[{"Poblacion":247552,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":15,"Region":"Arica y Parinacota","Provincia ID":151,"Provincia":"Arica","Comuna ID":15101,"Comuna":"Arica","Tasa":2.4237331954},{"Poblacion":247552,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":15,"Region":"Arica y Parinacota","Provincia ID":151,"Provincia":"Arica","Comuna ID":15101,"Comuna":"Arica","Tasa":2.4237331954},{"Poblacion":247552,"Casos Confirmados":"12","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":15,"Region":"Arica y Parinacota","Provincia ID":151,"Provincia":"Arica","Comuna ID":15101,"Comuna":"Arica","Tasa":4.8474663909},{"Poblacion":247552,"Casos Confirmados":"41","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":15,"Region":"Arica y Parinacota","Provincia ID":151,"Provincia":"Arica","Comuna ID":15101,"Comuna":"Arica","Tasa":16.5621768356},{"Poblacion":247552,"Casos Confirmados":"63","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":15,"Region":"Arica y Parinacota","Provincia ID":151,"Provincia":"Arica","Comuna ID":15101,"Comuna":"Arica","Tasa":25.4491985522},{"Poblacion":1233,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":15,"Region":"Arica y Parinacota","Provincia ID":151,"Provincia":"Arica","Comuna ID":15102,"Comuna":"Camarones","Tasa":"-"},{"Poblacion":1233,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":15,"Region":"Arica y Parinacota","Provincia ID":151,"Provincia":"Arica","Comuna ID":15102,"Comuna":"Camarones","Tasa":"-"},{"Poblacion":1233,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":15,"Region":"Arica y Parinacota","Provincia ID":151,"Provincia":"Arica","Comuna ID":15102,"Comuna":"Camarones","Tasa":"-"},{"Poblacion":1233,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":15,"Region":"Arica y Parinacota","Provincia ID":151,"Provincia":"Arica","Comuna ID":15102,"Comuna":"Camarones","Tasa":"-"},{"Poblacion":1233,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":15,"Region":"Arica y Parinacota","Provincia ID":151,"Provincia":"Arica","Comuna ID":15102,"Comuna":"Camarones","Tasa":"-"},{"Poblacion":810,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":15,"Region":"Arica y Parinacota","Provincia ID":152,"Provincia":"Parinacota","Comuna ID":15202,"Comuna":"General Lagos","Tasa":"-"},{"Poblacion":810,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":15,"Region":"Arica y Parinacota","Provincia ID":152,"Provincia":"Parinacota","Comuna ID":15202,"Comuna":"General Lagos","Tasa":"-"},{"Poblacion":810,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":15,"Region":"Arica y Parinacota","Provincia ID":152,"Provincia":"Parinacota","Comuna ID":15202,"Comuna":"General Lagos","Tasa":"-"},{"Poblacion":810,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":15,"Region":"Arica y Parinacota","Provincia ID":152,"Provincia":"Parinacota","Comuna ID":15202,"Comuna":"General Lagos","Tasa":"-"},{"Poblacion":810,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":15,"Region":"Arica y Parinacota","Provincia ID":152,"Provincia":"Parinacota","Comuna ID":15202,"Comuna":"General Lagos","Tasa":"-"},{"Poblacion":2515,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":15,"Region":"Arica y Parinacota","Provincia ID":152,"Provincia":"Parinacota","Comuna ID":15201,"Comuna":"Putre","Tasa":"-"},{"Poblacion":2515,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":15,"Region":"Arica y Parinacota","Provincia ID":152,"Provincia":"Parinacota","Comuna ID":15201,"Comuna":"Putre","Tasa":"-"},{"Poblacion":2515,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":15,"Region":"Arica y Parinacota","Provincia ID":152,"Provincia":"Parinacota","Comuna ID":15201,"Comuna":"Putre","Tasa":"-"},{"Poblacion":2515,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":15,"Region":"Arica y Parinacota","Provincia ID":152,"Provincia":"Parinacota","Comuna ID":15201,"Comuna":"Putre","Tasa":"-"},{"Poblacion":2515,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":15,"Region":"Arica y Parinacota","Provincia ID":152,"Provincia":"Parinacota","Comuna ID":15201,"Comuna":"Putre","Tasa":"-"},{"Poblacion":129999,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":11,"Provincia":"Iquique","Comuna ID":1107,"Comuna":"Alto Hospicio","Tasa":"-"},{"Poblacion":129999,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":11,"Provincia":"Iquique","Comuna ID":1107,"Comuna":"Alto Hospicio","Tasa":"-"},{"Poblacion":129999,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":11,"Provincia":"Iquique","Comuna ID":1107,"Comuna":"Alto Hospicio","Tasa":"-"},{"Poblacion":129999,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":11,"Provincia":"Iquique","Comuna ID":1107,"Comuna":"Alto Hospicio","Tasa":3.8461834322},{"Poblacion":129999,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":11,"Provincia":"Iquique","Comuna ID":1107,"Comuna":"Alto Hospicio","Tasa":4.6154201186},{"Poblacion":1375,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":14,"Provincia":"Tamarugal","Comuna ID":1402,"Comuna":"Cami\u00f1a","Tasa":"-"},{"Poblacion":1375,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":14,"Provincia":"Tamarugal","Comuna ID":1402,"Comuna":"Cami\u00f1a","Tasa":"-"},{"Poblacion":1375,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":14,"Provincia":"Tamarugal","Comuna ID":1402,"Comuna":"Cami\u00f1a","Tasa":"-"},{"Poblacion":1375,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":14,"Provincia":"Tamarugal","Comuna ID":1402,"Comuna":"Cami\u00f1a","Tasa":"-"},{"Poblacion":1375,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":14,"Provincia":"Tamarugal","Comuna ID":1402,"Comuna":"Cami\u00f1a","Tasa":"-"},{"Poblacion":1583,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":14,"Provincia":"Tamarugal","Comuna ID":1403,"Comuna":"Colchane","Tasa":"-"},{"Poblacion":1583,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":14,"Provincia":"Tamarugal","Comuna ID":1403,"Comuna":"Colchane","Tasa":"-"},{"Poblacion":1583,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":14,"Provincia":"Tamarugal","Comuna ID":1403,"Comuna":"Colchane","Tasa":"-"},{"Poblacion":1583,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":14,"Provincia":"Tamarugal","Comuna ID":1403,"Comuna":"Colchane","Tasa":"-"},{"Poblacion":1583,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":14,"Provincia":"Tamarugal","Comuna ID":1403,"Comuna":"Colchane","Tasa":"-"},{"Poblacion":3000,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":14,"Provincia":"Tamarugal","Comuna ID":1404,"Comuna":"Huara","Tasa":"-"},{"Poblacion":3000,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":14,"Provincia":"Tamarugal","Comuna ID":1404,"Comuna":"Huara","Tasa":"-"},{"Poblacion":3000,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":14,"Provincia":"Tamarugal","Comuna ID":1404,"Comuna":"Huara","Tasa":"-"},{"Poblacion":3000,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":14,"Provincia":"Tamarugal","Comuna ID":1404,"Comuna":"Huara","Tasa":"-"},{"Poblacion":3000,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":14,"Provincia":"Tamarugal","Comuna ID":1404,"Comuna":"Huara","Tasa":"-"},{"Poblacion":223463,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":11,"Provincia":"Iquique","Comuna ID":1101,"Comuna":"Iquique","Tasa":2.2375068803},{"Poblacion":223463,"Casos Confirmados":"9","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":11,"Provincia":"Iquique","Comuna ID":1101,"Comuna":"Iquique","Tasa":4.0275123846},{"Poblacion":223463,"Casos Confirmados":"10","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":11,"Provincia":"Iquique","Comuna ID":1101,"Comuna":"Iquique","Tasa":4.4750137607},{"Poblacion":223463,"Casos Confirmados":"13","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":11,"Provincia":"Iquique","Comuna ID":1101,"Comuna":"Iquique","Tasa":5.8175178889},{"Poblacion":223463,"Casos Confirmados":"16","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":11,"Provincia":"Iquique","Comuna ID":1101,"Comuna":"Iquique","Tasa":7.1600220171},{"Poblacion":5958,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":14,"Provincia":"Tamarugal","Comuna ID":1405,"Comuna":"Pica","Tasa":"-"},{"Poblacion":5958,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":14,"Provincia":"Tamarugal","Comuna ID":1405,"Comuna":"Pica","Tasa":"-"},{"Poblacion":5958,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":14,"Provincia":"Tamarugal","Comuna ID":1405,"Comuna":"Pica","Tasa":"-"},{"Poblacion":5958,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":14,"Provincia":"Tamarugal","Comuna ID":1405,"Comuna":"Pica","Tasa":"-"},{"Poblacion":5958,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":14,"Provincia":"Tamarugal","Comuna ID":1405,"Comuna":"Pica","Tasa":"-"},{"Poblacion":17395,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":14,"Provincia":"Tamarugal","Comuna ID":1401,"Comuna":"Pozo Almonte","Tasa":"-"},{"Poblacion":17395,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":14,"Provincia":"Tamarugal","Comuna ID":1401,"Comuna":"Pozo Almonte","Tasa":"-"},{"Poblacion":17395,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":14,"Provincia":"Tamarugal","Comuna ID":1401,"Comuna":"Pozo Almonte","Tasa":"-"},{"Poblacion":17395,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":14,"Provincia":"Tamarugal","Comuna ID":1401,"Comuna":"Pozo Almonte","Tasa":"-"},{"Poblacion":17395,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":1,"Region":"Tarapac\u00e1","Provincia ID":14,"Provincia":"Tamarugal","Comuna ID":1401,"Comuna":"Pozo Almonte","Tasa":"-"},{"Poblacion":425725,"Casos Confirmados":"29","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":21,"Provincia":"Antofagasta","Comuna ID":2101,"Comuna":"Antofagasta","Tasa":6.8119090962},{"Poblacion":425725,"Casos Confirmados":"32","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":21,"Provincia":"Antofagasta","Comuna ID":2101,"Comuna":"Antofagasta","Tasa":7.5165893476},{"Poblacion":425725,"Casos Confirmados":"44","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":21,"Provincia":"Antofagasta","Comuna ID":2101,"Comuna":"Antofagasta","Tasa":10.3353103529},{"Poblacion":425725,"Casos Confirmados":"54","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":21,"Provincia":"Antofagasta","Comuna ID":2101,"Comuna":"Antofagasta","Tasa":12.684244524},{"Poblacion":425725,"Casos Confirmados":"60","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":21,"Provincia":"Antofagasta","Comuna ID":2101,"Comuna":"Antofagasta","Tasa":14.0936050267},{"Poblacion":190336,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":22,"Provincia":"El Loa","Comuna ID":2201,"Comuna":"Calama","Tasa":"-"},{"Poblacion":190336,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":22,"Provincia":"El Loa","Comuna ID":2201,"Comuna":"Calama","Tasa":"-"},{"Poblacion":190336,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":22,"Provincia":"El Loa","Comuna ID":2201,"Comuna":"Calama","Tasa":2.626933423},{"Poblacion":190336,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":22,"Provincia":"El Loa","Comuna ID":2201,"Comuna":"Calama","Tasa":3.6777067922},{"Poblacion":190336,"Casos Confirmados":"8","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":22,"Provincia":"El Loa","Comuna ID":2201,"Comuna":"Calama","Tasa":4.2030934768},{"Poblacion":6814,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":23,"Provincia":"Tocopilla","Comuna ID":2302,"Comuna":"Mar\u00eda Elena","Tasa":"-"},{"Poblacion":6814,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":23,"Provincia":"Tocopilla","Comuna ID":2302,"Comuna":"Mar\u00eda Elena","Tasa":"-"},{"Poblacion":6814,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":23,"Provincia":"Tocopilla","Comuna ID":2302,"Comuna":"Mar\u00eda Elena","Tasa":"-"},{"Poblacion":6814,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":23,"Provincia":"Tocopilla","Comuna ID":2302,"Comuna":"Mar\u00eda Elena","Tasa":"-"},{"Poblacion":6814,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":23,"Provincia":"Tocopilla","Comuna ID":2302,"Comuna":"Mar\u00eda Elena","Tasa":"-"},{"Poblacion":14776,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":21,"Provincia":"Antofagasta","Comuna ID":2102,"Comuna":"Mejillones","Tasa":"-"},{"Poblacion":14776,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":21,"Provincia":"Antofagasta","Comuna ID":2102,"Comuna":"Mejillones","Tasa":"-"},{"Poblacion":14776,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":21,"Provincia":"Antofagasta","Comuna ID":2102,"Comuna":"Mejillones","Tasa":"-"},{"Poblacion":14776,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":21,"Provincia":"Antofagasta","Comuna ID":2102,"Comuna":"Mejillones","Tasa":"-"},{"Poblacion":14776,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":21,"Provincia":"Antofagasta","Comuna ID":2102,"Comuna":"Mejillones","Tasa":"-"},{"Poblacion":287,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":22,"Provincia":"El Loa","Comuna ID":2202,"Comuna":"Ollag\u00fce","Tasa":"-"},{"Poblacion":287,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":22,"Provincia":"El Loa","Comuna ID":2202,"Comuna":"Ollag\u00fce","Tasa":"-"},{"Poblacion":287,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":22,"Provincia":"El Loa","Comuna ID":2202,"Comuna":"Ollag\u00fce","Tasa":"-"},{"Poblacion":287,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":22,"Provincia":"El Loa","Comuna ID":2202,"Comuna":"Ollag\u00fce","Tasa":"-"},{"Poblacion":287,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":22,"Provincia":"El Loa","Comuna ID":2202,"Comuna":"Ollag\u00fce","Tasa":"-"},{"Poblacion":10434,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":22,"Provincia":"El Loa","Comuna ID":2203,"Comuna":"San Pedro de Atacama","Tasa":"-"},{"Poblacion":10434,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":22,"Provincia":"El Loa","Comuna ID":2203,"Comuna":"San Pedro de Atacama","Tasa":"-"},{"Poblacion":10434,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":22,"Provincia":"El Loa","Comuna ID":2203,"Comuna":"San Pedro de Atacama","Tasa":"-"},{"Poblacion":10434,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":22,"Provincia":"El Loa","Comuna ID":2203,"Comuna":"San Pedro de Atacama","Tasa":38.336208549},{"Poblacion":10434,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":22,"Provincia":"El Loa","Comuna ID":2203,"Comuna":"San Pedro de Atacama","Tasa":38.336208549},{"Poblacion":1746,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":21,"Provincia":"Antofagasta","Comuna ID":2103,"Comuna":"Sierra Gorda","Tasa":"-"},{"Poblacion":1746,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":21,"Provincia":"Antofagasta","Comuna ID":2103,"Comuna":"Sierra Gorda","Tasa":"-"},{"Poblacion":1746,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":21,"Provincia":"Antofagasta","Comuna ID":2103,"Comuna":"Sierra Gorda","Tasa":"-"},{"Poblacion":1746,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":21,"Provincia":"Antofagasta","Comuna ID":2103,"Comuna":"Sierra Gorda","Tasa":"-"},{"Poblacion":1746,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":21,"Provincia":"Antofagasta","Comuna ID":2103,"Comuna":"Sierra Gorda","Tasa":"-"},{"Poblacion":13657,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":21,"Provincia":"Antofagasta","Comuna ID":2104,"Comuna":"Taltal","Tasa":"-"},{"Poblacion":13657,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":21,"Provincia":"Antofagasta","Comuna ID":2104,"Comuna":"Taltal","Tasa":"-"},{"Poblacion":13657,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":21,"Provincia":"Antofagasta","Comuna ID":2104,"Comuna":"Taltal","Tasa":"-"},{"Poblacion":13657,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":21,"Provincia":"Antofagasta","Comuna ID":2104,"Comuna":"Taltal","Tasa":"-"},{"Poblacion":13657,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":21,"Provincia":"Antofagasta","Comuna ID":2104,"Comuna":"Taltal","Tasa":"-"},{"Poblacion":28079,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":23,"Provincia":"Tocopilla","Comuna ID":2301,"Comuna":"Tocopilla","Tasa":"-"},{"Poblacion":28079,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":23,"Provincia":"Tocopilla","Comuna ID":2301,"Comuna":"Tocopilla","Tasa":"-"},{"Poblacion":28079,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":23,"Provincia":"Tocopilla","Comuna ID":2301,"Comuna":"Tocopilla","Tasa":"-"},{"Poblacion":28079,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":23,"Provincia":"Tocopilla","Comuna ID":2301,"Comuna":"Tocopilla","Tasa":"-"},{"Poblacion":28079,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":2,"Region":"Antofagasta","Provincia ID":23,"Provincia":"Tocopilla","Comuna ID":2301,"Comuna":"Tocopilla","Tasa":"-"},{"Poblacion":5729,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":33,"Provincia":"Huasco","Comuna ID":3302,"Comuna":"Alto del Carmen","Tasa":"-"},{"Poblacion":5729,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":33,"Provincia":"Huasco","Comuna ID":3302,"Comuna":"Alto del Carmen","Tasa":"-"},{"Poblacion":5729,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":33,"Provincia":"Huasco","Comuna ID":3302,"Comuna":"Alto del Carmen","Tasa":"-"},{"Poblacion":5729,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":33,"Provincia":"Huasco","Comuna ID":3302,"Comuna":"Alto del Carmen","Tasa":"-"},{"Poblacion":5729,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":33,"Provincia":"Huasco","Comuna ID":3302,"Comuna":"Alto del Carmen","Tasa":"-"},{"Poblacion":19426,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":31,"Provincia":"Copiap\u00f3","Comuna ID":3102,"Comuna":"Caldera","Tasa":"-"},{"Poblacion":19426,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":31,"Provincia":"Copiap\u00f3","Comuna ID":3102,"Comuna":"Caldera","Tasa":"-"},{"Poblacion":19426,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":31,"Provincia":"Copiap\u00f3","Comuna ID":3102,"Comuna":"Caldera","Tasa":"-"},{"Poblacion":19426,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":31,"Provincia":"Copiap\u00f3","Comuna ID":3102,"Comuna":"Caldera","Tasa":"-"},{"Poblacion":19426,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":31,"Provincia":"Copiap\u00f3","Comuna ID":3102,"Comuna":"Caldera","Tasa":"-"},{"Poblacion":13164,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":32,"Provincia":"Cha\u00f1aral","Comuna ID":3201,"Comuna":"Cha\u00f1aral","Tasa":"-"},{"Poblacion":13164,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":32,"Provincia":"Cha\u00f1aral","Comuna ID":3201,"Comuna":"Cha\u00f1aral","Tasa":"-"},{"Poblacion":13164,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":32,"Provincia":"Cha\u00f1aral","Comuna ID":3201,"Comuna":"Cha\u00f1aral","Tasa":"-"},{"Poblacion":13164,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":32,"Provincia":"Cha\u00f1aral","Comuna ID":3201,"Comuna":"Cha\u00f1aral","Tasa":"-"},{"Poblacion":13164,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":32,"Provincia":"Cha\u00f1aral","Comuna ID":3201,"Comuna":"Cha\u00f1aral","Tasa":"-"},{"Poblacion":171766,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":31,"Provincia":"Copiap\u00f3","Comuna ID":3101,"Comuna":"Copiap\u00f3","Tasa":"-"},{"Poblacion":171766,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":31,"Provincia":"Copiap\u00f3","Comuna ID":3101,"Comuna":"Copiap\u00f3","Tasa":"-"},{"Poblacion":171766,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":31,"Provincia":"Copiap\u00f3","Comuna ID":3101,"Comuna":"Copiap\u00f3","Tasa":2.3287495779},{"Poblacion":171766,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":31,"Provincia":"Copiap\u00f3","Comuna ID":3101,"Comuna":"Copiap\u00f3","Tasa":2.3287495779},{"Poblacion":171766,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":31,"Provincia":"Copiap\u00f3","Comuna ID":3101,"Comuna":"Copiap\u00f3","Tasa":2.9109369724},{"Poblacion":14358,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":32,"Provincia":"Cha\u00f1aral","Comuna ID":3202,"Comuna":"Diego de Almagro","Tasa":"-"},{"Poblacion":14358,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":32,"Provincia":"Cha\u00f1aral","Comuna ID":3202,"Comuna":"Diego de Almagro","Tasa":"-"},{"Poblacion":14358,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":32,"Provincia":"Cha\u00f1aral","Comuna ID":3202,"Comuna":"Diego de Almagro","Tasa":"-"},{"Poblacion":14358,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":32,"Provincia":"Cha\u00f1aral","Comuna ID":3202,"Comuna":"Diego de Almagro","Tasa":"-"},{"Poblacion":14358,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":32,"Provincia":"Cha\u00f1aral","Comuna ID":3202,"Comuna":"Diego de Almagro","Tasa":"-"},{"Poblacion":7681,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":33,"Provincia":"Huasco","Comuna ID":3303,"Comuna":"Freirina","Tasa":"-"},{"Poblacion":7681,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":33,"Provincia":"Huasco","Comuna ID":3303,"Comuna":"Freirina","Tasa":"-"},{"Poblacion":7681,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":33,"Provincia":"Huasco","Comuna ID":3303,"Comuna":"Freirina","Tasa":"-"},{"Poblacion":7681,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":33,"Provincia":"Huasco","Comuna ID":3303,"Comuna":"Freirina","Tasa":"-"},{"Poblacion":7681,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":33,"Provincia":"Huasco","Comuna ID":3303,"Comuna":"Freirina","Tasa":"-"},{"Poblacion":11264,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":33,"Provincia":"Huasco","Comuna ID":3304,"Comuna":"Huasco","Tasa":"-"},{"Poblacion":11264,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":33,"Provincia":"Huasco","Comuna ID":3304,"Comuna":"Huasco","Tasa":"-"},{"Poblacion":11264,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":33,"Provincia":"Huasco","Comuna ID":3304,"Comuna":"Huasco","Tasa":"-"},{"Poblacion":11264,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":33,"Provincia":"Huasco","Comuna ID":3304,"Comuna":"Huasco","Tasa":"-"},{"Poblacion":11264,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":33,"Provincia":"Huasco","Comuna ID":3304,"Comuna":"Huasco","Tasa":"-"},{"Poblacion":14312,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":31,"Provincia":"Copiap\u00f3","Comuna ID":3103,"Comuna":"Tierra Amarilla","Tasa":"-"},{"Poblacion":14312,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":31,"Provincia":"Copiap\u00f3","Comuna ID":3103,"Comuna":"Tierra Amarilla","Tasa":"-"},{"Poblacion":14312,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":31,"Provincia":"Copiap\u00f3","Comuna ID":3103,"Comuna":"Tierra Amarilla","Tasa":"-"},{"Poblacion":14312,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":31,"Provincia":"Copiap\u00f3","Comuna ID":3103,"Comuna":"Tierra Amarilla","Tasa":"-"},{"Poblacion":14312,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":31,"Provincia":"Copiap\u00f3","Comuna ID":3103,"Comuna":"Tierra Amarilla","Tasa":"-"},{"Poblacion":57009,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":33,"Provincia":"Huasco","Comuna ID":3301,"Comuna":"Vallenar","Tasa":"-"},{"Poblacion":57009,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":33,"Provincia":"Huasco","Comuna ID":3301,"Comuna":"Vallenar","Tasa":"-"},{"Poblacion":57009,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":33,"Provincia":"Huasco","Comuna ID":3301,"Comuna":"Vallenar","Tasa":"-"},{"Poblacion":57009,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":33,"Provincia":"Huasco","Comuna ID":3301,"Comuna":"Vallenar","Tasa":"-"},{"Poblacion":57009,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":3,"Region":"Atacama","Provincia ID":33,"Provincia":"Huasco","Comuna ID":3301,"Comuna":"Vallenar","Tasa":"-"},{"Poblacion":11791,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4103,"Comuna":"Andacollo","Tasa":"-"},{"Poblacion":11791,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4103,"Comuna":"Andacollo","Tasa":"-"},{"Poblacion":11791,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4103,"Comuna":"Andacollo","Tasa":"-"},{"Poblacion":11791,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4103,"Comuna":"Andacollo","Tasa":"-"},{"Poblacion":11791,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4103,"Comuna":"Andacollo","Tasa":"-"},{"Poblacion":9546,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":42,"Provincia":"Choapa","Comuna ID":4202,"Comuna":"Canela","Tasa":"-"},{"Poblacion":9546,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":42,"Provincia":"Choapa","Comuna ID":4202,"Comuna":"Canela","Tasa":"-"},{"Poblacion":9546,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":42,"Provincia":"Choapa","Comuna ID":4202,"Comuna":"Canela","Tasa":"-"},{"Poblacion":9546,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":42,"Provincia":"Choapa","Comuna ID":4202,"Comuna":"Canela","Tasa":"-"},{"Poblacion":9546,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":42,"Provincia":"Choapa","Comuna ID":4202,"Comuna":"Canela","Tasa":"-"},{"Poblacion":13884,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":43,"Provincia":"Limar\u00ed","Comuna ID":4302,"Comuna":"Combarbal\u00e1","Tasa":"-"},{"Poblacion":13884,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":43,"Provincia":"Limar\u00ed","Comuna ID":4302,"Comuna":"Combarbal\u00e1","Tasa":"-"},{"Poblacion":13884,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":43,"Provincia":"Limar\u00ed","Comuna ID":4302,"Comuna":"Combarbal\u00e1","Tasa":"-"},{"Poblacion":13884,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":43,"Provincia":"Limar\u00ed","Comuna ID":4302,"Comuna":"Combarbal\u00e1","Tasa":"-"},{"Poblacion":13884,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":43,"Provincia":"Limar\u00ed","Comuna ID":4302,"Comuna":"Combarbal\u00e1","Tasa":"-"},{"Poblacion":256735,"Casos Confirmados":"17","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4102,"Comuna":"Coquimbo","Tasa":6.6216137262},{"Poblacion":256735,"Casos Confirmados":"19","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4102,"Comuna":"Coquimbo","Tasa":7.4006271058},{"Poblacion":256735,"Casos Confirmados":"19","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4102,"Comuna":"Coquimbo","Tasa":7.4006271058},{"Poblacion":256735,"Casos Confirmados":"19","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4102,"Comuna":"Coquimbo","Tasa":7.4006271058},{"Poblacion":256735,"Casos Confirmados":"19","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4102,"Comuna":"Coquimbo","Tasa":7.4006271058},{"Poblacion":32801,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":42,"Provincia":"Choapa","Comuna ID":4201,"Comuna":"Illapel","Tasa":"-"},{"Poblacion":32801,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":42,"Provincia":"Choapa","Comuna ID":4201,"Comuna":"Illapel","Tasa":"-"},{"Poblacion":32801,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":42,"Provincia":"Choapa","Comuna ID":4201,"Comuna":"Illapel","Tasa":"-"},{"Poblacion":32801,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":42,"Provincia":"Choapa","Comuna ID":4201,"Comuna":"Illapel","Tasa":21.3408127801},{"Poblacion":32801,"Casos Confirmados":"12","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":42,"Provincia":"Choapa","Comuna ID":4201,"Comuna":"Illapel","Tasa":36.5842504802},{"Poblacion":4450,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4104,"Comuna":"La Higuera","Tasa":"-"},{"Poblacion":4450,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4104,"Comuna":"La Higuera","Tasa":"-"},{"Poblacion":4450,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4104,"Comuna":"La Higuera","Tasa":"-"},{"Poblacion":4450,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4104,"Comuna":"La Higuera","Tasa":"-"},{"Poblacion":4450,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4104,"Comuna":"La Higuera","Tasa":"-"},{"Poblacion":249656,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4101,"Comuna":"La Serena","Tasa":"-"},{"Poblacion":249656,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4101,"Comuna":"La Serena","Tasa":"-"},{"Poblacion":249656,"Casos Confirmados":"8","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4101,"Comuna":"La Serena","Tasa":3.2044092672},{"Poblacion":249656,"Casos Confirmados":"12","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4101,"Comuna":"La Serena","Tasa":4.8066139007},{"Poblacion":249656,"Casos Confirmados":"12","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4101,"Comuna":"La Serena","Tasa":4.8066139007},{"Poblacion":23374,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":42,"Provincia":"Choapa","Comuna ID":4203,"Comuna":"Los Vilos","Tasa":"-"},{"Poblacion":23374,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":42,"Provincia":"Choapa","Comuna ID":4203,"Comuna":"Los Vilos","Tasa":"-"},{"Poblacion":23374,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":42,"Provincia":"Choapa","Comuna ID":4203,"Comuna":"Los Vilos","Tasa":"-"},{"Poblacion":23374,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":42,"Provincia":"Choapa","Comuna ID":4203,"Comuna":"Los Vilos","Tasa":"-"},{"Poblacion":23374,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":42,"Provincia":"Choapa","Comuna ID":4203,"Comuna":"Los Vilos","Tasa":"-"},{"Poblacion":32527,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":43,"Provincia":"Limar\u00ed","Comuna ID":4303,"Comuna":"Monte Patria","Tasa":"-"},{"Poblacion":32527,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":43,"Provincia":"Limar\u00ed","Comuna ID":4303,"Comuna":"Monte Patria","Tasa":"-"},{"Poblacion":32527,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":43,"Provincia":"Limar\u00ed","Comuna ID":4303,"Comuna":"Monte Patria","Tasa":"-"},{"Poblacion":32527,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":43,"Provincia":"Limar\u00ed","Comuna ID":4303,"Comuna":"Monte Patria","Tasa":"-"},{"Poblacion":32527,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":43,"Provincia":"Limar\u00ed","Comuna ID":4303,"Comuna":"Monte Patria","Tasa":"-"},{"Poblacion":121269,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":43,"Provincia":"Limar\u00ed","Comuna ID":4301,"Comuna":"Ovalle","Tasa":3.2984522013},{"Poblacion":121269,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":43,"Provincia":"Limar\u00ed","Comuna ID":4301,"Comuna":"Ovalle","Tasa":3.2984522013},{"Poblacion":121269,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":43,"Provincia":"Limar\u00ed","Comuna ID":4301,"Comuna":"Ovalle","Tasa":3.2984522013},{"Poblacion":121269,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":43,"Provincia":"Limar\u00ed","Comuna ID":4301,"Comuna":"Ovalle","Tasa":5.7722913523},{"Poblacion":121269,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":43,"Provincia":"Limar\u00ed","Comuna ID":4301,"Comuna":"Ovalle","Tasa":5.7722913523},{"Poblacion":4675,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4105,"Comuna":"Paiguano","Tasa":"-"},{"Poblacion":4675,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4105,"Comuna":"Paiguano","Tasa":"-"},{"Poblacion":4675,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4105,"Comuna":"Paiguano","Tasa":"-"},{"Poblacion":4675,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4105,"Comuna":"Paiguano","Tasa":"-"},{"Poblacion":4675,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4105,"Comuna":"Paiguano","Tasa":"-"},{"Poblacion":12165,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":43,"Provincia":"Limar\u00ed","Comuna ID":4304,"Comuna":"Punitaqui","Tasa":"-"},{"Poblacion":12165,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":43,"Provincia":"Limar\u00ed","Comuna ID":4304,"Comuna":"Punitaqui","Tasa":"-"},{"Poblacion":12165,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":43,"Provincia":"Limar\u00ed","Comuna ID":4304,"Comuna":"Punitaqui","Tasa":"-"},{"Poblacion":12165,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":43,"Provincia":"Limar\u00ed","Comuna ID":4304,"Comuna":"Punitaqui","Tasa":"-"},{"Poblacion":12165,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":43,"Provincia":"Limar\u00ed","Comuna ID":4304,"Comuna":"Punitaqui","Tasa":"-"},{"Poblacion":4372,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":43,"Provincia":"Limar\u00ed","Comuna ID":4305,"Comuna":"R\u00edo Hurtado","Tasa":"-"},{"Poblacion":4372,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":43,"Provincia":"Limar\u00ed","Comuna ID":4305,"Comuna":"R\u00edo Hurtado","Tasa":"-"},{"Poblacion":4372,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":43,"Provincia":"Limar\u00ed","Comuna ID":4305,"Comuna":"R\u00edo Hurtado","Tasa":"-"},{"Poblacion":4372,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":43,"Provincia":"Limar\u00ed","Comuna ID":4305,"Comuna":"R\u00edo Hurtado","Tasa":"-"},{"Poblacion":4372,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":43,"Provincia":"Limar\u00ed","Comuna ID":4305,"Comuna":"R\u00edo Hurtado","Tasa":"-"},{"Poblacion":29110,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":42,"Provincia":"Choapa","Comuna ID":4204,"Comuna":"Salamanca","Tasa":"-"},{"Poblacion":29110,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":42,"Provincia":"Choapa","Comuna ID":4204,"Comuna":"Salamanca","Tasa":"-"},{"Poblacion":29110,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":42,"Provincia":"Choapa","Comuna ID":4204,"Comuna":"Salamanca","Tasa":"-"},{"Poblacion":29110,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":42,"Provincia":"Choapa","Comuna ID":4204,"Comuna":"Salamanca","Tasa":13.7409824802},{"Poblacion":29110,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":42,"Provincia":"Choapa","Comuna ID":4204,"Comuna":"Salamanca","Tasa":13.7409824802},{"Poblacion":29741,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4106,"Comuna":"Vicu\u00f1a","Tasa":"-"},{"Poblacion":29741,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4106,"Comuna":"Vicu\u00f1a","Tasa":"-"},{"Poblacion":29741,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4106,"Comuna":"Vicu\u00f1a","Tasa":"-"},{"Poblacion":29741,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4106,"Comuna":"Vicu\u00f1a","Tasa":"-"},{"Poblacion":29741,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":4,"Region":"Coquimbo","Provincia ID":41,"Provincia":"Elqui","Comuna ID":4106,"Comuna":"Vicu\u00f1a","Tasa":"-"},{"Poblacion":15174,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5602,"Comuna":"Algarrobo","Tasa":46.1315407935},{"Poblacion":15174,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5602,"Comuna":"Algarrobo","Tasa":46.1315407935},{"Poblacion":15174,"Casos Confirmados":"9","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5602,"Comuna":"Algarrobo","Tasa":59.3119810202},{"Poblacion":15174,"Casos Confirmados":"9","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5602,"Comuna":"Algarrobo","Tasa":59.3119810202},{"Poblacion":15174,"Casos Confirmados":"8","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5602,"Comuna":"Algarrobo","Tasa":52.7217609068},{"Poblacion":20663,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":54,"Provincia":"Petorca","Comuna ID":5402,"Comuna":"Cabildo","Tasa":"-"},{"Poblacion":20663,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":54,"Provincia":"Petorca","Comuna ID":5402,"Comuna":"Cabildo","Tasa":"-"},{"Poblacion":20663,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":54,"Provincia":"Petorca","Comuna ID":5402,"Comuna":"Cabildo","Tasa":"-"},{"Poblacion":20663,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":54,"Provincia":"Petorca","Comuna ID":5402,"Comuna":"Cabildo","Tasa":"-"},{"Poblacion":20663,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":54,"Provincia":"Petorca","Comuna ID":5402,"Comuna":"Cabildo","Tasa":"-"},{"Poblacion":53591,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":55,"Provincia":"Quillota","Comuna ID":5502,"Comuna":"Calera","Tasa":11.195909761},{"Poblacion":53591,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":55,"Provincia":"Quillota","Comuna ID":5502,"Comuna":"Calera","Tasa":11.195909761},{"Poblacion":53591,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":55,"Provincia":"Quillota","Comuna ID":5502,"Comuna":"Calera","Tasa":13.0618947211},{"Poblacion":53591,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":55,"Provincia":"Quillota","Comuna ID":5502,"Comuna":"Calera","Tasa":13.0618947211},{"Poblacion":53591,"Casos Confirmados":"9","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":55,"Provincia":"Quillota","Comuna ID":5502,"Comuna":"Calera","Tasa":16.7938646415},{"Poblacion":16482,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":53,"Provincia":"Los Andes","Comuna ID":5302,"Comuna":"Calle Larga","Tasa":"-"},{"Poblacion":16482,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":53,"Provincia":"Los Andes","Comuna ID":5302,"Comuna":"Calle Larga","Tasa":"-"},{"Poblacion":16482,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":53,"Provincia":"Los Andes","Comuna ID":5302,"Comuna":"Calle Larga","Tasa":"-"},{"Poblacion":16482,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":53,"Provincia":"Los Andes","Comuna ID":5302,"Comuna":"Calle Larga","Tasa":"-"},{"Poblacion":16482,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":53,"Provincia":"Los Andes","Comuna ID":5302,"Comuna":"Calle Larga","Tasa":"-"},{"Poblacion":25357,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5603,"Comuna":"Cartagena","Tasa":"-"},{"Poblacion":25357,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5603,"Comuna":"Cartagena","Tasa":"-"},{"Poblacion":25357,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5603,"Comuna":"Cartagena","Tasa":"-"},{"Poblacion":25357,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5603,"Comuna":"Cartagena","Tasa":"-"},{"Poblacion":25357,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5603,"Comuna":"Cartagena","Tasa":"-"},{"Poblacion":29170,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5102,"Comuna":"Casablanca","Tasa":"-"},{"Poblacion":29170,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5102,"Comuna":"Casablanca","Tasa":"-"},{"Poblacion":29170,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5102,"Comuna":"Casablanca","Tasa":"-"},{"Poblacion":29170,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5102,"Comuna":"Casablanca","Tasa":"-"},{"Poblacion":29170,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5102,"Comuna":"Casablanca","Tasa":"-"},{"Poblacion":15213,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5702,"Comuna":"Catemu","Tasa":"-"},{"Poblacion":15213,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5702,"Comuna":"Catemu","Tasa":"-"},{"Poblacion":15213,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5702,"Comuna":"Catemu","Tasa":"-"},{"Poblacion":15213,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5702,"Comuna":"Catemu","Tasa":"-"},{"Poblacion":15213,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5702,"Comuna":"Catemu","Tasa":"-"},{"Poblacion":45889,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5103,"Comuna":"Conc\u00f3n","Tasa":"-"},{"Poblacion":45889,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5103,"Comuna":"Conc\u00f3n","Tasa":"-"},{"Poblacion":45889,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5103,"Comuna":"Conc\u00f3n","Tasa":15.254200353},{"Poblacion":45889,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5103,"Comuna":"Conc\u00f3n","Tasa":15.254200353},{"Poblacion":45889,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5103,"Comuna":"Conc\u00f3n","Tasa":"-"},{"Poblacion":17742,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5604,"Comuna":"El Quisco","Tasa":"-"},{"Poblacion":17742,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5604,"Comuna":"El Quisco","Tasa":"-"},{"Poblacion":17742,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5604,"Comuna":"El Quisco","Tasa":"-"},{"Poblacion":17742,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5604,"Comuna":"El Quisco","Tasa":"-"},{"Poblacion":17742,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5604,"Comuna":"El Quisco","Tasa":"-"},{"Poblacion":14338,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5605,"Comuna":"El Tabo","Tasa":"-"},{"Poblacion":14338,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5605,"Comuna":"El Tabo","Tasa":"-"},{"Poblacion":14338,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5605,"Comuna":"El Tabo","Tasa":"-"},{"Poblacion":14338,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5605,"Comuna":"El Tabo","Tasa":"-"},{"Poblacion":14338,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5605,"Comuna":"El Tabo","Tasa":"-"},{"Poblacion":19099,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":55,"Provincia":"Quillota","Comuna ID":5503,"Comuna":"Hijuelas","Tasa":"-"},{"Poblacion":19099,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":55,"Provincia":"Quillota","Comuna ID":5503,"Comuna":"Hijuelas","Tasa":"-"},{"Poblacion":19099,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":55,"Provincia":"Quillota","Comuna ID":5503,"Comuna":"Hijuelas","Tasa":"-"},{"Poblacion":19099,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":55,"Provincia":"Quillota","Comuna ID":5503,"Comuna":"Hijuelas","Tasa":"-"},{"Poblacion":19099,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":55,"Provincia":"Quillota","Comuna ID":5503,"Comuna":"Hijuelas","Tasa":"-"},{"Poblacion":8277,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":52,"Provincia":"Isla de Pascua","Comuna ID":5201,"Comuna":"Isla de Pascua","Tasa":"-"},{"Poblacion":8277,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":52,"Provincia":"Isla de Pascua","Comuna ID":5201,"Comuna":"Isla de Pascua","Tasa":60.4083605171},{"Poblacion":8277,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":52,"Provincia":"Isla de Pascua","Comuna ID":5201,"Comuna":"Isla de Pascua","Tasa":60.4083605171},{"Poblacion":8277,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":52,"Provincia":"Isla de Pascua","Comuna ID":5201,"Comuna":"Isla de Pascua","Tasa":60.4083605171},{"Poblacion":8277,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":52,"Provincia":"Isla de Pascua","Comuna ID":5201,"Comuna":"Isla de Pascua","Tasa":60.4083605171},{"Poblacion":1033,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5104,"Comuna":"Juan Fern\u00e1ndez","Tasa":"-"},{"Poblacion":1033,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5104,"Comuna":"Juan Fern\u00e1ndez","Tasa":"-"},{"Poblacion":1033,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5104,"Comuna":"Juan Fern\u00e1ndez","Tasa":"-"},{"Poblacion":1033,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5104,"Comuna":"Juan Fern\u00e1ndez","Tasa":"-"},{"Poblacion":1033,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5104,"Comuna":"Juan Fern\u00e1ndez","Tasa":"-"},{"Poblacion":25321,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":55,"Provincia":"Quillota","Comuna ID":5504,"Comuna":"La Cruz","Tasa":"-"},{"Poblacion":25321,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":55,"Provincia":"Quillota","Comuna ID":5504,"Comuna":"La Cruz","Tasa":"-"},{"Poblacion":25321,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":55,"Provincia":"Quillota","Comuna ID":5504,"Comuna":"La Cruz","Tasa":"-"},{"Poblacion":25321,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":55,"Provincia":"Quillota","Comuna ID":5504,"Comuna":"La Cruz","Tasa":"-"},{"Poblacion":25321,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":55,"Provincia":"Quillota","Comuna ID":5504,"Comuna":"La Cruz","Tasa":"-"},{"Poblacion":37739,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":54,"Provincia":"Petorca","Comuna ID":5401,"Comuna":"La Ligua","Tasa":"-"},{"Poblacion":37739,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":54,"Provincia":"Petorca","Comuna ID":5401,"Comuna":"La Ligua","Tasa":"-"},{"Poblacion":37739,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":54,"Provincia":"Petorca","Comuna ID":5401,"Comuna":"La Ligua","Tasa":"-"},{"Poblacion":37739,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":54,"Provincia":"Petorca","Comuna ID":5401,"Comuna":"La Ligua","Tasa":"-"},{"Poblacion":37739,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":54,"Provincia":"Petorca","Comuna ID":5401,"Comuna":"La Ligua","Tasa":"-"},{"Poblacion":49931,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":58,"Provincia":"Marga Marga","Comuna ID":5802,"Comuna":"Limache","Tasa":"-"},{"Poblacion":49931,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":58,"Provincia":"Marga Marga","Comuna ID":5802,"Comuna":"Limache","Tasa":"-"},{"Poblacion":49931,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":58,"Provincia":"Marga Marga","Comuna ID":5802,"Comuna":"Limache","Tasa":"-"},{"Poblacion":49931,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":58,"Provincia":"Marga Marga","Comuna ID":5802,"Comuna":"Limache","Tasa":8.0110552563},{"Poblacion":49931,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":58,"Provincia":"Marga Marga","Comuna ID":5802,"Comuna":"Limache","Tasa":10.0138190703},{"Poblacion":26533,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5703,"Comuna":"Llaillay","Tasa":"-"},{"Poblacion":26533,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5703,"Comuna":"Llaillay","Tasa":"-"},{"Poblacion":26533,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5703,"Comuna":"Llaillay","Tasa":"-"},{"Poblacion":26533,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5703,"Comuna":"Llaillay","Tasa":"-"},{"Poblacion":26533,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5703,"Comuna":"Llaillay","Tasa":"-"},{"Poblacion":68093,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":53,"Provincia":"Los Andes","Comuna ID":5301,"Comuna":"Los Andes","Tasa":"-"},{"Poblacion":68093,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":53,"Provincia":"Los Andes","Comuna ID":5301,"Comuna":"Los Andes","Tasa":"-"},{"Poblacion":68093,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":53,"Provincia":"Los Andes","Comuna ID":5301,"Comuna":"Los Andes","Tasa":"-"},{"Poblacion":68093,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":53,"Provincia":"Los Andes","Comuna ID":5301,"Comuna":"Los Andes","Tasa":"-"},{"Poblacion":68093,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":53,"Provincia":"Los Andes","Comuna ID":5301,"Comuna":"Los Andes","Tasa":8.8114784192},{"Poblacion":23490,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":55,"Provincia":"Quillota","Comuna ID":5506,"Comuna":"Nogales","Tasa":"-"},{"Poblacion":23490,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":55,"Provincia":"Quillota","Comuna ID":5506,"Comuna":"Nogales","Tasa":"-"},{"Poblacion":23490,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":55,"Provincia":"Quillota","Comuna ID":5506,"Comuna":"Nogales","Tasa":"-"},{"Poblacion":23490,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":55,"Provincia":"Quillota","Comuna ID":5506,"Comuna":"Nogales","Tasa":"-"},{"Poblacion":23490,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":55,"Provincia":"Quillota","Comuna ID":5506,"Comuna":"Nogales","Tasa":"-"},{"Poblacion":19266,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":58,"Provincia":"Marga Marga","Comuna ID":5803,"Comuna":"Olmu\u00e9","Tasa":"-"},{"Poblacion":19266,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":58,"Provincia":"Marga Marga","Comuna ID":5803,"Comuna":"Olmu\u00e9","Tasa":"-"},{"Poblacion":19266,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":58,"Provincia":"Marga Marga","Comuna ID":5803,"Comuna":"Olmu\u00e9","Tasa":"-"},{"Poblacion":19266,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":58,"Provincia":"Marga Marga","Comuna ID":5803,"Comuna":"Olmu\u00e9","Tasa":"-"},{"Poblacion":19266,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":58,"Provincia":"Marga Marga","Comuna ID":5803,"Comuna":"Olmu\u00e9","Tasa":"-"},{"Poblacion":7633,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5704,"Comuna":"Panquehue","Tasa":"-"},{"Poblacion":7633,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5704,"Comuna":"Panquehue","Tasa":"-"},{"Poblacion":7633,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5704,"Comuna":"Panquehue","Tasa":"-"},{"Poblacion":7633,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5704,"Comuna":"Panquehue","Tasa":"-"},{"Poblacion":7633,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5704,"Comuna":"Panquehue","Tasa":"-"},{"Poblacion":6201,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":54,"Provincia":"Petorca","Comuna ID":5403,"Comuna":"Papudo","Tasa":"-"},{"Poblacion":6201,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":54,"Provincia":"Petorca","Comuna ID":5403,"Comuna":"Papudo","Tasa":"-"},{"Poblacion":6201,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":54,"Provincia":"Petorca","Comuna ID":5403,"Comuna":"Papudo","Tasa":"-"},{"Poblacion":6201,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":54,"Provincia":"Petorca","Comuna ID":5403,"Comuna":"Papudo","Tasa":"-"},{"Poblacion":6201,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":54,"Provincia":"Petorca","Comuna ID":5403,"Comuna":"Papudo","Tasa":"-"},{"Poblacion":10558,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":54,"Provincia":"Petorca","Comuna ID":5404,"Comuna":"Petorca","Tasa":"-"},{"Poblacion":10558,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":54,"Provincia":"Petorca","Comuna ID":5404,"Comuna":"Petorca","Tasa":"-"},{"Poblacion":10558,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":54,"Provincia":"Petorca","Comuna ID":5404,"Comuna":"Petorca","Tasa":"-"},{"Poblacion":10558,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":54,"Provincia":"Petorca","Comuna ID":5404,"Comuna":"Petorca","Tasa":47.3574540633},{"Poblacion":10558,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":54,"Provincia":"Petorca","Comuna ID":5404,"Comuna":"Petorca","Tasa":37.8859632506},{"Poblacion":20071,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5105,"Comuna":"Puchuncav\u00ed","Tasa":"-"},{"Poblacion":20071,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5105,"Comuna":"Puchuncav\u00ed","Tasa":"-"},{"Poblacion":20071,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5105,"Comuna":"Puchuncav\u00ed","Tasa":"-"},{"Poblacion":20071,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5105,"Comuna":"Puchuncav\u00ed","Tasa":"-"},{"Poblacion":20071,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5105,"Comuna":"Puchuncav\u00ed","Tasa":"-"},{"Poblacion":17645,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5705,"Comuna":"Putaendo","Tasa":"-"},{"Poblacion":17645,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5705,"Comuna":"Putaendo","Tasa":"-"},{"Poblacion":17645,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5705,"Comuna":"Putaendo","Tasa":"-"},{"Poblacion":17645,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5705,"Comuna":"Putaendo","Tasa":"-"},{"Poblacion":17645,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5705,"Comuna":"Putaendo","Tasa":"-"},{"Poblacion":97572,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":55,"Provincia":"Quillota","Comuna ID":5501,"Comuna":"Quillota","Tasa":6.1493051285},{"Poblacion":97572,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":55,"Provincia":"Quillota","Comuna ID":5501,"Comuna":"Quillota","Tasa":7.1741893166},{"Poblacion":97572,"Casos Confirmados":"9","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":55,"Provincia":"Quillota","Comuna ID":5501,"Comuna":"Quillota","Tasa":9.2239576928},{"Poblacion":97572,"Casos Confirmados":"9","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":55,"Provincia":"Quillota","Comuna ID":5501,"Comuna":"Quillota","Tasa":9.2239576928},{"Poblacion":97572,"Casos Confirmados":"13","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":55,"Provincia":"Quillota","Comuna ID":5501,"Comuna":"Quillota","Tasa":13.3234944451},{"Poblacion":167085,"Casos Confirmados":"11","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":58,"Provincia":"Marga Marga","Comuna ID":5801,"Comuna":"Quilpu\u00e9","Tasa":6.5834754766},{"Poblacion":167085,"Casos Confirmados":"10","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":58,"Provincia":"Marga Marga","Comuna ID":5801,"Comuna":"Quilpu\u00e9","Tasa":5.984977706},{"Poblacion":167085,"Casos Confirmados":"11","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":58,"Provincia":"Marga Marga","Comuna ID":5801,"Comuna":"Quilpu\u00e9","Tasa":6.5834754766},{"Poblacion":167085,"Casos Confirmados":"12","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":58,"Provincia":"Marga Marga","Comuna ID":5801,"Comuna":"Quilpu\u00e9","Tasa":7.1819732471},{"Poblacion":167085,"Casos Confirmados":"15","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":58,"Provincia":"Marga Marga","Comuna ID":5801,"Comuna":"Quilpu\u00e9","Tasa":8.9774665589},{"Poblacion":36135,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5107,"Comuna":"Quintero","Tasa":"-"},{"Poblacion":36135,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5107,"Comuna":"Quintero","Tasa":"-"},{"Poblacion":36135,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5107,"Comuna":"Quintero","Tasa":"-"},{"Poblacion":36135,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5107,"Comuna":"Quintero","Tasa":"-"},{"Poblacion":36135,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5107,"Comuna":"Quintero","Tasa":"-"},{"Poblacion":11263,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":53,"Provincia":"Los Andes","Comuna ID":5303,"Comuna":"Rinconada","Tasa":"-"},{"Poblacion":11263,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":53,"Provincia":"Los Andes","Comuna ID":5303,"Comuna":"Rinconada","Tasa":"-"},{"Poblacion":11263,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":53,"Provincia":"Los Andes","Comuna ID":5303,"Comuna":"Rinconada","Tasa":"-"},{"Poblacion":11263,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":53,"Provincia":"Los Andes","Comuna ID":5303,"Comuna":"Rinconada","Tasa":"-"},{"Poblacion":11263,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":53,"Provincia":"Los Andes","Comuna ID":5303,"Comuna":"Rinconada","Tasa":"-"},{"Poblacion":96761,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5601,"Comuna":"San Antonio","Tasa":"-"},{"Poblacion":96761,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5601,"Comuna":"San Antonio","Tasa":4.1338969213},{"Poblacion":96761,"Casos Confirmados":"8","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5601,"Comuna":"San Antonio","Tasa":8.2677938426},{"Poblacion":96761,"Casos Confirmados":"9","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5601,"Comuna":"San Antonio","Tasa":9.3012680729},{"Poblacion":96761,"Casos Confirmados":"9","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5601,"Comuna":"San Antonio","Tasa":9.3012680729},{"Poblacion":20643,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":53,"Provincia":"Los Andes","Comuna ID":5304,"Comuna":"San Esteban","Tasa":"-"},{"Poblacion":20643,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":53,"Provincia":"Los Andes","Comuna ID":5304,"Comuna":"San Esteban","Tasa":"-"},{"Poblacion":20643,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":53,"Provincia":"Los Andes","Comuna ID":5304,"Comuna":"San Esteban","Tasa":"-"},{"Poblacion":20643,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":53,"Provincia":"Los Andes","Comuna ID":5304,"Comuna":"San Esteban","Tasa":"-"},{"Poblacion":20643,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":53,"Provincia":"Los Andes","Comuna ID":5304,"Comuna":"San Esteban","Tasa":"-"},{"Poblacion":83494,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5701,"Comuna":"San Felipe","Tasa":"-"},{"Poblacion":83494,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5701,"Comuna":"San Felipe","Tasa":"-"},{"Poblacion":83494,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5701,"Comuna":"San Felipe","Tasa":5.9884542602},{"Poblacion":83494,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5701,"Comuna":"San Felipe","Tasa":5.9884542602},{"Poblacion":83494,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5701,"Comuna":"San Felipe","Tasa":7.1861451122},{"Poblacion":16367,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5706,"Comuna":"Santa Mar\u00eda","Tasa":"-"},{"Poblacion":16367,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5706,"Comuna":"Santa Mar\u00eda","Tasa":"-"},{"Poblacion":16367,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5706,"Comuna":"Santa Mar\u00eda","Tasa":"-"},{"Poblacion":16367,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5706,"Comuna":"Santa Mar\u00eda","Tasa":"-"},{"Poblacion":16367,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":57,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","Comuna ID":5706,"Comuna":"Santa Mar\u00eda","Tasa":"-"},{"Poblacion":11934,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5606,"Comuna":"Santo Domingo","Tasa":"-"},{"Poblacion":11934,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5606,"Comuna":"Santo Domingo","Tasa":"-"},{"Poblacion":11934,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5606,"Comuna":"Santo Domingo","Tasa":"-"},{"Poblacion":11934,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5606,"Comuna":"Santo Domingo","Tasa":"-"},{"Poblacion":11934,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":56,"Provincia":"San Antonio","Comuna ID":5606,"Comuna":"Santo Domingo","Tasa":41.8971007206},{"Poblacion":315732,"Casos Confirmados":"16","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5101,"Comuna":"Valpara\u00edso","Tasa":5.0675889679},{"Poblacion":315732,"Casos Confirmados":"26","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5101,"Comuna":"Valpara\u00edso","Tasa":8.2348320728},{"Poblacion":315732,"Casos Confirmados":"23","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5101,"Comuna":"Valpara\u00edso","Tasa":7.2846591413},{"Poblacion":315732,"Casos Confirmados":"26","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5101,"Comuna":"Valpara\u00edso","Tasa":8.2348320728},{"Poblacion":315732,"Casos Confirmados":"36","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5101,"Comuna":"Valpara\u00edso","Tasa":11.4020751777},{"Poblacion":139310,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":58,"Provincia":"Marga Marga","Comuna ID":5804,"Comuna":"Villa Alemana","Tasa":4.3069413538},{"Poblacion":139310,"Casos Confirmados":"8","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":58,"Provincia":"Marga Marga","Comuna ID":5804,"Comuna":"Villa Alemana","Tasa":5.7425884718},{"Poblacion":139310,"Casos Confirmados":"11","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":58,"Provincia":"Marga Marga","Comuna ID":5804,"Comuna":"Villa Alemana","Tasa":7.8960591487},{"Poblacion":139310,"Casos Confirmados":"11","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":58,"Provincia":"Marga Marga","Comuna ID":5804,"Comuna":"Villa Alemana","Tasa":7.8960591487},{"Poblacion":139310,"Casos Confirmados":"12","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":58,"Provincia":"Marga Marga","Comuna ID":5804,"Comuna":"Villa Alemana","Tasa":8.6138827076},{"Poblacion":361371,"Casos Confirmados":"29","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5109,"Comuna":"Vi\u00f1a del Mar","Tasa":8.0249937045},{"Poblacion":361371,"Casos Confirmados":"38","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5109,"Comuna":"Vi\u00f1a del Mar","Tasa":10.5155089921},{"Poblacion":361371,"Casos Confirmados":"47","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5109,"Comuna":"Vi\u00f1a del Mar","Tasa":13.0060242798},{"Poblacion":361371,"Casos Confirmados":"53","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5109,"Comuna":"Vi\u00f1a del Mar","Tasa":14.6663678048},{"Poblacion":361371,"Casos Confirmados":"66","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":51,"Provincia":"Valpara\u00edso","Comuna ID":5109,"Comuna":"Vi\u00f1a del Mar","Tasa":18.2637787758},{"Poblacion":7994,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":54,"Provincia":"Petorca","Comuna ID":5405,"Comuna":"Zapallar","Tasa":"-"},{"Poblacion":7994,"Casos Confirmados":"0","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":54,"Provincia":"Petorca","Comuna ID":5405,"Comuna":"Zapallar","Tasa":0.0},{"Poblacion":7994,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":54,"Provincia":"Petorca","Comuna ID":5405,"Comuna":"Zapallar","Tasa":"-"},{"Poblacion":7994,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":54,"Provincia":"Petorca","Comuna ID":5405,"Comuna":"Zapallar","Tasa":"-"},{"Poblacion":7994,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":5,"Region":"Valpara\u00edso","Provincia ID":54,"Provincia":"Petorca","Comuna ID":5405,"Comuna":"Zapallar","Tasa":"-"},{"Poblacion":7405,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":135,"Provincia":"Melipilla","Comuna ID":13502,"Comuna":"Alhu\u00e9","Tasa":"-"},{"Poblacion":7405,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":135,"Provincia":"Melipilla","Comuna ID":13502,"Comuna":"Alhu\u00e9","Tasa":"-"},{"Poblacion":7405,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":135,"Provincia":"Melipilla","Comuna ID":13502,"Comuna":"Alhu\u00e9","Tasa":"-"},{"Poblacion":7405,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":135,"Provincia":"Melipilla","Comuna ID":13502,"Comuna":"Alhu\u00e9","Tasa":"-"},{"Poblacion":7405,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":135,"Provincia":"Melipilla","Comuna ID":13502,"Comuna":"Alhu\u00e9","Tasa":"-"},{"Poblacion":109641,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":134,"Provincia":"Maipo","Comuna ID":13402,"Comuna":"Buin","Tasa":6.3844729618},{"Poblacion":109641,"Casos Confirmados":"8","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":134,"Provincia":"Maipo","Comuna ID":13402,"Comuna":"Buin","Tasa":7.2965405277},{"Poblacion":109641,"Casos Confirmados":"14","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":134,"Provincia":"Maipo","Comuna ID":13402,"Comuna":"Buin","Tasa":12.7689459235},{"Poblacion":109641,"Casos Confirmados":"20","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":134,"Provincia":"Maipo","Comuna ID":13402,"Comuna":"Buin","Tasa":18.2413513193},{"Poblacion":109641,"Casos Confirmados":"20","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":134,"Provincia":"Maipo","Comuna ID":13402,"Comuna":"Buin","Tasa":18.2413513193},{"Poblacion":28525,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":134,"Provincia":"Maipo","Comuna ID":13403,"Comuna":"Calera de Tango","Tasa":21.0341805434},{"Poblacion":28525,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":134,"Provincia":"Maipo","Comuna ID":13403,"Comuna":"Calera de Tango","Tasa":24.5398773006},{"Poblacion":28525,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":134,"Provincia":"Maipo","Comuna ID":13403,"Comuna":"Calera de Tango","Tasa":24.5398773006},{"Poblacion":28525,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":134,"Provincia":"Maipo","Comuna ID":13403,"Comuna":"Calera de Tango","Tasa":24.5398773006},{"Poblacion":28525,"Casos Confirmados":"8","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":134,"Provincia":"Maipo","Comuna ID":13403,"Comuna":"Calera de Tango","Tasa":28.0455740578},{"Poblacion":88956,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13102,"Comuna":"Cerrillos","Tasa":"-"},{"Poblacion":88956,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13102,"Comuna":"Cerrillos","Tasa":4.4966050632},{"Poblacion":88956,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13102,"Comuna":"Cerrillos","Tasa":4.4966050632},{"Poblacion":88956,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13102,"Comuna":"Cerrillos","Tasa":5.620756329},{"Poblacion":88956,"Casos Confirmados":"11","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13102,"Comuna":"Cerrillos","Tasa":12.3656639237},{"Poblacion":142465,"Casos Confirmados":"19","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13103,"Comuna":"Cerro Navia","Tasa":13.3366089917},{"Poblacion":142465,"Casos Confirmados":"21","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13103,"Comuna":"Cerro Navia","Tasa":14.7404625698},{"Poblacion":142465,"Casos Confirmados":"26","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13103,"Comuna":"Cerro Navia","Tasa":18.2500965149},{"Poblacion":142465,"Casos Confirmados":"31","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13103,"Comuna":"Cerro Navia","Tasa":21.7597304601},{"Poblacion":142465,"Casos Confirmados":"36","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13103,"Comuna":"Cerro Navia","Tasa":25.2693644053},{"Poblacion":180353,"Casos Confirmados":"32","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":133,"Provincia":"Chacabuco","Comuna ID":13301,"Comuna":"Colina","Tasa":17.742981819},{"Poblacion":180353,"Casos Confirmados":"39","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":133,"Provincia":"Chacabuco","Comuna ID":13301,"Comuna":"Colina","Tasa":21.6242590919},{"Poblacion":180353,"Casos Confirmados":"47","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":133,"Provincia":"Chacabuco","Comuna ID":13301,"Comuna":"Colina","Tasa":26.0600045466},{"Poblacion":180353,"Casos Confirmados":"50","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":133,"Provincia":"Chacabuco","Comuna ID":13301,"Comuna":"Colina","Tasa":27.7234090922},{"Poblacion":180353,"Casos Confirmados":"62","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":133,"Provincia":"Chacabuco","Comuna ID":13301,"Comuna":"Colina","Tasa":34.3770272743},{"Poblacion":139195,"Casos Confirmados":"14","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13104,"Comuna":"Conchal\u00ed","Tasa":10.0578325371},{"Poblacion":139195,"Casos Confirmados":"18","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13104,"Comuna":"Conchal\u00ed","Tasa":12.9314989763},{"Poblacion":139195,"Casos Confirmados":"22","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13104,"Comuna":"Conchal\u00ed","Tasa":15.8051654154},{"Poblacion":139195,"Casos Confirmados":"32","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13104,"Comuna":"Conchal\u00ed","Tasa":22.9893315133},{"Poblacion":139195,"Casos Confirmados":"38","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13104,"Comuna":"Conchal\u00ed","Tasa":27.2998311721},{"Poblacion":36430,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":135,"Provincia":"Melipilla","Comuna ID":13503,"Comuna":"Curacav\u00ed","Tasa":13.7249519627},{"Poblacion":36430,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":135,"Provincia":"Melipilla","Comuna ID":13503,"Comuna":"Curacav\u00ed","Tasa":13.7249519627},{"Poblacion":36430,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":135,"Provincia":"Melipilla","Comuna ID":13503,"Comuna":"Curacav\u00ed","Tasa":13.7249519627},{"Poblacion":36430,"Casos Confirmados":"8","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":135,"Provincia":"Melipilla","Comuna ID":13503,"Comuna":"Curacav\u00ed","Tasa":21.9599231403},{"Poblacion":36430,"Casos Confirmados":"9","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":135,"Provincia":"Melipilla","Comuna ID":13503,"Comuna":"Curacav\u00ed","Tasa":24.7049135328},{"Poblacion":172000,"Casos Confirmados":"18","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13105,"Comuna":"El Bosque","Tasa":10.4651162791},{"Poblacion":172000,"Casos Confirmados":"28","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13105,"Comuna":"El Bosque","Tasa":16.2790697674},{"Poblacion":172000,"Casos Confirmados":"35","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13105,"Comuna":"El Bosque","Tasa":20.3488372093},{"Poblacion":172000,"Casos Confirmados":"37","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13105,"Comuna":"El Bosque","Tasa":21.511627907},{"Poblacion":172000,"Casos Confirmados":"46","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13105,"Comuna":"El Bosque","Tasa":26.7441860465},{"Poblacion":40014,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":136,"Provincia":"Talagante","Comuna ID":13602,"Comuna":"El Monte","Tasa":"-"},{"Poblacion":40014,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":136,"Provincia":"Talagante","Comuna ID":13602,"Comuna":"El Monte","Tasa":"-"},{"Poblacion":40014,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":136,"Provincia":"Talagante","Comuna ID":13602,"Comuna":"El Monte","Tasa":"-"},{"Poblacion":40014,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":136,"Provincia":"Talagante","Comuna ID":13602,"Comuna":"El Monte","Tasa":12.4956265307},{"Poblacion":40014,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":136,"Provincia":"Talagante","Comuna ID":13602,"Comuna":"El Monte","Tasa":17.493877143},{"Poblacion":206792,"Casos Confirmados":"16","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13106,"Comuna":"Estaci\u00f3n Central","Tasa":7.7372432202},{"Poblacion":206792,"Casos Confirmados":"22","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13106,"Comuna":"Estaci\u00f3n Central","Tasa":10.6387094278},{"Poblacion":206792,"Casos Confirmados":"25","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13106,"Comuna":"Estaci\u00f3n Central","Tasa":12.0894425316},{"Poblacion":206792,"Casos Confirmados":"36","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13106,"Comuna":"Estaci\u00f3n Central","Tasa":17.4087972455},{"Poblacion":206792,"Casos Confirmados":"41","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13106,"Comuna":"Estaci\u00f3n Central","Tasa":19.8266857519},{"Poblacion":112528,"Casos Confirmados":"17","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13107,"Comuna":"Huechuraba","Tasa":15.1073510593},{"Poblacion":112528,"Casos Confirmados":"19","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13107,"Comuna":"Huechuraba","Tasa":16.884686478},{"Poblacion":112528,"Casos Confirmados":"22","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13107,"Comuna":"Huechuraba","Tasa":19.5506896061},{"Poblacion":112528,"Casos Confirmados":"32","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13107,"Comuna":"Huechuraba","Tasa":28.4373666998},{"Poblacion":112528,"Casos Confirmados":"35","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13107,"Comuna":"Huechuraba","Tasa":31.103369828},{"Poblacion":142065,"Casos Confirmados":"15","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13108,"Comuna":"Independencia","Tasa":10.5585471439},{"Poblacion":142065,"Casos Confirmados":"17","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13108,"Comuna":"Independencia","Tasa":11.9663534298},{"Poblacion":142065,"Casos Confirmados":"22","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13108,"Comuna":"Independencia","Tasa":15.4858691444},{"Poblacion":142065,"Casos Confirmados":"26","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13108,"Comuna":"Independencia","Tasa":18.3014817161},{"Poblacion":142065,"Casos Confirmados":"31","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13108,"Comuna":"Independencia","Tasa":21.8209974308},{"Poblacion":40171,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":136,"Provincia":"Talagante","Comuna ID":13603,"Comuna":"Isla de Maipo","Tasa":"-"},{"Poblacion":40171,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":136,"Provincia":"Talagante","Comuna ID":13603,"Comuna":"Isla de Maipo","Tasa":"-"},{"Poblacion":40171,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":136,"Provincia":"Talagante","Comuna ID":13603,"Comuna":"Isla de Maipo","Tasa":"-"},{"Poblacion":40171,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":136,"Provincia":"Talagante","Comuna ID":13603,"Comuna":"Isla de Maipo","Tasa":9.9574319783},{"Poblacion":40171,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":136,"Provincia":"Talagante","Comuna ID":13603,"Comuna":"Isla de Maipo","Tasa":17.425505962},{"Poblacion":100434,"Casos Confirmados":"10","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13109,"Comuna":"La Cisterna","Tasa":9.9567875421},{"Poblacion":100434,"Casos Confirmados":"12","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13109,"Comuna":"La Cisterna","Tasa":11.9481450505},{"Poblacion":100434,"Casos Confirmados":"12","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13109,"Comuna":"La Cisterna","Tasa":11.9481450505},{"Poblacion":100434,"Casos Confirmados":"20","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13109,"Comuna":"La Cisterna","Tasa":19.9135750841},{"Poblacion":100434,"Casos Confirmados":"26","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13109,"Comuna":"La Cisterna","Tasa":25.8876476094},{"Poblacion":402433,"Casos Confirmados":"43","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13110,"Comuna":"La Florida","Tasa":10.6850084362},{"Poblacion":402433,"Casos Confirmados":"58","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13110,"Comuna":"La Florida","Tasa":14.4123369604},{"Poblacion":402433,"Casos Confirmados":"67","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13110,"Comuna":"La Florida","Tasa":16.648734075},{"Poblacion":402433,"Casos Confirmados":"91","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13110,"Comuna":"La Florida","Tasa":22.6124597138},{"Poblacion":402433,"Casos Confirmados":"103","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13110,"Comuna":"La Florida","Tasa":25.5943225332},{"Poblacion":122557,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13111,"Comuna":"La Granja","Tasa":4.0797343277},{"Poblacion":122557,"Casos Confirmados":"8","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13111,"Comuna":"La Granja","Tasa":6.5275749243},{"Poblacion":122557,"Casos Confirmados":"16","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13111,"Comuna":"La Granja","Tasa":13.0551498486},{"Poblacion":122557,"Casos Confirmados":"24","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13111,"Comuna":"La Granja","Tasa":19.582724773},{"Poblacion":122557,"Casos Confirmados":"26","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13111,"Comuna":"La Granja","Tasa":21.214618504},{"Poblacion":189335,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13112,"Comuna":"La Pintana","Tasa":"-"},{"Poblacion":189335,"Casos Confirmados":"10","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13112,"Comuna":"La Pintana","Tasa":5.2816436475},{"Poblacion":189335,"Casos Confirmados":"13","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13112,"Comuna":"La Pintana","Tasa":6.8661367418},{"Poblacion":189335,"Casos Confirmados":"18","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13112,"Comuna":"La Pintana","Tasa":9.5069585655},{"Poblacion":189335,"Casos Confirmados":"25","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13112,"Comuna":"La Pintana","Tasa":13.2041091188},{"Poblacion":100252,"Casos Confirmados":"24","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13113,"Comuna":"La Reina","Tasa":23.9396720265},{"Poblacion":100252,"Casos Confirmados":"26","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13113,"Comuna":"La Reina","Tasa":25.9346446954},{"Poblacion":100252,"Casos Confirmados":"30","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13113,"Comuna":"La Reina","Tasa":29.9245900331},{"Poblacion":100252,"Casos Confirmados":"35","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13113,"Comuna":"La Reina","Tasa":34.9120217053},{"Poblacion":100252,"Casos Confirmados":"44","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13113,"Comuna":"La Reina","Tasa":43.8893987152},{"Poblacion":126898,"Casos Confirmados":"10","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":133,"Provincia":"Chacabuco","Comuna ID":13302,"Comuna":"Lampa","Tasa":7.8803448439},{"Poblacion":126898,"Casos Confirmados":"10","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":133,"Provincia":"Chacabuco","Comuna ID":13302,"Comuna":"Lampa","Tasa":7.8803448439},{"Poblacion":126898,"Casos Confirmados":"13","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":133,"Provincia":"Chacabuco","Comuna ID":13302,"Comuna":"Lampa","Tasa":10.2444482971},{"Poblacion":126898,"Casos Confirmados":"14","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":133,"Provincia":"Chacabuco","Comuna ID":13302,"Comuna":"Lampa","Tasa":11.0324827814},{"Poblacion":126898,"Casos Confirmados":"18","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":133,"Provincia":"Chacabuco","Comuna ID":13302,"Comuna":"Lampa","Tasa":14.184620719},{"Poblacion":330759,"Casos Confirmados":"181","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13114,"Comuna":"Las Condes","Tasa":54.722622816},{"Poblacion":330759,"Casos Confirmados":"208","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13114,"Comuna":"Las Condes","Tasa":62.8856659985},{"Poblacion":330759,"Casos Confirmados":"224","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13114,"Comuna":"Las Condes","Tasa":67.7230249215},{"Poblacion":330759,"Casos Confirmados":"258","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13114,"Comuna":"Las Condes","Tasa":78.0024126328},{"Poblacion":330759,"Casos Confirmados":"266","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13114,"Comuna":"Las Condes","Tasa":80.4210920942},{"Poblacion":124076,"Casos Confirmados":"68","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13115,"Comuna":"Lo Barnechea","Tasa":54.8051194429},{"Poblacion":124076,"Casos Confirmados":"78","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13115,"Comuna":"Lo Barnechea","Tasa":62.8646958316},{"Poblacion":124076,"Casos Confirmados":"85","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13115,"Comuna":"Lo Barnechea","Tasa":68.5063993037},{"Poblacion":124076,"Casos Confirmados":"97","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13115,"Comuna":"Lo Barnechea","Tasa":78.1778909701},{"Poblacion":124076,"Casos Confirmados":"105","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13115,"Comuna":"Lo Barnechea","Tasa":84.625552081},{"Poblacion":103865,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13116,"Comuna":"Lo Espejo","Tasa":3.8511529389},{"Poblacion":103865,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13116,"Comuna":"Lo Espejo","Tasa":6.7395176431},{"Poblacion":103865,"Casos Confirmados":"9","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13116,"Comuna":"Lo Espejo","Tasa":8.6650941125},{"Poblacion":103865,"Casos Confirmados":"15","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13116,"Comuna":"Lo Espejo","Tasa":14.4418235209},{"Poblacion":103865,"Casos Confirmados":"23","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13116,"Comuna":"Lo Espejo","Tasa":22.1441293987},{"Poblacion":104403,"Casos Confirmados":"14","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13117,"Comuna":"Lo Prado","Tasa":13.4095763532},{"Poblacion":104403,"Casos Confirmados":"18","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13117,"Comuna":"Lo Prado","Tasa":17.2408838826},{"Poblacion":104403,"Casos Confirmados":"20","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13117,"Comuna":"Lo Prado","Tasa":19.1565376474},{"Poblacion":104403,"Casos Confirmados":"25","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13117,"Comuna":"Lo Prado","Tasa":23.9456720592},{"Poblacion":104403,"Casos Confirmados":"32","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13117,"Comuna":"Lo Prado","Tasa":30.6504602358},{"Poblacion":134635,"Casos Confirmados":"10","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13118,"Comuna":"Macul","Tasa":7.4274891373},{"Poblacion":134635,"Casos Confirmados":"15","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13118,"Comuna":"Macul","Tasa":11.1412337059},{"Poblacion":134635,"Casos Confirmados":"23","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13118,"Comuna":"Macul","Tasa":17.0832250158},{"Poblacion":134635,"Casos Confirmados":"34","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13118,"Comuna":"Macul","Tasa":25.2534630668},{"Poblacion":134635,"Casos Confirmados":"37","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13118,"Comuna":"Macul","Tasa":27.481709808},{"Poblacion":578605,"Casos Confirmados":"43","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13119,"Comuna":"Maip\u00fa","Tasa":7.4316675452},{"Poblacion":578605,"Casos Confirmados":"55","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13119,"Comuna":"Maip\u00fa","Tasa":9.5056212788},{"Poblacion":578605,"Casos Confirmados":"64","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13119,"Comuna":"Maip\u00fa","Tasa":11.0610865789},{"Poblacion":578605,"Casos Confirmados":"83","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13119,"Comuna":"Maip\u00fa","Tasa":14.344846657},{"Poblacion":578605,"Casos Confirmados":"106","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13119,"Comuna":"Maip\u00fa","Tasa":18.3199246463},{"Poblacion":14926,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":135,"Provincia":"Melipilla","Comuna ID":13504,"Comuna":"Mar\u00eda Pinto","Tasa":"-"},{"Poblacion":14926,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":135,"Provincia":"Melipilla","Comuna ID":13504,"Comuna":"Mar\u00eda Pinto","Tasa":"-"},{"Poblacion":14926,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":135,"Provincia":"Melipilla","Comuna ID":13504,"Comuna":"Mar\u00eda Pinto","Tasa":"-"},{"Poblacion":14926,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":135,"Provincia":"Melipilla","Comuna ID":13504,"Comuna":"Mar\u00eda Pinto","Tasa":"-"},{"Poblacion":14926,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":135,"Provincia":"Melipilla","Comuna ID":13504,"Comuna":"Mar\u00eda Pinto","Tasa":"-"},{"Poblacion":141612,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":135,"Provincia":"Melipilla","Comuna ID":13501,"Comuna":"Melipilla","Tasa":4.2369290738},{"Poblacion":141612,"Casos Confirmados":"8","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":135,"Provincia":"Melipilla","Comuna ID":13501,"Comuna":"Melipilla","Tasa":5.6492387651},{"Poblacion":141612,"Casos Confirmados":"9","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":135,"Provincia":"Melipilla","Comuna ID":13501,"Comuna":"Melipilla","Tasa":6.3553936107},{"Poblacion":141612,"Casos Confirmados":"11","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":135,"Provincia":"Melipilla","Comuna ID":13501,"Comuna":"Melipilla","Tasa":7.767703302},{"Poblacion":141612,"Casos Confirmados":"12","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":135,"Provincia":"Melipilla","Comuna ID":13501,"Comuna":"Melipilla","Tasa":8.4738581476},{"Poblacion":250192,"Casos Confirmados":"67","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13120,"Comuna":"\u00d1u\u00f1oa","Tasa":26.7794333952},{"Poblacion":250192,"Casos Confirmados":"84","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13120,"Comuna":"\u00d1u\u00f1oa","Tasa":33.5742150029},{"Poblacion":250192,"Casos Confirmados":"93","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13120,"Comuna":"\u00d1u\u00f1oa","Tasa":37.1714523246},{"Poblacion":250192,"Casos Confirmados":"107","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13120,"Comuna":"\u00d1u\u00f1oa","Tasa":42.7671548251},{"Poblacion":250192,"Casos Confirmados":"118","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13120,"Comuna":"\u00d1u\u00f1oa","Tasa":47.1637782183},{"Poblacion":74188,"Casos Confirmados":"10","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":136,"Provincia":"Talagante","Comuna ID":13604,"Comuna":"Padre Hurtado","Tasa":13.4792688845},{"Poblacion":74188,"Casos Confirmados":"11","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":136,"Provincia":"Talagante","Comuna ID":13604,"Comuna":"Padre Hurtado","Tasa":14.8271957729},{"Poblacion":74188,"Casos Confirmados":"14","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":136,"Provincia":"Talagante","Comuna ID":13604,"Comuna":"Padre Hurtado","Tasa":18.8709764382},{"Poblacion":74188,"Casos Confirmados":"16","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":136,"Provincia":"Talagante","Comuna ID":13604,"Comuna":"Padre Hurtado","Tasa":21.5668302151},{"Poblacion":74188,"Casos Confirmados":"18","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":136,"Provincia":"Talagante","Comuna ID":13604,"Comuna":"Padre Hurtado","Tasa":24.262683992},{"Poblacion":82766,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":134,"Provincia":"Maipo","Comuna ID":13404,"Comuna":"Paine","Tasa":"-"},{"Poblacion":82766,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":134,"Provincia":"Maipo","Comuna ID":13404,"Comuna":"Paine","Tasa":"-"},{"Poblacion":82766,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":134,"Provincia":"Maipo","Comuna ID":13404,"Comuna":"Paine","Tasa":"-"},{"Poblacion":82766,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":134,"Provincia":"Maipo","Comuna ID":13404,"Comuna":"Paine","Tasa":"-"},{"Poblacion":82766,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":134,"Provincia":"Maipo","Comuna ID":13404,"Comuna":"Paine","Tasa":"-"},{"Poblacion":107803,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13121,"Comuna":"Pedro Aguirre Cerda","Tasa":6.4933257887},{"Poblacion":107803,"Casos Confirmados":"13","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13121,"Comuna":"Pedro Aguirre Cerda","Tasa":12.0590336076},{"Poblacion":107803,"Casos Confirmados":"13","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13121,"Comuna":"Pedro Aguirre Cerda","Tasa":12.0590336076},{"Poblacion":107803,"Casos Confirmados":"16","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13121,"Comuna":"Pedro Aguirre Cerda","Tasa":14.841887517},{"Poblacion":107803,"Casos Confirmados":"19","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13121,"Comuna":"Pedro Aguirre Cerda","Tasa":17.6247414265},{"Poblacion":101058,"Casos Confirmados":"10","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":136,"Provincia":"Talagante","Comuna ID":13605,"Comuna":"Pe\u00f1aflor","Tasa":9.8953076451},{"Poblacion":101058,"Casos Confirmados":"13","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":136,"Provincia":"Talagante","Comuna ID":13605,"Comuna":"Pe\u00f1aflor","Tasa":12.8638999386},{"Poblacion":101058,"Casos Confirmados":"13","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":136,"Provincia":"Talagante","Comuna ID":13605,"Comuna":"Pe\u00f1aflor","Tasa":12.8638999386},{"Poblacion":101058,"Casos Confirmados":"18","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":136,"Provincia":"Talagante","Comuna ID":13605,"Comuna":"Pe\u00f1aflor","Tasa":17.8115537612},{"Poblacion":101058,"Casos Confirmados":"18","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":136,"Provincia":"Talagante","Comuna ID":13605,"Comuna":"Pe\u00f1aflor","Tasa":17.8115537612},{"Poblacion":266798,"Casos Confirmados":"31","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13122,"Comuna":"Pe\u00f1alol\u00e9n","Tasa":11.6192775058},{"Poblacion":266798,"Casos Confirmados":"46","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13122,"Comuna":"Pe\u00f1alol\u00e9n","Tasa":17.241508557},{"Poblacion":266798,"Casos Confirmados":"54","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13122,"Comuna":"Pe\u00f1alol\u00e9n","Tasa":20.2400317843},{"Poblacion":266798,"Casos Confirmados":"65","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13122,"Comuna":"Pe\u00f1alol\u00e9n","Tasa":24.3630012219},{"Poblacion":266798,"Casos Confirmados":"78","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13122,"Comuna":"Pe\u00f1alol\u00e9n","Tasa":29.2356014663},{"Poblacion":30433,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":132,"Provincia":"Cordillera","Comuna ID":13202,"Comuna":"Pirque","Tasa":"-"},{"Poblacion":30433,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":132,"Provincia":"Cordillera","Comuna ID":13202,"Comuna":"Pirque","Tasa":"-"},{"Poblacion":30433,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":132,"Provincia":"Cordillera","Comuna ID":13202,"Comuna":"Pirque","Tasa":"-"},{"Poblacion":30433,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":132,"Provincia":"Cordillera","Comuna ID":13202,"Comuna":"Pirque","Tasa":13.1436269839},{"Poblacion":30433,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":132,"Provincia":"Cordillera","Comuna ID":13202,"Comuna":"Pirque","Tasa":13.1436269839},{"Poblacion":157749,"Casos Confirmados":"82","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13123,"Comuna":"Providencia","Tasa":51.9813120844},{"Poblacion":157749,"Casos Confirmados":"87","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13123,"Comuna":"Providencia","Tasa":55.1509042847},{"Poblacion":157749,"Casos Confirmados":"94","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13123,"Comuna":"Providencia","Tasa":59.588333365},{"Poblacion":157749,"Casos Confirmados":"104","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13123,"Comuna":"Providencia","Tasa":65.9275177656},{"Poblacion":157749,"Casos Confirmados":"115","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13123,"Comuna":"Providencia","Tasa":72.9006206062},{"Poblacion":253139,"Casos Confirmados":"17","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13124,"Comuna":"Pudahuel","Tasa":6.7156779477},{"Poblacion":253139,"Casos Confirmados":"25","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13124,"Comuna":"Pudahuel","Tasa":9.8759969819},{"Poblacion":253139,"Casos Confirmados":"32","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13124,"Comuna":"Pudahuel","Tasa":12.6412761368},{"Poblacion":253139,"Casos Confirmados":"44","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13124,"Comuna":"Pudahuel","Tasa":17.3817546881},{"Poblacion":253139,"Casos Confirmados":"52","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13124,"Comuna":"Pudahuel","Tasa":20.5420737223},{"Poblacion":645909,"Casos Confirmados":"45","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":132,"Provincia":"Cordillera","Comuna ID":13201,"Comuna":"Puente Alto","Tasa":6.9669256815},{"Poblacion":645909,"Casos Confirmados":"58","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":132,"Provincia":"Cordillera","Comuna ID":13201,"Comuna":"Puente Alto","Tasa":8.9795931006},{"Poblacion":645909,"Casos Confirmados":"76","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":132,"Provincia":"Cordillera","Comuna ID":13201,"Comuna":"Puente Alto","Tasa":11.7663633732},{"Poblacion":645909,"Casos Confirmados":"119","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":132,"Provincia":"Cordillera","Comuna ID":13201,"Comuna":"Puente Alto","Tasa":18.4236479133},{"Poblacion":645909,"Casos Confirmados":"166","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":132,"Provincia":"Cordillera","Comuna ID":13201,"Comuna":"Puente Alto","Tasa":25.7002147361},{"Poblacion":254694,"Casos Confirmados":"17","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13125,"Comuna":"Quilicura","Tasa":6.6746762782},{"Poblacion":254694,"Casos Confirmados":"29","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13125,"Comuna":"Quilicura","Tasa":11.3862124746},{"Poblacion":254694,"Casos Confirmados":"33","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13125,"Comuna":"Quilicura","Tasa":12.95672454},{"Poblacion":254694,"Casos Confirmados":"51","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13125,"Comuna":"Quilicura","Tasa":20.0240288346},{"Poblacion":254694,"Casos Confirmados":"57","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13125,"Comuna":"Quilicura","Tasa":22.3797969328},{"Poblacion":136368,"Casos Confirmados":"21","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13126,"Comuna":"Quinta Normal","Tasa":15.3995072158},{"Poblacion":136368,"Casos Confirmados":"25","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13126,"Comuna":"Quinta Normal","Tasa":18.3327466854},{"Poblacion":136368,"Casos Confirmados":"35","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13126,"Comuna":"Quinta Normal","Tasa":25.6658453596},{"Poblacion":136368,"Casos Confirmados":"41","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13126,"Comuna":"Quinta Normal","Tasa":30.0657045641},{"Poblacion":136368,"Casos Confirmados":"57","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13126,"Comuna":"Quinta Normal","Tasa":41.7986624428},{"Poblacion":190075,"Casos Confirmados":"17","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13127,"Comuna":"Recoleta","Tasa":8.9438379587},{"Poblacion":190075,"Casos Confirmados":"23","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13127,"Comuna":"Recoleta","Tasa":12.10048665},{"Poblacion":190075,"Casos Confirmados":"32","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13127,"Comuna":"Recoleta","Tasa":16.835459687},{"Poblacion":190075,"Casos Confirmados":"44","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13127,"Comuna":"Recoleta","Tasa":23.1487570696},{"Poblacion":190075,"Casos Confirmados":"52","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13127,"Comuna":"Recoleta","Tasa":27.3576219913},{"Poblacion":160847,"Casos Confirmados":"9","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13128,"Comuna":"Renca","Tasa":5.59537946},{"Poblacion":160847,"Casos Confirmados":"14","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13128,"Comuna":"Renca","Tasa":8.7039236044},{"Poblacion":160847,"Casos Confirmados":"18","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13128,"Comuna":"Renca","Tasa":11.19075892},{"Poblacion":160847,"Casos Confirmados":"19","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13128,"Comuna":"Renca","Tasa":11.8124677489},{"Poblacion":160847,"Casos Confirmados":"22","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13128,"Comuna":"Renca","Tasa":13.6775942355},{"Poblacion":334836,"Casos Confirmados":"32","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":134,"Provincia":"Maipo","Comuna ID":13401,"Comuna":"San Bernardo","Tasa":9.5569174163},{"Poblacion":334836,"Casos Confirmados":"41","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":134,"Provincia":"Maipo","Comuna ID":13401,"Comuna":"San Bernardo","Tasa":12.2448004396},{"Poblacion":334836,"Casos Confirmados":"53","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":134,"Provincia":"Maipo","Comuna ID":13401,"Comuna":"San Bernardo","Tasa":15.8286444707},{"Poblacion":334836,"Casos Confirmados":"74","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":134,"Provincia":"Maipo","Comuna ID":13401,"Comuna":"San Bernardo","Tasa":22.1003715252},{"Poblacion":334836,"Casos Confirmados":"79","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":134,"Provincia":"Maipo","Comuna ID":13401,"Comuna":"San Bernardo","Tasa":23.5936398715},{"Poblacion":103485,"Casos Confirmados":"13","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13129,"Comuna":"San Joaqu\u00edn","Tasa":12.5622070832},{"Poblacion":103485,"Casos Confirmados":"24","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13129,"Comuna":"San Joaqu\u00edn","Tasa":23.1917669227},{"Poblacion":103485,"Casos Confirmados":"28","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13129,"Comuna":"San Joaqu\u00edn","Tasa":27.0570614099},{"Poblacion":103485,"Casos Confirmados":"36","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13129,"Comuna":"San Joaqu\u00edn","Tasa":34.7876503841},{"Poblacion":103485,"Casos Confirmados":"42","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13129,"Comuna":"San Joaqu\u00edn","Tasa":40.5855921148},{"Poblacion":18644,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":132,"Provincia":"Cordillera","Comuna ID":13203,"Comuna":"San Jos\u00e9 de Maipo","Tasa":"-"},{"Poblacion":18644,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":132,"Provincia":"Cordillera","Comuna ID":13203,"Comuna":"San Jos\u00e9 de Maipo","Tasa":"-"},{"Poblacion":18644,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":132,"Provincia":"Cordillera","Comuna ID":13203,"Comuna":"San Jos\u00e9 de Maipo","Tasa":"-"},{"Poblacion":18644,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":132,"Provincia":"Cordillera","Comuna ID":13203,"Comuna":"San Jos\u00e9 de Maipo","Tasa":"-"},{"Poblacion":18644,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":132,"Provincia":"Cordillera","Comuna ID":13203,"Comuna":"San Jos\u00e9 de Maipo","Tasa":"-"},{"Poblacion":133059,"Casos Confirmados":"25","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13130,"Comuna":"San Miguel","Tasa":18.7886576631},{"Poblacion":133059,"Casos Confirmados":"32","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13130,"Comuna":"San Miguel","Tasa":24.0494818088},{"Poblacion":133059,"Casos Confirmados":"39","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13130,"Comuna":"San Miguel","Tasa":29.3103059545},{"Poblacion":133059,"Casos Confirmados":"49","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13130,"Comuna":"San Miguel","Tasa":36.8257690198},{"Poblacion":133059,"Casos Confirmados":"56","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13130,"Comuna":"San Miguel","Tasa":42.0865931654},{"Poblacion":11953,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":135,"Provincia":"Melipilla","Comuna ID":13505,"Comuna":"San Pedro","Tasa":"-"},{"Poblacion":11953,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":135,"Provincia":"Melipilla","Comuna ID":13505,"Comuna":"San Pedro","Tasa":"-"},{"Poblacion":11953,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":135,"Provincia":"Melipilla","Comuna ID":13505,"Comuna":"San Pedro","Tasa":"-"},{"Poblacion":11953,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":135,"Provincia":"Melipilla","Comuna ID":13505,"Comuna":"San Pedro","Tasa":"-"},{"Poblacion":11953,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":135,"Provincia":"Melipilla","Comuna ID":13505,"Comuna":"San Pedro","Tasa":"-"},{"Poblacion":86510,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13131,"Comuna":"San Ram\u00f3n","Tasa":"-"},{"Poblacion":86510,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13131,"Comuna":"San Ram\u00f3n","Tasa":6.9356143798},{"Poblacion":86510,"Casos Confirmados":"9","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13131,"Comuna":"San Ram\u00f3n","Tasa":10.4034215698},{"Poblacion":86510,"Casos Confirmados":"9","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13131,"Comuna":"San Ram\u00f3n","Tasa":10.4034215698},{"Poblacion":86510,"Casos Confirmados":"12","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13131,"Comuna":"San Ram\u00f3n","Tasa":13.8712287597},{"Poblacion":503147,"Casos Confirmados":"127","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13101,"Comuna":"Santiago","Tasa":25.2411323132},{"Poblacion":503147,"Casos Confirmados":"156","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13101,"Comuna":"Santiago","Tasa":31.0048554399},{"Poblacion":503147,"Casos Confirmados":"173","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13101,"Comuna":"Santiago","Tasa":34.3835896865},{"Poblacion":503147,"Casos Confirmados":"234","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13101,"Comuna":"Santiago","Tasa":46.5072831598},{"Poblacion":503147,"Casos Confirmados":"271","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13101,"Comuna":"Santiago","Tasa":53.8609988731},{"Poblacion":81838,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":136,"Provincia":"Talagante","Comuna ID":13601,"Comuna":"Talagante","Tasa":"-"},{"Poblacion":81838,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":136,"Provincia":"Talagante","Comuna ID":13601,"Comuna":"Talagante","Tasa":6.1096312227},{"Poblacion":81838,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":136,"Provincia":"Talagante","Comuna ID":13601,"Comuna":"Talagante","Tasa":7.3315574672},{"Poblacion":81838,"Casos Confirmados":"11","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":136,"Provincia":"Talagante","Comuna ID":13601,"Comuna":"Talagante","Tasa":13.4411886899},{"Poblacion":81838,"Casos Confirmados":"14","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":136,"Provincia":"Talagante","Comuna ID":13601,"Comuna":"Talagante","Tasa":17.1069674234},{"Poblacion":21477,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":133,"Provincia":"Chacabuco","Comuna ID":13303,"Comuna":"Tiltil","Tasa":"-"},{"Poblacion":21477,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":133,"Provincia":"Chacabuco","Comuna ID":13303,"Comuna":"Tiltil","Tasa":"-"},{"Poblacion":21477,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":133,"Provincia":"Chacabuco","Comuna ID":13303,"Comuna":"Tiltil","Tasa":"-"},{"Poblacion":21477,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":133,"Provincia":"Chacabuco","Comuna ID":13303,"Comuna":"Tiltil","Tasa":"-"},{"Poblacion":21477,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":133,"Provincia":"Chacabuco","Comuna ID":13303,"Comuna":"Tiltil","Tasa":18.6245751269},{"Poblacion":96774,"Casos Confirmados":"83","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13132,"Comuna":"Vitacura","Tasa":85.7668382003},{"Poblacion":96774,"Casos Confirmados":"90","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13132,"Comuna":"Vitacura","Tasa":93.0001860004},{"Poblacion":96774,"Casos Confirmados":"100","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13132,"Comuna":"Vitacura","Tasa":103.3335400004},{"Poblacion":96774,"Casos Confirmados":"114","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13132,"Comuna":"Vitacura","Tasa":117.8002356005},{"Poblacion":96774,"Casos Confirmados":"114","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":13,"Region":"Metropolitana de Santiago","Provincia ID":131,"Provincia":"Santiago","Comuna ID":13132,"Comuna":"Vitacura","Tasa":117.8002356005},{"Poblacion":15925,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6302,"Comuna":"Ch\u00e9pica","Tasa":"-"},{"Poblacion":15925,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6302,"Comuna":"Ch\u00e9pica","Tasa":"-"},{"Poblacion":15925,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6302,"Comuna":"Ch\u00e9pica","Tasa":"-"},{"Poblacion":15925,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6302,"Comuna":"Ch\u00e9pica","Tasa":"-"},{"Poblacion":15925,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6302,"Comuna":"Ch\u00e9pica","Tasa":"-"},{"Poblacion":37696,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6303,"Comuna":"Chimbarongo","Tasa":"-"},{"Poblacion":37696,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6303,"Comuna":"Chimbarongo","Tasa":"-"},{"Poblacion":37696,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6303,"Comuna":"Chimbarongo","Tasa":"-"},{"Poblacion":37696,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6303,"Comuna":"Chimbarongo","Tasa":"-"},{"Poblacion":37696,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6303,"Comuna":"Chimbarongo","Tasa":"-"},{"Poblacion":14096,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6102,"Comuna":"Codegua","Tasa":"-"},{"Poblacion":14096,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6102,"Comuna":"Codegua","Tasa":"-"},{"Poblacion":14096,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6102,"Comuna":"Codegua","Tasa":"-"},{"Poblacion":14096,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6102,"Comuna":"Codegua","Tasa":"-"},{"Poblacion":14096,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6102,"Comuna":"Codegua","Tasa":"-"},{"Poblacion":7831,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6103,"Comuna":"Coinco","Tasa":"-"},{"Poblacion":7831,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6103,"Comuna":"Coinco","Tasa":"-"},{"Poblacion":7831,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6103,"Comuna":"Coinco","Tasa":"-"},{"Poblacion":7831,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6103,"Comuna":"Coinco","Tasa":"-"},{"Poblacion":7831,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6103,"Comuna":"Coinco","Tasa":"-"},{"Poblacion":21263,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6104,"Comuna":"Coltauco","Tasa":"-"},{"Poblacion":21263,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6104,"Comuna":"Coltauco","Tasa":"-"},{"Poblacion":21263,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6104,"Comuna":"Coltauco","Tasa":"-"},{"Poblacion":21263,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6104,"Comuna":"Coltauco","Tasa":"-"},{"Poblacion":21263,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6104,"Comuna":"Coltauco","Tasa":"-"},{"Poblacion":22700,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6105,"Comuna":"Do\u00f1ihue","Tasa":"-"},{"Poblacion":22700,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6105,"Comuna":"Do\u00f1ihue","Tasa":"-"},{"Poblacion":22700,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6105,"Comuna":"Do\u00f1ihue","Tasa":"-"},{"Poblacion":22700,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6105,"Comuna":"Do\u00f1ihue","Tasa":"-"},{"Poblacion":22700,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6105,"Comuna":"Do\u00f1ihue","Tasa":"-"},{"Poblacion":36504,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6106,"Comuna":"Graneros","Tasa":"-"},{"Poblacion":36504,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6106,"Comuna":"Graneros","Tasa":"-"},{"Poblacion":36504,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6106,"Comuna":"Graneros","Tasa":"-"},{"Poblacion":36504,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6106,"Comuna":"Graneros","Tasa":"-"},{"Poblacion":36504,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6106,"Comuna":"Graneros","Tasa":"-"},{"Poblacion":3114,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6202,"Comuna":"La Estrella","Tasa":"-"},{"Poblacion":3114,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6202,"Comuna":"La Estrella","Tasa":"-"},{"Poblacion":3114,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6202,"Comuna":"La Estrella","Tasa":"-"},{"Poblacion":3114,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6202,"Comuna":"La Estrella","Tasa":"-"},{"Poblacion":3114,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6202,"Comuna":"La Estrella","Tasa":"-"},{"Poblacion":26749,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6107,"Comuna":"Las Cabras","Tasa":"-"},{"Poblacion":26749,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6107,"Comuna":"Las Cabras","Tasa":"-"},{"Poblacion":26749,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6107,"Comuna":"Las Cabras","Tasa":"-"},{"Poblacion":26749,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6107,"Comuna":"Las Cabras","Tasa":"-"},{"Poblacion":26749,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6107,"Comuna":"Las Cabras","Tasa":"-"},{"Poblacion":6765,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6203,"Comuna":"Litueche","Tasa":"-"},{"Poblacion":6765,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6203,"Comuna":"Litueche","Tasa":"-"},{"Poblacion":6765,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6203,"Comuna":"Litueche","Tasa":"-"},{"Poblacion":6765,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6203,"Comuna":"Litueche","Tasa":"-"},{"Poblacion":6765,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6203,"Comuna":"Litueche","Tasa":"-"},{"Poblacion":7289,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6304,"Comuna":"Lolol","Tasa":"-"},{"Poblacion":7289,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6304,"Comuna":"Lolol","Tasa":"-"},{"Poblacion":7289,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6304,"Comuna":"Lolol","Tasa":"-"},{"Poblacion":7289,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6304,"Comuna":"Lolol","Tasa":"-"},{"Poblacion":7289,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6304,"Comuna":"Lolol","Tasa":"-"},{"Poblacion":59913,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6108,"Comuna":"Machal\u00ed","Tasa":"-"},{"Poblacion":59913,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6108,"Comuna":"Machal\u00ed","Tasa":10.0145210555},{"Poblacion":59913,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6108,"Comuna":"Machal\u00ed","Tasa":11.6836078981},{"Poblacion":59913,"Casos Confirmados":"8","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6108,"Comuna":"Machal\u00ed","Tasa":13.3526947407},{"Poblacion":59913,"Casos Confirmados":"8","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6108,"Comuna":"Machal\u00ed","Tasa":13.3526947407},{"Poblacion":14163,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6109,"Comuna":"Malloa","Tasa":"-"},{"Poblacion":14163,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6109,"Comuna":"Malloa","Tasa":"-"},{"Poblacion":14163,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6109,"Comuna":"Malloa","Tasa":"-"},{"Poblacion":14163,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6109,"Comuna":"Malloa","Tasa":"-"},{"Poblacion":14163,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6109,"Comuna":"Malloa","Tasa":"-"},{"Poblacion":7632,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6204,"Comuna":"Marchihue","Tasa":"-"},{"Poblacion":7632,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6204,"Comuna":"Marchihue","Tasa":"-"},{"Poblacion":7632,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6204,"Comuna":"Marchihue","Tasa":"-"},{"Poblacion":7632,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6204,"Comuna":"Marchihue","Tasa":"-"},{"Poblacion":7632,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6204,"Comuna":"Marchihue","Tasa":"-"},{"Poblacion":27462,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6110,"Comuna":"Mostazal","Tasa":"-"},{"Poblacion":27462,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6110,"Comuna":"Mostazal","Tasa":"-"},{"Poblacion":27462,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6110,"Comuna":"Mostazal","Tasa":"-"},{"Poblacion":27462,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6110,"Comuna":"Mostazal","Tasa":"-"},{"Poblacion":27462,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6110,"Comuna":"Mostazal","Tasa":"-"},{"Poblacion":19141,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6305,"Comuna":"Nancagua","Tasa":"-"},{"Poblacion":19141,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6305,"Comuna":"Nancagua","Tasa":"-"},{"Poblacion":19141,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6305,"Comuna":"Nancagua","Tasa":"-"},{"Poblacion":19141,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6305,"Comuna":"Nancagua","Tasa":"-"},{"Poblacion":19141,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6305,"Comuna":"Nancagua","Tasa":"-"},{"Poblacion":6904,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6205,"Comuna":"Navidad","Tasa":"-"},{"Poblacion":6904,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6205,"Comuna":"Navidad","Tasa":"-"},{"Poblacion":6904,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6205,"Comuna":"Navidad","Tasa":"-"},{"Poblacion":6904,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6205,"Comuna":"Navidad","Tasa":"-"},{"Poblacion":6904,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6205,"Comuna":"Navidad","Tasa":"-"},{"Poblacion":14624,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6111,"Comuna":"Olivar","Tasa":"-"},{"Poblacion":14624,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6111,"Comuna":"Olivar","Tasa":"-"},{"Poblacion":14624,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6111,"Comuna":"Olivar","Tasa":"-"},{"Poblacion":14624,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6111,"Comuna":"Olivar","Tasa":"-"},{"Poblacion":14624,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6111,"Comuna":"Olivar","Tasa":"-"},{"Poblacion":13299,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6306,"Comuna":"Palmilla","Tasa":"-"},{"Poblacion":13299,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6306,"Comuna":"Palmilla","Tasa":"-"},{"Poblacion":13299,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6306,"Comuna":"Palmilla","Tasa":"-"},{"Poblacion":13299,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6306,"Comuna":"Palmilla","Tasa":"-"},{"Poblacion":13299,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6306,"Comuna":"Palmilla","Tasa":"-"},{"Poblacion":6349,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6206,"Comuna":"Paredones","Tasa":"-"},{"Poblacion":6349,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6206,"Comuna":"Paredones","Tasa":"-"},{"Poblacion":6349,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6206,"Comuna":"Paredones","Tasa":"-"},{"Poblacion":6349,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6206,"Comuna":"Paredones","Tasa":"-"},{"Poblacion":6349,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6206,"Comuna":"Paredones","Tasa":"-"},{"Poblacion":11848,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6307,"Comuna":"Peralillo","Tasa":"-"},{"Poblacion":11848,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6307,"Comuna":"Peralillo","Tasa":"-"},{"Poblacion":11848,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6307,"Comuna":"Peralillo","Tasa":"-"},{"Poblacion":11848,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6307,"Comuna":"Peralillo","Tasa":"-"},{"Poblacion":11848,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6307,"Comuna":"Peralillo","Tasa":"-"},{"Poblacion":14952,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6112,"Comuna":"Peumo","Tasa":"-"},{"Poblacion":14952,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6112,"Comuna":"Peumo","Tasa":"-"},{"Poblacion":14952,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6112,"Comuna":"Peumo","Tasa":"-"},{"Poblacion":14952,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6112,"Comuna":"Peumo","Tasa":"-"},{"Poblacion":14952,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6112,"Comuna":"Peumo","Tasa":"-"},{"Poblacion":20743,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6113,"Comuna":"Pichidegua","Tasa":"-"},{"Poblacion":20743,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6113,"Comuna":"Pichidegua","Tasa":"-"},{"Poblacion":20743,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6113,"Comuna":"Pichidegua","Tasa":"-"},{"Poblacion":20743,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6113,"Comuna":"Pichidegua","Tasa":"-"},{"Poblacion":20743,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6113,"Comuna":"Pichidegua","Tasa":"-"},{"Poblacion":17882,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6201,"Comuna":"Pichilemu","Tasa":"-"},{"Poblacion":17882,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6201,"Comuna":"Pichilemu","Tasa":"-"},{"Poblacion":17882,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6201,"Comuna":"Pichilemu","Tasa":"-"},{"Poblacion":17882,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6201,"Comuna":"Pichilemu","Tasa":"-"},{"Poblacion":17882,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":62,"Provincia":"Cardenal Caro","Comuna ID":6201,"Comuna":"Pichilemu","Tasa":"-"},{"Poblacion":9164,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6308,"Comuna":"Placilla","Tasa":"-"},{"Poblacion":9164,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6308,"Comuna":"Placilla","Tasa":"-"},{"Poblacion":9164,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6308,"Comuna":"Placilla","Tasa":"-"},{"Poblacion":9164,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6308,"Comuna":"Placilla","Tasa":"-"},{"Poblacion":9164,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6308,"Comuna":"Placilla","Tasa":"-"},{"Poblacion":3531,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6309,"Comuna":"Pumanque","Tasa":"-"},{"Poblacion":3531,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6309,"Comuna":"Pumanque","Tasa":"-"},{"Poblacion":3531,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6309,"Comuna":"Pumanque","Tasa":"-"},{"Poblacion":3531,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6309,"Comuna":"Pumanque","Tasa":"-"},{"Poblacion":3531,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6309,"Comuna":"Pumanque","Tasa":"-"},{"Poblacion":13877,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6114,"Comuna":"Quinta de Tilcoco","Tasa":"-"},{"Poblacion":13877,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6114,"Comuna":"Quinta de Tilcoco","Tasa":"-"},{"Poblacion":13877,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6114,"Comuna":"Quinta de Tilcoco","Tasa":"-"},{"Poblacion":13877,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6114,"Comuna":"Quinta de Tilcoco","Tasa":"-"},{"Poblacion":13877,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6114,"Comuna":"Quinta de Tilcoco","Tasa":"-"},{"Poblacion":265211,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6101,"Comuna":"Rancagua","Tasa":2.6394078677},{"Poblacion":265211,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6101,"Comuna":"Rancagua","Tasa":2.6394078677},{"Poblacion":265211,"Casos Confirmados":"9","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6101,"Comuna":"Rancagua","Tasa":3.3935244013},{"Poblacion":265211,"Casos Confirmados":"15","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6101,"Comuna":"Rancagua","Tasa":5.6558740022},{"Poblacion":265211,"Casos Confirmados":"15","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6101,"Comuna":"Rancagua","Tasa":5.6558740022},{"Poblacion":63710,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6115,"Comuna":"Rengo","Tasa":"-"},{"Poblacion":63710,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6115,"Comuna":"Rengo","Tasa":"-"},{"Poblacion":63710,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6115,"Comuna":"Rengo","Tasa":"-"},{"Poblacion":63710,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6115,"Comuna":"Rengo","Tasa":"-"},{"Poblacion":63710,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6115,"Comuna":"Rengo","Tasa":"-"},{"Poblacion":30371,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6116,"Comuna":"Requ\u00ednoa","Tasa":"-"},{"Poblacion":30371,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6116,"Comuna":"Requ\u00ednoa","Tasa":"-"},{"Poblacion":30371,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6116,"Comuna":"Requ\u00ednoa","Tasa":"-"},{"Poblacion":30371,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6116,"Comuna":"Requ\u00ednoa","Tasa":"-"},{"Poblacion":30371,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6116,"Comuna":"Requ\u00ednoa","Tasa":"-"},{"Poblacion":78642,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6301,"Comuna":"San Fernando","Tasa":"-"},{"Poblacion":78642,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6301,"Comuna":"San Fernando","Tasa":5.0863406322},{"Poblacion":78642,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6301,"Comuna":"San Fernando","Tasa":5.0863406322},{"Poblacion":78642,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6301,"Comuna":"San Fernando","Tasa":5.0863406322},{"Poblacion":78642,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6301,"Comuna":"San Fernando","Tasa":5.0863406322},{"Poblacion":50617,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6117,"Comuna":"San Vicente","Tasa":"-"},{"Poblacion":50617,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6117,"Comuna":"San Vicente","Tasa":"-"},{"Poblacion":50617,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6117,"Comuna":"San Vicente","Tasa":7.9024833554},{"Poblacion":50617,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6117,"Comuna":"San Vicente","Tasa":7.9024833554},{"Poblacion":50617,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":61,"Provincia":"Cachapoal","Comuna ID":6117,"Comuna":"San Vicente","Tasa":7.9024833554},{"Poblacion":41096,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6310,"Comuna":"Santa Cruz","Tasa":"-"},{"Poblacion":41096,"Casos Confirmados":"0","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6310,"Comuna":"Santa Cruz","Tasa":0.0},{"Poblacion":41096,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6310,"Comuna":"Santa Cruz","Tasa":"-"},{"Poblacion":41096,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6310,"Comuna":"Santa Cruz","Tasa":"-"},{"Poblacion":41096,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":6,"Region":"Libertador General Bernardo O'Higgins","Provincia ID":63,"Provincia":"Colchagua","Comuna ID":6310,"Comuna":"Santa Cruz","Tasa":"-"},{"Poblacion":44143,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":72,"Provincia":"Cauquenes","Comuna ID":7201,"Comuna":"Cauquenes","Tasa":"-"},{"Poblacion":44143,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":72,"Provincia":"Cauquenes","Comuna ID":7201,"Comuna":"Cauquenes","Tasa":"-"},{"Poblacion":44143,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":72,"Provincia":"Cauquenes","Comuna ID":7201,"Comuna":"Cauquenes","Tasa":"-"},{"Poblacion":44143,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":72,"Provincia":"Cauquenes","Comuna ID":7201,"Comuna":"Cauquenes","Tasa":9.061459348},{"Poblacion":44143,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":72,"Provincia":"Cauquenes","Comuna ID":7201,"Comuna":"Cauquenes","Tasa":9.061459348},{"Poblacion":9331,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":72,"Provincia":"Cauquenes","Comuna ID":7202,"Comuna":"Chanco","Tasa":"-"},{"Poblacion":9331,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":72,"Provincia":"Cauquenes","Comuna ID":7202,"Comuna":"Chanco","Tasa":"-"},{"Poblacion":9331,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":72,"Provincia":"Cauquenes","Comuna ID":7202,"Comuna":"Chanco","Tasa":"-"},{"Poblacion":9331,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":72,"Provincia":"Cauquenes","Comuna ID":7202,"Comuna":"Chanco","Tasa":"-"},{"Poblacion":9331,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":72,"Provincia":"Cauquenes","Comuna ID":7202,"Comuna":"Chanco","Tasa":"-"},{"Poblacion":22565,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7402,"Comuna":"Colb\u00fan","Tasa":"-"},{"Poblacion":22565,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7402,"Comuna":"Colb\u00fan","Tasa":17.7265676933},{"Poblacion":22565,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7402,"Comuna":"Colb\u00fan","Tasa":17.7265676933},{"Poblacion":22565,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7402,"Comuna":"Colb\u00fan","Tasa":22.1582096167},{"Poblacion":22565,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7402,"Comuna":"Colb\u00fan","Tasa":22.1582096167},{"Poblacion":50348,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7102,"Comuna":"Constituci\u00f3n","Tasa":"-"},{"Poblacion":50348,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7102,"Comuna":"Constituci\u00f3n","Tasa":"-"},{"Poblacion":50348,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7102,"Comuna":"Constituci\u00f3n","Tasa":"-"},{"Poblacion":50348,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7102,"Comuna":"Constituci\u00f3n","Tasa":"-"},{"Poblacion":50348,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7102,"Comuna":"Constituci\u00f3n","Tasa":9.9308810678},{"Poblacion":9426,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7103,"Comuna":"Curepto","Tasa":"-"},{"Poblacion":9426,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7103,"Comuna":"Curepto","Tasa":"-"},{"Poblacion":9426,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7103,"Comuna":"Curepto","Tasa":"-"},{"Poblacion":9426,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7103,"Comuna":"Curepto","Tasa":"-"},{"Poblacion":9426,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7103,"Comuna":"Curepto","Tasa":"-"},{"Poblacion":163626,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7301,"Comuna":"Curic\u00f3","Tasa":3.6668989036},{"Poblacion":163626,"Casos Confirmados":"8","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7301,"Comuna":"Curic\u00f3","Tasa":4.8891985381},{"Poblacion":163626,"Casos Confirmados":"11","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7301,"Comuna":"Curic\u00f3","Tasa":6.7226479899},{"Poblacion":163626,"Casos Confirmados":"13","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7301,"Comuna":"Curic\u00f3","Tasa":7.9449476245},{"Poblacion":163626,"Casos Confirmados":"13","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7301,"Comuna":"Curic\u00f3","Tasa":7.9449476245},{"Poblacion":4206,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7104,"Comuna":"Empedrado","Tasa":"-"},{"Poblacion":4206,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7104,"Comuna":"Empedrado","Tasa":"-"},{"Poblacion":4206,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7104,"Comuna":"Empedrado","Tasa":"-"},{"Poblacion":4206,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7104,"Comuna":"Empedrado","Tasa":"-"},{"Poblacion":4206,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7104,"Comuna":"Empedrado","Tasa":"-"},{"Poblacion":10222,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7302,"Comuna":"Huala\u00f1\u00e9","Tasa":"-"},{"Poblacion":10222,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7302,"Comuna":"Huala\u00f1\u00e9","Tasa":"-"},{"Poblacion":10222,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7302,"Comuna":"Huala\u00f1\u00e9","Tasa":"-"},{"Poblacion":10222,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7302,"Comuna":"Huala\u00f1\u00e9","Tasa":"-"},{"Poblacion":10222,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7302,"Comuna":"Huala\u00f1\u00e9","Tasa":"-"},{"Poblacion":6989,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7303,"Comuna":"Licant\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":6989,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7303,"Comuna":"Licant\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":6989,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7303,"Comuna":"Licant\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":6989,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7303,"Comuna":"Licant\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":6989,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7303,"Comuna":"Licant\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":101073,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7401,"Comuna":"Linares","Tasa":3.9575356426},{"Poblacion":101073,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7401,"Comuna":"Linares","Tasa":5.9363034638},{"Poblacion":101073,"Casos Confirmados":"10","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7401,"Comuna":"Linares","Tasa":9.8938391064},{"Poblacion":101073,"Casos Confirmados":"11","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7401,"Comuna":"Linares","Tasa":10.883223017},{"Poblacion":101073,"Casos Confirmados":"12","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7401,"Comuna":"Linares","Tasa":11.8726069277},{"Poblacion":32810,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7403,"Comuna":"Longav\u00ed","Tasa":"-"},{"Poblacion":32810,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7403,"Comuna":"Longav\u00ed","Tasa":"-"},{"Poblacion":32810,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7403,"Comuna":"Longav\u00ed","Tasa":"-"},{"Poblacion":32810,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7403,"Comuna":"Longav\u00ed","Tasa":"-"},{"Poblacion":32810,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7403,"Comuna":"Longav\u00ed","Tasa":"-"},{"Poblacion":60000,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7105,"Comuna":"Maule","Tasa":"-"},{"Poblacion":60000,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7105,"Comuna":"Maule","Tasa":"-"},{"Poblacion":60000,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7105,"Comuna":"Maule","Tasa":"-"},{"Poblacion":60000,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7105,"Comuna":"Maule","Tasa":"-"},{"Poblacion":60000,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7105,"Comuna":"Maule","Tasa":"-"},{"Poblacion":49800,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7304,"Comuna":"Molina","Tasa":"-"},{"Poblacion":49800,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7304,"Comuna":"Molina","Tasa":"-"},{"Poblacion":49800,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7304,"Comuna":"Molina","Tasa":"-"},{"Poblacion":49800,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7304,"Comuna":"Molina","Tasa":"-"},{"Poblacion":49800,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7304,"Comuna":"Molina","Tasa":"-"},{"Poblacion":44544,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7404,"Comuna":"Parral","Tasa":8.9798850575},{"Poblacion":44544,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7404,"Comuna":"Parral","Tasa":"-"},{"Poblacion":44544,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7404,"Comuna":"Parral","Tasa":"-"},{"Poblacion":44544,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7404,"Comuna":"Parral","Tasa":"-"},{"Poblacion":44544,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7404,"Comuna":"Parral","Tasa":8.9798850575},{"Poblacion":9083,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7106,"Comuna":"Pelarco","Tasa":"-"},{"Poblacion":9083,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7106,"Comuna":"Pelarco","Tasa":"-"},{"Poblacion":9083,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7106,"Comuna":"Pelarco","Tasa":"-"},{"Poblacion":9083,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7106,"Comuna":"Pelarco","Tasa":"-"},{"Poblacion":9083,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7106,"Comuna":"Pelarco","Tasa":"-"},{"Poblacion":8092,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":72,"Provincia":"Cauquenes","Comuna ID":7203,"Comuna":"Pelluhue","Tasa":"-"},{"Poblacion":8092,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":72,"Provincia":"Cauquenes","Comuna ID":7203,"Comuna":"Pelluhue","Tasa":"-"},{"Poblacion":8092,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":72,"Provincia":"Cauquenes","Comuna ID":7203,"Comuna":"Pelluhue","Tasa":"-"},{"Poblacion":8092,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":72,"Provincia":"Cauquenes","Comuna ID":7203,"Comuna":"Pelluhue","Tasa":"-"},{"Poblacion":8092,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":72,"Provincia":"Cauquenes","Comuna ID":7203,"Comuna":"Pelluhue","Tasa":"-"},{"Poblacion":8601,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7107,"Comuna":"Pencahue","Tasa":"-"},{"Poblacion":8601,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7107,"Comuna":"Pencahue","Tasa":"-"},{"Poblacion":8601,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7107,"Comuna":"Pencahue","Tasa":"-"},{"Poblacion":8601,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7107,"Comuna":"Pencahue","Tasa":"-"},{"Poblacion":8601,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7107,"Comuna":"Pencahue","Tasa":"-"},{"Poblacion":11248,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7305,"Comuna":"Rauco","Tasa":"-"},{"Poblacion":11248,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7305,"Comuna":"Rauco","Tasa":"-"},{"Poblacion":11248,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7305,"Comuna":"Rauco","Tasa":"-"},{"Poblacion":11248,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7305,"Comuna":"Rauco","Tasa":"-"},{"Poblacion":11248,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7305,"Comuna":"Rauco","Tasa":"-"},{"Poblacion":21071,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7405,"Comuna":"Retiro","Tasa":"-"},{"Poblacion":21071,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7405,"Comuna":"Retiro","Tasa":"-"},{"Poblacion":21071,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7405,"Comuna":"Retiro","Tasa":"-"},{"Poblacion":21071,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7405,"Comuna":"Retiro","Tasa":"-"},{"Poblacion":21071,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7405,"Comuna":"Retiro","Tasa":"-"},{"Poblacion":14753,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7108,"Comuna":"R\u00edo Claro","Tasa":"-"},{"Poblacion":14753,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7108,"Comuna":"R\u00edo Claro","Tasa":"-"},{"Poblacion":14753,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7108,"Comuna":"R\u00edo Claro","Tasa":"-"},{"Poblacion":14753,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7108,"Comuna":"R\u00edo Claro","Tasa":"-"},{"Poblacion":14753,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7108,"Comuna":"R\u00edo Claro","Tasa":"-"},{"Poblacion":16170,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7306,"Comuna":"Romeral","Tasa":"-"},{"Poblacion":16170,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7306,"Comuna":"Romeral","Tasa":"-"},{"Poblacion":16170,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7306,"Comuna":"Romeral","Tasa":"-"},{"Poblacion":16170,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7306,"Comuna":"Romeral","Tasa":"-"},{"Poblacion":16170,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7306,"Comuna":"Romeral","Tasa":"-"},{"Poblacion":19469,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7307,"Comuna":"Sagrada Familia","Tasa":"-"},{"Poblacion":19469,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7307,"Comuna":"Sagrada Familia","Tasa":"-"},{"Poblacion":19469,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7307,"Comuna":"Sagrada Familia","Tasa":"-"},{"Poblacion":19469,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7307,"Comuna":"Sagrada Familia","Tasa":"-"},{"Poblacion":19469,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7307,"Comuna":"Sagrada Familia","Tasa":"-"},{"Poblacion":46292,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7109,"Comuna":"San Clemente","Tasa":"-"},{"Poblacion":46292,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7109,"Comuna":"San Clemente","Tasa":"-"},{"Poblacion":46292,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7109,"Comuna":"San Clemente","Tasa":"-"},{"Poblacion":46292,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7109,"Comuna":"San Clemente","Tasa":"-"},{"Poblacion":46292,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7109,"Comuna":"San Clemente","Tasa":"-"},{"Poblacion":49451,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7406,"Comuna":"San Javier","Tasa":"-"},{"Poblacion":49451,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7406,"Comuna":"San Javier","Tasa":"-"},{"Poblacion":49451,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7406,"Comuna":"San Javier","Tasa":"-"},{"Poblacion":49451,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7406,"Comuna":"San Javier","Tasa":14.1554265839},{"Poblacion":49451,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7406,"Comuna":"San Javier","Tasa":14.1554265839},{"Poblacion":9959,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7110,"Comuna":"San Rafael","Tasa":"-"},{"Poblacion":9959,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7110,"Comuna":"San Rafael","Tasa":"-"},{"Poblacion":9959,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7110,"Comuna":"San Rafael","Tasa":"-"},{"Poblacion":9959,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7110,"Comuna":"San Rafael","Tasa":"-"},{"Poblacion":9959,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7110,"Comuna":"San Rafael","Tasa":"-"},{"Poblacion":236724,"Casos Confirmados":"34","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7101,"Comuna":"Talca","Tasa":14.3627177641},{"Poblacion":236724,"Casos Confirmados":"37","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7101,"Comuna":"Talca","Tasa":15.6300163904},{"Poblacion":236724,"Casos Confirmados":"42","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7101,"Comuna":"Talca","Tasa":17.7421807675},{"Poblacion":236724,"Casos Confirmados":"48","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7101,"Comuna":"Talca","Tasa":20.27677802},{"Poblacion":236724,"Casos Confirmados":"51","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":71,"Provincia":"Talca","Comuna ID":7101,"Comuna":"Talca","Tasa":21.5440766462},{"Poblacion":30850,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7308,"Comuna":"Teno","Tasa":"-"},{"Poblacion":30850,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7308,"Comuna":"Teno","Tasa":"-"},{"Poblacion":30850,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7308,"Comuna":"Teno","Tasa":"-"},{"Poblacion":30850,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7308,"Comuna":"Teno","Tasa":"-"},{"Poblacion":30850,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7308,"Comuna":"Teno","Tasa":"-"},{"Poblacion":4381,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7309,"Comuna":"Vichuqu\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":4381,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7309,"Comuna":"Vichuqu\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":4381,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7309,"Comuna":"Vichuqu\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":4381,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7309,"Comuna":"Vichuqu\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":4381,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":73,"Provincia":"Curic\u00f3","Comuna ID":7309,"Comuna":"Vichuqu\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":17512,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7407,"Comuna":"Villa Alegre","Tasa":"-"},{"Poblacion":17512,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7407,"Comuna":"Villa Alegre","Tasa":"-"},{"Poblacion":17512,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7407,"Comuna":"Villa Alegre","Tasa":"-"},{"Poblacion":17512,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7407,"Comuna":"Villa Alegre","Tasa":"-"},{"Poblacion":17512,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7407,"Comuna":"Villa Alegre","Tasa":"-"},{"Poblacion":19200,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7408,"Comuna":"Yerbas Buenas","Tasa":"-"},{"Poblacion":19200,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7408,"Comuna":"Yerbas Buenas","Tasa":"-"},{"Poblacion":19200,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7408,"Comuna":"Yerbas Buenas","Tasa":"-"},{"Poblacion":19200,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7408,"Comuna":"Yerbas Buenas","Tasa":"-"},{"Poblacion":19200,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":7,"Region":"Maule","Provincia ID":74,"Provincia":"Linares","Comuna ID":7408,"Comuna":"Yerbas Buenas","Tasa":"-"},{"Poblacion":22607,"Casos Confirmados":"12","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16102,"Comuna":"Bulnes","Tasa":53.0809041447},{"Poblacion":22607,"Casos Confirmados":"18","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16102,"Comuna":"Bulnes","Tasa":79.6213562171},{"Poblacion":22607,"Casos Confirmados":"32","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16102,"Comuna":"Bulnes","Tasa":141.5490777193},{"Poblacion":22607,"Casos Confirmados":"36","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16102,"Comuna":"Bulnes","Tasa":159.2427124342},{"Poblacion":22607,"Casos Confirmados":"45","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16102,"Comuna":"Bulnes","Tasa":199.0533905428},{"Poblacion":198624,"Casos Confirmados":"114","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16101,"Comuna":"Chill\u00e1n","Tasa":57.3948767521},{"Poblacion":198624,"Casos Confirmados":"173","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16101,"Comuna":"Chill\u00e1n","Tasa":87.0992427904},{"Poblacion":198624,"Casos Confirmados":"240","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16101,"Comuna":"Chill\u00e1n","Tasa":120.831319478},{"Poblacion":198624,"Casos Confirmados":"291","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16101,"Comuna":"Chill\u00e1n","Tasa":146.5079748671},{"Poblacion":198624,"Casos Confirmados":"327","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16101,"Comuna":"Chill\u00e1n","Tasa":164.6326727888},{"Poblacion":33827,"Casos Confirmados":"13","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16103,"Comuna":"Chill\u00e1n Viejo","Tasa":38.4308392704},{"Poblacion":33827,"Casos Confirmados":"22","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16103,"Comuna":"Chill\u00e1n Viejo","Tasa":65.0368049191},{"Poblacion":33827,"Casos Confirmados":"26","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16103,"Comuna":"Chill\u00e1n Viejo","Tasa":76.8616785408},{"Poblacion":33827,"Casos Confirmados":"30","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16103,"Comuna":"Chill\u00e1n Viejo","Tasa":88.6865521625},{"Poblacion":33827,"Casos Confirmados":"34","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16103,"Comuna":"Chill\u00e1n Viejo","Tasa":100.5114257841},{"Poblacion":5275,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16202,"Comuna":"Cobquecura","Tasa":"-"},{"Poblacion":5275,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16202,"Comuna":"Cobquecura","Tasa":"-"},{"Poblacion":5275,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16202,"Comuna":"Cobquecura","Tasa":"-"},{"Poblacion":5275,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16202,"Comuna":"Cobquecura","Tasa":"-"},{"Poblacion":5275,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16202,"Comuna":"Cobquecura","Tasa":"-"},{"Poblacion":16845,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16203,"Comuna":"Coelemu","Tasa":"-"},{"Poblacion":16845,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16203,"Comuna":"Coelemu","Tasa":"-"},{"Poblacion":16845,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16203,"Comuna":"Coelemu","Tasa":"-"},{"Poblacion":16845,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16203,"Comuna":"Coelemu","Tasa":"-"},{"Poblacion":16845,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16203,"Comuna":"Coelemu","Tasa":23.7459186702},{"Poblacion":28375,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":163,"Provincia":"Punilla","Comuna ID":16302,"Comuna":"Coihueco","Tasa":"-"},{"Poblacion":28375,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":163,"Provincia":"Punilla","Comuna ID":16302,"Comuna":"Coihueco","Tasa":"-"},{"Poblacion":28375,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":163,"Provincia":"Punilla","Comuna ID":16302,"Comuna":"Coihueco","Tasa":"-"},{"Poblacion":28375,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":163,"Provincia":"Punilla","Comuna ID":16302,"Comuna":"Coihueco","Tasa":21.1453744493},{"Poblacion":28375,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":163,"Provincia":"Punilla","Comuna ID":16302,"Comuna":"Coihueco","Tasa":24.6696035242},{"Poblacion":12334,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16104,"Comuna":"El Carmen","Tasa":"-"},{"Poblacion":12334,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16104,"Comuna":"El Carmen","Tasa":"-"},{"Poblacion":12334,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16104,"Comuna":"El Carmen","Tasa":"-"},{"Poblacion":12334,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16104,"Comuna":"El Carmen","Tasa":"-"},{"Poblacion":12334,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16104,"Comuna":"El Carmen","Tasa":"-"},{"Poblacion":5414,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16204,"Comuna":"Ninhue","Tasa":"-"},{"Poblacion":5414,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16204,"Comuna":"Ninhue","Tasa":"-"},{"Poblacion":5414,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16204,"Comuna":"Ninhue","Tasa":"-"},{"Poblacion":5414,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16204,"Comuna":"Ninhue","Tasa":"-"},{"Poblacion":5414,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16204,"Comuna":"Ninhue","Tasa":"-"},{"Poblacion":11567,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":163,"Provincia":"Punilla","Comuna ID":16303,"Comuna":"\u00d1iqu\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":11567,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":163,"Provincia":"Punilla","Comuna ID":16303,"Comuna":"\u00d1iqu\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":11567,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":163,"Provincia":"Punilla","Comuna ID":16303,"Comuna":"\u00d1iqu\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":11567,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":163,"Provincia":"Punilla","Comuna ID":16303,"Comuna":"\u00d1iqu\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":11567,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":163,"Provincia":"Punilla","Comuna ID":16303,"Comuna":"\u00d1iqu\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":8639,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16105,"Comuna":"Pemuco","Tasa":"-"},{"Poblacion":8639,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16105,"Comuna":"Pemuco","Tasa":"-"},{"Poblacion":8639,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16105,"Comuna":"Pemuco","Tasa":"-"},{"Poblacion":8639,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16105,"Comuna":"Pemuco","Tasa":"-"},{"Poblacion":8639,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16105,"Comuna":"Pemuco","Tasa":"-"},{"Poblacion":11880,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16106,"Comuna":"Pinto","Tasa":"-"},{"Poblacion":11880,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16106,"Comuna":"Pinto","Tasa":"-"},{"Poblacion":11880,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16106,"Comuna":"Pinto","Tasa":50.5050505051},{"Poblacion":11880,"Casos Confirmados":"9","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16106,"Comuna":"Pinto","Tasa":75.7575757576},{"Poblacion":11880,"Casos Confirmados":"10","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16106,"Comuna":"Pinto","Tasa":84.1750841751},{"Poblacion":4940,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16205,"Comuna":"Portezuelo","Tasa":"-"},{"Poblacion":4940,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16205,"Comuna":"Portezuelo","Tasa":"-"},{"Poblacion":4940,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16205,"Comuna":"Portezuelo","Tasa":"-"},{"Poblacion":4940,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16205,"Comuna":"Portezuelo","Tasa":"-"},{"Poblacion":4940,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16205,"Comuna":"Portezuelo","Tasa":"-"},{"Poblacion":18777,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16107,"Comuna":"Quill\u00f3n","Tasa":21.3026575065},{"Poblacion":18777,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16107,"Comuna":"Quill\u00f3n","Tasa":37.2796506364},{"Poblacion":18777,"Casos Confirmados":"15","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16107,"Comuna":"Quill\u00f3n","Tasa":79.8849656495},{"Poblacion":18777,"Casos Confirmados":"17","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16107,"Comuna":"Quill\u00f3n","Tasa":90.5362944027},{"Poblacion":18777,"Casos Confirmados":"22","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16107,"Comuna":"Quill\u00f3n","Tasa":117.1646162859},{"Poblacion":12192,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16201,"Comuna":"Quirihue","Tasa":"-"},{"Poblacion":12192,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16201,"Comuna":"Quirihue","Tasa":"-"},{"Poblacion":12192,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16201,"Comuna":"Quirihue","Tasa":"-"},{"Poblacion":12192,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16201,"Comuna":"Quirihue","Tasa":"-"},{"Poblacion":12192,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16201,"Comuna":"Quirihue","Tasa":32.8083989501},{"Poblacion":6261,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16206,"Comuna":"Ranquil","Tasa":"-"},{"Poblacion":6261,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16206,"Comuna":"Ranquil","Tasa":"-"},{"Poblacion":6261,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16206,"Comuna":"Ranquil","Tasa":79.8594473726},{"Poblacion":6261,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16206,"Comuna":"Ranquil","Tasa":111.8032263217},{"Poblacion":6261,"Casos Confirmados":"9","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16206,"Comuna":"Ranquil","Tasa":143.7470052707},{"Poblacion":56252,"Casos Confirmados":"8","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":163,"Provincia":"Punilla","Comuna ID":16301,"Comuna":"San Carlos","Tasa":14.2217165612},{"Poblacion":56252,"Casos Confirmados":"13","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":163,"Provincia":"Punilla","Comuna ID":16301,"Comuna":"San Carlos","Tasa":23.1102894119},{"Poblacion":56252,"Casos Confirmados":"13","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":163,"Provincia":"Punilla","Comuna ID":16301,"Comuna":"San Carlos","Tasa":23.1102894119},{"Poblacion":56252,"Casos Confirmados":"19","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":163,"Provincia":"Punilla","Comuna ID":16301,"Comuna":"San Carlos","Tasa":33.7765768328},{"Poblacion":56252,"Casos Confirmados":"28","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":163,"Provincia":"Punilla","Comuna ID":16301,"Comuna":"San Carlos","Tasa":49.7760079642},{"Poblacion":4654,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":163,"Provincia":"Punilla","Comuna ID":16304,"Comuna":"San Fabi\u00e1n","Tasa":"-"},{"Poblacion":4654,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":163,"Provincia":"Punilla","Comuna ID":16304,"Comuna":"San Fabi\u00e1n","Tasa":107.4344649764},{"Poblacion":4654,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":163,"Provincia":"Punilla","Comuna ID":16304,"Comuna":"San Fabi\u00e1n","Tasa":128.9213579716},{"Poblacion":4654,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":163,"Provincia":"Punilla","Comuna ID":16304,"Comuna":"San Fabi\u00e1n","Tasa":128.9213579716},{"Poblacion":4654,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":163,"Provincia":"Punilla","Comuna ID":16304,"Comuna":"San Fabi\u00e1n","Tasa":128.9213579716},{"Poblacion":16624,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16108,"Comuna":"San Ignacio","Tasa":"-"},{"Poblacion":16624,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16108,"Comuna":"San Ignacio","Tasa":"-"},{"Poblacion":16624,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16108,"Comuna":"San Ignacio","Tasa":"-"},{"Poblacion":16624,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16108,"Comuna":"San Ignacio","Tasa":36.0923965351},{"Poblacion":16624,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16108,"Comuna":"San Ignacio","Tasa":36.0923965351},{"Poblacion":12172,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":163,"Provincia":"Punilla","Comuna ID":16305,"Comuna":"San Nicol\u00e1s","Tasa":"-"},{"Poblacion":12172,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":163,"Provincia":"Punilla","Comuna ID":16305,"Comuna":"San Nicol\u00e1s","Tasa":"-"},{"Poblacion":12172,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":163,"Provincia":"Punilla","Comuna ID":16305,"Comuna":"San Nicol\u00e1s","Tasa":32.8623069339},{"Poblacion":12172,"Casos Confirmados":"10","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":163,"Provincia":"Punilla","Comuna ID":16305,"Comuna":"San Nicol\u00e1s","Tasa":82.1557673349},{"Poblacion":12172,"Casos Confirmados":"11","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":163,"Provincia":"Punilla","Comuna ID":16305,"Comuna":"San Nicol\u00e1s","Tasa":90.3713440684},{"Poblacion":5696,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16207,"Comuna":"Treguaco","Tasa":"-"},{"Poblacion":5696,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16207,"Comuna":"Treguaco","Tasa":"-"},{"Poblacion":5696,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16207,"Comuna":"Treguaco","Tasa":"-"},{"Poblacion":5696,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16207,"Comuna":"Treguaco","Tasa":"-"},{"Poblacion":5696,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":162,"Provincia":"Itata","Comuna ID":16207,"Comuna":"Treguaco","Tasa":"-"},{"Poblacion":18596,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16109,"Comuna":"Yungay","Tasa":"-"},{"Poblacion":18596,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16109,"Comuna":"Yungay","Tasa":37.6425037643},{"Poblacion":18596,"Casos Confirmados":"10","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16109,"Comuna":"Yungay","Tasa":53.7750053775},{"Poblacion":18596,"Casos Confirmados":"26","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16109,"Comuna":"Yungay","Tasa":139.8150139815},{"Poblacion":18596,"Casos Confirmados":"37","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":16,"Region":"\u00d1uble","Provincia ID":161,"Provincia":"Diguill\u00edn","Comuna ID":16109,"Comuna":"Yungay","Tasa":198.9675198968},{"Poblacion":6775,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8314,"Comuna":"Alto Biob\u00edo","Tasa":"-"},{"Poblacion":6775,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8314,"Comuna":"Alto Biob\u00edo","Tasa":"-"},{"Poblacion":6775,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8314,"Comuna":"Alto Biob\u00edo","Tasa":"-"},{"Poblacion":6775,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8314,"Comuna":"Alto Biob\u00edo","Tasa":"-"},{"Poblacion":6775,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8314,"Comuna":"Alto Biob\u00edo","Tasa":"-"},{"Poblacion":4306,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8302,"Comuna":"Antuco","Tasa":"-"},{"Poblacion":4306,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8302,"Comuna":"Antuco","Tasa":"-"},{"Poblacion":4306,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8302,"Comuna":"Antuco","Tasa":"-"},{"Poblacion":4306,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8302,"Comuna":"Antuco","Tasa":"-"},{"Poblacion":4306,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8302,"Comuna":"Antuco","Tasa":"-"},{"Poblacion":38679,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8202,"Comuna":"Arauco","Tasa":"-"},{"Poblacion":38679,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8202,"Comuna":"Arauco","Tasa":12.9269112438},{"Poblacion":38679,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8202,"Comuna":"Arauco","Tasa":15.5122934926},{"Poblacion":38679,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8202,"Comuna":"Arauco","Tasa":15.5122934926},{"Poblacion":38679,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8202,"Comuna":"Arauco","Tasa":15.5122934926},{"Poblacion":30725,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8303,"Comuna":"Cabrero","Tasa":"-"},{"Poblacion":30725,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8303,"Comuna":"Cabrero","Tasa":"-"},{"Poblacion":30725,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8303,"Comuna":"Cabrero","Tasa":"-"},{"Poblacion":30725,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8303,"Comuna":"Cabrero","Tasa":"-"},{"Poblacion":30725,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8303,"Comuna":"Cabrero","Tasa":"-"},{"Poblacion":37003,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8203,"Comuna":"Ca\u00f1ete","Tasa":"-"},{"Poblacion":37003,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8203,"Comuna":"Ca\u00f1ete","Tasa":"-"},{"Poblacion":37003,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8203,"Comuna":"Ca\u00f1ete","Tasa":"-"},{"Poblacion":37003,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8203,"Comuna":"Ca\u00f1ete","Tasa":"-"},{"Poblacion":37003,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8203,"Comuna":"Ca\u00f1ete","Tasa":"-"},{"Poblacion":91180,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8103,"Comuna":"Chiguayante","Tasa":6.5803904365},{"Poblacion":91180,"Casos Confirmados":"18","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8103,"Comuna":"Chiguayante","Tasa":19.7411713095},{"Poblacion":91180,"Casos Confirmados":"26","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8103,"Comuna":"Chiguayante","Tasa":28.5150252248},{"Poblacion":91180,"Casos Confirmados":"32","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8103,"Comuna":"Chiguayante","Tasa":35.0954156613},{"Poblacion":91180,"Casos Confirmados":"35","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8103,"Comuna":"Chiguayante","Tasa":38.3856108796},{"Poblacion":238092,"Casos Confirmados":"28","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8101,"Comuna":"Concepci\u00f3n","Tasa":11.7601599382},{"Poblacion":238092,"Casos Confirmados":"47","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8101,"Comuna":"Concepci\u00f3n","Tasa":19.7402684677},{"Poblacion":238092,"Casos Confirmados":"53","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8101,"Comuna":"Concepci\u00f3n","Tasa":22.2603027401},{"Poblacion":238092,"Casos Confirmados":"70","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8101,"Comuna":"Concepci\u00f3n","Tasa":29.4003998454},{"Poblacion":238092,"Casos Confirmados":"73","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8101,"Comuna":"Concepci\u00f3n","Tasa":30.6604169817},{"Poblacion":6330,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8204,"Comuna":"Contulmo","Tasa":"-"},{"Poblacion":6330,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8204,"Comuna":"Contulmo","Tasa":"-"},{"Poblacion":6330,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8204,"Comuna":"Contulmo","Tasa":"-"},{"Poblacion":6330,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8204,"Comuna":"Contulmo","Tasa":"-"},{"Poblacion":6330,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8204,"Comuna":"Contulmo","Tasa":"-"},{"Poblacion":125829,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8102,"Comuna":"Coronel","Tasa":"-"},{"Poblacion":125829,"Casos Confirmados":"11","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8102,"Comuna":"Coronel","Tasa":8.7420229041},{"Poblacion":125829,"Casos Confirmados":"12","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8102,"Comuna":"Coronel","Tasa":9.536752259},{"Poblacion":125829,"Casos Confirmados":"13","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8102,"Comuna":"Coronel","Tasa":10.3314816139},{"Poblacion":125829,"Casos Confirmados":"18","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8102,"Comuna":"Coronel","Tasa":14.3051283885},{"Poblacion":33892,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8205,"Comuna":"Curanilahue","Tasa":"-"},{"Poblacion":33892,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8205,"Comuna":"Curanilahue","Tasa":"-"},{"Poblacion":33892,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8205,"Comuna":"Curanilahue","Tasa":"-"},{"Poblacion":33892,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8205,"Comuna":"Curanilahue","Tasa":"-"},{"Poblacion":33892,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8205,"Comuna":"Curanilahue","Tasa":"-"},{"Poblacion":11841,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8104,"Comuna":"Florida","Tasa":"-"},{"Poblacion":11841,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8104,"Comuna":"Florida","Tasa":"-"},{"Poblacion":11841,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8104,"Comuna":"Florida","Tasa":"-"},{"Poblacion":11841,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8104,"Comuna":"Florida","Tasa":"-"},{"Poblacion":11841,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8104,"Comuna":"Florida","Tasa":"-"},{"Poblacion":97273,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8112,"Comuna":"Hualp\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":97273,"Casos Confirmados":"39","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8112,"Comuna":"Hualp\u00e9n","Tasa":40.0933455327},{"Poblacion":97273,"Casos Confirmados":"50","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8112,"Comuna":"Hualp\u00e9n","Tasa":51.4017250419},{"Poblacion":97273,"Casos Confirmados":"67","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8112,"Comuna":"Hualp\u00e9n","Tasa":68.8783115561},{"Poblacion":97273,"Casos Confirmados":"74","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8112,"Comuna":"Hualp\u00e9n","Tasa":76.074553062},{"Poblacion":26201,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8105,"Comuna":"Hualqui","Tasa":"-"},{"Poblacion":26201,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8105,"Comuna":"Hualqui","Tasa":"-"},{"Poblacion":26201,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8105,"Comuna":"Hualqui","Tasa":"-"},{"Poblacion":26201,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8105,"Comuna":"Hualqui","Tasa":26.7165375367},{"Poblacion":26201,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8105,"Comuna":"Hualqui","Tasa":26.7165375367},{"Poblacion":23873,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8304,"Comuna":"Laja","Tasa":"-"},{"Poblacion":23873,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8304,"Comuna":"Laja","Tasa":"-"},{"Poblacion":23873,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8304,"Comuna":"Laja","Tasa":"-"},{"Poblacion":23873,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8304,"Comuna":"Laja","Tasa":20.9441628618},{"Poblacion":23873,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8304,"Comuna":"Laja","Tasa":20.9441628618},{"Poblacion":27100,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8201,"Comuna":"Lebu","Tasa":"-"},{"Poblacion":27100,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8201,"Comuna":"Lebu","Tasa":"-"},{"Poblacion":27100,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8201,"Comuna":"Lebu","Tasa":"-"},{"Poblacion":27100,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8201,"Comuna":"Lebu","Tasa":"-"},{"Poblacion":27100,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8201,"Comuna":"Lebu","Tasa":"-"},{"Poblacion":22524,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8206,"Comuna":"Los Alamos","Tasa":"-"},{"Poblacion":22524,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8206,"Comuna":"Los Alamos","Tasa":"-"},{"Poblacion":22524,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8206,"Comuna":"Los Alamos","Tasa":"-"},{"Poblacion":22524,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8206,"Comuna":"Los Alamos","Tasa":"-"},{"Poblacion":22524,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8206,"Comuna":"Los Alamos","Tasa":"-"},{"Poblacion":218515,"Casos Confirmados":"11","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8301,"Comuna":"Los Angeles","Tasa":5.0339793607},{"Poblacion":218515,"Casos Confirmados":"15","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8301,"Comuna":"Los Angeles","Tasa":6.86451731},{"Poblacion":218515,"Casos Confirmados":"12","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8301,"Comuna":"Los Angeles","Tasa":5.491613848},{"Poblacion":218515,"Casos Confirmados":"17","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8301,"Comuna":"Los Angeles","Tasa":7.7797862847},{"Poblacion":218515,"Casos Confirmados":"22","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8301,"Comuna":"Los Angeles","Tasa":10.0679587214},{"Poblacion":45750,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8106,"Comuna":"Lota","Tasa":"-"},{"Poblacion":45750,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8106,"Comuna":"Lota","Tasa":"-"},{"Poblacion":45750,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8106,"Comuna":"Lota","Tasa":"-"},{"Poblacion":45750,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8106,"Comuna":"Lota","Tasa":"-"},{"Poblacion":45750,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8106,"Comuna":"Lota","Tasa":"-"},{"Poblacion":31041,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8305,"Comuna":"Mulch\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":31041,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8305,"Comuna":"Mulch\u00e9n","Tasa":16.1077284881},{"Poblacion":31041,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8305,"Comuna":"Mulch\u00e9n","Tasa":16.1077284881},{"Poblacion":31041,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8305,"Comuna":"Mulch\u00e9n","Tasa":16.1077284881},{"Poblacion":31041,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8305,"Comuna":"Mulch\u00e9n","Tasa":16.1077284881},{"Poblacion":27944,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8306,"Comuna":"Nacimiento","Tasa":"-"},{"Poblacion":27944,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8306,"Comuna":"Nacimiento","Tasa":"-"},{"Poblacion":27944,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8306,"Comuna":"Nacimiento","Tasa":"-"},{"Poblacion":27944,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8306,"Comuna":"Nacimiento","Tasa":"-"},{"Poblacion":27944,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8306,"Comuna":"Nacimiento","Tasa":14.3143429717},{"Poblacion":10429,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8307,"Comuna":"Negrete","Tasa":"-"},{"Poblacion":10429,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8307,"Comuna":"Negrete","Tasa":"-"},{"Poblacion":10429,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8307,"Comuna":"Negrete","Tasa":"-"},{"Poblacion":10429,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8307,"Comuna":"Negrete","Tasa":"-"},{"Poblacion":10429,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8307,"Comuna":"Negrete","Tasa":"-"},{"Poblacion":49865,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8107,"Comuna":"Penco","Tasa":"-"},{"Poblacion":49865,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8107,"Comuna":"Penco","Tasa":"-"},{"Poblacion":49865,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8107,"Comuna":"Penco","Tasa":"-"},{"Poblacion":49865,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8107,"Comuna":"Penco","Tasa":10.0270730974},{"Poblacion":49865,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8107,"Comuna":"Penco","Tasa":10.0270730974},{"Poblacion":4179,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8308,"Comuna":"Quilaco","Tasa":"-"},{"Poblacion":4179,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8308,"Comuna":"Quilaco","Tasa":"-"},{"Poblacion":4179,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8308,"Comuna":"Quilaco","Tasa":"-"},{"Poblacion":4179,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8308,"Comuna":"Quilaco","Tasa":"-"},{"Poblacion":4179,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8308,"Comuna":"Quilaco","Tasa":"-"},{"Poblacion":10032,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8309,"Comuna":"Quilleco","Tasa":"-"},{"Poblacion":10032,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8309,"Comuna":"Quilleco","Tasa":"-"},{"Poblacion":10032,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8309,"Comuna":"Quilleco","Tasa":"-"},{"Poblacion":10032,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8309,"Comuna":"Quilleco","Tasa":"-"},{"Poblacion":10032,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8309,"Comuna":"Quilleco","Tasa":"-"},{"Poblacion":145906,"Casos Confirmados":"18","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8108,"Comuna":"San Pedro de la Paz","Tasa":12.3367099365},{"Poblacion":145906,"Casos Confirmados":"50","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8108,"Comuna":"San Pedro de la Paz","Tasa":34.2686387126},{"Poblacion":145906,"Casos Confirmados":"56","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8108,"Comuna":"San Pedro de la Paz","Tasa":38.3808753581},{"Poblacion":145906,"Casos Confirmados":"63","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8108,"Comuna":"San Pedro de la Paz","Tasa":43.1784847779},{"Poblacion":145906,"Casos Confirmados":"71","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8108,"Comuna":"San Pedro de la Paz","Tasa":48.6614669719},{"Poblacion":3611,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8310,"Comuna":"San Rosendo","Tasa":"-"},{"Poblacion":3611,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8310,"Comuna":"San Rosendo","Tasa":"-"},{"Poblacion":3611,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8310,"Comuna":"San Rosendo","Tasa":"-"},{"Poblacion":3611,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8310,"Comuna":"San Rosendo","Tasa":"-"},{"Poblacion":3611,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8310,"Comuna":"San Rosendo","Tasa":"-"},{"Poblacion":14592,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8311,"Comuna":"Santa B\u00e1rbara","Tasa":"-"},{"Poblacion":14592,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8311,"Comuna":"Santa B\u00e1rbara","Tasa":"-"},{"Poblacion":14592,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8311,"Comuna":"Santa B\u00e1rbara","Tasa":"-"},{"Poblacion":14592,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8311,"Comuna":"Santa B\u00e1rbara","Tasa":"-"},{"Poblacion":14592,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8311,"Comuna":"Santa B\u00e1rbara","Tasa":"-"},{"Poblacion":14779,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8109,"Comuna":"Santa Juana","Tasa":"-"},{"Poblacion":14779,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8109,"Comuna":"Santa Juana","Tasa":"-"},{"Poblacion":14779,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8109,"Comuna":"Santa Juana","Tasa":"-"},{"Poblacion":14779,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8109,"Comuna":"Santa Juana","Tasa":"-"},{"Poblacion":14779,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8109,"Comuna":"Santa Juana","Tasa":"-"},{"Poblacion":158345,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8110,"Comuna":"Talcahuano","Tasa":"-"},{"Poblacion":158345,"Casos Confirmados":"23","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8110,"Comuna":"Talcahuano","Tasa":14.5252455082},{"Poblacion":158345,"Casos Confirmados":"29","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8110,"Comuna":"Talcahuano","Tasa":18.3144399886},{"Poblacion":158345,"Casos Confirmados":"36","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8110,"Comuna":"Talcahuano","Tasa":22.7351668824},{"Poblacion":158345,"Casos Confirmados":"45","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8110,"Comuna":"Talcahuano","Tasa":28.4189586031},{"Poblacion":11019,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8207,"Comuna":"Tir\u00faa","Tasa":"-"},{"Poblacion":11019,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8207,"Comuna":"Tir\u00faa","Tasa":"-"},{"Poblacion":11019,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8207,"Comuna":"Tir\u00faa","Tasa":"-"},{"Poblacion":11019,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8207,"Comuna":"Tir\u00faa","Tasa":36.3009347491},{"Poblacion":11019,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":82,"Provincia":"Arauco","Comuna ID":8207,"Comuna":"Tir\u00faa","Tasa":36.3009347491},{"Poblacion":58729,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8111,"Comuna":"Tom\u00e9","Tasa":6.8109451889},{"Poblacion":58729,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8111,"Comuna":"Tom\u00e9","Tasa":10.2164177834},{"Poblacion":58729,"Casos Confirmados":"9","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8111,"Comuna":"Tom\u00e9","Tasa":15.3246266751},{"Poblacion":58729,"Casos Confirmados":"25","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8111,"Comuna":"Tom\u00e9","Tasa":42.5684074307},{"Poblacion":58729,"Casos Confirmados":"30","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":81,"Provincia":"Concepci\u00f3n","Comuna ID":8111,"Comuna":"Tom\u00e9","Tasa":51.0820889169},{"Poblacion":15205,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8312,"Comuna":"Tucapel","Tasa":"-"},{"Poblacion":15205,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8312,"Comuna":"Tucapel","Tasa":"-"},{"Poblacion":15205,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8312,"Comuna":"Tucapel","Tasa":"-"},{"Poblacion":15205,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8312,"Comuna":"Tucapel","Tasa":"-"},{"Poblacion":15205,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8312,"Comuna":"Tucapel","Tasa":"-"},{"Poblacion":22132,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8313,"Comuna":"Yumbel","Tasa":22.5917223929},{"Poblacion":22132,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8313,"Comuna":"Yumbel","Tasa":22.5917223929},{"Poblacion":22132,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8313,"Comuna":"Yumbel","Tasa":22.5917223929},{"Poblacion":22132,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8313,"Comuna":"Yumbel","Tasa":22.5917223929},{"Poblacion":22132,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":8,"Region":"Biob\u00edo","Provincia ID":83,"Provincia":"Biob\u00edo","Comuna ID":8313,"Comuna":"Yumbel","Tasa":22.5917223929},{"Poblacion":56058,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9201,"Comuna":"Angol","Tasa":12.4870669664},{"Poblacion":56058,"Casos Confirmados":"13","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9201,"Comuna":"Angol","Tasa":23.1902672232},{"Poblacion":56058,"Casos Confirmados":"12","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9201,"Comuna":"Angol","Tasa":21.4064005138},{"Poblacion":56058,"Casos Confirmados":"15","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9201,"Comuna":"Angol","Tasa":26.7580006422},{"Poblacion":56058,"Casos Confirmados":"23","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9201,"Comuna":"Angol","Tasa":41.028934318},{"Poblacion":25486,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9102,"Comuna":"Carahue","Tasa":"-"},{"Poblacion":25486,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9102,"Comuna":"Carahue","Tasa":"-"},{"Poblacion":25486,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9102,"Comuna":"Carahue","Tasa":"-"},{"Poblacion":25486,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9102,"Comuna":"Carahue","Tasa":"-"},{"Poblacion":25486,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9102,"Comuna":"Carahue","Tasa":23.5423369693},{"Poblacion":12341,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9121,"Comuna":"Cholchol","Tasa":"-"},{"Poblacion":12341,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9121,"Comuna":"Cholchol","Tasa":"-"},{"Poblacion":12341,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9121,"Comuna":"Cholchol","Tasa":"-"},{"Poblacion":12341,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9121,"Comuna":"Cholchol","Tasa":"-"},{"Poblacion":12341,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9121,"Comuna":"Cholchol","Tasa":"-"},{"Poblacion":26148,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9202,"Comuna":"Collipulli","Tasa":"-"},{"Poblacion":26148,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9202,"Comuna":"Collipulli","Tasa":"-"},{"Poblacion":26148,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9202,"Comuna":"Collipulli","Tasa":"-"},{"Poblacion":26148,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9202,"Comuna":"Collipulli","Tasa":"-"},{"Poblacion":26148,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9202,"Comuna":"Collipulli","Tasa":"-"},{"Poblacion":18055,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9103,"Comuna":"Cunco","Tasa":"-"},{"Poblacion":18055,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9103,"Comuna":"Cunco","Tasa":"-"},{"Poblacion":18055,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9103,"Comuna":"Cunco","Tasa":"-"},{"Poblacion":18055,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9103,"Comuna":"Cunco","Tasa":27.6931597895},{"Poblacion":18055,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9103,"Comuna":"Cunco","Tasa":27.6931597895},{"Poblacion":18178,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9203,"Comuna":"Curacaut\u00edn","Tasa":"-"},{"Poblacion":18178,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9203,"Comuna":"Curacaut\u00edn","Tasa":"-"},{"Poblacion":18178,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9203,"Comuna":"Curacaut\u00edn","Tasa":"-"},{"Poblacion":18178,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9203,"Comuna":"Curacaut\u00edn","Tasa":"-"},{"Poblacion":18178,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9203,"Comuna":"Curacaut\u00edn","Tasa":"-"},{"Poblacion":7802,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9104,"Comuna":"Curarrehue","Tasa":"-"},{"Poblacion":7802,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9104,"Comuna":"Curarrehue","Tasa":"-"},{"Poblacion":7802,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9104,"Comuna":"Curarrehue","Tasa":"-"},{"Poblacion":7802,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9104,"Comuna":"Curarrehue","Tasa":"-"},{"Poblacion":7802,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9104,"Comuna":"Curarrehue","Tasa":51.2689054089},{"Poblacion":8458,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9204,"Comuna":"Ercilla","Tasa":"-"},{"Poblacion":8458,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9204,"Comuna":"Ercilla","Tasa":"-"},{"Poblacion":8458,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9204,"Comuna":"Ercilla","Tasa":"-"},{"Poblacion":8458,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9204,"Comuna":"Ercilla","Tasa":"-"},{"Poblacion":8458,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9204,"Comuna":"Ercilla","Tasa":"-"},{"Poblacion":25446,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9105,"Comuna":"Freire","Tasa":"-"},{"Poblacion":25446,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9105,"Comuna":"Freire","Tasa":"-"},{"Poblacion":25446,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9105,"Comuna":"Freire","Tasa":19.6494537452},{"Poblacion":25446,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9105,"Comuna":"Freire","Tasa":19.6494537452},{"Poblacion":25446,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9105,"Comuna":"Freire","Tasa":19.6494537452},{"Poblacion":12633,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9106,"Comuna":"Galvarino","Tasa":"-"},{"Poblacion":12633,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9106,"Comuna":"Galvarino","Tasa":"-"},{"Poblacion":12633,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9106,"Comuna":"Galvarino","Tasa":"-"},{"Poblacion":12633,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9106,"Comuna":"Galvarino","Tasa":"-"},{"Poblacion":12633,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9106,"Comuna":"Galvarino","Tasa":"-"},{"Poblacion":15148,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9107,"Comuna":"Gorbea","Tasa":26.4061262213},{"Poblacion":15148,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9107,"Comuna":"Gorbea","Tasa":39.6091893319},{"Poblacion":15148,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9107,"Comuna":"Gorbea","Tasa":46.2107208872},{"Poblacion":15148,"Casos Confirmados":"10","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9107,"Comuna":"Gorbea","Tasa":66.0153155532},{"Poblacion":15148,"Casos Confirmados":"10","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9107,"Comuna":"Gorbea","Tasa":66.0153155532},{"Poblacion":40746,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9108,"Comuna":"Lautaro","Tasa":"-"},{"Poblacion":40746,"Casos Confirmados":"8","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9108,"Comuna":"Lautaro","Tasa":19.6338290875},{"Poblacion":40746,"Casos Confirmados":"10","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9108,"Comuna":"Lautaro","Tasa":24.5422863594},{"Poblacion":40746,"Casos Confirmados":"16","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9108,"Comuna":"Lautaro","Tasa":39.267658175},{"Poblacion":40746,"Casos Confirmados":"19","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9108,"Comuna":"Lautaro","Tasa":46.6303440829},{"Poblacion":24739,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9109,"Comuna":"Loncoche","Tasa":"-"},{"Poblacion":24739,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9109,"Comuna":"Loncoche","Tasa":"-"},{"Poblacion":24739,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9109,"Comuna":"Loncoche","Tasa":16.168802296},{"Poblacion":24739,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9109,"Comuna":"Loncoche","Tasa":16.168802296},{"Poblacion":24739,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9109,"Comuna":"Loncoche","Tasa":24.253203444},{"Poblacion":11049,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9205,"Comuna":"Lonquimay","Tasa":"-"},{"Poblacion":11049,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9205,"Comuna":"Lonquimay","Tasa":"-"},{"Poblacion":11049,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9205,"Comuna":"Lonquimay","Tasa":"-"},{"Poblacion":11049,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9205,"Comuna":"Lonquimay","Tasa":"-"},{"Poblacion":11049,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9205,"Comuna":"Lonquimay","Tasa":"-"},{"Poblacion":7517,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9206,"Comuna":"Los Sauces","Tasa":"-"},{"Poblacion":7517,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9206,"Comuna":"Los Sauces","Tasa":"-"},{"Poblacion":7517,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9206,"Comuna":"Los Sauces","Tasa":"-"},{"Poblacion":7517,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9206,"Comuna":"Los Sauces","Tasa":"-"},{"Poblacion":7517,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9206,"Comuna":"Los Sauces","Tasa":"-"},{"Poblacion":10050,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9207,"Comuna":"Lumaco","Tasa":"-"},{"Poblacion":10050,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9207,"Comuna":"Lumaco","Tasa":"-"},{"Poblacion":10050,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9207,"Comuna":"Lumaco","Tasa":"-"},{"Poblacion":10050,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9207,"Comuna":"Lumaco","Tasa":"-"},{"Poblacion":10050,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9207,"Comuna":"Lumaco","Tasa":"-"},{"Poblacion":6265,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9110,"Comuna":"Melipeuco","Tasa":"-"},{"Poblacion":6265,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9110,"Comuna":"Melipeuco","Tasa":"-"},{"Poblacion":6265,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9110,"Comuna":"Melipeuco","Tasa":"-"},{"Poblacion":6265,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9110,"Comuna":"Melipeuco","Tasa":"-"},{"Poblacion":6265,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9110,"Comuna":"Melipeuco","Tasa":"-"},{"Poblacion":33777,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9111,"Comuna":"Nueva Imperial","Tasa":"-"},{"Poblacion":33777,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9111,"Comuna":"Nueva Imperial","Tasa":"-"},{"Poblacion":33777,"Casos Confirmados":"11","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9111,"Comuna":"Nueva Imperial","Tasa":32.5665393611},{"Poblacion":33777,"Casos Confirmados":"16","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9111,"Comuna":"Nueva Imperial","Tasa":47.369511798},{"Poblacion":33777,"Casos Confirmados":"20","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9111,"Comuna":"Nueva Imperial","Tasa":59.2118897475},{"Poblacion":82110,"Casos Confirmados":"9","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9112,"Comuna":"Padre Las Casas","Tasa":10.9609061016},{"Poblacion":82110,"Casos Confirmados":"14","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9112,"Comuna":"Padre Las Casas","Tasa":17.0502983802},{"Poblacion":82110,"Casos Confirmados":"33","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9112,"Comuna":"Padre Las Casas","Tasa":40.1899890391},{"Poblacion":82110,"Casos Confirmados":"44","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9112,"Comuna":"Padre Las Casas","Tasa":53.5866520521},{"Poblacion":82110,"Casos Confirmados":"49","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9112,"Comuna":"Padre Las Casas","Tasa":59.6760443308},{"Poblacion":7223,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9113,"Comuna":"Perquenco","Tasa":"-"},{"Poblacion":7223,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9113,"Comuna":"Perquenco","Tasa":"-"},{"Poblacion":7223,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9113,"Comuna":"Perquenco","Tasa":"-"},{"Poblacion":7223,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9113,"Comuna":"Perquenco","Tasa":"-"},{"Poblacion":7223,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9113,"Comuna":"Perquenco","Tasa":"-"},{"Poblacion":26096,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9114,"Comuna":"Pitrufqu\u00e9n","Tasa":15.3280196199},{"Poblacion":26096,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9114,"Comuna":"Pitrufqu\u00e9n","Tasa":22.9920294298},{"Poblacion":26096,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9114,"Comuna":"Pitrufqu\u00e9n","Tasa":26.8240343348},{"Poblacion":26096,"Casos Confirmados":"11","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9114,"Comuna":"Pitrufqu\u00e9n","Tasa":42.1520539546},{"Poblacion":26096,"Casos Confirmados":"12","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9114,"Comuna":"Pitrufqu\u00e9n","Tasa":45.9840588596},{"Poblacion":29782,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9115,"Comuna":"Puc\u00f3n","Tasa":"-"},{"Poblacion":29782,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9115,"Comuna":"Puc\u00f3n","Tasa":"-"},{"Poblacion":29782,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9115,"Comuna":"Puc\u00f3n","Tasa":"-"},{"Poblacion":29782,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9115,"Comuna":"Puc\u00f3n","Tasa":13.4309314351},{"Poblacion":29782,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9115,"Comuna":"Puc\u00f3n","Tasa":16.7886642939},{"Poblacion":12188,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9208,"Comuna":"Pur\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":12188,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9208,"Comuna":"Pur\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":12188,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9208,"Comuna":"Pur\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":12188,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9208,"Comuna":"Pur\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":12188,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9208,"Comuna":"Pur\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":10833,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9209,"Comuna":"Renaico","Tasa":"-"},{"Poblacion":10833,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9209,"Comuna":"Renaico","Tasa":"-"},{"Poblacion":10833,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9209,"Comuna":"Renaico","Tasa":"-"},{"Poblacion":10833,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9209,"Comuna":"Renaico","Tasa":"-"},{"Poblacion":10833,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9209,"Comuna":"Renaico","Tasa":"-"},{"Poblacion":12793,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9116,"Comuna":"Saavedra","Tasa":"-"},{"Poblacion":12793,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9116,"Comuna":"Saavedra","Tasa":"-"},{"Poblacion":12793,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9116,"Comuna":"Saavedra","Tasa":"-"},{"Poblacion":12793,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9116,"Comuna":"Saavedra","Tasa":"-"},{"Poblacion":12793,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9116,"Comuna":"Saavedra","Tasa":"-"},{"Poblacion":302931,"Casos Confirmados":"154","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9101,"Comuna":"Temuco","Tasa":50.8366591732},{"Poblacion":302931,"Casos Confirmados":"225","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9101,"Comuna":"Temuco","Tasa":74.2743397011},{"Poblacion":302931,"Casos Confirmados":"293","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9101,"Comuna":"Temuco","Tasa":96.7216956997},{"Poblacion":302931,"Casos Confirmados":"365","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9101,"Comuna":"Temuco","Tasa":120.489484404},{"Poblacion":302931,"Casos Confirmados":"407","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9101,"Comuna":"Temuco","Tasa":134.3540278149},{"Poblacion":15786,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9117,"Comuna":"Teodoro Schmidt","Tasa":"-"},{"Poblacion":15786,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9117,"Comuna":"Teodoro Schmidt","Tasa":25.3389078931},{"Poblacion":15786,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9117,"Comuna":"Teodoro Schmidt","Tasa":"-"},{"Poblacion":15786,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9117,"Comuna":"Teodoro Schmidt","Tasa":"-"},{"Poblacion":15786,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9117,"Comuna":"Teodoro Schmidt","Tasa":"-"},{"Poblacion":10055,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9118,"Comuna":"Tolt\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":10055,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9118,"Comuna":"Tolt\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":10055,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9118,"Comuna":"Tolt\u00e9n","Tasa":39.7812033814},{"Poblacion":10055,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9118,"Comuna":"Tolt\u00e9n","Tasa":49.7265042268},{"Poblacion":10055,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9118,"Comuna":"Tolt\u00e9n","Tasa":69.6171059175},{"Poblacion":19314,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9210,"Comuna":"Traigu\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":19314,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9210,"Comuna":"Traigu\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":19314,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9210,"Comuna":"Traigu\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":19314,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9210,"Comuna":"Traigu\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":19314,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9210,"Comuna":"Traigu\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":35467,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9211,"Comuna":"Victoria","Tasa":14.0976118646},{"Poblacion":35467,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9211,"Comuna":"Victoria","Tasa":19.7366566104},{"Poblacion":35467,"Casos Confirmados":"11","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9211,"Comuna":"Victoria","Tasa":31.014746102},{"Poblacion":35467,"Casos Confirmados":"12","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9211,"Comuna":"Victoria","Tasa":33.8342684749},{"Poblacion":35467,"Casos Confirmados":"15","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":92,"Provincia":"Malleco","Comuna ID":9211,"Comuna":"Victoria","Tasa":42.2928355937},{"Poblacion":30766,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9119,"Comuna":"Vilc\u00fan","Tasa":13.0013651433},{"Poblacion":30766,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9119,"Comuna":"Vilc\u00fan","Tasa":16.2517064292},{"Poblacion":30766,"Casos Confirmados":"11","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9119,"Comuna":"Vilc\u00fan","Tasa":35.7537541442},{"Poblacion":30766,"Casos Confirmados":"18","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9119,"Comuna":"Vilc\u00fan","Tasa":58.506143145},{"Poblacion":30766,"Casos Confirmados":"20","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9119,"Comuna":"Vilc\u00fan","Tasa":65.0068257167},{"Poblacion":59103,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9120,"Comuna":"Villarrica","Tasa":"-"},{"Poblacion":59103,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9120,"Comuna":"Villarrica","Tasa":6.7678459638},{"Poblacion":59103,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9120,"Comuna":"Villarrica","Tasa":10.1517689457},{"Poblacion":59103,"Casos Confirmados":"11","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9120,"Comuna":"Villarrica","Tasa":18.6115764005},{"Poblacion":59103,"Casos Confirmados":"15","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":9,"Region":"La Araucan\u00eda","Provincia ID":91,"Provincia":"Caut\u00edn","Comuna ID":9120,"Comuna":"Villarrica","Tasa":25.3794223643},{"Poblacion":5447,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14102,"Comuna":"Corral","Tasa":"-"},{"Poblacion":5447,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14102,"Comuna":"Corral","Tasa":"-"},{"Poblacion":5447,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14102,"Comuna":"Corral","Tasa":"-"},{"Poblacion":5447,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14102,"Comuna":"Corral","Tasa":"-"},{"Poblacion":5447,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14102,"Comuna":"Corral","Tasa":"-"},{"Poblacion":15261,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":142,"Provincia":"Ranco","Comuna ID":14202,"Comuna":"Futrono","Tasa":"-"},{"Poblacion":15261,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":142,"Provincia":"Ranco","Comuna ID":14202,"Comuna":"Futrono","Tasa":"-"},{"Poblacion":15261,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":142,"Provincia":"Ranco","Comuna ID":14202,"Comuna":"Futrono","Tasa":"-"},{"Poblacion":15261,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":142,"Provincia":"Ranco","Comuna ID":14202,"Comuna":"Futrono","Tasa":32.7632527357},{"Poblacion":15261,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":142,"Provincia":"Ranco","Comuna ID":14202,"Comuna":"Futrono","Tasa":32.7632527357},{"Poblacion":39538,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":142,"Provincia":"Ranco","Comuna ID":14201,"Comuna":"La Uni\u00f3n","Tasa":"-"},{"Poblacion":39538,"Casos Confirmados":"9","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":142,"Provincia":"Ranco","Comuna ID":14201,"Comuna":"La Uni\u00f3n","Tasa":22.7629116293},{"Poblacion":39538,"Casos Confirmados":"10","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":142,"Provincia":"Ranco","Comuna ID":14201,"Comuna":"La Uni\u00f3n","Tasa":25.2921240326},{"Poblacion":39538,"Casos Confirmados":"17","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":142,"Provincia":"Ranco","Comuna ID":14201,"Comuna":"La Uni\u00f3n","Tasa":42.9966108554},{"Poblacion":39538,"Casos Confirmados":"18","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":142,"Provincia":"Ranco","Comuna ID":14201,"Comuna":"La Uni\u00f3n","Tasa":45.5258232586},{"Poblacion":10292,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":142,"Provincia":"Ranco","Comuna ID":14203,"Comuna":"Lago Ranco","Tasa":"-"},{"Poblacion":10292,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":142,"Provincia":"Ranco","Comuna ID":14203,"Comuna":"Lago Ranco","Tasa":"-"},{"Poblacion":10292,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":142,"Provincia":"Ranco","Comuna ID":14203,"Comuna":"Lago Ranco","Tasa":"-"},{"Poblacion":10292,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":142,"Provincia":"Ranco","Comuna ID":14203,"Comuna":"Lago Ranco","Tasa":"-"},{"Poblacion":10292,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":142,"Provincia":"Ranco","Comuna ID":14203,"Comuna":"Lago Ranco","Tasa":"-"},{"Poblacion":17652,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14103,"Comuna":"Lanco","Tasa":"-"},{"Poblacion":17652,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14103,"Comuna":"Lanco","Tasa":"-"},{"Poblacion":17652,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14103,"Comuna":"Lanco","Tasa":"-"},{"Poblacion":17652,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14103,"Comuna":"Lanco","Tasa":"-"},{"Poblacion":17652,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14103,"Comuna":"Lanco","Tasa":"-"},{"Poblacion":20518,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14104,"Comuna":"Los Lagos","Tasa":"-"},{"Poblacion":20518,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14104,"Comuna":"Los Lagos","Tasa":"-"},{"Poblacion":20518,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14104,"Comuna":"Los Lagos","Tasa":"-"},{"Poblacion":20518,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14104,"Comuna":"Los Lagos","Tasa":"-"},{"Poblacion":20518,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14104,"Comuna":"Los Lagos","Tasa":"-"},{"Poblacion":7389,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14105,"Comuna":"M\u00e1fil","Tasa":"-"},{"Poblacion":7389,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14105,"Comuna":"M\u00e1fil","Tasa":"-"},{"Poblacion":7389,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14105,"Comuna":"M\u00e1fil","Tasa":"-"},{"Poblacion":7389,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14105,"Comuna":"M\u00e1fil","Tasa":"-"},{"Poblacion":7389,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14105,"Comuna":"M\u00e1fil","Tasa":"-"},{"Poblacion":23250,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14106,"Comuna":"Mariquina","Tasa":"-"},{"Poblacion":23250,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14106,"Comuna":"Mariquina","Tasa":"-"},{"Poblacion":23250,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14106,"Comuna":"Mariquina","Tasa":"-"},{"Poblacion":23250,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14106,"Comuna":"Mariquina","Tasa":25.8064516129},{"Poblacion":23250,"Casos Confirmados":"8","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14106,"Comuna":"Mariquina","Tasa":34.4086021505},{"Poblacion":20798,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14107,"Comuna":"Paillaco","Tasa":"-"},{"Poblacion":20798,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14107,"Comuna":"Paillaco","Tasa":"-"},{"Poblacion":20798,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14107,"Comuna":"Paillaco","Tasa":"-"},{"Poblacion":20798,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14107,"Comuna":"Paillaco","Tasa":"-"},{"Poblacion":20798,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14107,"Comuna":"Paillaco","Tasa":"-"},{"Poblacion":35991,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14108,"Comuna":"Panguipulli","Tasa":"-"},{"Poblacion":35991,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14108,"Comuna":"Panguipulli","Tasa":"-"},{"Poblacion":35991,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14108,"Comuna":"Panguipulli","Tasa":"-"},{"Poblacion":35991,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14108,"Comuna":"Panguipulli","Tasa":"-"},{"Poblacion":35991,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14108,"Comuna":"Panguipulli","Tasa":"-"},{"Poblacion":32925,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":142,"Provincia":"Ranco","Comuna ID":14204,"Comuna":"R\u00edo Bueno","Tasa":"-"},{"Poblacion":32925,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":142,"Provincia":"Ranco","Comuna ID":14204,"Comuna":"R\u00edo Bueno","Tasa":"-"},{"Poblacion":32925,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":142,"Provincia":"Ranco","Comuna ID":14204,"Comuna":"R\u00edo Bueno","Tasa":"-"},{"Poblacion":32925,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":142,"Provincia":"Ranco","Comuna ID":14204,"Comuna":"R\u00edo Bueno","Tasa":15.1860288535},{"Poblacion":32925,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":142,"Provincia":"Ranco","Comuna ID":14204,"Comuna":"R\u00edo Bueno","Tasa":15.1860288535},{"Poblacion":176774,"Casos Confirmados":"12","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14101,"Comuna":"Valdivia","Tasa":6.7883286004},{"Poblacion":176774,"Casos Confirmados":"45","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14101,"Comuna":"Valdivia","Tasa":25.4562322513},{"Poblacion":176774,"Casos Confirmados":"47","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14101,"Comuna":"Valdivia","Tasa":26.5876203514},{"Poblacion":176774,"Casos Confirmados":"65","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14101,"Comuna":"Valdivia","Tasa":36.7701132519},{"Poblacion":176774,"Casos Confirmados":"72","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":14,"Region":"Los R\u00edos","Provincia ID":141,"Provincia":"Valdivia","Comuna ID":14101,"Comuna":"Valdivia","Tasa":40.7299716022},{"Poblacion":42458,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10202,"Comuna":"Ancud","Tasa":"-"},{"Poblacion":42458,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10202,"Comuna":"Ancud","Tasa":"-"},{"Poblacion":42458,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10202,"Comuna":"Ancud","Tasa":"-"},{"Poblacion":42458,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10202,"Comuna":"Ancud","Tasa":"-"},{"Poblacion":42458,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10202,"Comuna":"Ancud","Tasa":"-"},{"Poblacion":36744,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10102,"Comuna":"Calbuco","Tasa":10.886131069},{"Poblacion":36744,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10102,"Comuna":"Calbuco","Tasa":13.6076638363},{"Poblacion":36744,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10102,"Comuna":"Calbuco","Tasa":13.6076638363},{"Poblacion":36744,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10102,"Comuna":"Calbuco","Tasa":13.6076638363},{"Poblacion":36744,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10102,"Comuna":"Calbuco","Tasa":13.6076638363},{"Poblacion":47607,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10201,"Comuna":"Castro","Tasa":"-"},{"Poblacion":47607,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10201,"Comuna":"Castro","Tasa":"-"},{"Poblacion":47607,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10201,"Comuna":"Castro","Tasa":"-"},{"Poblacion":47607,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10201,"Comuna":"Castro","Tasa":8.4021257378},{"Poblacion":47607,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10201,"Comuna":"Castro","Tasa":12.6031886067},{"Poblacion":5020,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":104,"Provincia":"Palena","Comuna ID":10401,"Comuna":"Chait\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":5020,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":104,"Provincia":"Palena","Comuna ID":10401,"Comuna":"Chait\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":5020,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":104,"Provincia":"Palena","Comuna ID":10401,"Comuna":"Chait\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":5020,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":104,"Provincia":"Palena","Comuna ID":10401,"Comuna":"Chait\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":5020,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":104,"Provincia":"Palena","Comuna ID":10401,"Comuna":"Chait\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":16013,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10203,"Comuna":"Chonchi","Tasa":"-"},{"Poblacion":16013,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10203,"Comuna":"Chonchi","Tasa":"-"},{"Poblacion":16013,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10203,"Comuna":"Chonchi","Tasa":"-"},{"Poblacion":16013,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10203,"Comuna":"Chonchi","Tasa":"-"},{"Poblacion":16013,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10203,"Comuna":"Chonchi","Tasa":"-"},{"Poblacion":4006,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10103,"Comuna":"Cocham\u00f3","Tasa":"-"},{"Poblacion":4006,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10103,"Comuna":"Cocham\u00f3","Tasa":"-"},{"Poblacion":4006,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10103,"Comuna":"Cocham\u00f3","Tasa":"-"},{"Poblacion":4006,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10103,"Comuna":"Cocham\u00f3","Tasa":"-"},{"Poblacion":4006,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10103,"Comuna":"Cocham\u00f3","Tasa":"-"},{"Poblacion":4066,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10204,"Comuna":"Curaco de V\u00e9lez","Tasa":"-"},{"Poblacion":4066,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10204,"Comuna":"Curaco de V\u00e9lez","Tasa":"-"},{"Poblacion":4066,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10204,"Comuna":"Curaco de V\u00e9lez","Tasa":"-"},{"Poblacion":4066,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10204,"Comuna":"Curaco de V\u00e9lez","Tasa":"-"},{"Poblacion":4066,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10204,"Comuna":"Curaco de V\u00e9lez","Tasa":"-"},{"Poblacion":15069,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10205,"Comuna":"Dalcahue","Tasa":"-"},{"Poblacion":15069,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10205,"Comuna":"Dalcahue","Tasa":"-"},{"Poblacion":15069,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10205,"Comuna":"Dalcahue","Tasa":"-"},{"Poblacion":15069,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10205,"Comuna":"Dalcahue","Tasa":"-"},{"Poblacion":15069,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10205,"Comuna":"Dalcahue","Tasa":"-"},{"Poblacion":12656,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10104,"Comuna":"Fresia","Tasa":"-"},{"Poblacion":12656,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10104,"Comuna":"Fresia","Tasa":"-"},{"Poblacion":12656,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10104,"Comuna":"Fresia","Tasa":"-"},{"Poblacion":12656,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10104,"Comuna":"Fresia","Tasa":"-"},{"Poblacion":12656,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10104,"Comuna":"Fresia","Tasa":"-"},{"Poblacion":20223,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10105,"Comuna":"Frutillar","Tasa":"-"},{"Poblacion":20223,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10105,"Comuna":"Frutillar","Tasa":"-"},{"Poblacion":20223,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10105,"Comuna":"Frutillar","Tasa":"-"},{"Poblacion":20223,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10105,"Comuna":"Frutillar","Tasa":"-"},{"Poblacion":20223,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10105,"Comuna":"Frutillar","Tasa":"-"},{"Poblacion":2806,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":104,"Provincia":"Palena","Comuna ID":10402,"Comuna":"Futaleuf\u00fa","Tasa":"-"},{"Poblacion":2806,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":104,"Provincia":"Palena","Comuna ID":10402,"Comuna":"Futaleuf\u00fa","Tasa":"-"},{"Poblacion":2806,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":104,"Provincia":"Palena","Comuna ID":10402,"Comuna":"Futaleuf\u00fa","Tasa":"-"},{"Poblacion":2806,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":104,"Provincia":"Palena","Comuna ID":10402,"Comuna":"Futaleuf\u00fa","Tasa":"-"},{"Poblacion":2806,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":104,"Provincia":"Palena","Comuna ID":10402,"Comuna":"Futaleuf\u00fa","Tasa":"-"},{"Poblacion":9525,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":104,"Provincia":"Palena","Comuna ID":10403,"Comuna":"Hualaihu\u00e9","Tasa":"-"},{"Poblacion":9525,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":104,"Provincia":"Palena","Comuna ID":10403,"Comuna":"Hualaihu\u00e9","Tasa":"-"},{"Poblacion":9525,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":104,"Provincia":"Palena","Comuna ID":10403,"Comuna":"Hualaihu\u00e9","Tasa":"-"},{"Poblacion":9525,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":104,"Provincia":"Palena","Comuna ID":10403,"Comuna":"Hualaihu\u00e9","Tasa":"-"},{"Poblacion":9525,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":104,"Provincia":"Palena","Comuna ID":10403,"Comuna":"Hualaihu\u00e9","Tasa":"-"},{"Poblacion":18621,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10107,"Comuna":"Llanquihue","Tasa":"-"},{"Poblacion":18621,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10107,"Comuna":"Llanquihue","Tasa":"-"},{"Poblacion":18621,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10107,"Comuna":"Llanquihue","Tasa":"-"},{"Poblacion":18621,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10107,"Comuna":"Llanquihue","Tasa":"-"},{"Poblacion":18621,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10107,"Comuna":"Llanquihue","Tasa":"-"},{"Poblacion":17817,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10106,"Comuna":"Los Muermos","Tasa":"-"},{"Poblacion":17817,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10106,"Comuna":"Los Muermos","Tasa":"-"},{"Poblacion":17817,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10106,"Comuna":"Los Muermos","Tasa":"-"},{"Poblacion":17817,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10106,"Comuna":"Los Muermos","Tasa":"-"},{"Poblacion":17817,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10106,"Comuna":"Los Muermos","Tasa":"-"},{"Poblacion":14894,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10108,"Comuna":"Maull\u00edn","Tasa":"-"},{"Poblacion":14894,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10108,"Comuna":"Maull\u00edn","Tasa":"-"},{"Poblacion":14894,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10108,"Comuna":"Maull\u00edn","Tasa":"-"},{"Poblacion":14894,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10108,"Comuna":"Maull\u00edn","Tasa":"-"},{"Poblacion":14894,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10108,"Comuna":"Maull\u00edn","Tasa":"-"},{"Poblacion":173410,"Casos Confirmados":"66","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10301,"Comuna":"Osorno","Tasa":38.0600888069},{"Poblacion":173410,"Casos Confirmados":"120","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10301,"Comuna":"Osorno","Tasa":69.200161467},{"Poblacion":173410,"Casos Confirmados":"163","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10301,"Comuna":"Osorno","Tasa":93.9968859927},{"Poblacion":173410,"Casos Confirmados":"190","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10301,"Comuna":"Osorno","Tasa":109.5669223228},{"Poblacion":173410,"Casos Confirmados":"207","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10301,"Comuna":"Osorno","Tasa":119.3702785306},{"Poblacion":1827,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":104,"Provincia":"Palena","Comuna ID":10404,"Comuna":"Palena","Tasa":"-"},{"Poblacion":1827,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":104,"Provincia":"Palena","Comuna ID":10404,"Comuna":"Palena","Tasa":"-"},{"Poblacion":1827,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":104,"Provincia":"Palena","Comuna ID":10404,"Comuna":"Palena","Tasa":"-"},{"Poblacion":1827,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":104,"Provincia":"Palena","Comuna ID":10404,"Comuna":"Palena","Tasa":"-"},{"Poblacion":1827,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":104,"Provincia":"Palena","Comuna ID":10404,"Comuna":"Palena","Tasa":"-"},{"Poblacion":269398,"Casos Confirmados":"34","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10101,"Comuna":"Puerto Montt","Tasa":12.6207321509},{"Poblacion":269398,"Casos Confirmados":"44","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10101,"Comuna":"Puerto Montt","Tasa":16.3327121953},{"Poblacion":269398,"Casos Confirmados":"25","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10101,"Comuna":"Puerto Montt","Tasa":9.279950111},{"Poblacion":269398,"Casos Confirmados":"35","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10101,"Comuna":"Puerto Montt","Tasa":12.9919301554},{"Poblacion":269398,"Casos Confirmados":"37","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10101,"Comuna":"Puerto Montt","Tasa":13.7343261643},{"Poblacion":9192,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10302,"Comuna":"Puerto Octay","Tasa":"-"},{"Poblacion":9192,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10302,"Comuna":"Puerto Octay","Tasa":"-"},{"Poblacion":9192,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10302,"Comuna":"Puerto Octay","Tasa":"-"},{"Poblacion":9192,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10302,"Comuna":"Puerto Octay","Tasa":"-"},{"Poblacion":9192,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10302,"Comuna":"Puerto Octay","Tasa":"-"},{"Poblacion":48620,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10109,"Comuna":"Puerto Varas","Tasa":"-"},{"Poblacion":48620,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10109,"Comuna":"Puerto Varas","Tasa":"-"},{"Poblacion":48620,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10109,"Comuna":"Puerto Varas","Tasa":"-"},{"Poblacion":48620,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10109,"Comuna":"Puerto Varas","Tasa":8.2270670506},{"Poblacion":48620,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":101,"Provincia":"Llanquihue","Comuna ID":10109,"Comuna":"Puerto Varas","Tasa":"-"},{"Poblacion":4201,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10206,"Comuna":"Puqueld\u00f3n","Tasa":"-"},{"Poblacion":4201,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10206,"Comuna":"Puqueld\u00f3n","Tasa":"-"},{"Poblacion":4201,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10206,"Comuna":"Puqueld\u00f3n","Tasa":"-"},{"Poblacion":4201,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10206,"Comuna":"Puqueld\u00f3n","Tasa":"-"},{"Poblacion":4201,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10206,"Comuna":"Puqueld\u00f3n","Tasa":"-"},{"Poblacion":21080,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10303,"Comuna":"Purranque","Tasa":"-"},{"Poblacion":21080,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10303,"Comuna":"Purranque","Tasa":"-"},{"Poblacion":21080,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10303,"Comuna":"Purranque","Tasa":23.7191650854},{"Poblacion":21080,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10303,"Comuna":"Purranque","Tasa":23.7191650854},{"Poblacion":21080,"Casos Confirmados":"11","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10303,"Comuna":"Purranque","Tasa":52.1821631879},{"Poblacion":11787,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10304,"Comuna":"Puyehue","Tasa":"-"},{"Poblacion":11787,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10304,"Comuna":"Puyehue","Tasa":"-"},{"Poblacion":11787,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10304,"Comuna":"Puyehue","Tasa":"-"},{"Poblacion":11787,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10304,"Comuna":"Puyehue","Tasa":"-"},{"Poblacion":11787,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10304,"Comuna":"Puyehue","Tasa":"-"},{"Poblacion":5543,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10207,"Comuna":"Queil\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":5543,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10207,"Comuna":"Queil\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":5543,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10207,"Comuna":"Queil\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":5543,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10207,"Comuna":"Queil\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":5543,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10207,"Comuna":"Queil\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":29309,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10208,"Comuna":"Quell\u00f3n","Tasa":"-"},{"Poblacion":29309,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10208,"Comuna":"Quell\u00f3n","Tasa":"-"},{"Poblacion":29309,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10208,"Comuna":"Quell\u00f3n","Tasa":"-"},{"Poblacion":29309,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10208,"Comuna":"Quell\u00f3n","Tasa":"-"},{"Poblacion":29309,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10208,"Comuna":"Quell\u00f3n","Tasa":"-"},{"Poblacion":8783,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10209,"Comuna":"Quemchi","Tasa":"-"},{"Poblacion":8783,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10209,"Comuna":"Quemchi","Tasa":"-"},{"Poblacion":8783,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10209,"Comuna":"Quemchi","Tasa":"-"},{"Poblacion":8783,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10209,"Comuna":"Quemchi","Tasa":"-"},{"Poblacion":8783,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10209,"Comuna":"Quemchi","Tasa":"-"},{"Poblacion":8298,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10210,"Comuna":"Quinchao","Tasa":"-"},{"Poblacion":8298,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10210,"Comuna":"Quinchao","Tasa":"-"},{"Poblacion":8298,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10210,"Comuna":"Quinchao","Tasa":"-"},{"Poblacion":8298,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10210,"Comuna":"Quinchao","Tasa":"-"},{"Poblacion":8298,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":102,"Provincia":"Chilo\u00e9","Comuna ID":10210,"Comuna":"Quinchao","Tasa":"-"},{"Poblacion":14275,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10305,"Comuna":"R\u00edo Negro","Tasa":"-"},{"Poblacion":14275,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10305,"Comuna":"R\u00edo Negro","Tasa":"-"},{"Poblacion":14275,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10305,"Comuna":"R\u00edo Negro","Tasa":"-"},{"Poblacion":14275,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10305,"Comuna":"R\u00edo Negro","Tasa":"-"},{"Poblacion":14275,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10305,"Comuna":"R\u00edo Negro","Tasa":"-"},{"Poblacion":7639,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10306,"Comuna":"San Juan de la Costa","Tasa":"-"},{"Poblacion":7639,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10306,"Comuna":"San Juan de la Costa","Tasa":"-"},{"Poblacion":7639,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10306,"Comuna":"San Juan de la Costa","Tasa":"-"},{"Poblacion":7639,"Casos Confirmados":"7","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10306,"Comuna":"San Juan de la Costa","Tasa":91.6350307632},{"Poblacion":7639,"Casos Confirmados":"11","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10306,"Comuna":"San Juan de la Costa","Tasa":143.997905485},{"Poblacion":10553,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10307,"Comuna":"San Pablo","Tasa":"-"},{"Poblacion":10553,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10307,"Comuna":"San Pablo","Tasa":"-"},{"Poblacion":10553,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10307,"Comuna":"San Pablo","Tasa":"-"},{"Poblacion":10553,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10307,"Comuna":"San Pablo","Tasa":"-"},{"Poblacion":10553,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":10,"Region":"Los Lagos","Provincia ID":103,"Provincia":"Osorno","Comuna ID":10307,"Comuna":"San Pablo","Tasa":56.8558703686},{"Poblacion":25002,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":112,"Provincia":"Ais\u00e9n","Comuna ID":11201,"Comuna":"Ais\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":25002,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":112,"Provincia":"Ais\u00e9n","Comuna ID":11201,"Comuna":"Ais\u00e9n","Tasa":"-"},{"Poblacion":25002,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":112,"Provincia":"Ais\u00e9n","Comuna ID":11201,"Comuna":"Ais\u00e9n","Tasa":15.9987201024},{"Poblacion":25002,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":112,"Provincia":"Ais\u00e9n","Comuna ID":11201,"Comuna":"Ais\u00e9n","Tasa":19.998400128},{"Poblacion":25002,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":112,"Provincia":"Ais\u00e9n","Comuna ID":11201,"Comuna":"Ais\u00e9n","Tasa":15.9987201024},{"Poblacion":5121,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":114,"Provincia":"General Carrera","Comuna ID":11401,"Comuna":"Chile Chico","Tasa":"-"},{"Poblacion":5121,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":114,"Provincia":"General Carrera","Comuna ID":11401,"Comuna":"Chile Chico","Tasa":"-"},{"Poblacion":5121,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":114,"Provincia":"General Carrera","Comuna ID":11401,"Comuna":"Chile Chico","Tasa":"-"},{"Poblacion":5121,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":114,"Provincia":"General Carrera","Comuna ID":11401,"Comuna":"Chile Chico","Tasa":"-"},{"Poblacion":5121,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":114,"Provincia":"General Carrera","Comuna ID":11401,"Comuna":"Chile Chico","Tasa":"-"},{"Poblacion":5828,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":112,"Provincia":"Ais\u00e9n","Comuna ID":11202,"Comuna":"Cisnes","Tasa":"-"},{"Poblacion":5828,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":112,"Provincia":"Ais\u00e9n","Comuna ID":11202,"Comuna":"Cisnes","Tasa":"-"},{"Poblacion":5828,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":112,"Provincia":"Ais\u00e9n","Comuna ID":11202,"Comuna":"Cisnes","Tasa":"-"},{"Poblacion":5828,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":112,"Provincia":"Ais\u00e9n","Comuna ID":11202,"Comuna":"Cisnes","Tasa":"-"},{"Poblacion":5828,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":112,"Provincia":"Ais\u00e9n","Comuna ID":11202,"Comuna":"Cisnes","Tasa":"-"},{"Poblacion":3685,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":113,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","Comuna ID":11301,"Comuna":"Cochrane","Tasa":"-"},{"Poblacion":3685,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":113,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","Comuna ID":11301,"Comuna":"Cochrane","Tasa":"-"},{"Poblacion":3685,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":113,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","Comuna ID":11301,"Comuna":"Cochrane","Tasa":"-"},{"Poblacion":3685,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":113,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","Comuna ID":11301,"Comuna":"Cochrane","Tasa":"-"},{"Poblacion":3685,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":113,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","Comuna ID":11301,"Comuna":"Cochrane","Tasa":"-"},{"Poblacion":61210,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":111,"Provincia":"Coihaique","Comuna ID":11101,"Comuna":"Coihaique","Tasa":"-"},{"Poblacion":61210,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":111,"Provincia":"Coihaique","Comuna ID":11101,"Comuna":"Coihaique","Tasa":"-"},{"Poblacion":61210,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":111,"Provincia":"Coihaique","Comuna ID":11101,"Comuna":"Coihaique","Tasa":"-"},{"Poblacion":61210,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":111,"Provincia":"Coihaique","Comuna ID":11101,"Comuna":"Coihaique","Tasa":"-"},{"Poblacion":61210,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":111,"Provincia":"Coihaique","Comuna ID":11101,"Comuna":"Coihaique","Tasa":"-"},{"Poblacion":1599,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":112,"Provincia":"Ais\u00e9n","Comuna ID":11203,"Comuna":"Guaitecas","Tasa":"-"},{"Poblacion":1599,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":112,"Provincia":"Ais\u00e9n","Comuna ID":11203,"Comuna":"Guaitecas","Tasa":"-"},{"Poblacion":1599,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":112,"Provincia":"Ais\u00e9n","Comuna ID":11203,"Comuna":"Guaitecas","Tasa":"-"},{"Poblacion":1599,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":112,"Provincia":"Ais\u00e9n","Comuna ID":11203,"Comuna":"Guaitecas","Tasa":"-"},{"Poblacion":1599,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":112,"Provincia":"Ais\u00e9n","Comuna ID":11203,"Comuna":"Guaitecas","Tasa":"-"},{"Poblacion":920,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":111,"Provincia":"Coihaique","Comuna ID":11102,"Comuna":"Lago Verde","Tasa":"-"},{"Poblacion":920,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":111,"Provincia":"Coihaique","Comuna ID":11102,"Comuna":"Lago Verde","Tasa":"-"},{"Poblacion":920,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":111,"Provincia":"Coihaique","Comuna ID":11102,"Comuna":"Lago Verde","Tasa":"-"},{"Poblacion":920,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":111,"Provincia":"Coihaique","Comuna ID":11102,"Comuna":"Lago Verde","Tasa":"-"},{"Poblacion":920,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":111,"Provincia":"Coihaique","Comuna ID":11102,"Comuna":"Lago Verde","Tasa":"-"},{"Poblacion":661,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":113,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","Comuna ID":11302,"Comuna":"O'Higgins","Tasa":"-"},{"Poblacion":661,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":113,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","Comuna ID":11302,"Comuna":"O'Higgins","Tasa":"-"},{"Poblacion":661,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":113,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","Comuna ID":11302,"Comuna":"O'Higgins","Tasa":"-"},{"Poblacion":661,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":113,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","Comuna ID":11302,"Comuna":"O'Higgins","Tasa":"-"},{"Poblacion":661,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":113,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","Comuna ID":11302,"Comuna":"O'Higgins","Tasa":"-"},{"Poblacion":2699,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":114,"Provincia":"General Carrera","Comuna ID":11402,"Comuna":"R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez","Tasa":"-"},{"Poblacion":2699,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":114,"Provincia":"General Carrera","Comuna ID":11402,"Comuna":"R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez","Tasa":"-"},{"Poblacion":2699,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":114,"Provincia":"General Carrera","Comuna ID":11402,"Comuna":"R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez","Tasa":"-"},{"Poblacion":2699,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":114,"Provincia":"General Carrera","Comuna ID":11402,"Comuna":"R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez","Tasa":"-"},{"Poblacion":2699,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":114,"Provincia":"General Carrera","Comuna ID":11402,"Comuna":"R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez","Tasa":"-"},{"Poblacion":572,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":113,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","Comuna ID":11303,"Comuna":"Tortel","Tasa":"-"},{"Poblacion":572,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":113,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","Comuna ID":11303,"Comuna":"Tortel","Tasa":"-"},{"Poblacion":572,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":113,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","Comuna ID":11303,"Comuna":"Tortel","Tasa":"-"},{"Poblacion":572,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":113,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","Comuna ID":11303,"Comuna":"Tortel","Tasa":"-"},{"Poblacion":572,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":11,"Region":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","Provincia ID":113,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","Comuna ID":11303,"Comuna":"Tortel","Tasa":"-"},{"Poblacion":137,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":122,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","Comuna ID":12202,"Comuna":"Ant\u00e1rtica","Tasa":"-"},{"Poblacion":137,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":122,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","Comuna ID":12202,"Comuna":"Ant\u00e1rtica","Tasa":"-"},{"Poblacion":137,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":122,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","Comuna ID":12202,"Comuna":"Ant\u00e1rtica","Tasa":"-"},{"Poblacion":137,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":122,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","Comuna ID":12202,"Comuna":"Ant\u00e1rtica","Tasa":"-"},{"Poblacion":137,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":122,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","Comuna ID":12202,"Comuna":"Ant\u00e1rtica","Tasa":"-"},{"Poblacion":1983,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":122,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","Comuna ID":12201,"Comuna":"Cabo de Hornos","Tasa":252.1432173475},{"Poblacion":1983,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":122,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","Comuna ID":12201,"Comuna":"Cabo de Hornos","Tasa":302.5718608169},{"Poblacion":1983,"Casos Confirmados":"6","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":122,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","Comuna ID":12201,"Comuna":"Cabo de Hornos","Tasa":302.5718608169},{"Poblacion":1983,"Casos Confirmados":"10","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":122,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","Comuna ID":12201,"Comuna":"Cabo de Hornos","Tasa":504.2864346949},{"Poblacion":1983,"Casos Confirmados":"11","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":122,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","Comuna ID":12201,"Comuna":"Cabo de Hornos","Tasa":554.7150781644},{"Poblacion":264,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":121,"Provincia":"Magallanes","Comuna ID":12102,"Comuna":"Laguna Blanca","Tasa":"-"},{"Poblacion":264,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":121,"Provincia":"Magallanes","Comuna ID":12102,"Comuna":"Laguna Blanca","Tasa":"-"},{"Poblacion":264,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":121,"Provincia":"Magallanes","Comuna ID":12102,"Comuna":"Laguna Blanca","Tasa":"-"},{"Poblacion":264,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":121,"Provincia":"Magallanes","Comuna ID":12102,"Comuna":"Laguna Blanca","Tasa":"-"},{"Poblacion":264,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":121,"Provincia":"Magallanes","Comuna ID":12102,"Comuna":"Laguna Blanca","Tasa":"-"},{"Poblacion":23782,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":124,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","Comuna ID":12401,"Comuna":"Natales","Tasa":"-"},{"Poblacion":23782,"Casos Confirmados":"4","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":124,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","Comuna ID":12401,"Comuna":"Natales","Tasa":16.8194432764},{"Poblacion":23782,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":124,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","Comuna ID":12401,"Comuna":"Natales","Tasa":21.0243040955},{"Poblacion":23782,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":124,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","Comuna ID":12401,"Comuna":"Natales","Tasa":21.0243040955},{"Poblacion":23782,"Casos Confirmados":"5","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":124,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","Comuna ID":12401,"Comuna":"Natales","Tasa":21.0243040955},{"Poblacion":7323,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":123,"Provincia":"Tierra del Fuego","Comuna ID":12301,"Comuna":"Porvenir","Tasa":"-"},{"Poblacion":7323,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":123,"Provincia":"Tierra del Fuego","Comuna ID":12301,"Comuna":"Porvenir","Tasa":"-"},{"Poblacion":7323,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":123,"Provincia":"Tierra del Fuego","Comuna ID":12301,"Comuna":"Porvenir","Tasa":"-"},{"Poblacion":7323,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":123,"Provincia":"Tierra del Fuego","Comuna ID":12301,"Comuna":"Porvenir","Tasa":"-"},{"Poblacion":7323,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":123,"Provincia":"Tierra del Fuego","Comuna ID":12301,"Comuna":"Porvenir","Tasa":"-"},{"Poblacion":694,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":123,"Provincia":"Tierra del Fuego","Comuna ID":12302,"Comuna":"Primavera","Tasa":"-"},{"Poblacion":694,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":123,"Provincia":"Tierra del Fuego","Comuna ID":12302,"Comuna":"Primavera","Tasa":"-"},{"Poblacion":694,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":123,"Provincia":"Tierra del Fuego","Comuna ID":12302,"Comuna":"Primavera","Tasa":"-"},{"Poblacion":694,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":123,"Provincia":"Tierra del Fuego","Comuna ID":12302,"Comuna":"Primavera","Tasa":"-"},{"Poblacion":694,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":123,"Provincia":"Tierra del Fuego","Comuna ID":12302,"Comuna":"Primavera","Tasa":"-"},{"Poblacion":141984,"Casos Confirmados":"29","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":121,"Provincia":"Magallanes","Comuna ID":12101,"Comuna":"Punta Arenas","Tasa":20.4248366013},{"Poblacion":141984,"Casos Confirmados":"87","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":121,"Provincia":"Magallanes","Comuna ID":12101,"Comuna":"Punta Arenas","Tasa":61.2745098039},{"Poblacion":141984,"Casos Confirmados":"143","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":121,"Provincia":"Magallanes","Comuna ID":12101,"Comuna":"Punta Arenas","Tasa":100.7155735858},{"Poblacion":141984,"Casos Confirmados":"203","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":121,"Provincia":"Magallanes","Comuna ID":12101,"Comuna":"Punta Arenas","Tasa":142.9738562092},{"Poblacion":141984,"Casos Confirmados":"207","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":121,"Provincia":"Magallanes","Comuna ID":12101,"Comuna":"Punta Arenas","Tasa":145.7910750507},{"Poblacion":211,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":121,"Provincia":"Magallanes","Comuna ID":12103,"Comuna":"R\u00edo Verde","Tasa":"-"},{"Poblacion":211,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":121,"Provincia":"Magallanes","Comuna ID":12103,"Comuna":"R\u00edo Verde","Tasa":"-"},{"Poblacion":211,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":121,"Provincia":"Magallanes","Comuna ID":12103,"Comuna":"R\u00edo Verde","Tasa":"-"},{"Poblacion":211,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":121,"Provincia":"Magallanes","Comuna ID":12103,"Comuna":"R\u00edo Verde","Tasa":"-"},{"Poblacion":211,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":121,"Provincia":"Magallanes","Comuna ID":12103,"Comuna":"R\u00edo Verde","Tasa":"-"},{"Poblacion":681,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":121,"Provincia":"Magallanes","Comuna ID":12104,"Comuna":"San Gregorio","Tasa":"-"},{"Poblacion":681,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":121,"Provincia":"Magallanes","Comuna ID":12104,"Comuna":"San Gregorio","Tasa":"-"},{"Poblacion":681,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":121,"Provincia":"Magallanes","Comuna ID":12104,"Comuna":"San Gregorio","Tasa":"-"},{"Poblacion":681,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":121,"Provincia":"Magallanes","Comuna ID":12104,"Comuna":"San Gregorio","Tasa":"-"},{"Poblacion":681,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":121,"Provincia":"Magallanes","Comuna ID":12104,"Comuna":"San Gregorio","Tasa":"-"},{"Poblacion":282,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":123,"Provincia":"Tierra del Fuego","Comuna ID":12303,"Comuna":"Timaukel","Tasa":"-"},{"Poblacion":282,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":123,"Provincia":"Tierra del Fuego","Comuna ID":12303,"Comuna":"Timaukel","Tasa":"-"},{"Poblacion":282,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":123,"Provincia":"Tierra del Fuego","Comuna ID":12303,"Comuna":"Timaukel","Tasa":"-"},{"Poblacion":282,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":123,"Provincia":"Tierra del Fuego","Comuna ID":12303,"Comuna":"Timaukel","Tasa":"-"},{"Poblacion":282,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":123,"Provincia":"Tierra del Fuego","Comuna ID":12303,"Comuna":"Timaukel","Tasa":"-"},{"Poblacion":1021,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":124,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","Comuna ID":12402,"Comuna":"Torres del Paine","Tasa":"-"},{"Poblacion":1021,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/01","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":124,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","Comuna ID":12402,"Comuna":"Torres del Paine","Tasa":"-"},{"Poblacion":1021,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/03","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":124,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","Comuna ID":12402,"Comuna":"Torres del Paine","Tasa":"-"},{"Poblacion":1021,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/06","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":124,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","Comuna ID":12402,"Comuna":"Torres del Paine","Tasa":"-"},{"Poblacion":1021,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/04\/08","Region ID":12,"Region":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","Provincia ID":124,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","Comuna ID":12402,"Comuna":"Torres del Paine","Tasa":"-"}]