[{"Poblacion":247552.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":151.0,"Provincia":"Arica","C\u00f3digo Comuna 2017":15101.0,"Comuna":"Arica","Tasa":2.4237331954},{"Poblacion":247552.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":151.0,"Provincia":"Arica","C\u00f3digo Comuna 2017":15101.0,"Comuna":"Arica","Tasa":2.4237331954},{"Poblacion":247552.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":151.0,"Provincia":"Arica","C\u00f3digo Comuna 2017":15101.0,"Comuna":"Arica","Tasa":4.8474663909},{"Poblacion":247552.0,"Casos Confirmados":41.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":151.0,"Provincia":"Arica","C\u00f3digo Comuna 2017":15101.0,"Comuna":"Arica","Tasa":16.5621768356},{"Poblacion":247552.0,"Casos Confirmados":63.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":151.0,"Provincia":"Arica","C\u00f3digo Comuna 2017":15101.0,"Comuna":"Arica","Tasa":25.4491985522},{"Poblacion":247552.0,"Casos Confirmados":87.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":151.0,"Provincia":"Arica","C\u00f3digo Comuna 2017":15101.0,"Comuna":"Arica","Tasa":35.144131334},{"Poblacion":247552.0,"Casos Confirmados":115.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":151.0,"Provincia":"Arica","C\u00f3digo Comuna 2017":15101.0,"Comuna":"Arica","Tasa":46.4548862461},{"Poblacion":247552.0,"Casos Confirmados":124.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":151.0,"Provincia":"Arica","C\u00f3digo Comuna 2017":15101.0,"Comuna":"Arica","Tasa":50.0904860393},{"Poblacion":247552.0,"Casos Confirmados":134.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":151.0,"Provincia":"Arica","C\u00f3digo Comuna 2017":15101.0,"Comuna":"Arica","Tasa":54.130041365},{"Poblacion":247552.0,"Casos Confirmados":166.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":151.0,"Provincia":"Arica","C\u00f3digo Comuna 2017":15101.0,"Comuna":"Arica","Tasa":67.0566184074},{"Poblacion":1233.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":151.0,"Provincia":"Arica","C\u00f3digo Comuna 2017":15102.0,"Comuna":"Camarones","Tasa":0.0},{"Poblacion":1233.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":151.0,"Provincia":"Arica","C\u00f3digo Comuna 2017":15102.0,"Comuna":"Camarones","Tasa":0.0},{"Poblacion":1233.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":151.0,"Provincia":"Arica","C\u00f3digo Comuna 2017":15102.0,"Comuna":"Camarones","Tasa":0.0},{"Poblacion":1233.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":151.0,"Provincia":"Arica","C\u00f3digo Comuna 2017":15102.0,"Comuna":"Camarones","Tasa":0.0},{"Poblacion":1233.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":151.0,"Provincia":"Arica","C\u00f3digo Comuna 2017":15102.0,"Comuna":"Camarones","Tasa":0.0},{"Poblacion":1233.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":151.0,"Provincia":"Arica","C\u00f3digo Comuna 2017":15102.0,"Comuna":"Camarones","Tasa":0.0},{"Poblacion":1233.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":151.0,"Provincia":"Arica","C\u00f3digo Comuna 2017":15102.0,"Comuna":"Camarones","Tasa":0.0},{"Poblacion":1233.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":151.0,"Provincia":"Arica","C\u00f3digo Comuna 2017":15102.0,"Comuna":"Camarones","Tasa":0.0},{"Poblacion":1233.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":151.0,"Provincia":"Arica","C\u00f3digo Comuna 2017":15102.0,"Comuna":"Camarones","Tasa":0.0},{"Poblacion":1233.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":151.0,"Provincia":"Arica","C\u00f3digo Comuna 2017":15102.0,"Comuna":"Camarones","Tasa":0.0},{"Poblacion":810.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":152.0,"Provincia":"Parinacota","C\u00f3digo Comuna 2017":15202.0,"Comuna":"General Lagos","Tasa":0.0},{"Poblacion":810.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":152.0,"Provincia":"Parinacota","C\u00f3digo Comuna 2017":15202.0,"Comuna":"General Lagos","Tasa":0.0},{"Poblacion":810.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":152.0,"Provincia":"Parinacota","C\u00f3digo Comuna 2017":15202.0,"Comuna":"General Lagos","Tasa":0.0},{"Poblacion":810.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":152.0,"Provincia":"Parinacota","C\u00f3digo Comuna 2017":15202.0,"Comuna":"General Lagos","Tasa":0.0},{"Poblacion":810.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":152.0,"Provincia":"Parinacota","C\u00f3digo Comuna 2017":15202.0,"Comuna":"General Lagos","Tasa":0.0},{"Poblacion":810.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":152.0,"Provincia":"Parinacota","C\u00f3digo Comuna 2017":15202.0,"Comuna":"General Lagos","Tasa":0.0},{"Poblacion":810.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":152.0,"Provincia":"Parinacota","C\u00f3digo Comuna 2017":15202.0,"Comuna":"General Lagos","Tasa":0.0},{"Poblacion":810.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":152.0,"Provincia":"Parinacota","C\u00f3digo Comuna 2017":15202.0,"Comuna":"General Lagos","Tasa":0.0},{"Poblacion":810.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":152.0,"Provincia":"Parinacota","C\u00f3digo Comuna 2017":15202.0,"Comuna":"General Lagos","Tasa":0.0},{"Poblacion":810.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":152.0,"Provincia":"Parinacota","C\u00f3digo Comuna 2017":15202.0,"Comuna":"General Lagos","Tasa":0.0},{"Poblacion":2515.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":152.0,"Provincia":"Parinacota","C\u00f3digo Comuna 2017":15201.0,"Comuna":"Putre","Tasa":0.0},{"Poblacion":2515.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":152.0,"Provincia":"Parinacota","C\u00f3digo Comuna 2017":15201.0,"Comuna":"Putre","Tasa":0.0},{"Poblacion":2515.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":152.0,"Provincia":"Parinacota","C\u00f3digo Comuna 2017":15201.0,"Comuna":"Putre","Tasa":0.0},{"Poblacion":2515.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":152.0,"Provincia":"Parinacota","C\u00f3digo Comuna 2017":15201.0,"Comuna":"Putre","Tasa":0.0},{"Poblacion":2515.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":152.0,"Provincia":"Parinacota","C\u00f3digo Comuna 2017":15201.0,"Comuna":"Putre","Tasa":0.0},{"Poblacion":2515.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":152.0,"Provincia":"Parinacota","C\u00f3digo Comuna 2017":15201.0,"Comuna":"Putre","Tasa":0.0},{"Poblacion":2515.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":152.0,"Provincia":"Parinacota","C\u00f3digo Comuna 2017":15201.0,"Comuna":"Putre","Tasa":0.0},{"Poblacion":2515.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":152.0,"Provincia":"Parinacota","C\u00f3digo Comuna 2017":15201.0,"Comuna":"Putre","Tasa":0.0},{"Poblacion":2515.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":152.0,"Provincia":"Parinacota","C\u00f3digo Comuna 2017":15201.0,"Comuna":"Putre","Tasa":0.0},{"Poblacion":2515.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":15.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Arica y Parinacota","C\u00f3digo Provincia":152.0,"Provincia":"Parinacota","C\u00f3digo Comuna 2017":15201.0,"Comuna":"Putre","Tasa":0.0},{"Poblacion":129999.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":11.0,"Provincia":"Iquique","C\u00f3digo Comuna 2017":1107.0,"Comuna":"Alto Hospicio","Tasa":0.0},{"Poblacion":129999.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":11.0,"Provincia":"Iquique","C\u00f3digo Comuna 2017":1107.0,"Comuna":"Alto Hospicio","Tasa":0.0},{"Poblacion":129999.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":11.0,"Provincia":"Iquique","C\u00f3digo Comuna 2017":1107.0,"Comuna":"Alto Hospicio","Tasa":0.0},{"Poblacion":129999.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":11.0,"Provincia":"Iquique","C\u00f3digo Comuna 2017":1107.0,"Comuna":"Alto Hospicio","Tasa":3.8461834322},{"Poblacion":129999.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":11.0,"Provincia":"Iquique","C\u00f3digo Comuna 2017":1107.0,"Comuna":"Alto Hospicio","Tasa":4.6154201186},{"Poblacion":129999.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":11.0,"Provincia":"Iquique","C\u00f3digo Comuna 2017":1107.0,"Comuna":"Alto Hospicio","Tasa":7.6923668644},{"Poblacion":129999.0,"Casos Confirmados":14.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":11.0,"Provincia":"Iquique","C\u00f3digo Comuna 2017":1107.0,"Comuna":"Alto Hospicio","Tasa":10.7693136101},{"Poblacion":129999.0,"Casos Confirmados":15.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":11.0,"Provincia":"Iquique","C\u00f3digo Comuna 2017":1107.0,"Comuna":"Alto Hospicio","Tasa":11.5385502965},{"Poblacion":129999.0,"Casos Confirmados":16.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":11.0,"Provincia":"Iquique","C\u00f3digo Comuna 2017":1107.0,"Comuna":"Alto Hospicio","Tasa":12.307786983},{"Poblacion":129999.0,"Casos Confirmados":27.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":11.0,"Provincia":"Iquique","C\u00f3digo Comuna 2017":1107.0,"Comuna":"Alto Hospicio","Tasa":20.7693905338},{"Poblacion":1375.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1402.0,"Comuna":"Cami\u00f1a","Tasa":0.0},{"Poblacion":1375.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1402.0,"Comuna":"Cami\u00f1a","Tasa":0.0},{"Poblacion":1375.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1402.0,"Comuna":"Cami\u00f1a","Tasa":0.0},{"Poblacion":1375.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1402.0,"Comuna":"Cami\u00f1a","Tasa":0.0},{"Poblacion":1375.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1402.0,"Comuna":"Cami\u00f1a","Tasa":0.0},{"Poblacion":1375.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1402.0,"Comuna":"Cami\u00f1a","Tasa":0.0},{"Poblacion":1375.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1402.0,"Comuna":"Cami\u00f1a","Tasa":0.0},{"Poblacion":1375.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1402.0,"Comuna":"Cami\u00f1a","Tasa":0.0},{"Poblacion":1375.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1402.0,"Comuna":"Cami\u00f1a","Tasa":0.0},{"Poblacion":1375.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1402.0,"Comuna":"Cami\u00f1a","Tasa":0.0},{"Poblacion":1583.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1403.0,"Comuna":"Colchane","Tasa":0.0},{"Poblacion":1583.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1403.0,"Comuna":"Colchane","Tasa":0.0},{"Poblacion":1583.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1403.0,"Comuna":"Colchane","Tasa":0.0},{"Poblacion":1583.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1403.0,"Comuna":"Colchane","Tasa":0.0},{"Poblacion":1583.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1403.0,"Comuna":"Colchane","Tasa":0.0},{"Poblacion":1583.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1403.0,"Comuna":"Colchane","Tasa":0.0},{"Poblacion":1583.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1403.0,"Comuna":"Colchane","Tasa":0.0},{"Poblacion":1583.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1403.0,"Comuna":"Colchane","Tasa":0.0},{"Poblacion":1583.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1403.0,"Comuna":"Colchane","Tasa":0.0},{"Poblacion":1583.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1403.0,"Comuna":"Colchane","Tasa":0.0},{"Poblacion":3000.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1404.0,"Comuna":"Huara","Tasa":0.0},{"Poblacion":3000.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1404.0,"Comuna":"Huara","Tasa":0.0},{"Poblacion":3000.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1404.0,"Comuna":"Huara","Tasa":0.0},{"Poblacion":3000.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1404.0,"Comuna":"Huara","Tasa":0.0},{"Poblacion":3000.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1404.0,"Comuna":"Huara","Tasa":0.0},{"Poblacion":3000.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1404.0,"Comuna":"Huara","Tasa":0.0},{"Poblacion":3000.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1404.0,"Comuna":"Huara","Tasa":0.0},{"Poblacion":3000.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1404.0,"Comuna":"Huara","Tasa":0.0},{"Poblacion":3000.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1404.0,"Comuna":"Huara","Tasa":0.0},{"Poblacion":3000.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1404.0,"Comuna":"Huara","Tasa":0.0},{"Poblacion":223463.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":11.0,"Provincia":"Iquique","C\u00f3digo Comuna 2017":1101.0,"Comuna":"Iquique","Tasa":2.2375068803},{"Poblacion":223463.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":11.0,"Provincia":"Iquique","C\u00f3digo Comuna 2017":1101.0,"Comuna":"Iquique","Tasa":4.0275123846},{"Poblacion":223463.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":11.0,"Provincia":"Iquique","C\u00f3digo Comuna 2017":1101.0,"Comuna":"Iquique","Tasa":4.4750137607},{"Poblacion":223463.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":11.0,"Provincia":"Iquique","C\u00f3digo Comuna 2017":1101.0,"Comuna":"Iquique","Tasa":5.8175178889},{"Poblacion":223463.0,"Casos Confirmados":16.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":11.0,"Provincia":"Iquique","C\u00f3digo Comuna 2017":1101.0,"Comuna":"Iquique","Tasa":7.1600220171},{"Poblacion":223463.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":11.0,"Provincia":"Iquique","C\u00f3digo Comuna 2017":1101.0,"Comuna":"Iquique","Tasa":8.0550247692},{"Poblacion":223463.0,"Casos Confirmados":26.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":11.0,"Provincia":"Iquique","C\u00f3digo Comuna 2017":1101.0,"Comuna":"Iquique","Tasa":11.6350357777},{"Poblacion":223463.0,"Casos Confirmados":26.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":11.0,"Provincia":"Iquique","C\u00f3digo Comuna 2017":1101.0,"Comuna":"Iquique","Tasa":11.6350357777},{"Poblacion":223463.0,"Casos Confirmados":31.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":11.0,"Provincia":"Iquique","C\u00f3digo Comuna 2017":1101.0,"Comuna":"Iquique","Tasa":13.8725426581},{"Poblacion":223463.0,"Casos Confirmados":36.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":11.0,"Provincia":"Iquique","C\u00f3digo Comuna 2017":1101.0,"Comuna":"Iquique","Tasa":16.1100495384},{"Poblacion":5958.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1405.0,"Comuna":"Pica","Tasa":0.0},{"Poblacion":5958.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1405.0,"Comuna":"Pica","Tasa":0.0},{"Poblacion":5958.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1405.0,"Comuna":"Pica","Tasa":0.0},{"Poblacion":5958.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1405.0,"Comuna":"Pica","Tasa":0.0},{"Poblacion":5958.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1405.0,"Comuna":"Pica","Tasa":0.0},{"Poblacion":5958.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1405.0,"Comuna":"Pica","Tasa":83.9207787848},{"Poblacion":5958.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1405.0,"Comuna":"Pica","Tasa":167.8415575697},{"Poblacion":5958.0,"Casos Confirmados":19.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1405.0,"Comuna":"Pica","Tasa":318.8989593823},{"Poblacion":5958.0,"Casos Confirmados":24.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1405.0,"Comuna":"Pica","Tasa":402.8197381672},{"Poblacion":5958.0,"Casos Confirmados":28.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1405.0,"Comuna":"Pica","Tasa":469.956361195},{"Poblacion":17395.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1401.0,"Comuna":"Pozo Almonte","Tasa":0.0},{"Poblacion":17395.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1401.0,"Comuna":"Pozo Almonte","Tasa":0.0},{"Poblacion":17395.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1401.0,"Comuna":"Pozo Almonte","Tasa":0.0},{"Poblacion":17395.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1401.0,"Comuna":"Pozo Almonte","Tasa":0.0},{"Poblacion":17395.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1401.0,"Comuna":"Pozo Almonte","Tasa":0.0},{"Poblacion":17395.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1401.0,"Comuna":"Pozo Almonte","Tasa":0.0},{"Poblacion":17395.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1401.0,"Comuna":"Pozo Almonte","Tasa":11.4975567692},{"Poblacion":17395.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1401.0,"Comuna":"Pozo Almonte","Tasa":11.4975567692},{"Poblacion":17395.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1401.0,"Comuna":"Pozo Almonte","Tasa":11.4975567692},{"Poblacion":17395.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":1.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Tarapac\u00e1","C\u00f3digo Provincia":14.0,"Provincia":"Tamarugal","C\u00f3digo Comuna 2017":1401.0,"Comuna":"Pozo Almonte","Tasa":11.4975567692},{"Poblacion":425725.0,"Casos Confirmados":29.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2101.0,"Comuna":"Antofagasta","Tasa":6.8119090962},{"Poblacion":425725.0,"Casos Confirmados":32.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2101.0,"Comuna":"Antofagasta","Tasa":7.5165893476},{"Poblacion":425725.0,"Casos Confirmados":44.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2101.0,"Comuna":"Antofagasta","Tasa":10.3353103529},{"Poblacion":425725.0,"Casos Confirmados":54.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2101.0,"Comuna":"Antofagasta","Tasa":12.684244524},{"Poblacion":425725.0,"Casos Confirmados":60.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2101.0,"Comuna":"Antofagasta","Tasa":14.0936050267},{"Poblacion":425725.0,"Casos Confirmados":82.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2101.0,"Comuna":"Antofagasta","Tasa":19.2612602032},{"Poblacion":425725.0,"Casos Confirmados":106.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2101.0,"Comuna":"Antofagasta","Tasa":24.8987022139},{"Poblacion":425725.0,"Casos Confirmados":122.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2101.0,"Comuna":"Antofagasta","Tasa":28.6569968877},{"Poblacion":425725.0,"Casos Confirmados":145.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2101.0,"Comuna":"Antofagasta","Tasa":34.0595454812},{"Poblacion":425725.0,"Casos Confirmados":184.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2101.0,"Comuna":"Antofagasta","Tasa":43.2203887486},{"Poblacion":190336.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2201.0,"Comuna":"Calama","Tasa":0.0},{"Poblacion":190336.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2201.0,"Comuna":"Calama","Tasa":0.0},{"Poblacion":190336.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2201.0,"Comuna":"Calama","Tasa":2.626933423},{"Poblacion":190336.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2201.0,"Comuna":"Calama","Tasa":3.6777067922},{"Poblacion":190336.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2201.0,"Comuna":"Calama","Tasa":4.2030934768},{"Poblacion":190336.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2201.0,"Comuna":"Calama","Tasa":6.8300268998},{"Poblacion":190336.0,"Casos Confirmados":20.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2201.0,"Comuna":"Calama","Tasa":10.507733692},{"Poblacion":190336.0,"Casos Confirmados":21.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2201.0,"Comuna":"Calama","Tasa":11.0331203766},{"Poblacion":190336.0,"Casos Confirmados":21.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2201.0,"Comuna":"Calama","Tasa":11.0331203766},{"Poblacion":190336.0,"Casos Confirmados":25.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2201.0,"Comuna":"Calama","Tasa":13.134667115},{"Poblacion":6814.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":23.0,"Provincia":"Tocopilla","C\u00f3digo Comuna 2017":2302.0,"Comuna":"Mar\u00eda Elena","Tasa":0.0},{"Poblacion":6814.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":23.0,"Provincia":"Tocopilla","C\u00f3digo Comuna 2017":2302.0,"Comuna":"Mar\u00eda Elena","Tasa":0.0},{"Poblacion":6814.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":23.0,"Provincia":"Tocopilla","C\u00f3digo Comuna 2017":2302.0,"Comuna":"Mar\u00eda Elena","Tasa":0.0},{"Poblacion":6814.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":23.0,"Provincia":"Tocopilla","C\u00f3digo Comuna 2017":2302.0,"Comuna":"Mar\u00eda Elena","Tasa":0.0},{"Poblacion":6814.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":23.0,"Provincia":"Tocopilla","C\u00f3digo Comuna 2017":2302.0,"Comuna":"Mar\u00eda Elena","Tasa":0.0},{"Poblacion":6814.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":23.0,"Provincia":"Tocopilla","C\u00f3digo Comuna 2017":2302.0,"Comuna":"Mar\u00eda Elena","Tasa":0.0},{"Poblacion":6814.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":23.0,"Provincia":"Tocopilla","C\u00f3digo Comuna 2017":2302.0,"Comuna":"Mar\u00eda Elena","Tasa":14.6756677429},{"Poblacion":6814.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":23.0,"Provincia":"Tocopilla","C\u00f3digo Comuna 2017":2302.0,"Comuna":"Mar\u00eda Elena","Tasa":29.3513354858},{"Poblacion":6814.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":23.0,"Provincia":"Tocopilla","C\u00f3digo Comuna 2017":2302.0,"Comuna":"Mar\u00eda Elena","Tasa":58.7026709715},{"Poblacion":6814.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":23.0,"Provincia":"Tocopilla","C\u00f3digo Comuna 2017":2302.0,"Comuna":"Mar\u00eda Elena","Tasa":88.0540064573},{"Poblacion":14776.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2102.0,"Comuna":"Mejillones","Tasa":0.0},{"Poblacion":14776.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2102.0,"Comuna":"Mejillones","Tasa":0.0},{"Poblacion":14776.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2102.0,"Comuna":"Mejillones","Tasa":0.0},{"Poblacion":14776.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2102.0,"Comuna":"Mejillones","Tasa":0.0},{"Poblacion":14776.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2102.0,"Comuna":"Mejillones","Tasa":0.0},{"Poblacion":14776.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2102.0,"Comuna":"Mejillones","Tasa":40.6063887385},{"Poblacion":14776.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2102.0,"Comuna":"Mejillones","Tasa":81.212777477},{"Poblacion":14776.0,"Casos Confirmados":14.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2102.0,"Comuna":"Mejillones","Tasa":94.7482403898},{"Poblacion":14776.0,"Casos Confirmados":19.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2102.0,"Comuna":"Mejillones","Tasa":128.5868976719},{"Poblacion":14776.0,"Casos Confirmados":27.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2102.0,"Comuna":"Mejillones","Tasa":182.7287493232},{"Poblacion":287.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2202.0,"Comuna":"Ollag\u00fce","Tasa":0.0},{"Poblacion":287.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2202.0,"Comuna":"Ollag\u00fce","Tasa":0.0},{"Poblacion":287.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2202.0,"Comuna":"Ollag\u00fce","Tasa":0.0},{"Poblacion":287.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2202.0,"Comuna":"Ollag\u00fce","Tasa":0.0},{"Poblacion":287.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2202.0,"Comuna":"Ollag\u00fce","Tasa":0.0},{"Poblacion":287.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2202.0,"Comuna":"Ollag\u00fce","Tasa":0.0},{"Poblacion":287.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2202.0,"Comuna":"Ollag\u00fce","Tasa":0.0},{"Poblacion":287.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2202.0,"Comuna":"Ollag\u00fce","Tasa":0.0},{"Poblacion":287.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2202.0,"Comuna":"Ollag\u00fce","Tasa":0.0},{"Poblacion":287.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2202.0,"Comuna":"Ollag\u00fce","Tasa":0.0},{"Poblacion":10434.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2203.0,"Comuna":"San Pedro de Atacama","Tasa":0.0},{"Poblacion":10434.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2203.0,"Comuna":"San Pedro de Atacama","Tasa":0.0},{"Poblacion":10434.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2203.0,"Comuna":"San Pedro de Atacama","Tasa":0.0},{"Poblacion":10434.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2203.0,"Comuna":"San Pedro de Atacama","Tasa":38.336208549},{"Poblacion":10434.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2203.0,"Comuna":"San Pedro de Atacama","Tasa":38.336208549},{"Poblacion":10434.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2203.0,"Comuna":"San Pedro de Atacama","Tasa":38.336208549},{"Poblacion":10434.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2203.0,"Comuna":"San Pedro de Atacama","Tasa":38.336208549},{"Poblacion":10434.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2203.0,"Comuna":"San Pedro de Atacama","Tasa":38.336208549},{"Poblacion":10434.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2203.0,"Comuna":"San Pedro de Atacama","Tasa":38.336208549},{"Poblacion":10434.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":22.0,"Provincia":"El Loa","C\u00f3digo Comuna 2017":2203.0,"Comuna":"San Pedro de Atacama","Tasa":38.336208549},{"Poblacion":1746.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2103.0,"Comuna":"Sierra Gorda","Tasa":0.0},{"Poblacion":1746.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2103.0,"Comuna":"Sierra Gorda","Tasa":0.0},{"Poblacion":1746.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2103.0,"Comuna":"Sierra Gorda","Tasa":0.0},{"Poblacion":1746.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2103.0,"Comuna":"Sierra Gorda","Tasa":0.0},{"Poblacion":1746.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2103.0,"Comuna":"Sierra Gorda","Tasa":0.0},{"Poblacion":1746.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2103.0,"Comuna":"Sierra Gorda","Tasa":0.0},{"Poblacion":1746.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2103.0,"Comuna":"Sierra Gorda","Tasa":0.0},{"Poblacion":1746.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2103.0,"Comuna":"Sierra Gorda","Tasa":0.0},{"Poblacion":1746.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2103.0,"Comuna":"Sierra Gorda","Tasa":0.0},{"Poblacion":1746.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2103.0,"Comuna":"Sierra Gorda","Tasa":0.0},{"Poblacion":13657.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2104.0,"Comuna":"Taltal","Tasa":0.0},{"Poblacion":13657.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2104.0,"Comuna":"Taltal","Tasa":0.0},{"Poblacion":13657.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2104.0,"Comuna":"Taltal","Tasa":0.0},{"Poblacion":13657.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2104.0,"Comuna":"Taltal","Tasa":0.0},{"Poblacion":13657.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2104.0,"Comuna":"Taltal","Tasa":0.0},{"Poblacion":13657.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2104.0,"Comuna":"Taltal","Tasa":0.0},{"Poblacion":13657.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2104.0,"Comuna":"Taltal","Tasa":21.9667569744},{"Poblacion":13657.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2104.0,"Comuna":"Taltal","Tasa":51.2557662737},{"Poblacion":13657.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2104.0,"Comuna":"Taltal","Tasa":51.2557662737},{"Poblacion":13657.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":21.0,"Provincia":"Antofagasta","C\u00f3digo Comuna 2017":2104.0,"Comuna":"Taltal","Tasa":51.2557662737},{"Poblacion":28079.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":23.0,"Provincia":"Tocopilla","C\u00f3digo Comuna 2017":2301.0,"Comuna":"Tocopilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":28079.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":23.0,"Provincia":"Tocopilla","C\u00f3digo Comuna 2017":2301.0,"Comuna":"Tocopilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":28079.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":23.0,"Provincia":"Tocopilla","C\u00f3digo Comuna 2017":2301.0,"Comuna":"Tocopilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":28079.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":23.0,"Provincia":"Tocopilla","C\u00f3digo Comuna 2017":2301.0,"Comuna":"Tocopilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":28079.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":23.0,"Provincia":"Tocopilla","C\u00f3digo Comuna 2017":2301.0,"Comuna":"Tocopilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":28079.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":23.0,"Provincia":"Tocopilla","C\u00f3digo Comuna 2017":2301.0,"Comuna":"Tocopilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":28079.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":23.0,"Provincia":"Tocopilla","C\u00f3digo Comuna 2017":2301.0,"Comuna":"Tocopilla","Tasa":10.6841411731},{"Poblacion":28079.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":23.0,"Provincia":"Tocopilla","C\u00f3digo Comuna 2017":2301.0,"Comuna":"Tocopilla","Tasa":21.3682823462},{"Poblacion":28079.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":23.0,"Provincia":"Tocopilla","C\u00f3digo Comuna 2017":2301.0,"Comuna":"Tocopilla","Tasa":39.1751843014},{"Poblacion":28079.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":2.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Antofagasta","C\u00f3digo Provincia":23.0,"Provincia":"Tocopilla","C\u00f3digo Comuna 2017":2301.0,"Comuna":"Tocopilla","Tasa":39.1751843014},{"Poblacion":5729.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3302.0,"Comuna":"Alto del Carmen","Tasa":0.0},{"Poblacion":5729.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3302.0,"Comuna":"Alto del Carmen","Tasa":0.0},{"Poblacion":5729.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3302.0,"Comuna":"Alto del Carmen","Tasa":0.0},{"Poblacion":5729.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3302.0,"Comuna":"Alto del Carmen","Tasa":0.0},{"Poblacion":5729.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3302.0,"Comuna":"Alto del Carmen","Tasa":0.0},{"Poblacion":5729.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3302.0,"Comuna":"Alto del Carmen","Tasa":0.0},{"Poblacion":5729.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3302.0,"Comuna":"Alto del Carmen","Tasa":0.0},{"Poblacion":5729.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3302.0,"Comuna":"Alto del Carmen","Tasa":0.0},{"Poblacion":5729.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3302.0,"Comuna":"Alto del Carmen","Tasa":0.0},{"Poblacion":5729.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3302.0,"Comuna":"Alto del Carmen","Tasa":0.0},{"Poblacion":19426.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3102.0,"Comuna":"Caldera","Tasa":0.0},{"Poblacion":19426.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3102.0,"Comuna":"Caldera","Tasa":0.0},{"Poblacion":19426.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3102.0,"Comuna":"Caldera","Tasa":0.0},{"Poblacion":19426.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3102.0,"Comuna":"Caldera","Tasa":0.0},{"Poblacion":19426.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3102.0,"Comuna":"Caldera","Tasa":0.0},{"Poblacion":19426.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3102.0,"Comuna":"Caldera","Tasa":0.0},{"Poblacion":19426.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3102.0,"Comuna":"Caldera","Tasa":0.0},{"Poblacion":19426.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3102.0,"Comuna":"Caldera","Tasa":0.0},{"Poblacion":19426.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3102.0,"Comuna":"Caldera","Tasa":0.0},{"Poblacion":19426.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3102.0,"Comuna":"Caldera","Tasa":0.0},{"Poblacion":13164.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":32.0,"Provincia":"Cha\u00f1aral","C\u00f3digo Comuna 2017":3201.0,"Comuna":"Cha\u00f1aral","Tasa":0.0},{"Poblacion":13164.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":32.0,"Provincia":"Cha\u00f1aral","C\u00f3digo Comuna 2017":3201.0,"Comuna":"Cha\u00f1aral","Tasa":0.0},{"Poblacion":13164.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":32.0,"Provincia":"Cha\u00f1aral","C\u00f3digo Comuna 2017":3201.0,"Comuna":"Cha\u00f1aral","Tasa":0.0},{"Poblacion":13164.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":32.0,"Provincia":"Cha\u00f1aral","C\u00f3digo Comuna 2017":3201.0,"Comuna":"Cha\u00f1aral","Tasa":0.0},{"Poblacion":13164.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":32.0,"Provincia":"Cha\u00f1aral","C\u00f3digo Comuna 2017":3201.0,"Comuna":"Cha\u00f1aral","Tasa":0.0},{"Poblacion":13164.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":32.0,"Provincia":"Cha\u00f1aral","C\u00f3digo Comuna 2017":3201.0,"Comuna":"Cha\u00f1aral","Tasa":0.0},{"Poblacion":13164.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":32.0,"Provincia":"Cha\u00f1aral","C\u00f3digo Comuna 2017":3201.0,"Comuna":"Cha\u00f1aral","Tasa":0.0},{"Poblacion":13164.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":32.0,"Provincia":"Cha\u00f1aral","C\u00f3digo Comuna 2017":3201.0,"Comuna":"Cha\u00f1aral","Tasa":0.0},{"Poblacion":13164.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":32.0,"Provincia":"Cha\u00f1aral","C\u00f3digo Comuna 2017":3201.0,"Comuna":"Cha\u00f1aral","Tasa":0.0},{"Poblacion":13164.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":32.0,"Provincia":"Cha\u00f1aral","C\u00f3digo Comuna 2017":3201.0,"Comuna":"Cha\u00f1aral","Tasa":0.0},{"Poblacion":171766.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3101.0,"Comuna":"Copiap\u00f3","Tasa":0.0},{"Poblacion":171766.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3101.0,"Comuna":"Copiap\u00f3","Tasa":0.0},{"Poblacion":171766.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3101.0,"Comuna":"Copiap\u00f3","Tasa":2.3287495779},{"Poblacion":171766.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3101.0,"Comuna":"Copiap\u00f3","Tasa":2.3287495779},{"Poblacion":171766.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3101.0,"Comuna":"Copiap\u00f3","Tasa":2.9109369724},{"Poblacion":171766.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3101.0,"Comuna":"Copiap\u00f3","Tasa":4.6574991558},{"Poblacion":171766.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3101.0,"Comuna":"Copiap\u00f3","Tasa":4.6574991558},{"Poblacion":171766.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3101.0,"Comuna":"Copiap\u00f3","Tasa":4.6574991558},{"Poblacion":171766.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3101.0,"Comuna":"Copiap\u00f3","Tasa":4.6574991558},{"Poblacion":171766.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3101.0,"Comuna":"Copiap\u00f3","Tasa":4.6574991558},{"Poblacion":14358.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":32.0,"Provincia":"Cha\u00f1aral","C\u00f3digo Comuna 2017":3202.0,"Comuna":"Diego de Almagro","Tasa":0.0},{"Poblacion":14358.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":32.0,"Provincia":"Cha\u00f1aral","C\u00f3digo Comuna 2017":3202.0,"Comuna":"Diego de Almagro","Tasa":0.0},{"Poblacion":14358.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":32.0,"Provincia":"Cha\u00f1aral","C\u00f3digo Comuna 2017":3202.0,"Comuna":"Diego de Almagro","Tasa":0.0},{"Poblacion":14358.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":32.0,"Provincia":"Cha\u00f1aral","C\u00f3digo Comuna 2017":3202.0,"Comuna":"Diego de Almagro","Tasa":0.0},{"Poblacion":14358.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":32.0,"Provincia":"Cha\u00f1aral","C\u00f3digo Comuna 2017":3202.0,"Comuna":"Diego de Almagro","Tasa":0.0},{"Poblacion":14358.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":32.0,"Provincia":"Cha\u00f1aral","C\u00f3digo Comuna 2017":3202.0,"Comuna":"Diego de Almagro","Tasa":0.0},{"Poblacion":14358.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":32.0,"Provincia":"Cha\u00f1aral","C\u00f3digo Comuna 2017":3202.0,"Comuna":"Diego de Almagro","Tasa":6.9647583229},{"Poblacion":14358.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":32.0,"Provincia":"Cha\u00f1aral","C\u00f3digo Comuna 2017":3202.0,"Comuna":"Diego de Almagro","Tasa":6.9647583229},{"Poblacion":14358.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":32.0,"Provincia":"Cha\u00f1aral","C\u00f3digo Comuna 2017":3202.0,"Comuna":"Diego de Almagro","Tasa":6.9647583229},{"Poblacion":14358.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":32.0,"Provincia":"Cha\u00f1aral","C\u00f3digo Comuna 2017":3202.0,"Comuna":"Diego de Almagro","Tasa":6.9647583229},{"Poblacion":7681.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3303.0,"Comuna":"Freirina","Tasa":0.0},{"Poblacion":7681.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3303.0,"Comuna":"Freirina","Tasa":0.0},{"Poblacion":7681.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3303.0,"Comuna":"Freirina","Tasa":0.0},{"Poblacion":7681.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3303.0,"Comuna":"Freirina","Tasa":0.0},{"Poblacion":7681.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3303.0,"Comuna":"Freirina","Tasa":0.0},{"Poblacion":7681.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3303.0,"Comuna":"Freirina","Tasa":0.0},{"Poblacion":7681.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3303.0,"Comuna":"Freirina","Tasa":0.0},{"Poblacion":7681.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3303.0,"Comuna":"Freirina","Tasa":0.0},{"Poblacion":7681.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3303.0,"Comuna":"Freirina","Tasa":0.0},{"Poblacion":7681.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3303.0,"Comuna":"Freirina","Tasa":0.0},{"Poblacion":11264.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3304.0,"Comuna":"Huasco","Tasa":0.0},{"Poblacion":11264.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3304.0,"Comuna":"Huasco","Tasa":0.0},{"Poblacion":11264.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3304.0,"Comuna":"Huasco","Tasa":0.0},{"Poblacion":11264.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3304.0,"Comuna":"Huasco","Tasa":0.0},{"Poblacion":11264.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3304.0,"Comuna":"Huasco","Tasa":0.0},{"Poblacion":11264.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3304.0,"Comuna":"Huasco","Tasa":0.0},{"Poblacion":11264.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3304.0,"Comuna":"Huasco","Tasa":0.0},{"Poblacion":11264.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3304.0,"Comuna":"Huasco","Tasa":0.0},{"Poblacion":11264.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3304.0,"Comuna":"Huasco","Tasa":0.0},{"Poblacion":11264.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3304.0,"Comuna":"Huasco","Tasa":8.8778409091},{"Poblacion":14312.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3103.0,"Comuna":"Tierra Amarilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":14312.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3103.0,"Comuna":"Tierra Amarilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":14312.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3103.0,"Comuna":"Tierra Amarilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":14312.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3103.0,"Comuna":"Tierra Amarilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":14312.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3103.0,"Comuna":"Tierra Amarilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":14312.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3103.0,"Comuna":"Tierra Amarilla","Tasa":27.9485746227},{"Poblacion":14312.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3103.0,"Comuna":"Tierra Amarilla","Tasa":27.9485746227},{"Poblacion":14312.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3103.0,"Comuna":"Tierra Amarilla","Tasa":27.9485746227},{"Poblacion":14312.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3103.0,"Comuna":"Tierra Amarilla","Tasa":27.9485746227},{"Poblacion":14312.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":31.0,"Provincia":"Copiap\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":3103.0,"Comuna":"Tierra Amarilla","Tasa":27.9485746227},{"Poblacion":57009.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3301.0,"Comuna":"Vallenar","Tasa":0.0},{"Poblacion":57009.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3301.0,"Comuna":"Vallenar","Tasa":0.0},{"Poblacion":57009.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3301.0,"Comuna":"Vallenar","Tasa":0.0},{"Poblacion":57009.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3301.0,"Comuna":"Vallenar","Tasa":0.0},{"Poblacion":57009.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3301.0,"Comuna":"Vallenar","Tasa":0.0},{"Poblacion":57009.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3301.0,"Comuna":"Vallenar","Tasa":0.0},{"Poblacion":57009.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3301.0,"Comuna":"Vallenar","Tasa":0.0},{"Poblacion":57009.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3301.0,"Comuna":"Vallenar","Tasa":0.0},{"Poblacion":57009.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3301.0,"Comuna":"Vallenar","Tasa":0.0},{"Poblacion":57009.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":3.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Atacama","C\u00f3digo Provincia":33.0,"Provincia":"Huasco","C\u00f3digo Comuna 2017":3301.0,"Comuna":"Vallenar","Tasa":0.0},{"Poblacion":11791.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4103.0,"Comuna":"Andacollo","Tasa":0.0},{"Poblacion":11791.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4103.0,"Comuna":"Andacollo","Tasa":0.0},{"Poblacion":11791.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4103.0,"Comuna":"Andacollo","Tasa":0.0},{"Poblacion":11791.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4103.0,"Comuna":"Andacollo","Tasa":0.0},{"Poblacion":11791.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4103.0,"Comuna":"Andacollo","Tasa":0.0},{"Poblacion":11791.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4103.0,"Comuna":"Andacollo","Tasa":0.0},{"Poblacion":11791.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4103.0,"Comuna":"Andacollo","Tasa":0.0},{"Poblacion":11791.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4103.0,"Comuna":"Andacollo","Tasa":0.0},{"Poblacion":11791.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4103.0,"Comuna":"Andacollo","Tasa":0.0},{"Poblacion":11791.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4103.0,"Comuna":"Andacollo","Tasa":0.0},{"Poblacion":9546.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4202.0,"Comuna":"Canela","Tasa":0.0},{"Poblacion":9546.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4202.0,"Comuna":"Canela","Tasa":0.0},{"Poblacion":9546.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4202.0,"Comuna":"Canela","Tasa":0.0},{"Poblacion":9546.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4202.0,"Comuna":"Canela","Tasa":0.0},{"Poblacion":9546.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4202.0,"Comuna":"Canela","Tasa":0.0},{"Poblacion":9546.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4202.0,"Comuna":"Canela","Tasa":0.0},{"Poblacion":9546.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4202.0,"Comuna":"Canela","Tasa":0.0},{"Poblacion":9546.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4202.0,"Comuna":"Canela","Tasa":0.0},{"Poblacion":9546.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4202.0,"Comuna":"Canela","Tasa":0.0},{"Poblacion":9546.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4202.0,"Comuna":"Canela","Tasa":0.0},{"Poblacion":13884.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4302.0,"Comuna":"Combarbal\u00e1","Tasa":0.0},{"Poblacion":13884.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4302.0,"Comuna":"Combarbal\u00e1","Tasa":0.0},{"Poblacion":13884.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4302.0,"Comuna":"Combarbal\u00e1","Tasa":0.0},{"Poblacion":13884.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4302.0,"Comuna":"Combarbal\u00e1","Tasa":0.0},{"Poblacion":13884.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4302.0,"Comuna":"Combarbal\u00e1","Tasa":0.0},{"Poblacion":13884.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4302.0,"Comuna":"Combarbal\u00e1","Tasa":0.0},{"Poblacion":13884.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4302.0,"Comuna":"Combarbal\u00e1","Tasa":0.0},{"Poblacion":13884.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4302.0,"Comuna":"Combarbal\u00e1","Tasa":0.0},{"Poblacion":13884.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4302.0,"Comuna":"Combarbal\u00e1","Tasa":0.0},{"Poblacion":13884.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4302.0,"Comuna":"Combarbal\u00e1","Tasa":0.0},{"Poblacion":256735.0,"Casos Confirmados":17.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4102.0,"Comuna":"Coquimbo","Tasa":6.6216137262},{"Poblacion":256735.0,"Casos Confirmados":19.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4102.0,"Comuna":"Coquimbo","Tasa":7.4006271058},{"Poblacion":256735.0,"Casos Confirmados":19.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4102.0,"Comuna":"Coquimbo","Tasa":7.4006271058},{"Poblacion":256735.0,"Casos Confirmados":19.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4102.0,"Comuna":"Coquimbo","Tasa":7.4006271058},{"Poblacion":256735.0,"Casos Confirmados":19.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4102.0,"Comuna":"Coquimbo","Tasa":7.4006271058},{"Poblacion":256735.0,"Casos Confirmados":21.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4102.0,"Comuna":"Coquimbo","Tasa":8.1796404853},{"Poblacion":256735.0,"Casos Confirmados":21.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4102.0,"Comuna":"Coquimbo","Tasa":8.1796404853},{"Poblacion":256735.0,"Casos Confirmados":19.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4102.0,"Comuna":"Coquimbo","Tasa":7.4006271058},{"Poblacion":256735.0,"Casos Confirmados":20.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4102.0,"Comuna":"Coquimbo","Tasa":7.7901337955},{"Poblacion":256735.0,"Casos Confirmados":23.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4102.0,"Comuna":"Coquimbo","Tasa":8.9586538649},{"Poblacion":32801.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4201.0,"Comuna":"Illapel","Tasa":0.0},{"Poblacion":32801.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4201.0,"Comuna":"Illapel","Tasa":0.0},{"Poblacion":32801.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4201.0,"Comuna":"Illapel","Tasa":0.0},{"Poblacion":32801.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4201.0,"Comuna":"Illapel","Tasa":21.3408127801},{"Poblacion":32801.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4201.0,"Comuna":"Illapel","Tasa":36.5842504802},{"Poblacion":32801.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4201.0,"Comuna":"Illapel","Tasa":39.6329380202},{"Poblacion":32801.0,"Casos Confirmados":17.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4201.0,"Comuna":"Illapel","Tasa":51.8276881802},{"Poblacion":32801.0,"Casos Confirmados":19.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4201.0,"Comuna":"Illapel","Tasa":57.9250632603},{"Poblacion":32801.0,"Casos Confirmados":19.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4201.0,"Comuna":"Illapel","Tasa":57.9250632603},{"Poblacion":32801.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4201.0,"Comuna":"Illapel","Tasa":54.8763757203},{"Poblacion":4450.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4104.0,"Comuna":"La Higuera","Tasa":0.0},{"Poblacion":4450.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4104.0,"Comuna":"La Higuera","Tasa":0.0},{"Poblacion":4450.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4104.0,"Comuna":"La Higuera","Tasa":0.0},{"Poblacion":4450.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4104.0,"Comuna":"La Higuera","Tasa":0.0},{"Poblacion":4450.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4104.0,"Comuna":"La Higuera","Tasa":0.0},{"Poblacion":4450.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4104.0,"Comuna":"La Higuera","Tasa":0.0},{"Poblacion":4450.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4104.0,"Comuna":"La Higuera","Tasa":0.0},{"Poblacion":4450.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4104.0,"Comuna":"La Higuera","Tasa":0.0},{"Poblacion":4450.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4104.0,"Comuna":"La Higuera","Tasa":0.0},{"Poblacion":4450.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4104.0,"Comuna":"La Higuera","Tasa":0.0},{"Poblacion":249656.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4101.0,"Comuna":"La Serena","Tasa":0.0},{"Poblacion":249656.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4101.0,"Comuna":"La Serena","Tasa":0.0},{"Poblacion":249656.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4101.0,"Comuna":"La Serena","Tasa":3.2044092672},{"Poblacion":249656.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4101.0,"Comuna":"La Serena","Tasa":4.8066139007},{"Poblacion":249656.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4101.0,"Comuna":"La Serena","Tasa":4.8066139007},{"Poblacion":249656.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4101.0,"Comuna":"La Serena","Tasa":4.8066139007},{"Poblacion":249656.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4101.0,"Comuna":"La Serena","Tasa":4.8066139007},{"Poblacion":249656.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4101.0,"Comuna":"La Serena","Tasa":4.8066139007},{"Poblacion":249656.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4101.0,"Comuna":"La Serena","Tasa":4.8066139007},{"Poblacion":249656.0,"Casos Confirmados":16.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4101.0,"Comuna":"La Serena","Tasa":6.4088185343},{"Poblacion":23374.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4203.0,"Comuna":"Los Vilos","Tasa":0.0},{"Poblacion":23374.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4203.0,"Comuna":"Los Vilos","Tasa":0.0},{"Poblacion":23374.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4203.0,"Comuna":"Los Vilos","Tasa":0.0},{"Poblacion":23374.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4203.0,"Comuna":"Los Vilos","Tasa":0.0},{"Poblacion":23374.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4203.0,"Comuna":"Los Vilos","Tasa":0.0},{"Poblacion":23374.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4203.0,"Comuna":"Los Vilos","Tasa":0.0},{"Poblacion":23374.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4203.0,"Comuna":"Los Vilos","Tasa":4.2782578934},{"Poblacion":23374.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4203.0,"Comuna":"Los Vilos","Tasa":4.2782578934},{"Poblacion":23374.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4203.0,"Comuna":"Los Vilos","Tasa":4.2782578934},{"Poblacion":23374.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4203.0,"Comuna":"Los Vilos","Tasa":4.2782578934},{"Poblacion":32527.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4303.0,"Comuna":"Monte Patria","Tasa":0.0},{"Poblacion":32527.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4303.0,"Comuna":"Monte Patria","Tasa":0.0},{"Poblacion":32527.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4303.0,"Comuna":"Monte Patria","Tasa":0.0},{"Poblacion":32527.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4303.0,"Comuna":"Monte Patria","Tasa":0.0},{"Poblacion":32527.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4303.0,"Comuna":"Monte Patria","Tasa":0.0},{"Poblacion":32527.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4303.0,"Comuna":"Monte Patria","Tasa":0.0},{"Poblacion":32527.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4303.0,"Comuna":"Monte Patria","Tasa":0.0},{"Poblacion":32527.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4303.0,"Comuna":"Monte Patria","Tasa":0.0},{"Poblacion":32527.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4303.0,"Comuna":"Monte Patria","Tasa":0.0},{"Poblacion":32527.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4303.0,"Comuna":"Monte Patria","Tasa":0.0},{"Poblacion":121269.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4301.0,"Comuna":"Ovalle","Tasa":3.2984522013},{"Poblacion":121269.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4301.0,"Comuna":"Ovalle","Tasa":3.2984522013},{"Poblacion":121269.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4301.0,"Comuna":"Ovalle","Tasa":3.2984522013},{"Poblacion":121269.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4301.0,"Comuna":"Ovalle","Tasa":5.7722913523},{"Poblacion":121269.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4301.0,"Comuna":"Ovalle","Tasa":5.7722913523},{"Poblacion":121269.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4301.0,"Comuna":"Ovalle","Tasa":6.5969044026},{"Poblacion":121269.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4301.0,"Comuna":"Ovalle","Tasa":6.5969044026},{"Poblacion":121269.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4301.0,"Comuna":"Ovalle","Tasa":6.5969044026},{"Poblacion":121269.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4301.0,"Comuna":"Ovalle","Tasa":6.5969044026},{"Poblacion":121269.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4301.0,"Comuna":"Ovalle","Tasa":7.4215174529},{"Poblacion":4675.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4105.0,"Comuna":"Paiguano","Tasa":0.0},{"Poblacion":4675.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4105.0,"Comuna":"Paiguano","Tasa":0.0},{"Poblacion":4675.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4105.0,"Comuna":"Paiguano","Tasa":0.0},{"Poblacion":4675.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4105.0,"Comuna":"Paiguano","Tasa":0.0},{"Poblacion":4675.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4105.0,"Comuna":"Paiguano","Tasa":0.0},{"Poblacion":4675.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4105.0,"Comuna":"Paiguano","Tasa":0.0},{"Poblacion":4675.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4105.0,"Comuna":"Paiguano","Tasa":0.0},{"Poblacion":4675.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4105.0,"Comuna":"Paiguano","Tasa":0.0},{"Poblacion":4675.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4105.0,"Comuna":"Paiguano","Tasa":0.0},{"Poblacion":4675.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4105.0,"Comuna":"Paiguano","Tasa":0.0},{"Poblacion":12165.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4304.0,"Comuna":"Punitaqui","Tasa":0.0},{"Poblacion":12165.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4304.0,"Comuna":"Punitaqui","Tasa":0.0},{"Poblacion":12165.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4304.0,"Comuna":"Punitaqui","Tasa":0.0},{"Poblacion":12165.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4304.0,"Comuna":"Punitaqui","Tasa":0.0},{"Poblacion":12165.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4304.0,"Comuna":"Punitaqui","Tasa":0.0},{"Poblacion":12165.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4304.0,"Comuna":"Punitaqui","Tasa":0.0},{"Poblacion":12165.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4304.0,"Comuna":"Punitaqui","Tasa":0.0},{"Poblacion":12165.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4304.0,"Comuna":"Punitaqui","Tasa":0.0},{"Poblacion":12165.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4304.0,"Comuna":"Punitaqui","Tasa":0.0},{"Poblacion":12165.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4304.0,"Comuna":"Punitaqui","Tasa":0.0},{"Poblacion":4372.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4305.0,"Comuna":"R\u00edo Hurtado","Tasa":0.0},{"Poblacion":4372.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4305.0,"Comuna":"R\u00edo Hurtado","Tasa":0.0},{"Poblacion":4372.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4305.0,"Comuna":"R\u00edo Hurtado","Tasa":0.0},{"Poblacion":4372.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4305.0,"Comuna":"R\u00edo Hurtado","Tasa":0.0},{"Poblacion":4372.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4305.0,"Comuna":"R\u00edo Hurtado","Tasa":0.0},{"Poblacion":4372.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4305.0,"Comuna":"R\u00edo Hurtado","Tasa":0.0},{"Poblacion":4372.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4305.0,"Comuna":"R\u00edo Hurtado","Tasa":22.8728270814},{"Poblacion":4372.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4305.0,"Comuna":"R\u00edo Hurtado","Tasa":22.8728270814},{"Poblacion":4372.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4305.0,"Comuna":"R\u00edo Hurtado","Tasa":22.8728270814},{"Poblacion":4372.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":43.0,"Provincia":"Limar\u00ed","C\u00f3digo Comuna 2017":4305.0,"Comuna":"R\u00edo Hurtado","Tasa":22.8728270814},{"Poblacion":29110.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4204.0,"Comuna":"Salamanca","Tasa":0.0},{"Poblacion":29110.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4204.0,"Comuna":"Salamanca","Tasa":0.0},{"Poblacion":29110.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4204.0,"Comuna":"Salamanca","Tasa":0.0},{"Poblacion":29110.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4204.0,"Comuna":"Salamanca","Tasa":13.7409824802},{"Poblacion":29110.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4204.0,"Comuna":"Salamanca","Tasa":13.7409824802},{"Poblacion":29110.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4204.0,"Comuna":"Salamanca","Tasa":17.1762281003},{"Poblacion":29110.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4204.0,"Comuna":"Salamanca","Tasa":20.6114737204},{"Poblacion":29110.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4204.0,"Comuna":"Salamanca","Tasa":20.6114737204},{"Poblacion":29110.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4204.0,"Comuna":"Salamanca","Tasa":24.0467193404},{"Poblacion":29110.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":42.0,"Provincia":"Choapa","C\u00f3digo Comuna 2017":4204.0,"Comuna":"Salamanca","Tasa":24.0467193404},{"Poblacion":29741.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4106.0,"Comuna":"Vicu\u00f1a","Tasa":0.0},{"Poblacion":29741.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4106.0,"Comuna":"Vicu\u00f1a","Tasa":0.0},{"Poblacion":29741.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4106.0,"Comuna":"Vicu\u00f1a","Tasa":0.0},{"Poblacion":29741.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4106.0,"Comuna":"Vicu\u00f1a","Tasa":0.0},{"Poblacion":29741.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4106.0,"Comuna":"Vicu\u00f1a","Tasa":0.0},{"Poblacion":29741.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4106.0,"Comuna":"Vicu\u00f1a","Tasa":0.0},{"Poblacion":29741.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4106.0,"Comuna":"Vicu\u00f1a","Tasa":0.0},{"Poblacion":29741.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4106.0,"Comuna":"Vicu\u00f1a","Tasa":0.0},{"Poblacion":29741.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4106.0,"Comuna":"Vicu\u00f1a","Tasa":0.0},{"Poblacion":29741.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":4.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Coquimbo","C\u00f3digo Provincia":41.0,"Provincia":"Elqui","C\u00f3digo Comuna 2017":4106.0,"Comuna":"Vicu\u00f1a","Tasa":0.0},{"Poblacion":15174.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5602.0,"Comuna":"Algarrobo","Tasa":46.1315407935},{"Poblacion":15174.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5602.0,"Comuna":"Algarrobo","Tasa":46.1315407935},{"Poblacion":15174.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5602.0,"Comuna":"Algarrobo","Tasa":59.3119810202},{"Poblacion":15174.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5602.0,"Comuna":"Algarrobo","Tasa":59.3119810202},{"Poblacion":15174.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5602.0,"Comuna":"Algarrobo","Tasa":52.7217609068},{"Poblacion":15174.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5602.0,"Comuna":"Algarrobo","Tasa":52.7217609068},{"Poblacion":15174.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5602.0,"Comuna":"Algarrobo","Tasa":52.7217609068},{"Poblacion":15174.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5602.0,"Comuna":"Algarrobo","Tasa":59.3119810202},{"Poblacion":15174.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5602.0,"Comuna":"Algarrobo","Tasa":59.3119810202},{"Poblacion":15174.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5602.0,"Comuna":"Algarrobo","Tasa":59.3119810202},{"Poblacion":20663.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5402.0,"Comuna":"Cabildo","Tasa":0.0},{"Poblacion":20663.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5402.0,"Comuna":"Cabildo","Tasa":0.0},{"Poblacion":20663.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5402.0,"Comuna":"Cabildo","Tasa":0.0},{"Poblacion":20663.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5402.0,"Comuna":"Cabildo","Tasa":0.0},{"Poblacion":20663.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5402.0,"Comuna":"Cabildo","Tasa":0.0},{"Poblacion":20663.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5402.0,"Comuna":"Cabildo","Tasa":0.0},{"Poblacion":20663.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5402.0,"Comuna":"Cabildo","Tasa":0.0},{"Poblacion":20663.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5402.0,"Comuna":"Cabildo","Tasa":0.0},{"Poblacion":20663.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5402.0,"Comuna":"Cabildo","Tasa":0.0},{"Poblacion":20663.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5402.0,"Comuna":"Cabildo","Tasa":4.8395683105},{"Poblacion":53591.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5502.0,"Comuna":"Calera","Tasa":11.195909761},{"Poblacion":53591.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5502.0,"Comuna":"Calera","Tasa":11.195909761},{"Poblacion":53591.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5502.0,"Comuna":"Calera","Tasa":13.0618947211},{"Poblacion":53591.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5502.0,"Comuna":"Calera","Tasa":13.0618947211},{"Poblacion":53591.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5502.0,"Comuna":"Calera","Tasa":16.7938646415},{"Poblacion":53591.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5502.0,"Comuna":"Calera","Tasa":16.7938646415},{"Poblacion":53591.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5502.0,"Comuna":"Calera","Tasa":16.7938646415},{"Poblacion":53591.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5502.0,"Comuna":"Calera","Tasa":20.5258345618},{"Poblacion":53591.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5502.0,"Comuna":"Calera","Tasa":24.2578044821},{"Poblacion":53591.0,"Casos Confirmados":16.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5502.0,"Comuna":"Calera","Tasa":29.8557593626},{"Poblacion":16482.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5302.0,"Comuna":"Calle Larga","Tasa":0.0},{"Poblacion":16482.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5302.0,"Comuna":"Calle Larga","Tasa":0.0},{"Poblacion":16482.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5302.0,"Comuna":"Calle Larga","Tasa":0.0},{"Poblacion":16482.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5302.0,"Comuna":"Calle Larga","Tasa":0.0},{"Poblacion":16482.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5302.0,"Comuna":"Calle Larga","Tasa":0.0},{"Poblacion":16482.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5302.0,"Comuna":"Calle Larga","Tasa":0.0},{"Poblacion":16482.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5302.0,"Comuna":"Calle Larga","Tasa":12.1344497027},{"Poblacion":16482.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5302.0,"Comuna":"Calle Larga","Tasa":12.1344497027},{"Poblacion":16482.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5302.0,"Comuna":"Calle Larga","Tasa":24.2688994054},{"Poblacion":16482.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5302.0,"Comuna":"Calle Larga","Tasa":30.3361242568},{"Poblacion":25357.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5603.0,"Comuna":"Cartagena","Tasa":0.0},{"Poblacion":25357.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5603.0,"Comuna":"Cartagena","Tasa":0.0},{"Poblacion":25357.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5603.0,"Comuna":"Cartagena","Tasa":0.0},{"Poblacion":25357.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5603.0,"Comuna":"Cartagena","Tasa":0.0},{"Poblacion":25357.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5603.0,"Comuna":"Cartagena","Tasa":0.0},{"Poblacion":25357.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5603.0,"Comuna":"Cartagena","Tasa":0.0},{"Poblacion":25357.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5603.0,"Comuna":"Cartagena","Tasa":7.8873683795},{"Poblacion":25357.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5603.0,"Comuna":"Cartagena","Tasa":7.8873683795},{"Poblacion":25357.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5603.0,"Comuna":"Cartagena","Tasa":7.8873683795},{"Poblacion":25357.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5603.0,"Comuna":"Cartagena","Tasa":7.8873683795},{"Poblacion":29170.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5102.0,"Comuna":"Casablanca","Tasa":0.0},{"Poblacion":29170.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5102.0,"Comuna":"Casablanca","Tasa":0.0},{"Poblacion":29170.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5102.0,"Comuna":"Casablanca","Tasa":0.0},{"Poblacion":29170.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5102.0,"Comuna":"Casablanca","Tasa":0.0},{"Poblacion":29170.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5102.0,"Comuna":"Casablanca","Tasa":0.0},{"Poblacion":29170.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5102.0,"Comuna":"Casablanca","Tasa":0.0},{"Poblacion":29170.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5102.0,"Comuna":"Casablanca","Tasa":10.2845389098},{"Poblacion":29170.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5102.0,"Comuna":"Casablanca","Tasa":10.2845389098},{"Poblacion":29170.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5102.0,"Comuna":"Casablanca","Tasa":10.2845389098},{"Poblacion":29170.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5102.0,"Comuna":"Casablanca","Tasa":10.2845389098},{"Poblacion":15213.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5702.0,"Comuna":"Catemu","Tasa":0.0},{"Poblacion":15213.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5702.0,"Comuna":"Catemu","Tasa":0.0},{"Poblacion":15213.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5702.0,"Comuna":"Catemu","Tasa":0.0},{"Poblacion":15213.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5702.0,"Comuna":"Catemu","Tasa":0.0},{"Poblacion":15213.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5702.0,"Comuna":"Catemu","Tasa":0.0},{"Poblacion":15213.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5702.0,"Comuna":"Catemu","Tasa":0.0},{"Poblacion":15213.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5702.0,"Comuna":"Catemu","Tasa":0.0},{"Poblacion":15213.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5702.0,"Comuna":"Catemu","Tasa":0.0},{"Poblacion":15213.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5702.0,"Comuna":"Catemu","Tasa":0.0},{"Poblacion":15213.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5702.0,"Comuna":"Catemu","Tasa":0.0},{"Poblacion":45889.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5103.0,"Comuna":"Conc\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":45889.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5103.0,"Comuna":"Conc\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":45889.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5103.0,"Comuna":"Conc\u00f3n","Tasa":15.254200353},{"Poblacion":45889.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5103.0,"Comuna":"Conc\u00f3n","Tasa":15.254200353},{"Poblacion":45889.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5103.0,"Comuna":"Conc\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":45889.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5103.0,"Comuna":"Conc\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":45889.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5103.0,"Comuna":"Conc\u00f3n","Tasa":13.075028874},{"Poblacion":45889.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5103.0,"Comuna":"Conc\u00f3n","Tasa":15.254200353},{"Poblacion":45889.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5103.0,"Comuna":"Conc\u00f3n","Tasa":15.254200353},{"Poblacion":45889.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5103.0,"Comuna":"Conc\u00f3n","Tasa":15.254200353},{"Poblacion":17742.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5604.0,"Comuna":"El Quisco","Tasa":0.0},{"Poblacion":17742.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5604.0,"Comuna":"El Quisco","Tasa":0.0},{"Poblacion":17742.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5604.0,"Comuna":"El Quisco","Tasa":0.0},{"Poblacion":17742.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5604.0,"Comuna":"El Quisco","Tasa":0.0},{"Poblacion":17742.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5604.0,"Comuna":"El Quisco","Tasa":0.0},{"Poblacion":17742.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5604.0,"Comuna":"El Quisco","Tasa":0.0},{"Poblacion":17742.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5604.0,"Comuna":"El Quisco","Tasa":16.9090294217},{"Poblacion":17742.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5604.0,"Comuna":"El Quisco","Tasa":22.5453725623},{"Poblacion":17742.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5604.0,"Comuna":"El Quisco","Tasa":33.8180588434},{"Poblacion":17742.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5604.0,"Comuna":"El Quisco","Tasa":45.0907451246},{"Poblacion":14338.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5605.0,"Comuna":"El Tabo","Tasa":0.0},{"Poblacion":14338.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5605.0,"Comuna":"El Tabo","Tasa":0.0},{"Poblacion":14338.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5605.0,"Comuna":"El Tabo","Tasa":0.0},{"Poblacion":14338.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5605.0,"Comuna":"El Tabo","Tasa":0.0},{"Poblacion":14338.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5605.0,"Comuna":"El Tabo","Tasa":0.0},{"Poblacion":14338.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5605.0,"Comuna":"El Tabo","Tasa":0.0},{"Poblacion":14338.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5605.0,"Comuna":"El Tabo","Tasa":13.9489468545},{"Poblacion":14338.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5605.0,"Comuna":"El Tabo","Tasa":20.9234202818},{"Poblacion":14338.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5605.0,"Comuna":"El Tabo","Tasa":41.8468405635},{"Poblacion":14338.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5605.0,"Comuna":"El Tabo","Tasa":41.8468405635},{"Poblacion":19099.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5503.0,"Comuna":"Hijuelas","Tasa":0.0},{"Poblacion":19099.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5503.0,"Comuna":"Hijuelas","Tasa":0.0},{"Poblacion":19099.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5503.0,"Comuna":"Hijuelas","Tasa":0.0},{"Poblacion":19099.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5503.0,"Comuna":"Hijuelas","Tasa":0.0},{"Poblacion":19099.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5503.0,"Comuna":"Hijuelas","Tasa":0.0},{"Poblacion":19099.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5503.0,"Comuna":"Hijuelas","Tasa":0.0},{"Poblacion":19099.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5503.0,"Comuna":"Hijuelas","Tasa":0.0},{"Poblacion":19099.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5503.0,"Comuna":"Hijuelas","Tasa":0.0},{"Poblacion":19099.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5503.0,"Comuna":"Hijuelas","Tasa":0.0},{"Poblacion":19099.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5503.0,"Comuna":"Hijuelas","Tasa":5.2358762239},{"Poblacion":8277.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":52.0,"Provincia":"Isla de Pascua","C\u00f3digo Comuna 2017":5201.0,"Comuna":"Isla de Pascua","Tasa":0.0},{"Poblacion":8277.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":52.0,"Provincia":"Isla de Pascua","C\u00f3digo Comuna 2017":5201.0,"Comuna":"Isla de Pascua","Tasa":60.4083605171},{"Poblacion":8277.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":52.0,"Provincia":"Isla de Pascua","C\u00f3digo Comuna 2017":5201.0,"Comuna":"Isla de Pascua","Tasa":60.4083605171},{"Poblacion":8277.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":52.0,"Provincia":"Isla de Pascua","C\u00f3digo Comuna 2017":5201.0,"Comuna":"Isla de Pascua","Tasa":60.4083605171},{"Poblacion":8277.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":52.0,"Provincia":"Isla de Pascua","C\u00f3digo Comuna 2017":5201.0,"Comuna":"Isla de Pascua","Tasa":60.4083605171},{"Poblacion":8277.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":52.0,"Provincia":"Isla de Pascua","C\u00f3digo Comuna 2017":5201.0,"Comuna":"Isla de Pascua","Tasa":72.4900326205},{"Poblacion":8277.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":52.0,"Provincia":"Isla de Pascua","C\u00f3digo Comuna 2017":5201.0,"Comuna":"Isla de Pascua","Tasa":72.4900326205},{"Poblacion":8277.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":52.0,"Provincia":"Isla de Pascua","C\u00f3digo Comuna 2017":5201.0,"Comuna":"Isla de Pascua","Tasa":72.4900326205},{"Poblacion":8277.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":52.0,"Provincia":"Isla de Pascua","C\u00f3digo Comuna 2017":5201.0,"Comuna":"Isla de Pascua","Tasa":60.4083605171},{"Poblacion":8277.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":52.0,"Provincia":"Isla de Pascua","C\u00f3digo Comuna 2017":5201.0,"Comuna":"Isla de Pascua","Tasa":60.4083605171},{"Poblacion":1033.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5104.0,"Comuna":"Juan Fern\u00e1ndez","Tasa":0.0},{"Poblacion":1033.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5104.0,"Comuna":"Juan Fern\u00e1ndez","Tasa":0.0},{"Poblacion":1033.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5104.0,"Comuna":"Juan Fern\u00e1ndez","Tasa":0.0},{"Poblacion":1033.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5104.0,"Comuna":"Juan Fern\u00e1ndez","Tasa":0.0},{"Poblacion":1033.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5104.0,"Comuna":"Juan Fern\u00e1ndez","Tasa":0.0},{"Poblacion":1033.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5104.0,"Comuna":"Juan Fern\u00e1ndez","Tasa":0.0},{"Poblacion":1033.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5104.0,"Comuna":"Juan Fern\u00e1ndez","Tasa":0.0},{"Poblacion":1033.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5104.0,"Comuna":"Juan Fern\u00e1ndez","Tasa":0.0},{"Poblacion":1033.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5104.0,"Comuna":"Juan Fern\u00e1ndez","Tasa":0.0},{"Poblacion":1033.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5104.0,"Comuna":"Juan Fern\u00e1ndez","Tasa":0.0},{"Poblacion":25321.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5504.0,"Comuna":"La Cruz","Tasa":0.0},{"Poblacion":25321.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5504.0,"Comuna":"La Cruz","Tasa":0.0},{"Poblacion":25321.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5504.0,"Comuna":"La Cruz","Tasa":0.0},{"Poblacion":25321.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5504.0,"Comuna":"La Cruz","Tasa":0.0},{"Poblacion":25321.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5504.0,"Comuna":"La Cruz","Tasa":0.0},{"Poblacion":25321.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5504.0,"Comuna":"La Cruz","Tasa":0.0},{"Poblacion":25321.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5504.0,"Comuna":"La Cruz","Tasa":19.7464555112},{"Poblacion":25321.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5504.0,"Comuna":"La Cruz","Tasa":19.7464555112},{"Poblacion":25321.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5504.0,"Comuna":"La Cruz","Tasa":19.7464555112},{"Poblacion":25321.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5504.0,"Comuna":"La Cruz","Tasa":27.6450377157},{"Poblacion":37739.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5401.0,"Comuna":"La Ligua","Tasa":0.0},{"Poblacion":37739.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5401.0,"Comuna":"La Ligua","Tasa":0.0},{"Poblacion":37739.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5401.0,"Comuna":"La Ligua","Tasa":0.0},{"Poblacion":37739.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5401.0,"Comuna":"La Ligua","Tasa":0.0},{"Poblacion":37739.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5401.0,"Comuna":"La Ligua","Tasa":0.0},{"Poblacion":37739.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5401.0,"Comuna":"La Ligua","Tasa":0.0},{"Poblacion":37739.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5401.0,"Comuna":"La Ligua","Tasa":5.2995574869},{"Poblacion":37739.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5401.0,"Comuna":"La Ligua","Tasa":5.2995574869},{"Poblacion":37739.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5401.0,"Comuna":"La Ligua","Tasa":5.2995574869},{"Poblacion":37739.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5401.0,"Comuna":"La Ligua","Tasa":5.2995574869},{"Poblacion":49931.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5802.0,"Comuna":"Limache","Tasa":0.0},{"Poblacion":49931.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5802.0,"Comuna":"Limache","Tasa":0.0},{"Poblacion":49931.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5802.0,"Comuna":"Limache","Tasa":0.0},{"Poblacion":49931.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5802.0,"Comuna":"Limache","Tasa":8.0110552563},{"Poblacion":49931.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5802.0,"Comuna":"Limache","Tasa":10.0138190703},{"Poblacion":49931.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5802.0,"Comuna":"Limache","Tasa":14.0193466984},{"Poblacion":49931.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5802.0,"Comuna":"Limache","Tasa":16.0221105125},{"Poblacion":49931.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5802.0,"Comuna":"Limache","Tasa":26.0359295828},{"Poblacion":49931.0,"Casos Confirmados":20.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5802.0,"Comuna":"Limache","Tasa":40.0552762813},{"Poblacion":49931.0,"Casos Confirmados":20.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5802.0,"Comuna":"Limache","Tasa":40.0552762813},{"Poblacion":26533.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5703.0,"Comuna":"Llaillay","Tasa":0.0},{"Poblacion":26533.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5703.0,"Comuna":"Llaillay","Tasa":0.0},{"Poblacion":26533.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5703.0,"Comuna":"Llaillay","Tasa":0.0},{"Poblacion":26533.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5703.0,"Comuna":"Llaillay","Tasa":0.0},{"Poblacion":26533.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5703.0,"Comuna":"Llaillay","Tasa":0.0},{"Poblacion":26533.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5703.0,"Comuna":"Llaillay","Tasa":0.0},{"Poblacion":26533.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5703.0,"Comuna":"Llaillay","Tasa":7.537783138},{"Poblacion":26533.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5703.0,"Comuna":"Llaillay","Tasa":7.537783138},{"Poblacion":26533.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5703.0,"Comuna":"Llaillay","Tasa":7.537783138},{"Poblacion":26533.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5703.0,"Comuna":"Llaillay","Tasa":7.537783138},{"Poblacion":68093.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5301.0,"Comuna":"Los Andes","Tasa":0.0},{"Poblacion":68093.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5301.0,"Comuna":"Los Andes","Tasa":0.0},{"Poblacion":68093.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5301.0,"Comuna":"Los Andes","Tasa":0.0},{"Poblacion":68093.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5301.0,"Comuna":"Los Andes","Tasa":0.0},{"Poblacion":68093.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5301.0,"Comuna":"Los Andes","Tasa":8.8114784192},{"Poblacion":68093.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5301.0,"Comuna":"Los Andes","Tasa":8.8114784192},{"Poblacion":68093.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5301.0,"Comuna":"Los Andes","Tasa":8.8114784192},{"Poblacion":68093.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5301.0,"Comuna":"Los Andes","Tasa":10.2800581558},{"Poblacion":68093.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5301.0,"Comuna":"Los Andes","Tasa":13.2172176288},{"Poblacion":68093.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5301.0,"Comuna":"Los Andes","Tasa":13.2172176288},{"Poblacion":23490.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5506.0,"Comuna":"Nogales","Tasa":0.0},{"Poblacion":23490.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5506.0,"Comuna":"Nogales","Tasa":0.0},{"Poblacion":23490.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5506.0,"Comuna":"Nogales","Tasa":0.0},{"Poblacion":23490.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5506.0,"Comuna":"Nogales","Tasa":0.0},{"Poblacion":23490.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5506.0,"Comuna":"Nogales","Tasa":0.0},{"Poblacion":23490.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5506.0,"Comuna":"Nogales","Tasa":0.0},{"Poblacion":23490.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5506.0,"Comuna":"Nogales","Tasa":0.0},{"Poblacion":23490.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5506.0,"Comuna":"Nogales","Tasa":0.0},{"Poblacion":23490.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5506.0,"Comuna":"Nogales","Tasa":0.0},{"Poblacion":23490.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5506.0,"Comuna":"Nogales","Tasa":0.0},{"Poblacion":19266.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5803.0,"Comuna":"Olmu\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":19266.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5803.0,"Comuna":"Olmu\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":19266.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5803.0,"Comuna":"Olmu\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":19266.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5803.0,"Comuna":"Olmu\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":19266.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5803.0,"Comuna":"Olmu\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":19266.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5803.0,"Comuna":"Olmu\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":19266.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5803.0,"Comuna":"Olmu\u00e9","Tasa":5.1904910205},{"Poblacion":19266.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5803.0,"Comuna":"Olmu\u00e9","Tasa":5.1904910205},{"Poblacion":19266.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5803.0,"Comuna":"Olmu\u00e9","Tasa":10.3809820409},{"Poblacion":19266.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5803.0,"Comuna":"Olmu\u00e9","Tasa":10.3809820409},{"Poblacion":7633.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5704.0,"Comuna":"Panquehue","Tasa":0.0},{"Poblacion":7633.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5704.0,"Comuna":"Panquehue","Tasa":0.0},{"Poblacion":7633.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5704.0,"Comuna":"Panquehue","Tasa":0.0},{"Poblacion":7633.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5704.0,"Comuna":"Panquehue","Tasa":0.0},{"Poblacion":7633.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5704.0,"Comuna":"Panquehue","Tasa":0.0},{"Poblacion":7633.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5704.0,"Comuna":"Panquehue","Tasa":0.0},{"Poblacion":7633.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5704.0,"Comuna":"Panquehue","Tasa":0.0},{"Poblacion":7633.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5704.0,"Comuna":"Panquehue","Tasa":0.0},{"Poblacion":7633.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5704.0,"Comuna":"Panquehue","Tasa":0.0},{"Poblacion":7633.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5704.0,"Comuna":"Panquehue","Tasa":0.0},{"Poblacion":6201.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5403.0,"Comuna":"Papudo","Tasa":0.0},{"Poblacion":6201.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5403.0,"Comuna":"Papudo","Tasa":0.0},{"Poblacion":6201.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5403.0,"Comuna":"Papudo","Tasa":0.0},{"Poblacion":6201.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5403.0,"Comuna":"Papudo","Tasa":0.0},{"Poblacion":6201.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5403.0,"Comuna":"Papudo","Tasa":0.0},{"Poblacion":6201.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5403.0,"Comuna":"Papudo","Tasa":0.0},{"Poblacion":6201.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5403.0,"Comuna":"Papudo","Tasa":0.0},{"Poblacion":6201.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5403.0,"Comuna":"Papudo","Tasa":0.0},{"Poblacion":6201.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5403.0,"Comuna":"Papudo","Tasa":0.0},{"Poblacion":6201.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5403.0,"Comuna":"Papudo","Tasa":0.0},{"Poblacion":10558.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5404.0,"Comuna":"Petorca","Tasa":0.0},{"Poblacion":10558.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5404.0,"Comuna":"Petorca","Tasa":0.0},{"Poblacion":10558.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5404.0,"Comuna":"Petorca","Tasa":0.0},{"Poblacion":10558.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5404.0,"Comuna":"Petorca","Tasa":47.3574540633},{"Poblacion":10558.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5404.0,"Comuna":"Petorca","Tasa":37.8859632506},{"Poblacion":10558.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5404.0,"Comuna":"Petorca","Tasa":47.3574540633},{"Poblacion":10558.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5404.0,"Comuna":"Petorca","Tasa":56.8289448759},{"Poblacion":10558.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5404.0,"Comuna":"Petorca","Tasa":56.8289448759},{"Poblacion":10558.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5404.0,"Comuna":"Petorca","Tasa":56.8289448759},{"Poblacion":10558.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5404.0,"Comuna":"Petorca","Tasa":56.8289448759},{"Poblacion":20071.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5105.0,"Comuna":"Puchuncav\u00ed","Tasa":0.0},{"Poblacion":20071.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5105.0,"Comuna":"Puchuncav\u00ed","Tasa":0.0},{"Poblacion":20071.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5105.0,"Comuna":"Puchuncav\u00ed","Tasa":0.0},{"Poblacion":20071.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5105.0,"Comuna":"Puchuncav\u00ed","Tasa":0.0},{"Poblacion":20071.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5105.0,"Comuna":"Puchuncav\u00ed","Tasa":0.0},{"Poblacion":20071.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5105.0,"Comuna":"Puchuncav\u00ed","Tasa":0.0},{"Poblacion":20071.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5105.0,"Comuna":"Puchuncav\u00ed","Tasa":0.0},{"Poblacion":20071.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5105.0,"Comuna":"Puchuncav\u00ed","Tasa":0.0},{"Poblacion":20071.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5105.0,"Comuna":"Puchuncav\u00ed","Tasa":0.0},{"Poblacion":20071.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5105.0,"Comuna":"Puchuncav\u00ed","Tasa":0.0},{"Poblacion":17645.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5705.0,"Comuna":"Putaendo","Tasa":0.0},{"Poblacion":17645.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5705.0,"Comuna":"Putaendo","Tasa":0.0},{"Poblacion":17645.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5705.0,"Comuna":"Putaendo","Tasa":0.0},{"Poblacion":17645.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5705.0,"Comuna":"Putaendo","Tasa":0.0},{"Poblacion":17645.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5705.0,"Comuna":"Putaendo","Tasa":0.0},{"Poblacion":17645.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5705.0,"Comuna":"Putaendo","Tasa":0.0},{"Poblacion":17645.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5705.0,"Comuna":"Putaendo","Tasa":5.6673278549},{"Poblacion":17645.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5705.0,"Comuna":"Putaendo","Tasa":11.3346557098},{"Poblacion":17645.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5705.0,"Comuna":"Putaendo","Tasa":11.3346557098},{"Poblacion":17645.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5705.0,"Comuna":"Putaendo","Tasa":28.3366392746},{"Poblacion":97572.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5501.0,"Comuna":"Quillota","Tasa":6.1493051285},{"Poblacion":97572.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5501.0,"Comuna":"Quillota","Tasa":7.1741893166},{"Poblacion":97572.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5501.0,"Comuna":"Quillota","Tasa":9.2239576928},{"Poblacion":97572.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5501.0,"Comuna":"Quillota","Tasa":9.2239576928},{"Poblacion":97572.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5501.0,"Comuna":"Quillota","Tasa":13.3234944451},{"Poblacion":97572.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5501.0,"Comuna":"Quillota","Tasa":13.3234944451},{"Poblacion":97572.0,"Casos Confirmados":16.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5501.0,"Comuna":"Quillota","Tasa":16.3981470094},{"Poblacion":97572.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5501.0,"Comuna":"Quillota","Tasa":18.4479153856},{"Poblacion":97572.0,"Casos Confirmados":19.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5501.0,"Comuna":"Quillota","Tasa":19.4727995736},{"Poblacion":97572.0,"Casos Confirmados":20.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":55.0,"Provincia":"Quillota","C\u00f3digo Comuna 2017":5501.0,"Comuna":"Quillota","Tasa":20.4976837617},{"Poblacion":167085.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5801.0,"Comuna":"Quilpu\u00e9","Tasa":6.5834754766},{"Poblacion":167085.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5801.0,"Comuna":"Quilpu\u00e9","Tasa":5.984977706},{"Poblacion":167085.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5801.0,"Comuna":"Quilpu\u00e9","Tasa":6.5834754766},{"Poblacion":167085.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5801.0,"Comuna":"Quilpu\u00e9","Tasa":7.1819732471},{"Poblacion":167085.0,"Casos Confirmados":15.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5801.0,"Comuna":"Quilpu\u00e9","Tasa":8.9774665589},{"Poblacion":167085.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5801.0,"Comuna":"Quilpu\u00e9","Tasa":10.7729598707},{"Poblacion":167085.0,"Casos Confirmados":20.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5801.0,"Comuna":"Quilpu\u00e9","Tasa":11.9699554119},{"Poblacion":167085.0,"Casos Confirmados":21.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5801.0,"Comuna":"Quilpu\u00e9","Tasa":12.5684531825},{"Poblacion":167085.0,"Casos Confirmados":22.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5801.0,"Comuna":"Quilpu\u00e9","Tasa":13.1669509531},{"Poblacion":167085.0,"Casos Confirmados":27.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5801.0,"Comuna":"Quilpu\u00e9","Tasa":16.1594398061},{"Poblacion":36135.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5107.0,"Comuna":"Quintero","Tasa":0.0},{"Poblacion":36135.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5107.0,"Comuna":"Quintero","Tasa":0.0},{"Poblacion":36135.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5107.0,"Comuna":"Quintero","Tasa":0.0},{"Poblacion":36135.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5107.0,"Comuna":"Quintero","Tasa":0.0},{"Poblacion":36135.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5107.0,"Comuna":"Quintero","Tasa":0.0},{"Poblacion":36135.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5107.0,"Comuna":"Quintero","Tasa":11.0696001107},{"Poblacion":36135.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5107.0,"Comuna":"Quintero","Tasa":13.8370001384},{"Poblacion":36135.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5107.0,"Comuna":"Quintero","Tasa":11.0696001107},{"Poblacion":36135.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5107.0,"Comuna":"Quintero","Tasa":11.0696001107},{"Poblacion":36135.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5107.0,"Comuna":"Quintero","Tasa":11.0696001107},{"Poblacion":11263.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5303.0,"Comuna":"Rinconada","Tasa":0.0},{"Poblacion":11263.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5303.0,"Comuna":"Rinconada","Tasa":0.0},{"Poblacion":11263.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5303.0,"Comuna":"Rinconada","Tasa":0.0},{"Poblacion":11263.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5303.0,"Comuna":"Rinconada","Tasa":0.0},{"Poblacion":11263.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5303.0,"Comuna":"Rinconada","Tasa":0.0},{"Poblacion":11263.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5303.0,"Comuna":"Rinconada","Tasa":0.0},{"Poblacion":11263.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5303.0,"Comuna":"Rinconada","Tasa":17.7572582793},{"Poblacion":11263.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5303.0,"Comuna":"Rinconada","Tasa":17.7572582793},{"Poblacion":11263.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5303.0,"Comuna":"Rinconada","Tasa":17.7572582793},{"Poblacion":11263.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5303.0,"Comuna":"Rinconada","Tasa":17.7572582793},{"Poblacion":96761.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5601.0,"Comuna":"San Antonio","Tasa":0.0},{"Poblacion":96761.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5601.0,"Comuna":"San Antonio","Tasa":4.1338969213},{"Poblacion":96761.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5601.0,"Comuna":"San Antonio","Tasa":8.2677938426},{"Poblacion":96761.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5601.0,"Comuna":"San Antonio","Tasa":9.3012680729},{"Poblacion":96761.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5601.0,"Comuna":"San Antonio","Tasa":9.3012680729},{"Poblacion":96761.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5601.0,"Comuna":"San Antonio","Tasa":13.4351649942},{"Poblacion":96761.0,"Casos Confirmados":17.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5601.0,"Comuna":"San Antonio","Tasa":17.5690619154},{"Poblacion":96761.0,"Casos Confirmados":19.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5601.0,"Comuna":"San Antonio","Tasa":19.6360103761},{"Poblacion":96761.0,"Casos Confirmados":28.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5601.0,"Comuna":"San Antonio","Tasa":28.937278449},{"Poblacion":96761.0,"Casos Confirmados":34.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5601.0,"Comuna":"San Antonio","Tasa":35.1381238309},{"Poblacion":20643.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5304.0,"Comuna":"San Esteban","Tasa":0.0},{"Poblacion":20643.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5304.0,"Comuna":"San Esteban","Tasa":0.0},{"Poblacion":20643.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5304.0,"Comuna":"San Esteban","Tasa":0.0},{"Poblacion":20643.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5304.0,"Comuna":"San Esteban","Tasa":0.0},{"Poblacion":20643.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5304.0,"Comuna":"San Esteban","Tasa":0.0},{"Poblacion":20643.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5304.0,"Comuna":"San Esteban","Tasa":0.0},{"Poblacion":20643.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5304.0,"Comuna":"San Esteban","Tasa":0.0},{"Poblacion":20643.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5304.0,"Comuna":"San Esteban","Tasa":0.0},{"Poblacion":20643.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5304.0,"Comuna":"San Esteban","Tasa":0.0},{"Poblacion":20643.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":53.0,"Provincia":"Los Andes","C\u00f3digo Comuna 2017":5304.0,"Comuna":"San Esteban","Tasa":4.8442571332},{"Poblacion":83494.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5701.0,"Comuna":"San Felipe","Tasa":0.0},{"Poblacion":83494.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5701.0,"Comuna":"San Felipe","Tasa":0.0},{"Poblacion":83494.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5701.0,"Comuna":"San Felipe","Tasa":5.9884542602},{"Poblacion":83494.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5701.0,"Comuna":"San Felipe","Tasa":5.9884542602},{"Poblacion":83494.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5701.0,"Comuna":"San Felipe","Tasa":7.1861451122},{"Poblacion":83494.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5701.0,"Comuna":"San Felipe","Tasa":7.1861451122},{"Poblacion":83494.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5701.0,"Comuna":"San Felipe","Tasa":7.1861451122},{"Poblacion":83494.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5701.0,"Comuna":"San Felipe","Tasa":7.1861451122},{"Poblacion":83494.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5701.0,"Comuna":"San Felipe","Tasa":7.1861451122},{"Poblacion":83494.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5701.0,"Comuna":"San Felipe","Tasa":7.1861451122},{"Poblacion":16367.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5706.0,"Comuna":"Santa Mar\u00eda","Tasa":0.0},{"Poblacion":16367.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5706.0,"Comuna":"Santa Mar\u00eda","Tasa":0.0},{"Poblacion":16367.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5706.0,"Comuna":"Santa Mar\u00eda","Tasa":0.0},{"Poblacion":16367.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5706.0,"Comuna":"Santa Mar\u00eda","Tasa":0.0},{"Poblacion":16367.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5706.0,"Comuna":"Santa Mar\u00eda","Tasa":0.0},{"Poblacion":16367.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5706.0,"Comuna":"Santa Mar\u00eda","Tasa":0.0},{"Poblacion":16367.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5706.0,"Comuna":"Santa Mar\u00eda","Tasa":12.2197103929},{"Poblacion":16367.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5706.0,"Comuna":"Santa Mar\u00eda","Tasa":12.2197103929},{"Poblacion":16367.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5706.0,"Comuna":"Santa Mar\u00eda","Tasa":12.2197103929},{"Poblacion":16367.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":57.0,"Provincia":"San Felipe de Aconcagua","C\u00f3digo Comuna 2017":5706.0,"Comuna":"Santa Mar\u00eda","Tasa":12.2197103929},{"Poblacion":11934.0,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5606.0,"Comuna":"Santo Domingo","Tasa":"-"},{"Poblacion":11934.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5606.0,"Comuna":"Santo Domingo","Tasa":0.0},{"Poblacion":11934.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5606.0,"Comuna":"Santo Domingo","Tasa":0.0},{"Poblacion":11934.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5606.0,"Comuna":"Santo Domingo","Tasa":0.0},{"Poblacion":11934.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5606.0,"Comuna":"Santo Domingo","Tasa":41.8971007206},{"Poblacion":11934.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5606.0,"Comuna":"Santo Domingo","Tasa":41.8971007206},{"Poblacion":11934.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5606.0,"Comuna":"Santo Domingo","Tasa":41.8971007206},{"Poblacion":11934.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5606.0,"Comuna":"Santo Domingo","Tasa":83.7942014413},{"Poblacion":11934.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5606.0,"Comuna":"Santo Domingo","Tasa":92.1736215854},{"Poblacion":11934.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":56.0,"Provincia":"San Antonio","C\u00f3digo Comuna 2017":5606.0,"Comuna":"Santo Domingo","Tasa":100.5530417295},{"Poblacion":315732.0,"Casos Confirmados":16.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5101.0,"Comuna":"Valpara\u00edso","Tasa":5.0675889679},{"Poblacion":315732.0,"Casos Confirmados":26.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5101.0,"Comuna":"Valpara\u00edso","Tasa":8.2348320728},{"Poblacion":315732.0,"Casos Confirmados":23.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5101.0,"Comuna":"Valpara\u00edso","Tasa":7.2846591413},{"Poblacion":315732.0,"Casos Confirmados":26.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5101.0,"Comuna":"Valpara\u00edso","Tasa":8.2348320728},{"Poblacion":315732.0,"Casos Confirmados":36.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5101.0,"Comuna":"Valpara\u00edso","Tasa":11.4020751777},{"Poblacion":315732.0,"Casos Confirmados":39.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5101.0,"Comuna":"Valpara\u00edso","Tasa":12.3522481092},{"Poblacion":315732.0,"Casos Confirmados":44.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5101.0,"Comuna":"Valpara\u00edso","Tasa":13.9358696616},{"Poblacion":315732.0,"Casos Confirmados":45.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5101.0,"Comuna":"Valpara\u00edso","Tasa":14.2525939721},{"Poblacion":315732.0,"Casos Confirmados":51.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5101.0,"Comuna":"Valpara\u00edso","Tasa":16.152939835},{"Poblacion":315732.0,"Casos Confirmados":59.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5101.0,"Comuna":"Valpara\u00edso","Tasa":18.686734319},{"Poblacion":139310.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5804.0,"Comuna":"Villa Alemana","Tasa":4.3069413538},{"Poblacion":139310.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5804.0,"Comuna":"Villa Alemana","Tasa":5.7425884718},{"Poblacion":139310.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5804.0,"Comuna":"Villa Alemana","Tasa":7.8960591487},{"Poblacion":139310.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5804.0,"Comuna":"Villa Alemana","Tasa":7.8960591487},{"Poblacion":139310.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5804.0,"Comuna":"Villa Alemana","Tasa":8.6138827076},{"Poblacion":139310.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5804.0,"Comuna":"Villa Alemana","Tasa":8.6138827076},{"Poblacion":139310.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5804.0,"Comuna":"Villa Alemana","Tasa":8.6138827076},{"Poblacion":139310.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5804.0,"Comuna":"Villa Alemana","Tasa":8.6138827076},{"Poblacion":139310.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5804.0,"Comuna":"Villa Alemana","Tasa":9.3317062666},{"Poblacion":139310.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":58.0,"Provincia":"Marga Marga","C\u00f3digo Comuna 2017":5804.0,"Comuna":"Villa Alemana","Tasa":9.3317062666},{"Poblacion":361371.0,"Casos Confirmados":29.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5109.0,"Comuna":"Vi\u00f1a del Mar","Tasa":8.0249937045},{"Poblacion":361371.0,"Casos Confirmados":38.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5109.0,"Comuna":"Vi\u00f1a del Mar","Tasa":10.5155089921},{"Poblacion":361371.0,"Casos Confirmados":47.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5109.0,"Comuna":"Vi\u00f1a del Mar","Tasa":13.0060242798},{"Poblacion":361371.0,"Casos Confirmados":53.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5109.0,"Comuna":"Vi\u00f1a del Mar","Tasa":14.6663678048},{"Poblacion":361371.0,"Casos Confirmados":66.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5109.0,"Comuna":"Vi\u00f1a del Mar","Tasa":18.2637787758},{"Poblacion":361371.0,"Casos Confirmados":69.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5109.0,"Comuna":"Vi\u00f1a del Mar","Tasa":19.0939505384},{"Poblacion":361371.0,"Casos Confirmados":72.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5109.0,"Comuna":"Vi\u00f1a del Mar","Tasa":19.9241223009},{"Poblacion":361371.0,"Casos Confirmados":75.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5109.0,"Comuna":"Vi\u00f1a del Mar","Tasa":20.7542940634},{"Poblacion":361371.0,"Casos Confirmados":84.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5109.0,"Comuna":"Vi\u00f1a del Mar","Tasa":23.2448093511},{"Poblacion":361371.0,"Casos Confirmados":94.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":51.0,"Provincia":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Comuna 2017":5109.0,"Comuna":"Vi\u00f1a del Mar","Tasa":26.0120485595},{"Poblacion":7994.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5405.0,"Comuna":"Zapallar","Tasa":0.0},{"Poblacion":7994.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5405.0,"Comuna":"Zapallar","Tasa":0.0},{"Poblacion":7994.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5405.0,"Comuna":"Zapallar","Tasa":0.0},{"Poblacion":7994.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5405.0,"Comuna":"Zapallar","Tasa":0.0},{"Poblacion":7994.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5405.0,"Comuna":"Zapallar","Tasa":0.0},{"Poblacion":7994.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5405.0,"Comuna":"Zapallar","Tasa":0.0},{"Poblacion":7994.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5405.0,"Comuna":"Zapallar","Tasa":0.0},{"Poblacion":7994.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5405.0,"Comuna":"Zapallar","Tasa":0.0},{"Poblacion":7994.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5405.0,"Comuna":"Zapallar","Tasa":0.0},{"Poblacion":7994.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":5.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Valpara\u00edso","C\u00f3digo Provincia":54.0,"Provincia":"Petorca","C\u00f3digo Comuna 2017":5405.0,"Comuna":"Zapallar","Tasa":0.0},{"Poblacion":7405.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13502.0,"Comuna":"Alhu\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":7405.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13502.0,"Comuna":"Alhu\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":7405.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13502.0,"Comuna":"Alhu\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":7405.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13502.0,"Comuna":"Alhu\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":7405.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13502.0,"Comuna":"Alhu\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":7405.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13502.0,"Comuna":"Alhu\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":7405.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13502.0,"Comuna":"Alhu\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":7405.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13502.0,"Comuna":"Alhu\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":7405.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13502.0,"Comuna":"Alhu\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":7405.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13502.0,"Comuna":"Alhu\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":109641.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13402.0,"Comuna":"Buin","Tasa":6.3844729618},{"Poblacion":109641.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13402.0,"Comuna":"Buin","Tasa":7.2965405277},{"Poblacion":109641.0,"Casos Confirmados":14.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13402.0,"Comuna":"Buin","Tasa":12.7689459235},{"Poblacion":109641.0,"Casos Confirmados":20.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13402.0,"Comuna":"Buin","Tasa":18.2413513193},{"Poblacion":109641.0,"Casos Confirmados":20.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13402.0,"Comuna":"Buin","Tasa":18.2413513193},{"Poblacion":109641.0,"Casos Confirmados":29.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13402.0,"Comuna":"Buin","Tasa":26.449959413},{"Poblacion":109641.0,"Casos Confirmados":36.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13402.0,"Comuna":"Buin","Tasa":32.8344323748},{"Poblacion":109641.0,"Casos Confirmados":40.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13402.0,"Comuna":"Buin","Tasa":36.4827026386},{"Poblacion":109641.0,"Casos Confirmados":43.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13402.0,"Comuna":"Buin","Tasa":39.2189053365},{"Poblacion":109641.0,"Casos Confirmados":47.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13402.0,"Comuna":"Buin","Tasa":42.8671756004},{"Poblacion":28525.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13403.0,"Comuna":"Calera de Tango","Tasa":21.0341805434},{"Poblacion":28525.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13403.0,"Comuna":"Calera de Tango","Tasa":24.5398773006},{"Poblacion":28525.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13403.0,"Comuna":"Calera de Tango","Tasa":24.5398773006},{"Poblacion":28525.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13403.0,"Comuna":"Calera de Tango","Tasa":24.5398773006},{"Poblacion":28525.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13403.0,"Comuna":"Calera de Tango","Tasa":28.0455740578},{"Poblacion":28525.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13403.0,"Comuna":"Calera de Tango","Tasa":28.0455740578},{"Poblacion":28525.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13403.0,"Comuna":"Calera de Tango","Tasa":35.0569675723},{"Poblacion":28525.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13403.0,"Comuna":"Calera de Tango","Tasa":35.0569675723},{"Poblacion":28525.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13403.0,"Comuna":"Calera de Tango","Tasa":38.5626643295},{"Poblacion":28525.0,"Casos Confirmados":14.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13403.0,"Comuna":"Calera de Tango","Tasa":49.0797546012},{"Poblacion":88956.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13102.0,"Comuna":"Cerrillos","Tasa":0.0},{"Poblacion":88956.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13102.0,"Comuna":"Cerrillos","Tasa":4.4966050632},{"Poblacion":88956.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13102.0,"Comuna":"Cerrillos","Tasa":4.4966050632},{"Poblacion":88956.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13102.0,"Comuna":"Cerrillos","Tasa":5.620756329},{"Poblacion":88956.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13102.0,"Comuna":"Cerrillos","Tasa":12.3656639237},{"Poblacion":88956.0,"Casos Confirmados":21.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13102.0,"Comuna":"Cerrillos","Tasa":23.6071765817},{"Poblacion":88956.0,"Casos Confirmados":29.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13102.0,"Comuna":"Cerrillos","Tasa":32.600386708},{"Poblacion":88956.0,"Casos Confirmados":39.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13102.0,"Comuna":"Cerrillos","Tasa":43.841899366},{"Poblacion":88956.0,"Casos Confirmados":48.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13102.0,"Comuna":"Cerrillos","Tasa":53.9592607581},{"Poblacion":88956.0,"Casos Confirmados":53.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13102.0,"Comuna":"Cerrillos","Tasa":59.5800170871},{"Poblacion":142465.0,"Casos Confirmados":19.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13103.0,"Comuna":"Cerro Navia","Tasa":13.3366089917},{"Poblacion":142465.0,"Casos Confirmados":21.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13103.0,"Comuna":"Cerro Navia","Tasa":14.7404625698},{"Poblacion":142465.0,"Casos Confirmados":26.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13103.0,"Comuna":"Cerro Navia","Tasa":18.2500965149},{"Poblacion":142465.0,"Casos Confirmados":31.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13103.0,"Comuna":"Cerro Navia","Tasa":21.7597304601},{"Poblacion":142465.0,"Casos Confirmados":36.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13103.0,"Comuna":"Cerro Navia","Tasa":25.2693644053},{"Poblacion":142465.0,"Casos Confirmados":42.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13103.0,"Comuna":"Cerro Navia","Tasa":29.4809251395},{"Poblacion":142465.0,"Casos Confirmados":57.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13103.0,"Comuna":"Cerro Navia","Tasa":40.009826975},{"Poblacion":142465.0,"Casos Confirmados":65.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13103.0,"Comuna":"Cerro Navia","Tasa":45.6252412873},{"Poblacion":142465.0,"Casos Confirmados":79.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13103.0,"Comuna":"Cerro Navia","Tasa":55.4522163338},{"Poblacion":142465.0,"Casos Confirmados":99.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13103.0,"Comuna":"Cerro Navia","Tasa":69.4907521146},{"Poblacion":180353.0,"Casos Confirmados":32.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13301.0,"Comuna":"Colina","Tasa":17.742981819},{"Poblacion":180353.0,"Casos Confirmados":39.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13301.0,"Comuna":"Colina","Tasa":21.6242590919},{"Poblacion":180353.0,"Casos Confirmados":47.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13301.0,"Comuna":"Colina","Tasa":26.0600045466},{"Poblacion":180353.0,"Casos Confirmados":50.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13301.0,"Comuna":"Colina","Tasa":27.7234090922},{"Poblacion":180353.0,"Casos Confirmados":62.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13301.0,"Comuna":"Colina","Tasa":34.3770272743},{"Poblacion":180353.0,"Casos Confirmados":66.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13301.0,"Comuna":"Colina","Tasa":36.5949000017},{"Poblacion":180353.0,"Casos Confirmados":74.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13301.0,"Comuna":"Colina","Tasa":41.0306454564},{"Poblacion":180353.0,"Casos Confirmados":77.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13301.0,"Comuna":"Colina","Tasa":42.6940500019},{"Poblacion":180353.0,"Casos Confirmados":81.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13301.0,"Comuna":"Colina","Tasa":44.9119227293},{"Poblacion":180353.0,"Casos Confirmados":90.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13301.0,"Comuna":"Colina","Tasa":49.9021363659},{"Poblacion":139195.0,"Casos Confirmados":14.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13104.0,"Comuna":"Conchal\u00ed","Tasa":10.0578325371},{"Poblacion":139195.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13104.0,"Comuna":"Conchal\u00ed","Tasa":12.9314989763},{"Poblacion":139195.0,"Casos Confirmados":22.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13104.0,"Comuna":"Conchal\u00ed","Tasa":15.8051654154},{"Poblacion":139195.0,"Casos Confirmados":32.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13104.0,"Comuna":"Conchal\u00ed","Tasa":22.9893315133},{"Poblacion":139195.0,"Casos Confirmados":38.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13104.0,"Comuna":"Conchal\u00ed","Tasa":27.2998311721},{"Poblacion":139195.0,"Casos Confirmados":47.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13104.0,"Comuna":"Conchal\u00ed","Tasa":33.7655806602},{"Poblacion":139195.0,"Casos Confirmados":52.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13104.0,"Comuna":"Conchal\u00ed","Tasa":37.3576637092},{"Poblacion":139195.0,"Casos Confirmados":56.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13104.0,"Comuna":"Conchal\u00ed","Tasa":40.2313301484},{"Poblacion":139195.0,"Casos Confirmados":64.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13104.0,"Comuna":"Conchal\u00ed","Tasa":45.9786630267},{"Poblacion":139195.0,"Casos Confirmados":80.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13104.0,"Comuna":"Conchal\u00ed","Tasa":57.4733287834},{"Poblacion":36430.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13503.0,"Comuna":"Curacav\u00ed","Tasa":13.7249519627},{"Poblacion":36430.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13503.0,"Comuna":"Curacav\u00ed","Tasa":13.7249519627},{"Poblacion":36430.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13503.0,"Comuna":"Curacav\u00ed","Tasa":13.7249519627},{"Poblacion":36430.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13503.0,"Comuna":"Curacav\u00ed","Tasa":21.9599231403},{"Poblacion":36430.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13503.0,"Comuna":"Curacav\u00ed","Tasa":24.7049135328},{"Poblacion":36430.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13503.0,"Comuna":"Curacav\u00ed","Tasa":27.4499039253},{"Poblacion":36430.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13503.0,"Comuna":"Curacav\u00ed","Tasa":35.6848751029},{"Poblacion":36430.0,"Casos Confirmados":14.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13503.0,"Comuna":"Curacav\u00ed","Tasa":38.4298654955},{"Poblacion":36430.0,"Casos Confirmados":14.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13503.0,"Comuna":"Curacav\u00ed","Tasa":38.4298654955},{"Poblacion":36430.0,"Casos Confirmados":14.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13503.0,"Comuna":"Curacav\u00ed","Tasa":38.4298654955},{"Poblacion":172000.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13105.0,"Comuna":"El Bosque","Tasa":10.4651162791},{"Poblacion":172000.0,"Casos Confirmados":28.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13105.0,"Comuna":"El Bosque","Tasa":16.2790697674},{"Poblacion":172000.0,"Casos Confirmados":35.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13105.0,"Comuna":"El Bosque","Tasa":20.3488372093},{"Poblacion":172000.0,"Casos Confirmados":37.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13105.0,"Comuna":"El Bosque","Tasa":21.511627907},{"Poblacion":172000.0,"Casos Confirmados":46.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13105.0,"Comuna":"El Bosque","Tasa":26.7441860465},{"Poblacion":172000.0,"Casos Confirmados":64.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13105.0,"Comuna":"El Bosque","Tasa":37.2093023256},{"Poblacion":172000.0,"Casos Confirmados":83.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13105.0,"Comuna":"El Bosque","Tasa":48.2558139535},{"Poblacion":172000.0,"Casos Confirmados":93.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13105.0,"Comuna":"El Bosque","Tasa":54.0697674419},{"Poblacion":172000.0,"Casos Confirmados":107.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13105.0,"Comuna":"El Bosque","Tasa":62.2093023256},{"Poblacion":172000.0,"Casos Confirmados":127.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13105.0,"Comuna":"El Bosque","Tasa":73.8372093023},{"Poblacion":40014.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13602.0,"Comuna":"El Monte","Tasa":0.0},{"Poblacion":40014.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13602.0,"Comuna":"El Monte","Tasa":0.0},{"Poblacion":40014.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13602.0,"Comuna":"El Monte","Tasa":0.0},{"Poblacion":40014.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13602.0,"Comuna":"El Monte","Tasa":12.4956265307},{"Poblacion":40014.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13602.0,"Comuna":"El Monte","Tasa":17.493877143},{"Poblacion":40014.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13602.0,"Comuna":"El Monte","Tasa":22.4921277553},{"Poblacion":40014.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13602.0,"Comuna":"El Monte","Tasa":24.9912530614},{"Poblacion":40014.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13602.0,"Comuna":"El Monte","Tasa":24.9912530614},{"Poblacion":40014.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13602.0,"Comuna":"El Monte","Tasa":29.9895036737},{"Poblacion":40014.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13602.0,"Comuna":"El Monte","Tasa":29.9895036737},{"Poblacion":206792.0,"Casos Confirmados":16.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13106.0,"Comuna":"Estaci\u00f3n Central","Tasa":7.7372432202},{"Poblacion":206792.0,"Casos Confirmados":22.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13106.0,"Comuna":"Estaci\u00f3n Central","Tasa":10.6387094278},{"Poblacion":206792.0,"Casos Confirmados":25.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13106.0,"Comuna":"Estaci\u00f3n Central","Tasa":12.0894425316},{"Poblacion":206792.0,"Casos Confirmados":36.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13106.0,"Comuna":"Estaci\u00f3n Central","Tasa":17.4087972455},{"Poblacion":206792.0,"Casos Confirmados":41.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13106.0,"Comuna":"Estaci\u00f3n Central","Tasa":19.8266857519},{"Poblacion":206792.0,"Casos Confirmados":61.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13106.0,"Comuna":"Estaci\u00f3n Central","Tasa":29.4982397772},{"Poblacion":206792.0,"Casos Confirmados":71.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13106.0,"Comuna":"Estaci\u00f3n Central","Tasa":34.3340167898},{"Poblacion":206792.0,"Casos Confirmados":89.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13106.0,"Comuna":"Estaci\u00f3n Central","Tasa":43.0384154126},{"Poblacion":206792.0,"Casos Confirmados":101.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13106.0,"Comuna":"Estaci\u00f3n Central","Tasa":48.8413478278},{"Poblacion":206792.0,"Casos Confirmados":120.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13106.0,"Comuna":"Estaci\u00f3n Central","Tasa":58.0293241518},{"Poblacion":112528.0,"Casos Confirmados":17.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13107.0,"Comuna":"Huechuraba","Tasa":15.1073510593},{"Poblacion":112528.0,"Casos Confirmados":19.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13107.0,"Comuna":"Huechuraba","Tasa":16.884686478},{"Poblacion":112528.0,"Casos Confirmados":22.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13107.0,"Comuna":"Huechuraba","Tasa":19.5506896061},{"Poblacion":112528.0,"Casos Confirmados":32.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13107.0,"Comuna":"Huechuraba","Tasa":28.4373666998},{"Poblacion":112528.0,"Casos Confirmados":35.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13107.0,"Comuna":"Huechuraba","Tasa":31.103369828},{"Poblacion":112528.0,"Casos Confirmados":38.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13107.0,"Comuna":"Huechuraba","Tasa":33.7693729561},{"Poblacion":112528.0,"Casos Confirmados":48.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13107.0,"Comuna":"Huechuraba","Tasa":42.6560500498},{"Poblacion":112528.0,"Casos Confirmados":53.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13107.0,"Comuna":"Huechuraba","Tasa":47.0993885966},{"Poblacion":112528.0,"Casos Confirmados":59.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13107.0,"Comuna":"Huechuraba","Tasa":52.4313948528},{"Poblacion":112528.0,"Casos Confirmados":66.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13107.0,"Comuna":"Huechuraba","Tasa":58.6520688184},{"Poblacion":142065.0,"Casos Confirmados":15.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13108.0,"Comuna":"Independencia","Tasa":10.5585471439},{"Poblacion":142065.0,"Casos Confirmados":17.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13108.0,"Comuna":"Independencia","Tasa":11.9663534298},{"Poblacion":142065.0,"Casos Confirmados":22.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13108.0,"Comuna":"Independencia","Tasa":15.4858691444},{"Poblacion":142065.0,"Casos Confirmados":26.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13108.0,"Comuna":"Independencia","Tasa":18.3014817161},{"Poblacion":142065.0,"Casos Confirmados":31.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13108.0,"Comuna":"Independencia","Tasa":21.8209974308},{"Poblacion":142065.0,"Casos Confirmados":37.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13108.0,"Comuna":"Independencia","Tasa":26.0444162883},{"Poblacion":142065.0,"Casos Confirmados":52.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13108.0,"Comuna":"Independencia","Tasa":36.6029634322},{"Poblacion":142065.0,"Casos Confirmados":60.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13108.0,"Comuna":"Independencia","Tasa":42.2341885757},{"Poblacion":142065.0,"Casos Confirmados":80.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13108.0,"Comuna":"Independencia","Tasa":56.3122514342},{"Poblacion":142065.0,"Casos Confirmados":115.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13108.0,"Comuna":"Independencia","Tasa":80.9488614367},{"Poblacion":40171.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13603.0,"Comuna":"Isla de Maipo","Tasa":0.0},{"Poblacion":40171.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13603.0,"Comuna":"Isla de Maipo","Tasa":0.0},{"Poblacion":40171.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13603.0,"Comuna":"Isla de Maipo","Tasa":0.0},{"Poblacion":40171.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13603.0,"Comuna":"Isla de Maipo","Tasa":9.9574319783},{"Poblacion":40171.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13603.0,"Comuna":"Isla de Maipo","Tasa":17.425505962},{"Poblacion":40171.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13603.0,"Comuna":"Isla de Maipo","Tasa":24.8935799457},{"Poblacion":40171.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13603.0,"Comuna":"Isla de Maipo","Tasa":24.8935799457},{"Poblacion":40171.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13603.0,"Comuna":"Isla de Maipo","Tasa":27.3829379403},{"Poblacion":40171.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13603.0,"Comuna":"Isla de Maipo","Tasa":27.3829379403},{"Poblacion":40171.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13603.0,"Comuna":"Isla de Maipo","Tasa":27.3829379403},{"Poblacion":100434.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13109.0,"Comuna":"La Cisterna","Tasa":9.9567875421},{"Poblacion":100434.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13109.0,"Comuna":"La Cisterna","Tasa":11.9481450505},{"Poblacion":100434.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13109.0,"Comuna":"La Cisterna","Tasa":11.9481450505},{"Poblacion":100434.0,"Casos Confirmados":20.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13109.0,"Comuna":"La Cisterna","Tasa":19.9135750841},{"Poblacion":100434.0,"Casos Confirmados":26.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13109.0,"Comuna":"La Cisterna","Tasa":25.8876476094},{"Poblacion":100434.0,"Casos Confirmados":34.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13109.0,"Comuna":"La Cisterna","Tasa":33.853077643},{"Poblacion":100434.0,"Casos Confirmados":39.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13109.0,"Comuna":"La Cisterna","Tasa":38.8314714141},{"Poblacion":100434.0,"Casos Confirmados":45.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13109.0,"Comuna":"La Cisterna","Tasa":44.8055439393},{"Poblacion":100434.0,"Casos Confirmados":47.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13109.0,"Comuna":"La Cisterna","Tasa":46.7969014477},{"Poblacion":100434.0,"Casos Confirmados":61.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13109.0,"Comuna":"La Cisterna","Tasa":60.7364040066},{"Poblacion":402433.0,"Casos Confirmados":43.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13110.0,"Comuna":"La Florida","Tasa":10.6850084362},{"Poblacion":402433.0,"Casos Confirmados":58.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13110.0,"Comuna":"La Florida","Tasa":14.4123369604},{"Poblacion":402433.0,"Casos Confirmados":67.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13110.0,"Comuna":"La Florida","Tasa":16.648734075},{"Poblacion":402433.0,"Casos Confirmados":91.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13110.0,"Comuna":"La Florida","Tasa":22.6124597138},{"Poblacion":402433.0,"Casos Confirmados":103.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13110.0,"Comuna":"La Florida","Tasa":25.5943225332},{"Poblacion":402433.0,"Casos Confirmados":126.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13110.0,"Comuna":"La Florida","Tasa":31.3095596037},{"Poblacion":402433.0,"Casos Confirmados":165.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13110.0,"Comuna":"La Florida","Tasa":41.0006137668},{"Poblacion":402433.0,"Casos Confirmados":176.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13110.0,"Comuna":"La Florida","Tasa":43.7339880179},{"Poblacion":402433.0,"Casos Confirmados":211.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13110.0,"Comuna":"La Florida","Tasa":52.4310879078},{"Poblacion":402433.0,"Casos Confirmados":231.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13110.0,"Comuna":"La Florida","Tasa":57.4008592735},{"Poblacion":122557.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13111.0,"Comuna":"La Granja","Tasa":4.0797343277},{"Poblacion":122557.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13111.0,"Comuna":"La Granja","Tasa":6.5275749243},{"Poblacion":122557.0,"Casos Confirmados":16.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13111.0,"Comuna":"La Granja","Tasa":13.0551498486},{"Poblacion":122557.0,"Casos Confirmados":24.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13111.0,"Comuna":"La Granja","Tasa":19.582724773},{"Poblacion":122557.0,"Casos Confirmados":26.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13111.0,"Comuna":"La Granja","Tasa":21.214618504},{"Poblacion":122557.0,"Casos Confirmados":36.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13111.0,"Comuna":"La Granja","Tasa":29.3740871594},{"Poblacion":122557.0,"Casos Confirmados":46.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13111.0,"Comuna":"La Granja","Tasa":37.5335558148},{"Poblacion":122557.0,"Casos Confirmados":51.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13111.0,"Comuna":"La Granja","Tasa":41.6132901425},{"Poblacion":122557.0,"Casos Confirmados":60.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13111.0,"Comuna":"La Granja","Tasa":48.9568119324},{"Poblacion":122557.0,"Casos Confirmados":69.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13111.0,"Comuna":"La Granja","Tasa":56.3003337223},{"Poblacion":189335.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13112.0,"Comuna":"La Pintana","Tasa":0.0},{"Poblacion":189335.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13112.0,"Comuna":"La Pintana","Tasa":5.2816436475},{"Poblacion":189335.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13112.0,"Comuna":"La Pintana","Tasa":6.8661367418},{"Poblacion":189335.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13112.0,"Comuna":"La Pintana","Tasa":9.5069585655},{"Poblacion":189335.0,"Casos Confirmados":25.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13112.0,"Comuna":"La Pintana","Tasa":13.2041091188},{"Poblacion":189335.0,"Casos Confirmados":39.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13112.0,"Comuna":"La Pintana","Tasa":20.5984102253},{"Poblacion":189335.0,"Casos Confirmados":55.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13112.0,"Comuna":"La Pintana","Tasa":29.0490400613},{"Poblacion":189335.0,"Casos Confirmados":70.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13112.0,"Comuna":"La Pintana","Tasa":36.9715055325},{"Poblacion":189335.0,"Casos Confirmados":88.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13112.0,"Comuna":"La Pintana","Tasa":46.478464098},{"Poblacion":189335.0,"Casos Confirmados":107.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13112.0,"Comuna":"La Pintana","Tasa":56.5135870283},{"Poblacion":100252.0,"Casos Confirmados":24.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13113.0,"Comuna":"La Reina","Tasa":23.9396720265},{"Poblacion":100252.0,"Casos Confirmados":26.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13113.0,"Comuna":"La Reina","Tasa":25.9346446954},{"Poblacion":100252.0,"Casos Confirmados":30.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13113.0,"Comuna":"La Reina","Tasa":29.9245900331},{"Poblacion":100252.0,"Casos Confirmados":35.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13113.0,"Comuna":"La Reina","Tasa":34.9120217053},{"Poblacion":100252.0,"Casos Confirmados":44.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13113.0,"Comuna":"La Reina","Tasa":43.8893987152},{"Poblacion":100252.0,"Casos Confirmados":52.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13113.0,"Comuna":"La Reina","Tasa":51.8692893907},{"Poblacion":100252.0,"Casos Confirmados":54.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13113.0,"Comuna":"La Reina","Tasa":53.8642620596},{"Poblacion":100252.0,"Casos Confirmados":56.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13113.0,"Comuna":"La Reina","Tasa":55.8592347285},{"Poblacion":100252.0,"Casos Confirmados":59.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13113.0,"Comuna":"La Reina","Tasa":58.8516937318},{"Poblacion":100252.0,"Casos Confirmados":62.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13113.0,"Comuna":"La Reina","Tasa":61.8441527351},{"Poblacion":126898.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13302.0,"Comuna":"Lampa","Tasa":7.8803448439},{"Poblacion":126898.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13302.0,"Comuna":"Lampa","Tasa":7.8803448439},{"Poblacion":126898.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13302.0,"Comuna":"Lampa","Tasa":10.2444482971},{"Poblacion":126898.0,"Casos Confirmados":14.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13302.0,"Comuna":"Lampa","Tasa":11.0324827814},{"Poblacion":126898.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13302.0,"Comuna":"Lampa","Tasa":14.184620719},{"Poblacion":126898.0,"Casos Confirmados":26.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13302.0,"Comuna":"Lampa","Tasa":20.4888965941},{"Poblacion":126898.0,"Casos Confirmados":37.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13302.0,"Comuna":"Lampa","Tasa":29.1572759224},{"Poblacion":126898.0,"Casos Confirmados":41.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13302.0,"Comuna":"Lampa","Tasa":32.30941386},{"Poblacion":126898.0,"Casos Confirmados":45.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13302.0,"Comuna":"Lampa","Tasa":35.4615517975},{"Poblacion":126898.0,"Casos Confirmados":48.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13302.0,"Comuna":"Lampa","Tasa":37.8256552507},{"Poblacion":330759.0,"Casos Confirmados":181.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13114.0,"Comuna":"Las Condes","Tasa":54.722622816},{"Poblacion":330759.0,"Casos Confirmados":208.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13114.0,"Comuna":"Las Condes","Tasa":62.8856659985},{"Poblacion":330759.0,"Casos Confirmados":224.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13114.0,"Comuna":"Las Condes","Tasa":67.7230249215},{"Poblacion":330759.0,"Casos Confirmados":258.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13114.0,"Comuna":"Las Condes","Tasa":78.0024126328},{"Poblacion":330759.0,"Casos Confirmados":266.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13114.0,"Comuna":"Las Condes","Tasa":80.4210920942},{"Poblacion":330759.0,"Casos Confirmados":281.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13114.0,"Comuna":"Las Condes","Tasa":84.9561160845},{"Poblacion":330759.0,"Casos Confirmados":296.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13114.0,"Comuna":"Las Condes","Tasa":89.4911400748},{"Poblacion":330759.0,"Casos Confirmados":306.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13114.0,"Comuna":"Las Condes","Tasa":92.5144894016},{"Poblacion":330759.0,"Casos Confirmados":320.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13114.0,"Comuna":"Las Condes","Tasa":96.7471784592},{"Poblacion":330759.0,"Casos Confirmados":326.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13114.0,"Comuna":"Las Condes","Tasa":98.5611880554},{"Poblacion":124076.0,"Casos Confirmados":68.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13115.0,"Comuna":"Lo Barnechea","Tasa":54.8051194429},{"Poblacion":124076.0,"Casos Confirmados":78.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13115.0,"Comuna":"Lo Barnechea","Tasa":62.8646958316},{"Poblacion":124076.0,"Casos Confirmados":85.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13115.0,"Comuna":"Lo Barnechea","Tasa":68.5063993037},{"Poblacion":124076.0,"Casos Confirmados":97.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13115.0,"Comuna":"Lo Barnechea","Tasa":78.1778909701},{"Poblacion":124076.0,"Casos Confirmados":105.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13115.0,"Comuna":"Lo Barnechea","Tasa":84.625552081},{"Poblacion":124076.0,"Casos Confirmados":110.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13115.0,"Comuna":"Lo Barnechea","Tasa":88.6553402753},{"Poblacion":124076.0,"Casos Confirmados":116.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13115.0,"Comuna":"Lo Barnechea","Tasa":93.4910861085},{"Poblacion":124076.0,"Casos Confirmados":125.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13115.0,"Comuna":"Lo Barnechea","Tasa":100.7447048583},{"Poblacion":124076.0,"Casos Confirmados":144.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13115.0,"Comuna":"Lo Barnechea","Tasa":116.0578999968},{"Poblacion":124076.0,"Casos Confirmados":157.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13115.0,"Comuna":"Lo Barnechea","Tasa":126.535349302},{"Poblacion":103865.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13116.0,"Comuna":"Lo Espejo","Tasa":3.8511529389},{"Poblacion":103865.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13116.0,"Comuna":"Lo Espejo","Tasa":6.7395176431},{"Poblacion":103865.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13116.0,"Comuna":"Lo Espejo","Tasa":8.6650941125},{"Poblacion":103865.0,"Casos Confirmados":15.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13116.0,"Comuna":"Lo Espejo","Tasa":14.4418235209},{"Poblacion":103865.0,"Casos Confirmados":23.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13116.0,"Comuna":"Lo Espejo","Tasa":22.1441293987},{"Poblacion":103865.0,"Casos Confirmados":34.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13116.0,"Comuna":"Lo Espejo","Tasa":32.7347999807},{"Poblacion":103865.0,"Casos Confirmados":48.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13116.0,"Comuna":"Lo Espejo","Tasa":46.2138352669},{"Poblacion":103865.0,"Casos Confirmados":56.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13116.0,"Comuna":"Lo Espejo","Tasa":53.9161411448},{"Poblacion":103865.0,"Casos Confirmados":60.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13116.0,"Comuna":"Lo Espejo","Tasa":57.7672940837},{"Poblacion":103865.0,"Casos Confirmados":67.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13116.0,"Comuna":"Lo Espejo","Tasa":64.5068117268},{"Poblacion":104403.0,"Casos Confirmados":14.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13117.0,"Comuna":"Lo Prado","Tasa":13.4095763532},{"Poblacion":104403.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13117.0,"Comuna":"Lo Prado","Tasa":17.2408838826},{"Poblacion":104403.0,"Casos Confirmados":20.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13117.0,"Comuna":"Lo Prado","Tasa":19.1565376474},{"Poblacion":104403.0,"Casos Confirmados":25.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13117.0,"Comuna":"Lo Prado","Tasa":23.9456720592},{"Poblacion":104403.0,"Casos Confirmados":32.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13117.0,"Comuna":"Lo Prado","Tasa":30.6504602358},{"Poblacion":104403.0,"Casos Confirmados":35.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13117.0,"Comuna":"Lo Prado","Tasa":33.5239408829},{"Poblacion":104403.0,"Casos Confirmados":43.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13117.0,"Comuna":"Lo Prado","Tasa":41.1865559419},{"Poblacion":104403.0,"Casos Confirmados":47.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13117.0,"Comuna":"Lo Prado","Tasa":45.0178634714},{"Poblacion":104403.0,"Casos Confirmados":62.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13117.0,"Comuna":"Lo Prado","Tasa":59.3852667069},{"Poblacion":104403.0,"Casos Confirmados":75.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13117.0,"Comuna":"Lo Prado","Tasa":71.8370161777},{"Poblacion":134635.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13118.0,"Comuna":"Macul","Tasa":7.4274891373},{"Poblacion":134635.0,"Casos Confirmados":15.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13118.0,"Comuna":"Macul","Tasa":11.1412337059},{"Poblacion":134635.0,"Casos Confirmados":23.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13118.0,"Comuna":"Macul","Tasa":17.0832250158},{"Poblacion":134635.0,"Casos Confirmados":34.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13118.0,"Comuna":"Macul","Tasa":25.2534630668},{"Poblacion":134635.0,"Casos Confirmados":37.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13118.0,"Comuna":"Macul","Tasa":27.481709808},{"Poblacion":134635.0,"Casos Confirmados":43.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13118.0,"Comuna":"Macul","Tasa":31.9382032904},{"Poblacion":134635.0,"Casos Confirmados":49.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13118.0,"Comuna":"Macul","Tasa":36.3946967728},{"Poblacion":134635.0,"Casos Confirmados":51.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13118.0,"Comuna":"Macul","Tasa":37.8801946002},{"Poblacion":134635.0,"Casos Confirmados":57.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13118.0,"Comuna":"Macul","Tasa":42.3366880826},{"Poblacion":134635.0,"Casos Confirmados":64.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13118.0,"Comuna":"Macul","Tasa":47.5359304787},{"Poblacion":578605.0,"Casos Confirmados":43.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13119.0,"Comuna":"Maip\u00fa","Tasa":7.4316675452},{"Poblacion":578605.0,"Casos Confirmados":55.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13119.0,"Comuna":"Maip\u00fa","Tasa":9.5056212788},{"Poblacion":578605.0,"Casos Confirmados":64.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13119.0,"Comuna":"Maip\u00fa","Tasa":11.0610865789},{"Poblacion":578605.0,"Casos Confirmados":83.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13119.0,"Comuna":"Maip\u00fa","Tasa":14.344846657},{"Poblacion":578605.0,"Casos Confirmados":106.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13119.0,"Comuna":"Maip\u00fa","Tasa":18.3199246463},{"Poblacion":578605.0,"Casos Confirmados":167.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13119.0,"Comuna":"Maip\u00fa","Tasa":28.8625227919},{"Poblacion":578605.0,"Casos Confirmados":203.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13119.0,"Comuna":"Maip\u00fa","Tasa":35.0843839925},{"Poblacion":578605.0,"Casos Confirmados":241.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13119.0,"Comuna":"Maip\u00fa","Tasa":41.6519041488},{"Poblacion":578605.0,"Casos Confirmados":284.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13119.0,"Comuna":"Maip\u00fa","Tasa":49.083571694},{"Poblacion":578605.0,"Casos Confirmados":312.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13119.0,"Comuna":"Maip\u00fa","Tasa":53.9227970723},{"Poblacion":14926.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13504.0,"Comuna":"Mar\u00eda Pinto","Tasa":0.0},{"Poblacion":14926.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13504.0,"Comuna":"Mar\u00eda Pinto","Tasa":0.0},{"Poblacion":14926.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13504.0,"Comuna":"Mar\u00eda Pinto","Tasa":0.0},{"Poblacion":14926.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13504.0,"Comuna":"Mar\u00eda Pinto","Tasa":0.0},{"Poblacion":14926.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13504.0,"Comuna":"Mar\u00eda Pinto","Tasa":0.0},{"Poblacion":14926.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13504.0,"Comuna":"Mar\u00eda Pinto","Tasa":0.0},{"Poblacion":14926.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13504.0,"Comuna":"Mar\u00eda Pinto","Tasa":0.0},{"Poblacion":14926.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13504.0,"Comuna":"Mar\u00eda Pinto","Tasa":0.0},{"Poblacion":14926.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13504.0,"Comuna":"Mar\u00eda Pinto","Tasa":6.6997186118},{"Poblacion":14926.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13504.0,"Comuna":"Mar\u00eda Pinto","Tasa":6.6997186118},{"Poblacion":141612.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13501.0,"Comuna":"Melipilla","Tasa":4.2369290738},{"Poblacion":141612.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13501.0,"Comuna":"Melipilla","Tasa":5.6492387651},{"Poblacion":141612.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13501.0,"Comuna":"Melipilla","Tasa":6.3553936107},{"Poblacion":141612.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13501.0,"Comuna":"Melipilla","Tasa":7.767703302},{"Poblacion":141612.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13501.0,"Comuna":"Melipilla","Tasa":8.4738581476},{"Poblacion":141612.0,"Casos Confirmados":16.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13501.0,"Comuna":"Melipilla","Tasa":11.2984775302},{"Poblacion":141612.0,"Casos Confirmados":17.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13501.0,"Comuna":"Melipilla","Tasa":12.0046323758},{"Poblacion":141612.0,"Casos Confirmados":19.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13501.0,"Comuna":"Melipilla","Tasa":13.4169420671},{"Poblacion":141612.0,"Casos Confirmados":25.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13501.0,"Comuna":"Melipilla","Tasa":17.6538711409},{"Poblacion":141612.0,"Casos Confirmados":35.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13501.0,"Comuna":"Melipilla","Tasa":24.7154195972},{"Poblacion":250192.0,"Casos Confirmados":67.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13120.0,"Comuna":"\u00d1u\u00f1oa","Tasa":26.7794333952},{"Poblacion":250192.0,"Casos Confirmados":84.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13120.0,"Comuna":"\u00d1u\u00f1oa","Tasa":33.5742150029},{"Poblacion":250192.0,"Casos Confirmados":93.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13120.0,"Comuna":"\u00d1u\u00f1oa","Tasa":37.1714523246},{"Poblacion":250192.0,"Casos Confirmados":107.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13120.0,"Comuna":"\u00d1u\u00f1oa","Tasa":42.7671548251},{"Poblacion":250192.0,"Casos Confirmados":118.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13120.0,"Comuna":"\u00d1u\u00f1oa","Tasa":47.1637782183},{"Poblacion":250192.0,"Casos Confirmados":155.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13120.0,"Comuna":"\u00d1u\u00f1oa","Tasa":61.952420541},{"Poblacion":250192.0,"Casos Confirmados":171.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13120.0,"Comuna":"\u00d1u\u00f1oa","Tasa":68.347509113},{"Poblacion":250192.0,"Casos Confirmados":188.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13120.0,"Comuna":"\u00d1u\u00f1oa","Tasa":75.1422907207},{"Poblacion":250192.0,"Casos Confirmados":217.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13120.0,"Comuna":"\u00d1u\u00f1oa","Tasa":86.7333887574},{"Poblacion":250192.0,"Casos Confirmados":240.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13120.0,"Comuna":"\u00d1u\u00f1oa","Tasa":95.9263285797},{"Poblacion":74188.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13604.0,"Comuna":"Padre Hurtado","Tasa":13.4792688845},{"Poblacion":74188.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13604.0,"Comuna":"Padre Hurtado","Tasa":14.8271957729},{"Poblacion":74188.0,"Casos Confirmados":14.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13604.0,"Comuna":"Padre Hurtado","Tasa":18.8709764382},{"Poblacion":74188.0,"Casos Confirmados":16.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13604.0,"Comuna":"Padre Hurtado","Tasa":21.5668302151},{"Poblacion":74188.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13604.0,"Comuna":"Padre Hurtado","Tasa":24.262683992},{"Poblacion":74188.0,"Casos Confirmados":20.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13604.0,"Comuna":"Padre Hurtado","Tasa":26.9585377689},{"Poblacion":74188.0,"Casos Confirmados":26.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13604.0,"Comuna":"Padre Hurtado","Tasa":35.0460990996},{"Poblacion":74188.0,"Casos Confirmados":27.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13604.0,"Comuna":"Padre Hurtado","Tasa":36.394025988},{"Poblacion":74188.0,"Casos Confirmados":28.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13604.0,"Comuna":"Padre Hurtado","Tasa":37.7419528765},{"Poblacion":74188.0,"Casos Confirmados":32.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13604.0,"Comuna":"Padre Hurtado","Tasa":43.1336604303},{"Poblacion":82766.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13404.0,"Comuna":"Paine","Tasa":0.0},{"Poblacion":82766.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13404.0,"Comuna":"Paine","Tasa":0.0},{"Poblacion":82766.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13404.0,"Comuna":"Paine","Tasa":0.0},{"Poblacion":82766.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13404.0,"Comuna":"Paine","Tasa":0.0},{"Poblacion":82766.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13404.0,"Comuna":"Paine","Tasa":0.0},{"Poblacion":82766.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13404.0,"Comuna":"Paine","Tasa":8.4575791992},{"Poblacion":82766.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13404.0,"Comuna":"Paine","Tasa":9.6658047991},{"Poblacion":82766.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13404.0,"Comuna":"Paine","Tasa":10.874030399},{"Poblacion":82766.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13404.0,"Comuna":"Paine","Tasa":12.0822559988},{"Poblacion":82766.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13404.0,"Comuna":"Paine","Tasa":13.2904815987},{"Poblacion":107803.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13121.0,"Comuna":"Pedro Aguirre Cerda","Tasa":6.4933257887},{"Poblacion":107803.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13121.0,"Comuna":"Pedro Aguirre Cerda","Tasa":12.0590336076},{"Poblacion":107803.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13121.0,"Comuna":"Pedro Aguirre Cerda","Tasa":12.0590336076},{"Poblacion":107803.0,"Casos Confirmados":16.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13121.0,"Comuna":"Pedro Aguirre Cerda","Tasa":14.841887517},{"Poblacion":107803.0,"Casos Confirmados":19.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13121.0,"Comuna":"Pedro Aguirre Cerda","Tasa":17.6247414265},{"Poblacion":107803.0,"Casos Confirmados":36.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13121.0,"Comuna":"Pedro Aguirre Cerda","Tasa":33.3942469134},{"Poblacion":107803.0,"Casos Confirmados":54.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13121.0,"Comuna":"Pedro Aguirre Cerda","Tasa":50.09137037},{"Poblacion":107803.0,"Casos Confirmados":70.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13121.0,"Comuna":"Pedro Aguirre Cerda","Tasa":64.9332578871},{"Poblacion":107803.0,"Casos Confirmados":78.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13121.0,"Comuna":"Pedro Aguirre Cerda","Tasa":72.3542016456},{"Poblacion":107803.0,"Casos Confirmados":89.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13121.0,"Comuna":"Pedro Aguirre Cerda","Tasa":82.5579993136},{"Poblacion":101058.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13605.0,"Comuna":"Pe\u00f1aflor","Tasa":9.8953076451},{"Poblacion":101058.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13605.0,"Comuna":"Pe\u00f1aflor","Tasa":12.8638999386},{"Poblacion":101058.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13605.0,"Comuna":"Pe\u00f1aflor","Tasa":12.8638999386},{"Poblacion":101058.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13605.0,"Comuna":"Pe\u00f1aflor","Tasa":17.8115537612},{"Poblacion":101058.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13605.0,"Comuna":"Pe\u00f1aflor","Tasa":17.8115537612},{"Poblacion":101058.0,"Casos Confirmados":20.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13605.0,"Comuna":"Pe\u00f1aflor","Tasa":19.7906152902},{"Poblacion":101058.0,"Casos Confirmados":25.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13605.0,"Comuna":"Pe\u00f1aflor","Tasa":24.7382691128},{"Poblacion":101058.0,"Casos Confirmados":26.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13605.0,"Comuna":"Pe\u00f1aflor","Tasa":25.7277998773},{"Poblacion":101058.0,"Casos Confirmados":29.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13605.0,"Comuna":"Pe\u00f1aflor","Tasa":28.6963921708},{"Poblacion":101058.0,"Casos Confirmados":35.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13605.0,"Comuna":"Pe\u00f1aflor","Tasa":34.6335767579},{"Poblacion":266798.0,"Casos Confirmados":31.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13122.0,"Comuna":"Pe\u00f1alol\u00e9n","Tasa":11.6192775058},{"Poblacion":266798.0,"Casos Confirmados":46.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13122.0,"Comuna":"Pe\u00f1alol\u00e9n","Tasa":17.241508557},{"Poblacion":266798.0,"Casos Confirmados":54.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13122.0,"Comuna":"Pe\u00f1alol\u00e9n","Tasa":20.2400317843},{"Poblacion":266798.0,"Casos Confirmados":65.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13122.0,"Comuna":"Pe\u00f1alol\u00e9n","Tasa":24.3630012219},{"Poblacion":266798.0,"Casos Confirmados":78.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13122.0,"Comuna":"Pe\u00f1alol\u00e9n","Tasa":29.2356014663},{"Poblacion":266798.0,"Casos Confirmados":98.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13122.0,"Comuna":"Pe\u00f1alol\u00e9n","Tasa":36.7319095346},{"Poblacion":266798.0,"Casos Confirmados":131.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13122.0,"Comuna":"Pe\u00f1alol\u00e9n","Tasa":49.1008178472},{"Poblacion":266798.0,"Casos Confirmados":137.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13122.0,"Comuna":"Pe\u00f1alol\u00e9n","Tasa":51.3497102677},{"Poblacion":266798.0,"Casos Confirmados":162.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13122.0,"Comuna":"Pe\u00f1alol\u00e9n","Tasa":60.720095353},{"Poblacion":266798.0,"Casos Confirmados":187.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13122.0,"Comuna":"Pe\u00f1alol\u00e9n","Tasa":70.0904804384},{"Poblacion":30433.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13202.0,"Comuna":"Pirque","Tasa":0.0},{"Poblacion":30433.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13202.0,"Comuna":"Pirque","Tasa":0.0},{"Poblacion":30433.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13202.0,"Comuna":"Pirque","Tasa":0.0},{"Poblacion":30433.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13202.0,"Comuna":"Pirque","Tasa":13.1436269839},{"Poblacion":30433.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13202.0,"Comuna":"Pirque","Tasa":13.1436269839},{"Poblacion":30433.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13202.0,"Comuna":"Pirque","Tasa":29.5731607137},{"Poblacion":30433.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13202.0,"Comuna":"Pirque","Tasa":32.8590674597},{"Poblacion":30433.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13202.0,"Comuna":"Pirque","Tasa":39.4308809516},{"Poblacion":30433.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13202.0,"Comuna":"Pirque","Tasa":42.7167876976},{"Poblacion":30433.0,"Casos Confirmados":14.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13202.0,"Comuna":"Pirque","Tasa":46.0026944435},{"Poblacion":157749.0,"Casos Confirmados":82.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13123.0,"Comuna":"Providencia","Tasa":51.9813120844},{"Poblacion":157749.0,"Casos Confirmados":87.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13123.0,"Comuna":"Providencia","Tasa":55.1509042847},{"Poblacion":157749.0,"Casos Confirmados":94.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13123.0,"Comuna":"Providencia","Tasa":59.588333365},{"Poblacion":157749.0,"Casos Confirmados":104.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13123.0,"Comuna":"Providencia","Tasa":65.9275177656},{"Poblacion":157749.0,"Casos Confirmados":115.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13123.0,"Comuna":"Providencia","Tasa":72.9006206062},{"Poblacion":157749.0,"Casos Confirmados":129.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13123.0,"Comuna":"Providencia","Tasa":81.7754787669},{"Poblacion":157749.0,"Casos Confirmados":136.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13123.0,"Comuna":"Providencia","Tasa":86.2129078473},{"Poblacion":157749.0,"Casos Confirmados":147.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13123.0,"Comuna":"Providencia","Tasa":93.1860106879},{"Poblacion":157749.0,"Casos Confirmados":164.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13123.0,"Comuna":"Providencia","Tasa":103.9626241688},{"Poblacion":157749.0,"Casos Confirmados":180.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13123.0,"Comuna":"Providencia","Tasa":114.1053192096},{"Poblacion":253139.0,"Casos Confirmados":17.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13124.0,"Comuna":"Pudahuel","Tasa":6.7156779477},{"Poblacion":253139.0,"Casos Confirmados":25.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13124.0,"Comuna":"Pudahuel","Tasa":9.8759969819},{"Poblacion":253139.0,"Casos Confirmados":32.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13124.0,"Comuna":"Pudahuel","Tasa":12.6412761368},{"Poblacion":253139.0,"Casos Confirmados":44.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13124.0,"Comuna":"Pudahuel","Tasa":17.3817546881},{"Poblacion":253139.0,"Casos Confirmados":52.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13124.0,"Comuna":"Pudahuel","Tasa":20.5420737223},{"Poblacion":253139.0,"Casos Confirmados":67.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13124.0,"Comuna":"Pudahuel","Tasa":26.4676719115},{"Poblacion":253139.0,"Casos Confirmados":78.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13124.0,"Comuna":"Pudahuel","Tasa":30.8131105835},{"Poblacion":253139.0,"Casos Confirmados":88.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13124.0,"Comuna":"Pudahuel","Tasa":34.7635093763},{"Poblacion":253139.0,"Casos Confirmados":103.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13124.0,"Comuna":"Pudahuel","Tasa":40.6891075654},{"Poblacion":253139.0,"Casos Confirmados":118.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13124.0,"Comuna":"Pudahuel","Tasa":46.6147057545},{"Poblacion":645909.0,"Casos Confirmados":45.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13201.0,"Comuna":"Puente Alto","Tasa":6.9669256815},{"Poblacion":645909.0,"Casos Confirmados":58.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13201.0,"Comuna":"Puente Alto","Tasa":8.9795931006},{"Poblacion":645909.0,"Casos Confirmados":76.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13201.0,"Comuna":"Puente Alto","Tasa":11.7663633732},{"Poblacion":645909.0,"Casos Confirmados":119.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13201.0,"Comuna":"Puente Alto","Tasa":18.4236479133},{"Poblacion":645909.0,"Casos Confirmados":166.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13201.0,"Comuna":"Puente Alto","Tasa":25.7002147361},{"Poblacion":645909.0,"Casos Confirmados":239.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13201.0,"Comuna":"Puente Alto","Tasa":37.0021163972},{"Poblacion":645909.0,"Casos Confirmados":322.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13201.0,"Comuna":"Puente Alto","Tasa":49.8522237653},{"Poblacion":645909.0,"Casos Confirmados":374.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13201.0,"Comuna":"Puente Alto","Tasa":57.9028934416},{"Poblacion":645909.0,"Casos Confirmados":472.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13201.0,"Comuna":"Puente Alto","Tasa":73.0753093702},{"Poblacion":645909.0,"Casos Confirmados":562.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13201.0,"Comuna":"Puente Alto","Tasa":87.0091607332},{"Poblacion":254694.0,"Casos Confirmados":17.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13125.0,"Comuna":"Quilicura","Tasa":6.6746762782},{"Poblacion":254694.0,"Casos Confirmados":29.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13125.0,"Comuna":"Quilicura","Tasa":11.3862124746},{"Poblacion":254694.0,"Casos Confirmados":33.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13125.0,"Comuna":"Quilicura","Tasa":12.95672454},{"Poblacion":254694.0,"Casos Confirmados":51.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13125.0,"Comuna":"Quilicura","Tasa":20.0240288346},{"Poblacion":254694.0,"Casos Confirmados":57.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13125.0,"Comuna":"Quilicura","Tasa":22.3797969328},{"Poblacion":254694.0,"Casos Confirmados":79.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13125.0,"Comuna":"Quilicura","Tasa":31.0176132928},{"Poblacion":254694.0,"Casos Confirmados":94.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13125.0,"Comuna":"Quilicura","Tasa":36.9070335383},{"Poblacion":254694.0,"Casos Confirmados":101.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13125.0,"Comuna":"Quilicura","Tasa":39.6554296528},{"Poblacion":254694.0,"Casos Confirmados":112.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13125.0,"Comuna":"Quilicura","Tasa":43.9743378329},{"Poblacion":254694.0,"Casos Confirmados":129.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13125.0,"Comuna":"Quilicura","Tasa":50.6490141111},{"Poblacion":136368.0,"Casos Confirmados":21.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13126.0,"Comuna":"Quinta Normal","Tasa":15.3995072158},{"Poblacion":136368.0,"Casos Confirmados":25.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13126.0,"Comuna":"Quinta Normal","Tasa":18.3327466854},{"Poblacion":136368.0,"Casos Confirmados":35.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13126.0,"Comuna":"Quinta Normal","Tasa":25.6658453596},{"Poblacion":136368.0,"Casos Confirmados":41.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13126.0,"Comuna":"Quinta Normal","Tasa":30.0657045641},{"Poblacion":136368.0,"Casos Confirmados":57.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13126.0,"Comuna":"Quinta Normal","Tasa":41.7986624428},{"Poblacion":136368.0,"Casos Confirmados":69.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13126.0,"Comuna":"Quinta Normal","Tasa":50.5983808518},{"Poblacion":136368.0,"Casos Confirmados":84.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13126.0,"Comuna":"Quinta Normal","Tasa":61.5980288631},{"Poblacion":136368.0,"Casos Confirmados":105.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13126.0,"Comuna":"Quinta Normal","Tasa":76.9975360788},{"Poblacion":136368.0,"Casos Confirmados":125.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13126.0,"Comuna":"Quinta Normal","Tasa":91.6637334272},{"Poblacion":136368.0,"Casos Confirmados":149.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13126.0,"Comuna":"Quinta Normal","Tasa":109.2631702452},{"Poblacion":190075.0,"Casos Confirmados":17.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13127.0,"Comuna":"Recoleta","Tasa":8.9438379587},{"Poblacion":190075.0,"Casos Confirmados":23.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13127.0,"Comuna":"Recoleta","Tasa":12.10048665},{"Poblacion":190075.0,"Casos Confirmados":32.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13127.0,"Comuna":"Recoleta","Tasa":16.835459687},{"Poblacion":190075.0,"Casos Confirmados":44.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13127.0,"Comuna":"Recoleta","Tasa":23.1487570696},{"Poblacion":190075.0,"Casos Confirmados":52.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13127.0,"Comuna":"Recoleta","Tasa":27.3576219913},{"Poblacion":190075.0,"Casos Confirmados":61.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13127.0,"Comuna":"Recoleta","Tasa":32.0925950283},{"Poblacion":190075.0,"Casos Confirmados":73.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13127.0,"Comuna":"Recoleta","Tasa":38.4058924109},{"Poblacion":190075.0,"Casos Confirmados":81.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13127.0,"Comuna":"Recoleta","Tasa":42.6147573326},{"Poblacion":190075.0,"Casos Confirmados":107.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13127.0,"Comuna":"Recoleta","Tasa":56.2935683283},{"Poblacion":190075.0,"Casos Confirmados":126.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13127.0,"Comuna":"Recoleta","Tasa":66.2896225174},{"Poblacion":160847.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13128.0,"Comuna":"Renca","Tasa":5.59537946},{"Poblacion":160847.0,"Casos Confirmados":14.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13128.0,"Comuna":"Renca","Tasa":8.7039236044},{"Poblacion":160847.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13128.0,"Comuna":"Renca","Tasa":11.19075892},{"Poblacion":160847.0,"Casos Confirmados":19.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13128.0,"Comuna":"Renca","Tasa":11.8124677489},{"Poblacion":160847.0,"Casos Confirmados":22.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13128.0,"Comuna":"Renca","Tasa":13.6775942355},{"Poblacion":160847.0,"Casos Confirmados":28.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13128.0,"Comuna":"Renca","Tasa":17.4078472088},{"Poblacion":160847.0,"Casos Confirmados":42.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13128.0,"Comuna":"Renca","Tasa":26.1117708133},{"Poblacion":160847.0,"Casos Confirmados":50.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13128.0,"Comuna":"Renca","Tasa":31.0854414444},{"Poblacion":160847.0,"Casos Confirmados":70.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13128.0,"Comuna":"Renca","Tasa":43.5196180221},{"Poblacion":160847.0,"Casos Confirmados":82.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13128.0,"Comuna":"Renca","Tasa":50.9801239687},{"Poblacion":334836.0,"Casos Confirmados":32.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13401.0,"Comuna":"San Bernardo","Tasa":9.5569174163},{"Poblacion":334836.0,"Casos Confirmados":41.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13401.0,"Comuna":"San Bernardo","Tasa":12.2448004396},{"Poblacion":334836.0,"Casos Confirmados":53.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13401.0,"Comuna":"San Bernardo","Tasa":15.8286444707},{"Poblacion":334836.0,"Casos Confirmados":74.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13401.0,"Comuna":"San Bernardo","Tasa":22.1003715252},{"Poblacion":334836.0,"Casos Confirmados":79.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13401.0,"Comuna":"San Bernardo","Tasa":23.5936398715},{"Poblacion":334836.0,"Casos Confirmados":117.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13401.0,"Comuna":"San Bernardo","Tasa":34.9424793033},{"Poblacion":334836.0,"Casos Confirmados":140.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13401.0,"Comuna":"San Bernardo","Tasa":41.8115136963},{"Poblacion":334836.0,"Casos Confirmados":156.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13401.0,"Comuna":"San Bernardo","Tasa":46.5899724044},{"Poblacion":334836.0,"Casos Confirmados":198.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13401.0,"Comuna":"San Bernardo","Tasa":59.1334265133},{"Poblacion":334836.0,"Casos Confirmados":237.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":134.0,"Provincia":"Maipo","C\u00f3digo Comuna 2017":13401.0,"Comuna":"San Bernardo","Tasa":70.7809196144},{"Poblacion":103485.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13129.0,"Comuna":"San Joaqu\u00edn","Tasa":12.5622070832},{"Poblacion":103485.0,"Casos Confirmados":24.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13129.0,"Comuna":"San Joaqu\u00edn","Tasa":23.1917669227},{"Poblacion":103485.0,"Casos Confirmados":28.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13129.0,"Comuna":"San Joaqu\u00edn","Tasa":27.0570614099},{"Poblacion":103485.0,"Casos Confirmados":36.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13129.0,"Comuna":"San Joaqu\u00edn","Tasa":34.7876503841},{"Poblacion":103485.0,"Casos Confirmados":42.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13129.0,"Comuna":"San Joaqu\u00edn","Tasa":40.5855921148},{"Poblacion":103485.0,"Casos Confirmados":52.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13129.0,"Comuna":"San Joaqu\u00edn","Tasa":50.2488283326},{"Poblacion":103485.0,"Casos Confirmados":58.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13129.0,"Comuna":"San Joaqu\u00edn","Tasa":56.0467700633},{"Poblacion":103485.0,"Casos Confirmados":68.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13129.0,"Comuna":"San Joaqu\u00edn","Tasa":65.7100062811},{"Poblacion":103485.0,"Casos Confirmados":84.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13129.0,"Comuna":"San Joaqu\u00edn","Tasa":81.1711842296},{"Poblacion":103485.0,"Casos Confirmados":101.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13129.0,"Comuna":"San Joaqu\u00edn","Tasa":97.5986857999},{"Poblacion":18644.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13203.0,"Comuna":"San Jos\u00e9 de Maipo","Tasa":0.0},{"Poblacion":18644.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13203.0,"Comuna":"San Jos\u00e9 de Maipo","Tasa":0.0},{"Poblacion":18644.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13203.0,"Comuna":"San Jos\u00e9 de Maipo","Tasa":0.0},{"Poblacion":18644.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13203.0,"Comuna":"San Jos\u00e9 de Maipo","Tasa":0.0},{"Poblacion":18644.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13203.0,"Comuna":"San Jos\u00e9 de Maipo","Tasa":0.0},{"Poblacion":18644.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13203.0,"Comuna":"San Jos\u00e9 de Maipo","Tasa":21.4546234714},{"Poblacion":18644.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13203.0,"Comuna":"San Jos\u00e9 de Maipo","Tasa":21.4546234714},{"Poblacion":18644.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13203.0,"Comuna":"San Jos\u00e9 de Maipo","Tasa":21.4546234714},{"Poblacion":18644.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13203.0,"Comuna":"San Jos\u00e9 de Maipo","Tasa":21.4546234714},{"Poblacion":18644.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":132.0,"Provincia":"Cordillera","C\u00f3digo Comuna 2017":13203.0,"Comuna":"San Jos\u00e9 de Maipo","Tasa":21.4546234714},{"Poblacion":133059.0,"Casos Confirmados":25.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13130.0,"Comuna":"San Miguel","Tasa":18.7886576631},{"Poblacion":133059.0,"Casos Confirmados":32.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13130.0,"Comuna":"San Miguel","Tasa":24.0494818088},{"Poblacion":133059.0,"Casos Confirmados":39.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13130.0,"Comuna":"San Miguel","Tasa":29.3103059545},{"Poblacion":133059.0,"Casos Confirmados":49.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13130.0,"Comuna":"San Miguel","Tasa":36.8257690198},{"Poblacion":133059.0,"Casos Confirmados":56.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13130.0,"Comuna":"San Miguel","Tasa":42.0865931654},{"Poblacion":133059.0,"Casos Confirmados":69.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13130.0,"Comuna":"San Miguel","Tasa":51.8566951503},{"Poblacion":133059.0,"Casos Confirmados":86.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13130.0,"Comuna":"San Miguel","Tasa":64.6329823612},{"Poblacion":133059.0,"Casos Confirmados":97.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13130.0,"Comuna":"San Miguel","Tasa":72.899991733},{"Poblacion":133059.0,"Casos Confirmados":111.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13130.0,"Comuna":"San Miguel","Tasa":83.4216400244},{"Poblacion":133059.0,"Casos Confirmados":131.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13130.0,"Comuna":"San Miguel","Tasa":98.4525661549},{"Poblacion":11953.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13505.0,"Comuna":"San Pedro","Tasa":0.0},{"Poblacion":11953.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13505.0,"Comuna":"San Pedro","Tasa":0.0},{"Poblacion":11953.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13505.0,"Comuna":"San Pedro","Tasa":0.0},{"Poblacion":11953.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13505.0,"Comuna":"San Pedro","Tasa":0.0},{"Poblacion":11953.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13505.0,"Comuna":"San Pedro","Tasa":0.0},{"Poblacion":11953.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13505.0,"Comuna":"San Pedro","Tasa":0.0},{"Poblacion":11953.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13505.0,"Comuna":"San Pedro","Tasa":0.0},{"Poblacion":11953.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13505.0,"Comuna":"San Pedro","Tasa":0.0},{"Poblacion":11953.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13505.0,"Comuna":"San Pedro","Tasa":0.0},{"Poblacion":11953.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":135.0,"Provincia":"Melipilla","C\u00f3digo Comuna 2017":13505.0,"Comuna":"San Pedro","Tasa":8.3661005605},{"Poblacion":86510.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13131.0,"Comuna":"San Ram\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":86510.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13131.0,"Comuna":"San Ram\u00f3n","Tasa":6.9356143798},{"Poblacion":86510.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13131.0,"Comuna":"San Ram\u00f3n","Tasa":10.4034215698},{"Poblacion":86510.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13131.0,"Comuna":"San Ram\u00f3n","Tasa":10.4034215698},{"Poblacion":86510.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13131.0,"Comuna":"San Ram\u00f3n","Tasa":13.8712287597},{"Poblacion":86510.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13131.0,"Comuna":"San Ram\u00f3n","Tasa":20.8068431395},{"Poblacion":86510.0,"Casos Confirmados":20.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13131.0,"Comuna":"San Ram\u00f3n","Tasa":23.1187145995},{"Poblacion":86510.0,"Casos Confirmados":27.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13131.0,"Comuna":"San Ram\u00f3n","Tasa":31.2102647093},{"Poblacion":86510.0,"Casos Confirmados":32.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13131.0,"Comuna":"San Ram\u00f3n","Tasa":36.9899433591},{"Poblacion":86510.0,"Casos Confirmados":42.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13131.0,"Comuna":"San Ram\u00f3n","Tasa":48.5493006589},{"Poblacion":503147.0,"Casos Confirmados":127.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13101.0,"Comuna":"Santiago","Tasa":25.2411323132},{"Poblacion":503147.0,"Casos Confirmados":156.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13101.0,"Comuna":"Santiago","Tasa":31.0048554399},{"Poblacion":503147.0,"Casos Confirmados":173.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13101.0,"Comuna":"Santiago","Tasa":34.3835896865},{"Poblacion":503147.0,"Casos Confirmados":234.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13101.0,"Comuna":"Santiago","Tasa":46.5072831598},{"Poblacion":503147.0,"Casos Confirmados":271.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13101.0,"Comuna":"Santiago","Tasa":53.8609988731},{"Poblacion":503147.0,"Casos Confirmados":321.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13101.0,"Comuna":"Santiago","Tasa":63.7984525397},{"Poblacion":503147.0,"Casos Confirmados":375.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13101.0,"Comuna":"Santiago","Tasa":74.5309024997},{"Poblacion":503147.0,"Casos Confirmados":404.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13101.0,"Comuna":"Santiago","Tasa":80.2946256263},{"Poblacion":503147.0,"Casos Confirmados":463.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13101.0,"Comuna":"Santiago","Tasa":92.0208209529},{"Poblacion":503147.0,"Casos Confirmados":500.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13101.0,"Comuna":"Santiago","Tasa":99.3745366662},{"Poblacion":81838.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13601.0,"Comuna":"Talagante","Tasa":0.0},{"Poblacion":81838.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13601.0,"Comuna":"Talagante","Tasa":6.1096312227},{"Poblacion":81838.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13601.0,"Comuna":"Talagante","Tasa":7.3315574672},{"Poblacion":81838.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13601.0,"Comuna":"Talagante","Tasa":13.4411886899},{"Poblacion":81838.0,"Casos Confirmados":14.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13601.0,"Comuna":"Talagante","Tasa":17.1069674234},{"Poblacion":81838.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13601.0,"Comuna":"Talagante","Tasa":21.9946724016},{"Poblacion":81838.0,"Casos Confirmados":21.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13601.0,"Comuna":"Talagante","Tasa":25.6604511352},{"Poblacion":81838.0,"Casos Confirmados":24.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13601.0,"Comuna":"Talagante","Tasa":29.3262298688},{"Poblacion":81838.0,"Casos Confirmados":26.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13601.0,"Comuna":"Talagante","Tasa":31.7700823578},{"Poblacion":81838.0,"Casos Confirmados":27.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":136.0,"Provincia":"Talagante","C\u00f3digo Comuna 2017":13601.0,"Comuna":"Talagante","Tasa":32.9920086024},{"Poblacion":21477.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13303.0,"Comuna":"Tiltil","Tasa":0.0},{"Poblacion":21477.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13303.0,"Comuna":"Tiltil","Tasa":0.0},{"Poblacion":21477.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13303.0,"Comuna":"Tiltil","Tasa":0.0},{"Poblacion":21477.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13303.0,"Comuna":"Tiltil","Tasa":0.0},{"Poblacion":21477.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13303.0,"Comuna":"Tiltil","Tasa":18.6245751269},{"Poblacion":21477.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13303.0,"Comuna":"Tiltil","Tasa":18.6245751269},{"Poblacion":21477.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13303.0,"Comuna":"Tiltil","Tasa":18.6245751269},{"Poblacion":21477.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13303.0,"Comuna":"Tiltil","Tasa":18.6245751269},{"Poblacion":21477.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13303.0,"Comuna":"Tiltil","Tasa":18.6245751269},{"Poblacion":21477.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":133.0,"Provincia":"Chacabuco","C\u00f3digo Comuna 2017":13303.0,"Comuna":"Tiltil","Tasa":23.2807189086},{"Poblacion":96774.0,"Casos Confirmados":83.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13132.0,"Comuna":"Vitacura","Tasa":85.7668382003},{"Poblacion":96774.0,"Casos Confirmados":90.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13132.0,"Comuna":"Vitacura","Tasa":93.0001860004},{"Poblacion":96774.0,"Casos Confirmados":100.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13132.0,"Comuna":"Vitacura","Tasa":103.3335400004},{"Poblacion":96774.0,"Casos Confirmados":114.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13132.0,"Comuna":"Vitacura","Tasa":117.8002356005},{"Poblacion":96774.0,"Casos Confirmados":114.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13132.0,"Comuna":"Vitacura","Tasa":117.8002356005},{"Poblacion":96774.0,"Casos Confirmados":119.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13132.0,"Comuna":"Vitacura","Tasa":122.9669126005},{"Poblacion":96774.0,"Casos Confirmados":127.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13132.0,"Comuna":"Vitacura","Tasa":131.2335958005},{"Poblacion":96774.0,"Casos Confirmados":128.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13132.0,"Comuna":"Vitacura","Tasa":132.2669312005},{"Poblacion":96774.0,"Casos Confirmados":130.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13132.0,"Comuna":"Vitacura","Tasa":134.3336020005},{"Poblacion":96774.0,"Casos Confirmados":132.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":13.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Metropolitana de Santiago","C\u00f3digo Provincia":131.0,"Provincia":"Santiago","C\u00f3digo Comuna 2017":13132.0,"Comuna":"Vitacura","Tasa":136.4002728005},{"Poblacion":15925.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6302.0,"Comuna":"Ch\u00e9pica","Tasa":0.0},{"Poblacion":15925.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6302.0,"Comuna":"Ch\u00e9pica","Tasa":0.0},{"Poblacion":15925.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6302.0,"Comuna":"Ch\u00e9pica","Tasa":0.0},{"Poblacion":15925.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6302.0,"Comuna":"Ch\u00e9pica","Tasa":0.0},{"Poblacion":15925.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6302.0,"Comuna":"Ch\u00e9pica","Tasa":0.0},{"Poblacion":15925.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6302.0,"Comuna":"Ch\u00e9pica","Tasa":0.0},{"Poblacion":15925.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6302.0,"Comuna":"Ch\u00e9pica","Tasa":0.0},{"Poblacion":15925.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6302.0,"Comuna":"Ch\u00e9pica","Tasa":0.0},{"Poblacion":15925.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6302.0,"Comuna":"Ch\u00e9pica","Tasa":0.0},{"Poblacion":15925.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6302.0,"Comuna":"Ch\u00e9pica","Tasa":0.0},{"Poblacion":37696.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6303.0,"Comuna":"Chimbarongo","Tasa":0.0},{"Poblacion":37696.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6303.0,"Comuna":"Chimbarongo","Tasa":0.0},{"Poblacion":37696.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6303.0,"Comuna":"Chimbarongo","Tasa":0.0},{"Poblacion":37696.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6303.0,"Comuna":"Chimbarongo","Tasa":0.0},{"Poblacion":37696.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6303.0,"Comuna":"Chimbarongo","Tasa":0.0},{"Poblacion":37696.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6303.0,"Comuna":"Chimbarongo","Tasa":0.0},{"Poblacion":37696.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6303.0,"Comuna":"Chimbarongo","Tasa":5.3056027165},{"Poblacion":37696.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6303.0,"Comuna":"Chimbarongo","Tasa":10.6112054329},{"Poblacion":37696.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6303.0,"Comuna":"Chimbarongo","Tasa":10.6112054329},{"Poblacion":37696.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6303.0,"Comuna":"Chimbarongo","Tasa":5.3056027165},{"Poblacion":14096.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6102.0,"Comuna":"Codegua","Tasa":0.0},{"Poblacion":14096.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6102.0,"Comuna":"Codegua","Tasa":0.0},{"Poblacion":14096.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6102.0,"Comuna":"Codegua","Tasa":0.0},{"Poblacion":14096.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6102.0,"Comuna":"Codegua","Tasa":0.0},{"Poblacion":14096.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6102.0,"Comuna":"Codegua","Tasa":0.0},{"Poblacion":14096.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6102.0,"Comuna":"Codegua","Tasa":0.0},{"Poblacion":14096.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6102.0,"Comuna":"Codegua","Tasa":0.0},{"Poblacion":14096.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6102.0,"Comuna":"Codegua","Tasa":0.0},{"Poblacion":14096.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6102.0,"Comuna":"Codegua","Tasa":0.0},{"Poblacion":14096.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6102.0,"Comuna":"Codegua","Tasa":7.0942111237},{"Poblacion":7831.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6103.0,"Comuna":"Coinco","Tasa":0.0},{"Poblacion":7831.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6103.0,"Comuna":"Coinco","Tasa":0.0},{"Poblacion":7831.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6103.0,"Comuna":"Coinco","Tasa":0.0},{"Poblacion":7831.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6103.0,"Comuna":"Coinco","Tasa":0.0},{"Poblacion":7831.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6103.0,"Comuna":"Coinco","Tasa":0.0},{"Poblacion":7831.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6103.0,"Comuna":"Coinco","Tasa":0.0},{"Poblacion":7831.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6103.0,"Comuna":"Coinco","Tasa":0.0},{"Poblacion":7831.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6103.0,"Comuna":"Coinco","Tasa":0.0},{"Poblacion":7831.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6103.0,"Comuna":"Coinco","Tasa":0.0},{"Poblacion":7831.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6103.0,"Comuna":"Coinco","Tasa":0.0},{"Poblacion":21263.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6104.0,"Comuna":"Coltauco","Tasa":0.0},{"Poblacion":21263.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6104.0,"Comuna":"Coltauco","Tasa":0.0},{"Poblacion":21263.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6104.0,"Comuna":"Coltauco","Tasa":0.0},{"Poblacion":21263.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6104.0,"Comuna":"Coltauco","Tasa":0.0},{"Poblacion":21263.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6104.0,"Comuna":"Coltauco","Tasa":0.0},{"Poblacion":21263.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6104.0,"Comuna":"Coltauco","Tasa":0.0},{"Poblacion":21263.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6104.0,"Comuna":"Coltauco","Tasa":0.0},{"Poblacion":21263.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6104.0,"Comuna":"Coltauco","Tasa":0.0},{"Poblacion":21263.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6104.0,"Comuna":"Coltauco","Tasa":0.0},{"Poblacion":21263.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6104.0,"Comuna":"Coltauco","Tasa":0.0},{"Poblacion":22700.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6105.0,"Comuna":"Do\u00f1ihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":22700.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6105.0,"Comuna":"Do\u00f1ihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":22700.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6105.0,"Comuna":"Do\u00f1ihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":22700.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6105.0,"Comuna":"Do\u00f1ihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":22700.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6105.0,"Comuna":"Do\u00f1ihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":22700.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6105.0,"Comuna":"Do\u00f1ihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":22700.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6105.0,"Comuna":"Do\u00f1ihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":22700.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6105.0,"Comuna":"Do\u00f1ihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":22700.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6105.0,"Comuna":"Do\u00f1ihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":22700.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6105.0,"Comuna":"Do\u00f1ihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":36504.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6106.0,"Comuna":"Graneros","Tasa":0.0},{"Poblacion":36504.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6106.0,"Comuna":"Graneros","Tasa":0.0},{"Poblacion":36504.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6106.0,"Comuna":"Graneros","Tasa":0.0},{"Poblacion":36504.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6106.0,"Comuna":"Graneros","Tasa":0.0},{"Poblacion":36504.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6106.0,"Comuna":"Graneros","Tasa":0.0},{"Poblacion":36504.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6106.0,"Comuna":"Graneros","Tasa":0.0},{"Poblacion":36504.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6106.0,"Comuna":"Graneros","Tasa":0.0},{"Poblacion":36504.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6106.0,"Comuna":"Graneros","Tasa":0.0},{"Poblacion":36504.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6106.0,"Comuna":"Graneros","Tasa":0.0},{"Poblacion":36504.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6106.0,"Comuna":"Graneros","Tasa":0.0},{"Poblacion":3114.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6202.0,"Comuna":"La Estrella","Tasa":0.0},{"Poblacion":3114.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6202.0,"Comuna":"La Estrella","Tasa":0.0},{"Poblacion":3114.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6202.0,"Comuna":"La Estrella","Tasa":0.0},{"Poblacion":3114.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6202.0,"Comuna":"La Estrella","Tasa":0.0},{"Poblacion":3114.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6202.0,"Comuna":"La Estrella","Tasa":0.0},{"Poblacion":3114.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6202.0,"Comuna":"La Estrella","Tasa":0.0},{"Poblacion":3114.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6202.0,"Comuna":"La Estrella","Tasa":0.0},{"Poblacion":3114.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6202.0,"Comuna":"La Estrella","Tasa":0.0},{"Poblacion":3114.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6202.0,"Comuna":"La Estrella","Tasa":0.0},{"Poblacion":3114.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6202.0,"Comuna":"La Estrella","Tasa":0.0},{"Poblacion":26749.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6107.0,"Comuna":"Las Cabras","Tasa":0.0},{"Poblacion":26749.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6107.0,"Comuna":"Las Cabras","Tasa":0.0},{"Poblacion":26749.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6107.0,"Comuna":"Las Cabras","Tasa":0.0},{"Poblacion":26749.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6107.0,"Comuna":"Las Cabras","Tasa":0.0},{"Poblacion":26749.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6107.0,"Comuna":"Las Cabras","Tasa":0.0},{"Poblacion":26749.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6107.0,"Comuna":"Las Cabras","Tasa":0.0},{"Poblacion":26749.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6107.0,"Comuna":"Las Cabras","Tasa":0.0},{"Poblacion":26749.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6107.0,"Comuna":"Las Cabras","Tasa":3.7384575124},{"Poblacion":26749.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6107.0,"Comuna":"Las Cabras","Tasa":3.7384575124},{"Poblacion":26749.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6107.0,"Comuna":"Las Cabras","Tasa":3.7384575124},{"Poblacion":6765.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6203.0,"Comuna":"Litueche","Tasa":0.0},{"Poblacion":6765.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6203.0,"Comuna":"Litueche","Tasa":0.0},{"Poblacion":6765.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6203.0,"Comuna":"Litueche","Tasa":0.0},{"Poblacion":6765.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6203.0,"Comuna":"Litueche","Tasa":0.0},{"Poblacion":6765.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6203.0,"Comuna":"Litueche","Tasa":0.0},{"Poblacion":6765.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6203.0,"Comuna":"Litueche","Tasa":0.0},{"Poblacion":6765.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6203.0,"Comuna":"Litueche","Tasa":0.0},{"Poblacion":6765.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6203.0,"Comuna":"Litueche","Tasa":0.0},{"Poblacion":6765.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6203.0,"Comuna":"Litueche","Tasa":0.0},{"Poblacion":6765.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6203.0,"Comuna":"Litueche","Tasa":0.0},{"Poblacion":7289.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6304.0,"Comuna":"Lolol","Tasa":0.0},{"Poblacion":7289.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6304.0,"Comuna":"Lolol","Tasa":0.0},{"Poblacion":7289.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6304.0,"Comuna":"Lolol","Tasa":0.0},{"Poblacion":7289.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6304.0,"Comuna":"Lolol","Tasa":0.0},{"Poblacion":7289.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6304.0,"Comuna":"Lolol","Tasa":0.0},{"Poblacion":7289.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6304.0,"Comuna":"Lolol","Tasa":0.0},{"Poblacion":7289.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6304.0,"Comuna":"Lolol","Tasa":0.0},{"Poblacion":7289.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6304.0,"Comuna":"Lolol","Tasa":0.0},{"Poblacion":7289.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6304.0,"Comuna":"Lolol","Tasa":0.0},{"Poblacion":7289.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6304.0,"Comuna":"Lolol","Tasa":0.0},{"Poblacion":59913.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6108.0,"Comuna":"Machal\u00ed","Tasa":0.0},{"Poblacion":59913.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6108.0,"Comuna":"Machal\u00ed","Tasa":10.0145210555},{"Poblacion":59913.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6108.0,"Comuna":"Machal\u00ed","Tasa":11.6836078981},{"Poblacion":59913.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6108.0,"Comuna":"Machal\u00ed","Tasa":13.3526947407},{"Poblacion":59913.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6108.0,"Comuna":"Machal\u00ed","Tasa":13.3526947407},{"Poblacion":59913.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6108.0,"Comuna":"Machal\u00ed","Tasa":13.3526947407},{"Poblacion":59913.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6108.0,"Comuna":"Machal\u00ed","Tasa":13.3526947407},{"Poblacion":59913.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6108.0,"Comuna":"Machal\u00ed","Tasa":13.3526947407},{"Poblacion":59913.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6108.0,"Comuna":"Machal\u00ed","Tasa":15.0217815833},{"Poblacion":59913.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6108.0,"Comuna":"Machal\u00ed","Tasa":16.6908684259},{"Poblacion":14163.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6109.0,"Comuna":"Malloa","Tasa":0.0},{"Poblacion":14163.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6109.0,"Comuna":"Malloa","Tasa":0.0},{"Poblacion":14163.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6109.0,"Comuna":"Malloa","Tasa":0.0},{"Poblacion":14163.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6109.0,"Comuna":"Malloa","Tasa":0.0},{"Poblacion":14163.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6109.0,"Comuna":"Malloa","Tasa":0.0},{"Poblacion":14163.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6109.0,"Comuna":"Malloa","Tasa":0.0},{"Poblacion":14163.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6109.0,"Comuna":"Malloa","Tasa":0.0},{"Poblacion":14163.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6109.0,"Comuna":"Malloa","Tasa":0.0},{"Poblacion":14163.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6109.0,"Comuna":"Malloa","Tasa":0.0},{"Poblacion":14163.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6109.0,"Comuna":"Malloa","Tasa":0.0},{"Poblacion":7632.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6204.0,"Comuna":"Marchihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":7632.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6204.0,"Comuna":"Marchihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":7632.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6204.0,"Comuna":"Marchihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":7632.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6204.0,"Comuna":"Marchihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":7632.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6204.0,"Comuna":"Marchihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":7632.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6204.0,"Comuna":"Marchihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":7632.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6204.0,"Comuna":"Marchihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":7632.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6204.0,"Comuna":"Marchihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":7632.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6204.0,"Comuna":"Marchihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":7632.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6204.0,"Comuna":"Marchihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":27462.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6110.0,"Comuna":"Mostazal","Tasa":0.0},{"Poblacion":27462.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6110.0,"Comuna":"Mostazal","Tasa":0.0},{"Poblacion":27462.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6110.0,"Comuna":"Mostazal","Tasa":0.0},{"Poblacion":27462.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6110.0,"Comuna":"Mostazal","Tasa":0.0},{"Poblacion":27462.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6110.0,"Comuna":"Mostazal","Tasa":0.0},{"Poblacion":27462.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6110.0,"Comuna":"Mostazal","Tasa":0.0},{"Poblacion":27462.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6110.0,"Comuna":"Mostazal","Tasa":0.0},{"Poblacion":27462.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6110.0,"Comuna":"Mostazal","Tasa":0.0},{"Poblacion":27462.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6110.0,"Comuna":"Mostazal","Tasa":0.0},{"Poblacion":27462.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6110.0,"Comuna":"Mostazal","Tasa":0.0},{"Poblacion":19141.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6305.0,"Comuna":"Nancagua","Tasa":0.0},{"Poblacion":19141.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6305.0,"Comuna":"Nancagua","Tasa":0.0},{"Poblacion":19141.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6305.0,"Comuna":"Nancagua","Tasa":0.0},{"Poblacion":19141.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6305.0,"Comuna":"Nancagua","Tasa":0.0},{"Poblacion":19141.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6305.0,"Comuna":"Nancagua","Tasa":0.0},{"Poblacion":19141.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6305.0,"Comuna":"Nancagua","Tasa":0.0},{"Poblacion":19141.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6305.0,"Comuna":"Nancagua","Tasa":0.0},{"Poblacion":19141.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6305.0,"Comuna":"Nancagua","Tasa":0.0},{"Poblacion":19141.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6305.0,"Comuna":"Nancagua","Tasa":0.0},{"Poblacion":19141.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6305.0,"Comuna":"Nancagua","Tasa":0.0},{"Poblacion":6904.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6205.0,"Comuna":"Navidad","Tasa":0.0},{"Poblacion":6904.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6205.0,"Comuna":"Navidad","Tasa":0.0},{"Poblacion":6904.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6205.0,"Comuna":"Navidad","Tasa":0.0},{"Poblacion":6904.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6205.0,"Comuna":"Navidad","Tasa":0.0},{"Poblacion":6904.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6205.0,"Comuna":"Navidad","Tasa":0.0},{"Poblacion":6904.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6205.0,"Comuna":"Navidad","Tasa":0.0},{"Poblacion":6904.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6205.0,"Comuna":"Navidad","Tasa":0.0},{"Poblacion":6904.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6205.0,"Comuna":"Navidad","Tasa":0.0},{"Poblacion":6904.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6205.0,"Comuna":"Navidad","Tasa":0.0},{"Poblacion":6904.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6205.0,"Comuna":"Navidad","Tasa":0.0},{"Poblacion":14624.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6111.0,"Comuna":"Olivar","Tasa":0.0},{"Poblacion":14624.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6111.0,"Comuna":"Olivar","Tasa":0.0},{"Poblacion":14624.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6111.0,"Comuna":"Olivar","Tasa":0.0},{"Poblacion":14624.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6111.0,"Comuna":"Olivar","Tasa":0.0},{"Poblacion":14624.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6111.0,"Comuna":"Olivar","Tasa":0.0},{"Poblacion":14624.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6111.0,"Comuna":"Olivar","Tasa":0.0},{"Poblacion":14624.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6111.0,"Comuna":"Olivar","Tasa":41.0284463895},{"Poblacion":14624.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6111.0,"Comuna":"Olivar","Tasa":47.8665207877},{"Poblacion":14624.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6111.0,"Comuna":"Olivar","Tasa":47.8665207877},{"Poblacion":14624.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6111.0,"Comuna":"Olivar","Tasa":41.0284463895},{"Poblacion":13299.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6306.0,"Comuna":"Palmilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":13299.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6306.0,"Comuna":"Palmilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":13299.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6306.0,"Comuna":"Palmilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":13299.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6306.0,"Comuna":"Palmilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":13299.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6306.0,"Comuna":"Palmilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":13299.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6306.0,"Comuna":"Palmilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":13299.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6306.0,"Comuna":"Palmilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":13299.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6306.0,"Comuna":"Palmilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":13299.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6306.0,"Comuna":"Palmilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":13299.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6306.0,"Comuna":"Palmilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":6349.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6206.0,"Comuna":"Paredones","Tasa":0.0},{"Poblacion":6349.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6206.0,"Comuna":"Paredones","Tasa":0.0},{"Poblacion":6349.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6206.0,"Comuna":"Paredones","Tasa":0.0},{"Poblacion":6349.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6206.0,"Comuna":"Paredones","Tasa":0.0},{"Poblacion":6349.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6206.0,"Comuna":"Paredones","Tasa":0.0},{"Poblacion":6349.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6206.0,"Comuna":"Paredones","Tasa":0.0},{"Poblacion":6349.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6206.0,"Comuna":"Paredones","Tasa":0.0},{"Poblacion":6349.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6206.0,"Comuna":"Paredones","Tasa":0.0},{"Poblacion":6349.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6206.0,"Comuna":"Paredones","Tasa":0.0},{"Poblacion":6349.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6206.0,"Comuna":"Paredones","Tasa":0.0},{"Poblacion":11848.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6307.0,"Comuna":"Peralillo","Tasa":0.0},{"Poblacion":11848.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6307.0,"Comuna":"Peralillo","Tasa":0.0},{"Poblacion":11848.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6307.0,"Comuna":"Peralillo","Tasa":0.0},{"Poblacion":11848.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6307.0,"Comuna":"Peralillo","Tasa":0.0},{"Poblacion":11848.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6307.0,"Comuna":"Peralillo","Tasa":0.0},{"Poblacion":11848.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6307.0,"Comuna":"Peralillo","Tasa":0.0},{"Poblacion":11848.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6307.0,"Comuna":"Peralillo","Tasa":0.0},{"Poblacion":11848.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6307.0,"Comuna":"Peralillo","Tasa":0.0},{"Poblacion":11848.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6307.0,"Comuna":"Peralillo","Tasa":0.0},{"Poblacion":11848.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6307.0,"Comuna":"Peralillo","Tasa":0.0},{"Poblacion":14952.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6112.0,"Comuna":"Peumo","Tasa":0.0},{"Poblacion":14952.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6112.0,"Comuna":"Peumo","Tasa":0.0},{"Poblacion":14952.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6112.0,"Comuna":"Peumo","Tasa":0.0},{"Poblacion":14952.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6112.0,"Comuna":"Peumo","Tasa":0.0},{"Poblacion":14952.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6112.0,"Comuna":"Peumo","Tasa":0.0},{"Poblacion":14952.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6112.0,"Comuna":"Peumo","Tasa":0.0},{"Poblacion":14952.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6112.0,"Comuna":"Peumo","Tasa":6.6880684858},{"Poblacion":14952.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6112.0,"Comuna":"Peumo","Tasa":6.6880684858},{"Poblacion":14952.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6112.0,"Comuna":"Peumo","Tasa":6.6880684858},{"Poblacion":14952.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6112.0,"Comuna":"Peumo","Tasa":6.6880684858},{"Poblacion":20743.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6113.0,"Comuna":"Pichidegua","Tasa":0.0},{"Poblacion":20743.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6113.0,"Comuna":"Pichidegua","Tasa":0.0},{"Poblacion":20743.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6113.0,"Comuna":"Pichidegua","Tasa":0.0},{"Poblacion":20743.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6113.0,"Comuna":"Pichidegua","Tasa":0.0},{"Poblacion":20743.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6113.0,"Comuna":"Pichidegua","Tasa":0.0},{"Poblacion":20743.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6113.0,"Comuna":"Pichidegua","Tasa":0.0},{"Poblacion":20743.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6113.0,"Comuna":"Pichidegua","Tasa":0.0},{"Poblacion":20743.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6113.0,"Comuna":"Pichidegua","Tasa":0.0},{"Poblacion":20743.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6113.0,"Comuna":"Pichidegua","Tasa":0.0},{"Poblacion":20743.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6113.0,"Comuna":"Pichidegua","Tasa":0.0},{"Poblacion":17882.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6201.0,"Comuna":"Pichilemu","Tasa":0.0},{"Poblacion":17882.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6201.0,"Comuna":"Pichilemu","Tasa":0.0},{"Poblacion":17882.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6201.0,"Comuna":"Pichilemu","Tasa":0.0},{"Poblacion":17882.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6201.0,"Comuna":"Pichilemu","Tasa":0.0},{"Poblacion":17882.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6201.0,"Comuna":"Pichilemu","Tasa":0.0},{"Poblacion":17882.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6201.0,"Comuna":"Pichilemu","Tasa":0.0},{"Poblacion":17882.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6201.0,"Comuna":"Pichilemu","Tasa":0.0},{"Poblacion":17882.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6201.0,"Comuna":"Pichilemu","Tasa":0.0},{"Poblacion":17882.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6201.0,"Comuna":"Pichilemu","Tasa":0.0},{"Poblacion":17882.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":62.0,"Provincia":"Cardenal Caro","C\u00f3digo Comuna 2017":6201.0,"Comuna":"Pichilemu","Tasa":0.0},{"Poblacion":9164.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6308.0,"Comuna":"Placilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":9164.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6308.0,"Comuna":"Placilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":9164.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6308.0,"Comuna":"Placilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":9164.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6308.0,"Comuna":"Placilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":9164.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6308.0,"Comuna":"Placilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":9164.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6308.0,"Comuna":"Placilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":9164.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6308.0,"Comuna":"Placilla","Tasa":10.9122653863},{"Poblacion":9164.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6308.0,"Comuna":"Placilla","Tasa":21.8245307726},{"Poblacion":9164.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6308.0,"Comuna":"Placilla","Tasa":21.8245307726},{"Poblacion":9164.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6308.0,"Comuna":"Placilla","Tasa":10.9122653863},{"Poblacion":3531.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6309.0,"Comuna":"Pumanque","Tasa":0.0},{"Poblacion":3531.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6309.0,"Comuna":"Pumanque","Tasa":0.0},{"Poblacion":3531.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6309.0,"Comuna":"Pumanque","Tasa":0.0},{"Poblacion":3531.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6309.0,"Comuna":"Pumanque","Tasa":0.0},{"Poblacion":3531.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6309.0,"Comuna":"Pumanque","Tasa":0.0},{"Poblacion":3531.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6309.0,"Comuna":"Pumanque","Tasa":0.0},{"Poblacion":3531.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6309.0,"Comuna":"Pumanque","Tasa":0.0},{"Poblacion":3531.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6309.0,"Comuna":"Pumanque","Tasa":0.0},{"Poblacion":3531.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6309.0,"Comuna":"Pumanque","Tasa":0.0},{"Poblacion":3531.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6309.0,"Comuna":"Pumanque","Tasa":0.0},{"Poblacion":13877.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6114.0,"Comuna":"Quinta de Tilcoco","Tasa":0.0},{"Poblacion":13877.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6114.0,"Comuna":"Quinta de Tilcoco","Tasa":0.0},{"Poblacion":13877.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6114.0,"Comuna":"Quinta de Tilcoco","Tasa":0.0},{"Poblacion":13877.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6114.0,"Comuna":"Quinta de Tilcoco","Tasa":0.0},{"Poblacion":13877.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6114.0,"Comuna":"Quinta de Tilcoco","Tasa":0.0},{"Poblacion":13877.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6114.0,"Comuna":"Quinta de Tilcoco","Tasa":0.0},{"Poblacion":13877.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6114.0,"Comuna":"Quinta de Tilcoco","Tasa":21.6185054407},{"Poblacion":13877.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6114.0,"Comuna":"Quinta de Tilcoco","Tasa":21.6185054407},{"Poblacion":13877.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6114.0,"Comuna":"Quinta de Tilcoco","Tasa":21.6185054407},{"Poblacion":13877.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6114.0,"Comuna":"Quinta de Tilcoco","Tasa":7.2061684802},{"Poblacion":265211.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6101.0,"Comuna":"Rancagua","Tasa":2.6394078677},{"Poblacion":265211.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6101.0,"Comuna":"Rancagua","Tasa":2.6394078677},{"Poblacion":265211.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6101.0,"Comuna":"Rancagua","Tasa":3.3935244013},{"Poblacion":265211.0,"Casos Confirmados":15.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6101.0,"Comuna":"Rancagua","Tasa":5.6558740022},{"Poblacion":265211.0,"Casos Confirmados":15.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6101.0,"Comuna":"Rancagua","Tasa":5.6558740022},{"Poblacion":265211.0,"Casos Confirmados":15.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6101.0,"Comuna":"Rancagua","Tasa":5.6558740022},{"Poblacion":265211.0,"Casos Confirmados":15.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6101.0,"Comuna":"Rancagua","Tasa":5.6558740022},{"Poblacion":265211.0,"Casos Confirmados":15.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6101.0,"Comuna":"Rancagua","Tasa":5.6558740022},{"Poblacion":265211.0,"Casos Confirmados":15.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6101.0,"Comuna":"Rancagua","Tasa":5.6558740022},{"Poblacion":265211.0,"Casos Confirmados":22.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6101.0,"Comuna":"Rancagua","Tasa":8.2952818699},{"Poblacion":63710.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6115.0,"Comuna":"Rengo","Tasa":0.0},{"Poblacion":63710.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6115.0,"Comuna":"Rengo","Tasa":0.0},{"Poblacion":63710.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6115.0,"Comuna":"Rengo","Tasa":0.0},{"Poblacion":63710.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6115.0,"Comuna":"Rengo","Tasa":0.0},{"Poblacion":63710.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6115.0,"Comuna":"Rengo","Tasa":0.0},{"Poblacion":63710.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6115.0,"Comuna":"Rengo","Tasa":0.0},{"Poblacion":63710.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6115.0,"Comuna":"Rengo","Tasa":1.5696123058},{"Poblacion":63710.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6115.0,"Comuna":"Rengo","Tasa":1.5696123058},{"Poblacion":63710.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6115.0,"Comuna":"Rengo","Tasa":1.5696123058},{"Poblacion":63710.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6115.0,"Comuna":"Rengo","Tasa":3.1392246115},{"Poblacion":30371.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6116.0,"Comuna":"Requ\u00ednoa","Tasa":0.0},{"Poblacion":30371.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6116.0,"Comuna":"Requ\u00ednoa","Tasa":0.0},{"Poblacion":30371.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6116.0,"Comuna":"Requ\u00ednoa","Tasa":0.0},{"Poblacion":30371.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6116.0,"Comuna":"Requ\u00ednoa","Tasa":0.0},{"Poblacion":30371.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6116.0,"Comuna":"Requ\u00ednoa","Tasa":0.0},{"Poblacion":30371.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6116.0,"Comuna":"Requ\u00ednoa","Tasa":0.0},{"Poblacion":30371.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6116.0,"Comuna":"Requ\u00ednoa","Tasa":3.2926146653},{"Poblacion":30371.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6116.0,"Comuna":"Requ\u00ednoa","Tasa":3.2926146653},{"Poblacion":30371.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6116.0,"Comuna":"Requ\u00ednoa","Tasa":3.2926146653},{"Poblacion":30371.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6116.0,"Comuna":"Requ\u00ednoa","Tasa":6.5852293306},{"Poblacion":78642.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6301.0,"Comuna":"San Fernando","Tasa":0.0},{"Poblacion":78642.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6301.0,"Comuna":"San Fernando","Tasa":5.0863406322},{"Poblacion":78642.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6301.0,"Comuna":"San Fernando","Tasa":5.0863406322},{"Poblacion":78642.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6301.0,"Comuna":"San Fernando","Tasa":5.0863406322},{"Poblacion":78642.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6301.0,"Comuna":"San Fernando","Tasa":5.0863406322},{"Poblacion":78642.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6301.0,"Comuna":"San Fernando","Tasa":5.0863406322},{"Poblacion":78642.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6301.0,"Comuna":"San Fernando","Tasa":5.0863406322},{"Poblacion":78642.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6301.0,"Comuna":"San Fernando","Tasa":6.3579257903},{"Poblacion":78642.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6301.0,"Comuna":"San Fernando","Tasa":6.3579257903},{"Poblacion":78642.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6301.0,"Comuna":"San Fernando","Tasa":7.6295109483},{"Poblacion":50617.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6117.0,"Comuna":"San Vicente","Tasa":0.0},{"Poblacion":50617.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6117.0,"Comuna":"San Vicente","Tasa":0.0},{"Poblacion":50617.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6117.0,"Comuna":"San Vicente","Tasa":7.9024833554},{"Poblacion":50617.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6117.0,"Comuna":"San Vicente","Tasa":7.9024833554},{"Poblacion":50617.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6117.0,"Comuna":"San Vicente","Tasa":7.9024833554},{"Poblacion":50617.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6117.0,"Comuna":"San Vicente","Tasa":7.9024833554},{"Poblacion":50617.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6117.0,"Comuna":"San Vicente","Tasa":7.9024833554},{"Poblacion":50617.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6117.0,"Comuna":"San Vicente","Tasa":7.9024833554},{"Poblacion":50617.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6117.0,"Comuna":"San Vicente","Tasa":7.9024833554},{"Poblacion":50617.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":61.0,"Provincia":"Cachapoal","C\u00f3digo Comuna 2017":6117.0,"Comuna":"San Vicente","Tasa":7.9024833554},{"Poblacion":41096.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6310.0,"Comuna":"Santa Cruz","Tasa":0.0},{"Poblacion":41096.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6310.0,"Comuna":"Santa Cruz","Tasa":0.0},{"Poblacion":41096.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6310.0,"Comuna":"Santa Cruz","Tasa":0.0},{"Poblacion":41096.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6310.0,"Comuna":"Santa Cruz","Tasa":0.0},{"Poblacion":41096.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6310.0,"Comuna":"Santa Cruz","Tasa":0.0},{"Poblacion":41096.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6310.0,"Comuna":"Santa Cruz","Tasa":0.0},{"Poblacion":41096.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6310.0,"Comuna":"Santa Cruz","Tasa":4.8666536889},{"Poblacion":41096.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6310.0,"Comuna":"Santa Cruz","Tasa":4.8666536889},{"Poblacion":41096.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6310.0,"Comuna":"Santa Cruz","Tasa":4.8666536889},{"Poblacion":41096.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":6.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Libertador General Bernardo O'Higgins","C\u00f3digo Provincia":63.0,"Provincia":"Colchagua","C\u00f3digo Comuna 2017":6310.0,"Comuna":"Santa Cruz","Tasa":2.4333268445},{"Poblacion":44143.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7201.0,"Comuna":"Cauquenes","Tasa":0.0},{"Poblacion":44143.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7201.0,"Comuna":"Cauquenes","Tasa":0.0},{"Poblacion":44143.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7201.0,"Comuna":"Cauquenes","Tasa":0.0},{"Poblacion":44143.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7201.0,"Comuna":"Cauquenes","Tasa":9.061459348},{"Poblacion":44143.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7201.0,"Comuna":"Cauquenes","Tasa":9.061459348},{"Poblacion":44143.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7201.0,"Comuna":"Cauquenes","Tasa":9.061459348},{"Poblacion":44143.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7201.0,"Comuna":"Cauquenes","Tasa":9.061459348},{"Poblacion":44143.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7201.0,"Comuna":"Cauquenes","Tasa":9.061459348},{"Poblacion":44143.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7201.0,"Comuna":"Cauquenes","Tasa":18.1229186961},{"Poblacion":44143.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7201.0,"Comuna":"Cauquenes","Tasa":22.6536483701},{"Poblacion":9331.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7202.0,"Comuna":"Chanco","Tasa":0.0},{"Poblacion":9331.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7202.0,"Comuna":"Chanco","Tasa":0.0},{"Poblacion":9331.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7202.0,"Comuna":"Chanco","Tasa":0.0},{"Poblacion":9331.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7202.0,"Comuna":"Chanco","Tasa":0.0},{"Poblacion":9331.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7202.0,"Comuna":"Chanco","Tasa":0.0},{"Poblacion":9331.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7202.0,"Comuna":"Chanco","Tasa":0.0},{"Poblacion":9331.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7202.0,"Comuna":"Chanco","Tasa":0.0},{"Poblacion":9331.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7202.0,"Comuna":"Chanco","Tasa":0.0},{"Poblacion":9331.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7202.0,"Comuna":"Chanco","Tasa":0.0},{"Poblacion":9331.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7202.0,"Comuna":"Chanco","Tasa":21.433929911},{"Poblacion":22565.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7402.0,"Comuna":"Colb\u00fan","Tasa":0.0},{"Poblacion":22565.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7402.0,"Comuna":"Colb\u00fan","Tasa":17.7265676933},{"Poblacion":22565.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7402.0,"Comuna":"Colb\u00fan","Tasa":17.7265676933},{"Poblacion":22565.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7402.0,"Comuna":"Colb\u00fan","Tasa":22.1582096167},{"Poblacion":22565.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7402.0,"Comuna":"Colb\u00fan","Tasa":22.1582096167},{"Poblacion":22565.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7402.0,"Comuna":"Colb\u00fan","Tasa":22.1582096167},{"Poblacion":22565.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7402.0,"Comuna":"Colb\u00fan","Tasa":22.1582096167},{"Poblacion":22565.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7402.0,"Comuna":"Colb\u00fan","Tasa":22.1582096167},{"Poblacion":22565.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7402.0,"Comuna":"Colb\u00fan","Tasa":26.58985154},{"Poblacion":22565.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7402.0,"Comuna":"Colb\u00fan","Tasa":22.1582096167},{"Poblacion":50348.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7102.0,"Comuna":"Constituci\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":50348.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7102.0,"Comuna":"Constituci\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":50348.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7102.0,"Comuna":"Constituci\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":50348.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7102.0,"Comuna":"Constituci\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":50348.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7102.0,"Comuna":"Constituci\u00f3n","Tasa":9.9308810678},{"Poblacion":50348.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7102.0,"Comuna":"Constituci\u00f3n","Tasa":9.9308810678},{"Poblacion":50348.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7102.0,"Comuna":"Constituci\u00f3n","Tasa":9.9308810678},{"Poblacion":50348.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7102.0,"Comuna":"Constituci\u00f3n","Tasa":7.9447048542},{"Poblacion":50348.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7102.0,"Comuna":"Constituci\u00f3n","Tasa":21.8479383491},{"Poblacion":50348.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7102.0,"Comuna":"Constituci\u00f3n","Tasa":21.8479383491},{"Poblacion":9426.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7103.0,"Comuna":"Curepto","Tasa":0.0},{"Poblacion":9426.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7103.0,"Comuna":"Curepto","Tasa":0.0},{"Poblacion":9426.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7103.0,"Comuna":"Curepto","Tasa":0.0},{"Poblacion":9426.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7103.0,"Comuna":"Curepto","Tasa":0.0},{"Poblacion":9426.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7103.0,"Comuna":"Curepto","Tasa":0.0},{"Poblacion":9426.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7103.0,"Comuna":"Curepto","Tasa":0.0},{"Poblacion":9426.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7103.0,"Comuna":"Curepto","Tasa":31.8268618714},{"Poblacion":9426.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7103.0,"Comuna":"Curepto","Tasa":31.8268618714},{"Poblacion":9426.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7103.0,"Comuna":"Curepto","Tasa":31.8268618714},{"Poblacion":9426.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7103.0,"Comuna":"Curepto","Tasa":74.2626777},{"Poblacion":163626.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7301.0,"Comuna":"Curic\u00f3","Tasa":3.6668989036},{"Poblacion":163626.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7301.0,"Comuna":"Curic\u00f3","Tasa":4.8891985381},{"Poblacion":163626.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7301.0,"Comuna":"Curic\u00f3","Tasa":6.7226479899},{"Poblacion":163626.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7301.0,"Comuna":"Curic\u00f3","Tasa":7.9449476245},{"Poblacion":163626.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7301.0,"Comuna":"Curic\u00f3","Tasa":7.9449476245},{"Poblacion":163626.0,"Casos Confirmados":17.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7301.0,"Comuna":"Curic\u00f3","Tasa":10.3895468935},{"Poblacion":163626.0,"Casos Confirmados":20.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7301.0,"Comuna":"Curic\u00f3","Tasa":12.2229963453},{"Poblacion":163626.0,"Casos Confirmados":23.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7301.0,"Comuna":"Curic\u00f3","Tasa":14.0564457971},{"Poblacion":163626.0,"Casos Confirmados":24.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7301.0,"Comuna":"Curic\u00f3","Tasa":14.6675956144},{"Poblacion":163626.0,"Casos Confirmados":31.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7301.0,"Comuna":"Curic\u00f3","Tasa":18.9456443353},{"Poblacion":4206.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7104.0,"Comuna":"Empedrado","Tasa":0.0},{"Poblacion":4206.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7104.0,"Comuna":"Empedrado","Tasa":0.0},{"Poblacion":4206.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7104.0,"Comuna":"Empedrado","Tasa":0.0},{"Poblacion":4206.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7104.0,"Comuna":"Empedrado","Tasa":0.0},{"Poblacion":4206.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7104.0,"Comuna":"Empedrado","Tasa":0.0},{"Poblacion":4206.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7104.0,"Comuna":"Empedrado","Tasa":0.0},{"Poblacion":4206.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7104.0,"Comuna":"Empedrado","Tasa":0.0},{"Poblacion":4206.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7104.0,"Comuna":"Empedrado","Tasa":0.0},{"Poblacion":4206.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7104.0,"Comuna":"Empedrado","Tasa":0.0},{"Poblacion":4206.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7104.0,"Comuna":"Empedrado","Tasa":0.0},{"Poblacion":10222.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7302.0,"Comuna":"Huala\u00f1\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":10222.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7302.0,"Comuna":"Huala\u00f1\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":10222.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7302.0,"Comuna":"Huala\u00f1\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":10222.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7302.0,"Comuna":"Huala\u00f1\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":10222.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7302.0,"Comuna":"Huala\u00f1\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":10222.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7302.0,"Comuna":"Huala\u00f1\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":10222.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7302.0,"Comuna":"Huala\u00f1\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":10222.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7302.0,"Comuna":"Huala\u00f1\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":10222.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7302.0,"Comuna":"Huala\u00f1\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":10222.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7302.0,"Comuna":"Huala\u00f1\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":6989.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7303.0,"Comuna":"Licant\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":6989.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7303.0,"Comuna":"Licant\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":6989.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7303.0,"Comuna":"Licant\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":6989.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7303.0,"Comuna":"Licant\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":6989.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7303.0,"Comuna":"Licant\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":6989.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7303.0,"Comuna":"Licant\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":6989.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7303.0,"Comuna":"Licant\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":6989.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7303.0,"Comuna":"Licant\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":6989.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7303.0,"Comuna":"Licant\u00e9n","Tasa":14.3081985978},{"Poblacion":6989.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7303.0,"Comuna":"Licant\u00e9n","Tasa":28.6163971956},{"Poblacion":101073.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7401.0,"Comuna":"Linares","Tasa":3.9575356426},{"Poblacion":101073.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7401.0,"Comuna":"Linares","Tasa":5.9363034638},{"Poblacion":101073.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7401.0,"Comuna":"Linares","Tasa":9.8938391064},{"Poblacion":101073.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7401.0,"Comuna":"Linares","Tasa":10.883223017},{"Poblacion":101073.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7401.0,"Comuna":"Linares","Tasa":11.8726069277},{"Poblacion":101073.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7401.0,"Comuna":"Linares","Tasa":12.8619908383},{"Poblacion":101073.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7401.0,"Comuna":"Linares","Tasa":12.8619908383},{"Poblacion":101073.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7401.0,"Comuna":"Linares","Tasa":12.8619908383},{"Poblacion":101073.0,"Casos Confirmados":15.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7401.0,"Comuna":"Linares","Tasa":14.8407586596},{"Poblacion":101073.0,"Casos Confirmados":22.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7401.0,"Comuna":"Linares","Tasa":21.7664460341},{"Poblacion":32810.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7403.0,"Comuna":"Longav\u00ed","Tasa":0.0},{"Poblacion":32810.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7403.0,"Comuna":"Longav\u00ed","Tasa":0.0},{"Poblacion":32810.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7403.0,"Comuna":"Longav\u00ed","Tasa":0.0},{"Poblacion":32810.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7403.0,"Comuna":"Longav\u00ed","Tasa":0.0},{"Poblacion":32810.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7403.0,"Comuna":"Longav\u00ed","Tasa":0.0},{"Poblacion":32810.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7403.0,"Comuna":"Longav\u00ed","Tasa":0.0},{"Poblacion":32810.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7403.0,"Comuna":"Longav\u00ed","Tasa":6.0957025297},{"Poblacion":32810.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7403.0,"Comuna":"Longav\u00ed","Tasa":6.0957025297},{"Poblacion":32810.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7403.0,"Comuna":"Longav\u00ed","Tasa":9.1435537946},{"Poblacion":32810.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7403.0,"Comuna":"Longav\u00ed","Tasa":9.1435537946},{"Poblacion":60000.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7105.0,"Comuna":"Maule","Tasa":0.0},{"Poblacion":60000.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7105.0,"Comuna":"Maule","Tasa":0.0},{"Poblacion":60000.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7105.0,"Comuna":"Maule","Tasa":0.0},{"Poblacion":60000.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7105.0,"Comuna":"Maule","Tasa":0.0},{"Poblacion":60000.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7105.0,"Comuna":"Maule","Tasa":0.0},{"Poblacion":60000.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7105.0,"Comuna":"Maule","Tasa":0.0},{"Poblacion":60000.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7105.0,"Comuna":"Maule","Tasa":6.6666666667},{"Poblacion":60000.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7105.0,"Comuna":"Maule","Tasa":8.3333333333},{"Poblacion":60000.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7105.0,"Comuna":"Maule","Tasa":16.6666666667},{"Poblacion":60000.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7105.0,"Comuna":"Maule","Tasa":21.6666666667},{"Poblacion":49800.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7304.0,"Comuna":"Molina","Tasa":0.0},{"Poblacion":49800.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7304.0,"Comuna":"Molina","Tasa":0.0},{"Poblacion":49800.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7304.0,"Comuna":"Molina","Tasa":0.0},{"Poblacion":49800.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7304.0,"Comuna":"Molina","Tasa":0.0},{"Poblacion":49800.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7304.0,"Comuna":"Molina","Tasa":0.0},{"Poblacion":49800.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7304.0,"Comuna":"Molina","Tasa":0.0},{"Poblacion":49800.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7304.0,"Comuna":"Molina","Tasa":6.0240963855},{"Poblacion":49800.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7304.0,"Comuna":"Molina","Tasa":6.0240963855},{"Poblacion":49800.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7304.0,"Comuna":"Molina","Tasa":8.0321285141},{"Poblacion":49800.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7304.0,"Comuna":"Molina","Tasa":10.0401606426},{"Poblacion":44544.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7404.0,"Comuna":"Parral","Tasa":8.9798850575},{"Poblacion":44544.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7404.0,"Comuna":"Parral","Tasa":0.0},{"Poblacion":44544.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7404.0,"Comuna":"Parral","Tasa":0.0},{"Poblacion":44544.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7404.0,"Comuna":"Parral","Tasa":0.0},{"Poblacion":44544.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7404.0,"Comuna":"Parral","Tasa":8.9798850575},{"Poblacion":44544.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7404.0,"Comuna":"Parral","Tasa":11.2248563218},{"Poblacion":44544.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7404.0,"Comuna":"Parral","Tasa":13.4698275862},{"Poblacion":44544.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7404.0,"Comuna":"Parral","Tasa":13.4698275862},{"Poblacion":44544.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7404.0,"Comuna":"Parral","Tasa":13.4698275862},{"Poblacion":44544.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7404.0,"Comuna":"Parral","Tasa":13.4698275862},{"Poblacion":9083.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7106.0,"Comuna":"Pelarco","Tasa":0.0},{"Poblacion":9083.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7106.0,"Comuna":"Pelarco","Tasa":0.0},{"Poblacion":9083.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7106.0,"Comuna":"Pelarco","Tasa":0.0},{"Poblacion":9083.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7106.0,"Comuna":"Pelarco","Tasa":0.0},{"Poblacion":9083.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7106.0,"Comuna":"Pelarco","Tasa":0.0},{"Poblacion":9083.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7106.0,"Comuna":"Pelarco","Tasa":0.0},{"Poblacion":9083.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7106.0,"Comuna":"Pelarco","Tasa":33.0287349994},{"Poblacion":9083.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7106.0,"Comuna":"Pelarco","Tasa":33.0287349994},{"Poblacion":9083.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7106.0,"Comuna":"Pelarco","Tasa":55.0478916657},{"Poblacion":9083.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7106.0,"Comuna":"Pelarco","Tasa":55.0478916657},{"Poblacion":8092.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7203.0,"Comuna":"Pelluhue","Tasa":0.0},{"Poblacion":8092.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7203.0,"Comuna":"Pelluhue","Tasa":0.0},{"Poblacion":8092.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7203.0,"Comuna":"Pelluhue","Tasa":0.0},{"Poblacion":8092.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7203.0,"Comuna":"Pelluhue","Tasa":0.0},{"Poblacion":8092.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7203.0,"Comuna":"Pelluhue","Tasa":0.0},{"Poblacion":8092.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7203.0,"Comuna":"Pelluhue","Tasa":0.0},{"Poblacion":8092.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7203.0,"Comuna":"Pelluhue","Tasa":12.3578843302},{"Poblacion":8092.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7203.0,"Comuna":"Pelluhue","Tasa":12.3578843302},{"Poblacion":8092.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7203.0,"Comuna":"Pelluhue","Tasa":12.3578843302},{"Poblacion":8092.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":72.0,"Provincia":"Cauquenes","C\u00f3digo Comuna 2017":7203.0,"Comuna":"Pelluhue","Tasa":12.3578843302},{"Poblacion":8601.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7107.0,"Comuna":"Pencahue","Tasa":0.0},{"Poblacion":8601.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7107.0,"Comuna":"Pencahue","Tasa":0.0},{"Poblacion":8601.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7107.0,"Comuna":"Pencahue","Tasa":0.0},{"Poblacion":8601.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7107.0,"Comuna":"Pencahue","Tasa":0.0},{"Poblacion":8601.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7107.0,"Comuna":"Pencahue","Tasa":0.0},{"Poblacion":8601.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7107.0,"Comuna":"Pencahue","Tasa":0.0},{"Poblacion":8601.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7107.0,"Comuna":"Pencahue","Tasa":0.0},{"Poblacion":8601.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7107.0,"Comuna":"Pencahue","Tasa":0.0},{"Poblacion":8601.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7107.0,"Comuna":"Pencahue","Tasa":11.6265550517},{"Poblacion":8601.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7107.0,"Comuna":"Pencahue","Tasa":23.2531101035},{"Poblacion":11248.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7305.0,"Comuna":"Rauco","Tasa":0.0},{"Poblacion":11248.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7305.0,"Comuna":"Rauco","Tasa":0.0},{"Poblacion":11248.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7305.0,"Comuna":"Rauco","Tasa":0.0},{"Poblacion":11248.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7305.0,"Comuna":"Rauco","Tasa":0.0},{"Poblacion":11248.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7305.0,"Comuna":"Rauco","Tasa":0.0},{"Poblacion":11248.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7305.0,"Comuna":"Rauco","Tasa":0.0},{"Poblacion":11248.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7305.0,"Comuna":"Rauco","Tasa":17.7809388336},{"Poblacion":11248.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7305.0,"Comuna":"Rauco","Tasa":17.7809388336},{"Poblacion":11248.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7305.0,"Comuna":"Rauco","Tasa":17.7809388336},{"Poblacion":11248.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7305.0,"Comuna":"Rauco","Tasa":17.7809388336},{"Poblacion":21071.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7405.0,"Comuna":"Retiro","Tasa":0.0},{"Poblacion":21071.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7405.0,"Comuna":"Retiro","Tasa":0.0},{"Poblacion":21071.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7405.0,"Comuna":"Retiro","Tasa":0.0},{"Poblacion":21071.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7405.0,"Comuna":"Retiro","Tasa":0.0},{"Poblacion":21071.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7405.0,"Comuna":"Retiro","Tasa":0.0},{"Poblacion":21071.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7405.0,"Comuna":"Retiro","Tasa":0.0},{"Poblacion":21071.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7405.0,"Comuna":"Retiro","Tasa":4.7458592378},{"Poblacion":21071.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7405.0,"Comuna":"Retiro","Tasa":4.7458592378},{"Poblacion":21071.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7405.0,"Comuna":"Retiro","Tasa":9.4917184756},{"Poblacion":21071.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7405.0,"Comuna":"Retiro","Tasa":9.4917184756},{"Poblacion":14753.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7108.0,"Comuna":"R\u00edo Claro","Tasa":0.0},{"Poblacion":14753.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7108.0,"Comuna":"R\u00edo Claro","Tasa":0.0},{"Poblacion":14753.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7108.0,"Comuna":"R\u00edo Claro","Tasa":0.0},{"Poblacion":14753.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7108.0,"Comuna":"R\u00edo Claro","Tasa":0.0},{"Poblacion":14753.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7108.0,"Comuna":"R\u00edo Claro","Tasa":0.0},{"Poblacion":14753.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7108.0,"Comuna":"R\u00edo Claro","Tasa":0.0},{"Poblacion":14753.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7108.0,"Comuna":"R\u00edo Claro","Tasa":20.3348471497},{"Poblacion":14753.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7108.0,"Comuna":"R\u00edo Claro","Tasa":20.3348471497},{"Poblacion":14753.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7108.0,"Comuna":"R\u00edo Claro","Tasa":40.6696942995},{"Poblacion":14753.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7108.0,"Comuna":"R\u00edo Claro","Tasa":40.6696942995},{"Poblacion":16170.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7306.0,"Comuna":"Romeral","Tasa":0.0},{"Poblacion":16170.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7306.0,"Comuna":"Romeral","Tasa":0.0},{"Poblacion":16170.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7306.0,"Comuna":"Romeral","Tasa":0.0},{"Poblacion":16170.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7306.0,"Comuna":"Romeral","Tasa":0.0},{"Poblacion":16170.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7306.0,"Comuna":"Romeral","Tasa":0.0},{"Poblacion":16170.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7306.0,"Comuna":"Romeral","Tasa":0.0},{"Poblacion":16170.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7306.0,"Comuna":"Romeral","Tasa":18.5528756957},{"Poblacion":16170.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7306.0,"Comuna":"Romeral","Tasa":24.7371675943},{"Poblacion":16170.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7306.0,"Comuna":"Romeral","Tasa":30.9214594929},{"Poblacion":16170.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7306.0,"Comuna":"Romeral","Tasa":74.2115027829},{"Poblacion":19469.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7307.0,"Comuna":"Sagrada Familia","Tasa":0.0},{"Poblacion":19469.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7307.0,"Comuna":"Sagrada Familia","Tasa":0.0},{"Poblacion":19469.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7307.0,"Comuna":"Sagrada Familia","Tasa":0.0},{"Poblacion":19469.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7307.0,"Comuna":"Sagrada Familia","Tasa":0.0},{"Poblacion":19469.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7307.0,"Comuna":"Sagrada Familia","Tasa":0.0},{"Poblacion":19469.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7307.0,"Comuna":"Sagrada Familia","Tasa":0.0},{"Poblacion":19469.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7307.0,"Comuna":"Sagrada Familia","Tasa":5.1363706405},{"Poblacion":19469.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7307.0,"Comuna":"Sagrada Familia","Tasa":5.1363706405},{"Poblacion":19469.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7307.0,"Comuna":"Sagrada Familia","Tasa":5.1363706405},{"Poblacion":19469.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7307.0,"Comuna":"Sagrada Familia","Tasa":5.1363706405},{"Poblacion":46292.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7109.0,"Comuna":"San Clemente","Tasa":0.0},{"Poblacion":46292.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7109.0,"Comuna":"San Clemente","Tasa":0.0},{"Poblacion":46292.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7109.0,"Comuna":"San Clemente","Tasa":0.0},{"Poblacion":46292.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7109.0,"Comuna":"San Clemente","Tasa":0.0},{"Poblacion":46292.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7109.0,"Comuna":"San Clemente","Tasa":0.0},{"Poblacion":46292.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7109.0,"Comuna":"San Clemente","Tasa":0.0},{"Poblacion":46292.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7109.0,"Comuna":"San Clemente","Tasa":0.0},{"Poblacion":46292.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7109.0,"Comuna":"San Clemente","Tasa":0.0},{"Poblacion":46292.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7109.0,"Comuna":"San Clemente","Tasa":8.6408018664},{"Poblacion":46292.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7109.0,"Comuna":"San Clemente","Tasa":15.1214032662},{"Poblacion":49451.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7406.0,"Comuna":"San Javier","Tasa":0.0},{"Poblacion":49451.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7406.0,"Comuna":"San Javier","Tasa":0.0},{"Poblacion":49451.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7406.0,"Comuna":"San Javier","Tasa":0.0},{"Poblacion":49451.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7406.0,"Comuna":"San Javier","Tasa":14.1554265839},{"Poblacion":49451.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7406.0,"Comuna":"San Javier","Tasa":14.1554265839},{"Poblacion":49451.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7406.0,"Comuna":"San Javier","Tasa":16.1776303816},{"Poblacion":49451.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7406.0,"Comuna":"San Javier","Tasa":16.1776303816},{"Poblacion":49451.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7406.0,"Comuna":"San Javier","Tasa":18.1998341793},{"Poblacion":49451.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7406.0,"Comuna":"San Javier","Tasa":22.2442417747},{"Poblacion":49451.0,"Casos Confirmados":16.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7406.0,"Comuna":"San Javier","Tasa":32.3552607632},{"Poblacion":9959.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7110.0,"Comuna":"San Rafael","Tasa":0.0},{"Poblacion":9959.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7110.0,"Comuna":"San Rafael","Tasa":0.0},{"Poblacion":9959.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7110.0,"Comuna":"San Rafael","Tasa":0.0},{"Poblacion":9959.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7110.0,"Comuna":"San Rafael","Tasa":0.0},{"Poblacion":9959.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7110.0,"Comuna":"San Rafael","Tasa":0.0},{"Poblacion":9959.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7110.0,"Comuna":"San Rafael","Tasa":0.0},{"Poblacion":9959.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7110.0,"Comuna":"San Rafael","Tasa":20.0823375841},{"Poblacion":9959.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7110.0,"Comuna":"San Rafael","Tasa":20.0823375841},{"Poblacion":9959.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7110.0,"Comuna":"San Rafael","Tasa":20.0823375841},{"Poblacion":9959.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7110.0,"Comuna":"San Rafael","Tasa":20.0823375841},{"Poblacion":236724.0,"Casos Confirmados":34.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7101.0,"Comuna":"Talca","Tasa":14.3627177641},{"Poblacion":236724.0,"Casos Confirmados":37.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7101.0,"Comuna":"Talca","Tasa":15.6300163904},{"Poblacion":236724.0,"Casos Confirmados":42.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7101.0,"Comuna":"Talca","Tasa":17.7421807675},{"Poblacion":236724.0,"Casos Confirmados":48.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7101.0,"Comuna":"Talca","Tasa":20.27677802},{"Poblacion":236724.0,"Casos Confirmados":51.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7101.0,"Comuna":"Talca","Tasa":21.5440766462},{"Poblacion":236724.0,"Casos Confirmados":51.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7101.0,"Comuna":"Talca","Tasa":21.5440766462},{"Poblacion":236724.0,"Casos Confirmados":51.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7101.0,"Comuna":"Talca","Tasa":21.5440766462},{"Poblacion":236724.0,"Casos Confirmados":57.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7101.0,"Comuna":"Talca","Tasa":24.0786738987},{"Poblacion":236724.0,"Casos Confirmados":91.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7101.0,"Comuna":"Talca","Tasa":38.4413916629},{"Poblacion":236724.0,"Casos Confirmados":133.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":71.0,"Provincia":"Talca","C\u00f3digo Comuna 2017":7101.0,"Comuna":"Talca","Tasa":56.1835724303},{"Poblacion":30850.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7308.0,"Comuna":"Teno","Tasa":0.0},{"Poblacion":30850.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7308.0,"Comuna":"Teno","Tasa":0.0},{"Poblacion":30850.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7308.0,"Comuna":"Teno","Tasa":0.0},{"Poblacion":30850.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7308.0,"Comuna":"Teno","Tasa":0.0},{"Poblacion":30850.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7308.0,"Comuna":"Teno","Tasa":0.0},{"Poblacion":30850.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7308.0,"Comuna":"Teno","Tasa":0.0},{"Poblacion":30850.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7308.0,"Comuna":"Teno","Tasa":3.2414910859},{"Poblacion":30850.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7308.0,"Comuna":"Teno","Tasa":3.2414910859},{"Poblacion":30850.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7308.0,"Comuna":"Teno","Tasa":3.2414910859},{"Poblacion":30850.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7308.0,"Comuna":"Teno","Tasa":6.4829821718},{"Poblacion":4381.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7309.0,"Comuna":"Vichuqu\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":4381.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7309.0,"Comuna":"Vichuqu\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":4381.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7309.0,"Comuna":"Vichuqu\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":4381.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7309.0,"Comuna":"Vichuqu\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":4381.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7309.0,"Comuna":"Vichuqu\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":4381.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7309.0,"Comuna":"Vichuqu\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":4381.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7309.0,"Comuna":"Vichuqu\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":4381.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7309.0,"Comuna":"Vichuqu\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":4381.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7309.0,"Comuna":"Vichuqu\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":4381.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":73.0,"Provincia":"Curic\u00f3","C\u00f3digo Comuna 2017":7309.0,"Comuna":"Vichuqu\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":17512.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7407.0,"Comuna":"Villa Alegre","Tasa":0.0},{"Poblacion":17512.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7407.0,"Comuna":"Villa Alegre","Tasa":0.0},{"Poblacion":17512.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7407.0,"Comuna":"Villa Alegre","Tasa":0.0},{"Poblacion":17512.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7407.0,"Comuna":"Villa Alegre","Tasa":0.0},{"Poblacion":17512.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7407.0,"Comuna":"Villa Alegre","Tasa":0.0},{"Poblacion":17512.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7407.0,"Comuna":"Villa Alegre","Tasa":0.0},{"Poblacion":17512.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7407.0,"Comuna":"Villa Alegre","Tasa":0.0},{"Poblacion":17512.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7407.0,"Comuna":"Villa Alegre","Tasa":0.0},{"Poblacion":17512.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7407.0,"Comuna":"Villa Alegre","Tasa":0.0},{"Poblacion":17512.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7407.0,"Comuna":"Villa Alegre","Tasa":5.710370032},{"Poblacion":19200.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7408.0,"Comuna":"Yerbas Buenas","Tasa":0.0},{"Poblacion":19200.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7408.0,"Comuna":"Yerbas Buenas","Tasa":0.0},{"Poblacion":19200.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7408.0,"Comuna":"Yerbas Buenas","Tasa":0.0},{"Poblacion":19200.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7408.0,"Comuna":"Yerbas Buenas","Tasa":0.0},{"Poblacion":19200.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7408.0,"Comuna":"Yerbas Buenas","Tasa":0.0},{"Poblacion":19200.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7408.0,"Comuna":"Yerbas Buenas","Tasa":0.0},{"Poblacion":19200.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7408.0,"Comuna":"Yerbas Buenas","Tasa":0.0},{"Poblacion":19200.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7408.0,"Comuna":"Yerbas Buenas","Tasa":0.0},{"Poblacion":19200.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7408.0,"Comuna":"Yerbas Buenas","Tasa":0.0},{"Poblacion":19200.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":7.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Maule","C\u00f3digo Provincia":74.0,"Provincia":"Linares","C\u00f3digo Comuna 2017":7408.0,"Comuna":"Yerbas Buenas","Tasa":5.2083333333},{"Poblacion":22607.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16102.0,"Comuna":"Bulnes","Tasa":53.0809041447},{"Poblacion":22607.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16102.0,"Comuna":"Bulnes","Tasa":79.6213562171},{"Poblacion":22607.0,"Casos Confirmados":32.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16102.0,"Comuna":"Bulnes","Tasa":141.5490777193},{"Poblacion":22607.0,"Casos Confirmados":36.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16102.0,"Comuna":"Bulnes","Tasa":159.2427124342},{"Poblacion":22607.0,"Casos Confirmados":45.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16102.0,"Comuna":"Bulnes","Tasa":199.0533905428},{"Poblacion":22607.0,"Casos Confirmados":48.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16102.0,"Comuna":"Bulnes","Tasa":212.3236165789},{"Poblacion":22607.0,"Casos Confirmados":48.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16102.0,"Comuna":"Bulnes","Tasa":212.3236165789},{"Poblacion":22607.0,"Casos Confirmados":48.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16102.0,"Comuna":"Bulnes","Tasa":212.3236165789},{"Poblacion":22607.0,"Casos Confirmados":48.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16102.0,"Comuna":"Bulnes","Tasa":212.3236165789},{"Poblacion":22607.0,"Casos Confirmados":54.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16102.0,"Comuna":"Bulnes","Tasa":238.8640686513},{"Poblacion":198624.0,"Casos Confirmados":114.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16101.0,"Comuna":"Chill\u00e1n","Tasa":57.3948767521},{"Poblacion":198624.0,"Casos Confirmados":173.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16101.0,"Comuna":"Chill\u00e1n","Tasa":87.0992427904},{"Poblacion":198624.0,"Casos Confirmados":240.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16101.0,"Comuna":"Chill\u00e1n","Tasa":120.831319478},{"Poblacion":198624.0,"Casos Confirmados":291.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16101.0,"Comuna":"Chill\u00e1n","Tasa":146.5079748671},{"Poblacion":198624.0,"Casos Confirmados":327.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16101.0,"Comuna":"Chill\u00e1n","Tasa":164.6326727888},{"Poblacion":198624.0,"Casos Confirmados":342.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16101.0,"Comuna":"Chill\u00e1n","Tasa":172.1846302562},{"Poblacion":198624.0,"Casos Confirmados":355.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16101.0,"Comuna":"Chill\u00e1n","Tasa":178.7296600612},{"Poblacion":198624.0,"Casos Confirmados":373.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16101.0,"Comuna":"Chill\u00e1n","Tasa":187.7920090221},{"Poblacion":198624.0,"Casos Confirmados":387.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16101.0,"Comuna":"Chill\u00e1n","Tasa":194.8405026583},{"Poblacion":198624.0,"Casos Confirmados":395.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16101.0,"Comuna":"Chill\u00e1n","Tasa":198.8682133076},{"Poblacion":33827.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16103.0,"Comuna":"Chill\u00e1n Viejo","Tasa":38.4308392704},{"Poblacion":33827.0,"Casos Confirmados":22.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16103.0,"Comuna":"Chill\u00e1n Viejo","Tasa":65.0368049191},{"Poblacion":33827.0,"Casos Confirmados":26.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16103.0,"Comuna":"Chill\u00e1n Viejo","Tasa":76.8616785408},{"Poblacion":33827.0,"Casos Confirmados":30.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16103.0,"Comuna":"Chill\u00e1n Viejo","Tasa":88.6865521625},{"Poblacion":33827.0,"Casos Confirmados":34.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16103.0,"Comuna":"Chill\u00e1n Viejo","Tasa":100.5114257841},{"Poblacion":33827.0,"Casos Confirmados":40.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16103.0,"Comuna":"Chill\u00e1n Viejo","Tasa":118.2487362166},{"Poblacion":33827.0,"Casos Confirmados":44.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16103.0,"Comuna":"Chill\u00e1n Viejo","Tasa":130.0736098383},{"Poblacion":33827.0,"Casos Confirmados":45.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16103.0,"Comuna":"Chill\u00e1n Viejo","Tasa":133.0298282437},{"Poblacion":33827.0,"Casos Confirmados":45.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16103.0,"Comuna":"Chill\u00e1n Viejo","Tasa":133.0298282437},{"Poblacion":33827.0,"Casos Confirmados":49.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16103.0,"Comuna":"Chill\u00e1n Viejo","Tasa":144.8547018654},{"Poblacion":5275.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16202.0,"Comuna":"Cobquecura","Tasa":0.0},{"Poblacion":5275.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16202.0,"Comuna":"Cobquecura","Tasa":0.0},{"Poblacion":5275.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16202.0,"Comuna":"Cobquecura","Tasa":0.0},{"Poblacion":5275.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16202.0,"Comuna":"Cobquecura","Tasa":0.0},{"Poblacion":5275.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16202.0,"Comuna":"Cobquecura","Tasa":0.0},{"Poblacion":5275.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16202.0,"Comuna":"Cobquecura","Tasa":0.0},{"Poblacion":5275.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16202.0,"Comuna":"Cobquecura","Tasa":0.0},{"Poblacion":5275.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16202.0,"Comuna":"Cobquecura","Tasa":0.0},{"Poblacion":5275.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16202.0,"Comuna":"Cobquecura","Tasa":0.0},{"Poblacion":5275.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16202.0,"Comuna":"Cobquecura","Tasa":0.0},{"Poblacion":16845.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16203.0,"Comuna":"Coelemu","Tasa":0.0},{"Poblacion":16845.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16203.0,"Comuna":"Coelemu","Tasa":0.0},{"Poblacion":16845.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16203.0,"Comuna":"Coelemu","Tasa":0.0},{"Poblacion":16845.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16203.0,"Comuna":"Coelemu","Tasa":0.0},{"Poblacion":16845.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16203.0,"Comuna":"Coelemu","Tasa":23.7459186702},{"Poblacion":16845.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16203.0,"Comuna":"Coelemu","Tasa":23.7459186702},{"Poblacion":16845.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16203.0,"Comuna":"Coelemu","Tasa":23.7459186702},{"Poblacion":16845.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16203.0,"Comuna":"Coelemu","Tasa":23.7459186702},{"Poblacion":16845.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16203.0,"Comuna":"Coelemu","Tasa":23.7459186702},{"Poblacion":16845.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16203.0,"Comuna":"Coelemu","Tasa":23.7459186702},{"Poblacion":28375.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16302.0,"Comuna":"Coihueco","Tasa":0.0},{"Poblacion":28375.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16302.0,"Comuna":"Coihueco","Tasa":0.0},{"Poblacion":28375.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16302.0,"Comuna":"Coihueco","Tasa":0.0},{"Poblacion":28375.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16302.0,"Comuna":"Coihueco","Tasa":21.1453744493},{"Poblacion":28375.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16302.0,"Comuna":"Coihueco","Tasa":24.6696035242},{"Poblacion":28375.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16302.0,"Comuna":"Coihueco","Tasa":28.1938325991},{"Poblacion":28375.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16302.0,"Comuna":"Coihueco","Tasa":38.7665198238},{"Poblacion":28375.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16302.0,"Comuna":"Coihueco","Tasa":38.7665198238},{"Poblacion":28375.0,"Casos Confirmados":14.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16302.0,"Comuna":"Coihueco","Tasa":49.3392070485},{"Poblacion":28375.0,"Casos Confirmados":21.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16302.0,"Comuna":"Coihueco","Tasa":74.0088105727},{"Poblacion":12334.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16104.0,"Comuna":"El Carmen","Tasa":0.0},{"Poblacion":12334.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16104.0,"Comuna":"El Carmen","Tasa":0.0},{"Poblacion":12334.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16104.0,"Comuna":"El Carmen","Tasa":0.0},{"Poblacion":12334.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16104.0,"Comuna":"El Carmen","Tasa":0.0},{"Poblacion":12334.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16104.0,"Comuna":"El Carmen","Tasa":0.0},{"Poblacion":12334.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16104.0,"Comuna":"El Carmen","Tasa":0.0},{"Poblacion":12334.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16104.0,"Comuna":"El Carmen","Tasa":24.3230095671},{"Poblacion":12334.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16104.0,"Comuna":"El Carmen","Tasa":24.3230095671},{"Poblacion":12334.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16104.0,"Comuna":"El Carmen","Tasa":24.3230095671},{"Poblacion":12334.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16104.0,"Comuna":"El Carmen","Tasa":24.3230095671},{"Poblacion":5414.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16204.0,"Comuna":"Ninhue","Tasa":0.0},{"Poblacion":5414.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16204.0,"Comuna":"Ninhue","Tasa":0.0},{"Poblacion":5414.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16204.0,"Comuna":"Ninhue","Tasa":0.0},{"Poblacion":5414.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16204.0,"Comuna":"Ninhue","Tasa":0.0},{"Poblacion":5414.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16204.0,"Comuna":"Ninhue","Tasa":0.0},{"Poblacion":5414.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16204.0,"Comuna":"Ninhue","Tasa":0.0},{"Poblacion":5414.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16204.0,"Comuna":"Ninhue","Tasa":36.9412633912},{"Poblacion":5414.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16204.0,"Comuna":"Ninhue","Tasa":55.4118950868},{"Poblacion":5414.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16204.0,"Comuna":"Ninhue","Tasa":55.4118950868},{"Poblacion":5414.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16204.0,"Comuna":"Ninhue","Tasa":73.8825267824},{"Poblacion":11567.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16303.0,"Comuna":"\u00d1iqu\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":11567.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16303.0,"Comuna":"\u00d1iqu\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":11567.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16303.0,"Comuna":"\u00d1iqu\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":11567.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16303.0,"Comuna":"\u00d1iqu\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":11567.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16303.0,"Comuna":"\u00d1iqu\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":11567.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16303.0,"Comuna":"\u00d1iqu\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":11567.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16303.0,"Comuna":"\u00d1iqu\u00e9n","Tasa":17.2905679952},{"Poblacion":11567.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16303.0,"Comuna":"\u00d1iqu\u00e9n","Tasa":17.2905679952},{"Poblacion":11567.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16303.0,"Comuna":"\u00d1iqu\u00e9n","Tasa":17.2905679952},{"Poblacion":11567.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16303.0,"Comuna":"\u00d1iqu\u00e9n","Tasa":25.9358519927},{"Poblacion":8639.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16105.0,"Comuna":"Pemuco","Tasa":0.0},{"Poblacion":8639.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16105.0,"Comuna":"Pemuco","Tasa":0.0},{"Poblacion":8639.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16105.0,"Comuna":"Pemuco","Tasa":0.0},{"Poblacion":8639.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16105.0,"Comuna":"Pemuco","Tasa":0.0},{"Poblacion":8639.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16105.0,"Comuna":"Pemuco","Tasa":0.0},{"Poblacion":8639.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16105.0,"Comuna":"Pemuco","Tasa":0.0},{"Poblacion":8639.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16105.0,"Comuna":"Pemuco","Tasa":46.3016552842},{"Poblacion":8639.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16105.0,"Comuna":"Pemuco","Tasa":46.3016552842},{"Poblacion":8639.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16105.0,"Comuna":"Pemuco","Tasa":46.3016552842},{"Poblacion":8639.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16105.0,"Comuna":"Pemuco","Tasa":57.8770691052},{"Poblacion":11880.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16106.0,"Comuna":"Pinto","Tasa":0.0},{"Poblacion":11880.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16106.0,"Comuna":"Pinto","Tasa":0.0},{"Poblacion":11880.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16106.0,"Comuna":"Pinto","Tasa":50.5050505051},{"Poblacion":11880.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16106.0,"Comuna":"Pinto","Tasa":75.7575757576},{"Poblacion":11880.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16106.0,"Comuna":"Pinto","Tasa":84.1750841751},{"Poblacion":11880.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16106.0,"Comuna":"Pinto","Tasa":84.1750841751},{"Poblacion":11880.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16106.0,"Comuna":"Pinto","Tasa":84.1750841751},{"Poblacion":11880.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16106.0,"Comuna":"Pinto","Tasa":84.1750841751},{"Poblacion":11880.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16106.0,"Comuna":"Pinto","Tasa":84.1750841751},{"Poblacion":11880.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16106.0,"Comuna":"Pinto","Tasa":92.5925925926},{"Poblacion":4940.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16205.0,"Comuna":"Portezuelo","Tasa":0.0},{"Poblacion":4940.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16205.0,"Comuna":"Portezuelo","Tasa":0.0},{"Poblacion":4940.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16205.0,"Comuna":"Portezuelo","Tasa":0.0},{"Poblacion":4940.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16205.0,"Comuna":"Portezuelo","Tasa":0.0},{"Poblacion":4940.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16205.0,"Comuna":"Portezuelo","Tasa":0.0},{"Poblacion":4940.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16205.0,"Comuna":"Portezuelo","Tasa":0.0},{"Poblacion":4940.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16205.0,"Comuna":"Portezuelo","Tasa":20.2429149798},{"Poblacion":4940.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16205.0,"Comuna":"Portezuelo","Tasa":0.0},{"Poblacion":4940.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16205.0,"Comuna":"Portezuelo","Tasa":0.0},{"Poblacion":4940.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16205.0,"Comuna":"Portezuelo","Tasa":0.0},{"Poblacion":18777.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16107.0,"Comuna":"Quill\u00f3n","Tasa":21.3026575065},{"Poblacion":18777.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16107.0,"Comuna":"Quill\u00f3n","Tasa":37.2796506364},{"Poblacion":18777.0,"Casos Confirmados":15.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16107.0,"Comuna":"Quill\u00f3n","Tasa":79.8849656495},{"Poblacion":18777.0,"Casos Confirmados":17.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16107.0,"Comuna":"Quill\u00f3n","Tasa":90.5362944027},{"Poblacion":18777.0,"Casos Confirmados":22.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16107.0,"Comuna":"Quill\u00f3n","Tasa":117.1646162859},{"Poblacion":18777.0,"Casos Confirmados":22.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16107.0,"Comuna":"Quill\u00f3n","Tasa":117.1646162859},{"Poblacion":18777.0,"Casos Confirmados":23.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16107.0,"Comuna":"Quill\u00f3n","Tasa":122.4902806625},{"Poblacion":18777.0,"Casos Confirmados":23.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16107.0,"Comuna":"Quill\u00f3n","Tasa":122.4902806625},{"Poblacion":18777.0,"Casos Confirmados":24.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16107.0,"Comuna":"Quill\u00f3n","Tasa":127.8159450391},{"Poblacion":18777.0,"Casos Confirmados":26.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16107.0,"Comuna":"Quill\u00f3n","Tasa":138.4672737924},{"Poblacion":12192.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16201.0,"Comuna":"Quirihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":12192.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16201.0,"Comuna":"Quirihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":12192.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16201.0,"Comuna":"Quirihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":12192.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16201.0,"Comuna":"Quirihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":12192.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16201.0,"Comuna":"Quirihue","Tasa":32.8083989501},{"Poblacion":12192.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16201.0,"Comuna":"Quirihue","Tasa":32.8083989501},{"Poblacion":12192.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16201.0,"Comuna":"Quirihue","Tasa":32.8083989501},{"Poblacion":12192.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16201.0,"Comuna":"Quirihue","Tasa":16.4041994751},{"Poblacion":12192.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16201.0,"Comuna":"Quirihue","Tasa":24.6062992126},{"Poblacion":12192.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16201.0,"Comuna":"Quirihue","Tasa":24.6062992126},{"Poblacion":6261.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16206.0,"Comuna":"Ranquil","Tasa":0.0},{"Poblacion":6261.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16206.0,"Comuna":"Ranquil","Tasa":0.0},{"Poblacion":6261.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16206.0,"Comuna":"Ranquil","Tasa":79.8594473726},{"Poblacion":6261.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16206.0,"Comuna":"Ranquil","Tasa":111.8032263217},{"Poblacion":6261.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16206.0,"Comuna":"Ranquil","Tasa":143.7470052707},{"Poblacion":6261.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16206.0,"Comuna":"Ranquil","Tasa":143.7470052707},{"Poblacion":6261.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16206.0,"Comuna":"Ranquil","Tasa":159.7188947452},{"Poblacion":6261.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16206.0,"Comuna":"Ranquil","Tasa":143.7470052707},{"Poblacion":6261.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16206.0,"Comuna":"Ranquil","Tasa":143.7470052707},{"Poblacion":6261.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16206.0,"Comuna":"Ranquil","Tasa":143.7470052707},{"Poblacion":56252.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16301.0,"Comuna":"San Carlos","Tasa":14.2217165612},{"Poblacion":56252.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16301.0,"Comuna":"San Carlos","Tasa":23.1102894119},{"Poblacion":56252.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16301.0,"Comuna":"San Carlos","Tasa":23.1102894119},{"Poblacion":56252.0,"Casos Confirmados":19.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16301.0,"Comuna":"San Carlos","Tasa":33.7765768328},{"Poblacion":56252.0,"Casos Confirmados":28.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16301.0,"Comuna":"San Carlos","Tasa":49.7760079642},{"Poblacion":56252.0,"Casos Confirmados":29.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16301.0,"Comuna":"San Carlos","Tasa":51.5537225343},{"Poblacion":56252.0,"Casos Confirmados":31.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16301.0,"Comuna":"San Carlos","Tasa":55.1091516746},{"Poblacion":56252.0,"Casos Confirmados":31.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16301.0,"Comuna":"San Carlos","Tasa":55.1091516746},{"Poblacion":56252.0,"Casos Confirmados":31.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16301.0,"Comuna":"San Carlos","Tasa":55.1091516746},{"Poblacion":56252.0,"Casos Confirmados":32.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16301.0,"Comuna":"San Carlos","Tasa":56.8868662448},{"Poblacion":4654.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16304.0,"Comuna":"San Fabi\u00e1n","Tasa":0.0},{"Poblacion":4654.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16304.0,"Comuna":"San Fabi\u00e1n","Tasa":107.4344649764},{"Poblacion":4654.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16304.0,"Comuna":"San Fabi\u00e1n","Tasa":128.9213579716},{"Poblacion":4654.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16304.0,"Comuna":"San Fabi\u00e1n","Tasa":128.9213579716},{"Poblacion":4654.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16304.0,"Comuna":"San Fabi\u00e1n","Tasa":128.9213579716},{"Poblacion":4654.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16304.0,"Comuna":"San Fabi\u00e1n","Tasa":128.9213579716},{"Poblacion":4654.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16304.0,"Comuna":"San Fabi\u00e1n","Tasa":128.9213579716},{"Poblacion":4654.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16304.0,"Comuna":"San Fabi\u00e1n","Tasa":128.9213579716},{"Poblacion":4654.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16304.0,"Comuna":"San Fabi\u00e1n","Tasa":128.9213579716},{"Poblacion":4654.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16304.0,"Comuna":"San Fabi\u00e1n","Tasa":128.9213579716},{"Poblacion":16624.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16108.0,"Comuna":"San Ignacio","Tasa":0.0},{"Poblacion":16624.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16108.0,"Comuna":"San Ignacio","Tasa":0.0},{"Poblacion":16624.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16108.0,"Comuna":"San Ignacio","Tasa":0.0},{"Poblacion":16624.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16108.0,"Comuna":"San Ignacio","Tasa":36.0923965351},{"Poblacion":16624.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16108.0,"Comuna":"San Ignacio","Tasa":36.0923965351},{"Poblacion":16624.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16108.0,"Comuna":"San Ignacio","Tasa":36.0923965351},{"Poblacion":16624.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16108.0,"Comuna":"San Ignacio","Tasa":36.0923965351},{"Poblacion":16624.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16108.0,"Comuna":"San Ignacio","Tasa":24.0615976901},{"Poblacion":16624.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16108.0,"Comuna":"San Ignacio","Tasa":24.0615976901},{"Poblacion":16624.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16108.0,"Comuna":"San Ignacio","Tasa":24.0615976901},{"Poblacion":12172.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16305.0,"Comuna":"San Nicol\u00e1s","Tasa":0.0},{"Poblacion":12172.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16305.0,"Comuna":"San Nicol\u00e1s","Tasa":0.0},{"Poblacion":12172.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16305.0,"Comuna":"San Nicol\u00e1s","Tasa":32.8623069339},{"Poblacion":12172.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16305.0,"Comuna":"San Nicol\u00e1s","Tasa":82.1557673349},{"Poblacion":12172.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16305.0,"Comuna":"San Nicol\u00e1s","Tasa":90.3713440684},{"Poblacion":12172.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16305.0,"Comuna":"San Nicol\u00e1s","Tasa":98.5869208018},{"Poblacion":12172.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16305.0,"Comuna":"San Nicol\u00e1s","Tasa":98.5869208018},{"Poblacion":12172.0,"Casos Confirmados":14.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16305.0,"Comuna":"San Nicol\u00e1s","Tasa":115.0180742688},{"Poblacion":12172.0,"Casos Confirmados":14.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16305.0,"Comuna":"San Nicol\u00e1s","Tasa":115.0180742688},{"Poblacion":12172.0,"Casos Confirmados":14.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":163.0,"Provincia":"Punilla","C\u00f3digo Comuna 2017":16305.0,"Comuna":"San Nicol\u00e1s","Tasa":115.0180742688},{"Poblacion":5696.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16207.0,"Comuna":"Treguaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":5696.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16207.0,"Comuna":"Treguaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":5696.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16207.0,"Comuna":"Treguaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":5696.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16207.0,"Comuna":"Treguaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":5696.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16207.0,"Comuna":"Treguaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":5696.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16207.0,"Comuna":"Treguaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":5696.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16207.0,"Comuna":"Treguaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":5696.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16207.0,"Comuna":"Treguaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":5696.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16207.0,"Comuna":"Treguaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":5696.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":162.0,"Provincia":"Itata","C\u00f3digo Comuna 2017":16207.0,"Comuna":"Treguaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":18596.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16109.0,"Comuna":"Yungay","Tasa":0.0},{"Poblacion":18596.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16109.0,"Comuna":"Yungay","Tasa":37.6425037643},{"Poblacion":18596.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16109.0,"Comuna":"Yungay","Tasa":53.7750053775},{"Poblacion":18596.0,"Casos Confirmados":26.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16109.0,"Comuna":"Yungay","Tasa":139.8150139815},{"Poblacion":18596.0,"Casos Confirmados":37.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16109.0,"Comuna":"Yungay","Tasa":198.9675198968},{"Poblacion":18596.0,"Casos Confirmados":38.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16109.0,"Comuna":"Yungay","Tasa":204.3450204345},{"Poblacion":18596.0,"Casos Confirmados":42.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16109.0,"Comuna":"Yungay","Tasa":225.8550225855},{"Poblacion":18596.0,"Casos Confirmados":42.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16109.0,"Comuna":"Yungay","Tasa":225.8550225855},{"Poblacion":18596.0,"Casos Confirmados":45.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16109.0,"Comuna":"Yungay","Tasa":241.9875241988},{"Poblacion":18596.0,"Casos Confirmados":46.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":16.0,"Nombre Regi\u00f3n":"\u00d1uble","C\u00f3digo Provincia":161.0,"Provincia":"Diguill\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":16109.0,"Comuna":"Yungay","Tasa":247.3650247365},{"Poblacion":6775.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8314.0,"Comuna":"Alto Biob\u00edo","Tasa":0.0},{"Poblacion":6775.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8314.0,"Comuna":"Alto Biob\u00edo","Tasa":0.0},{"Poblacion":6775.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8314.0,"Comuna":"Alto Biob\u00edo","Tasa":0.0},{"Poblacion":6775.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8314.0,"Comuna":"Alto Biob\u00edo","Tasa":0.0},{"Poblacion":6775.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8314.0,"Comuna":"Alto Biob\u00edo","Tasa":0.0},{"Poblacion":6775.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8314.0,"Comuna":"Alto Biob\u00edo","Tasa":0.0},{"Poblacion":6775.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8314.0,"Comuna":"Alto Biob\u00edo","Tasa":0.0},{"Poblacion":6775.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8314.0,"Comuna":"Alto Biob\u00edo","Tasa":14.7601476015},{"Poblacion":6775.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8314.0,"Comuna":"Alto Biob\u00edo","Tasa":14.7601476015},{"Poblacion":6775.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8314.0,"Comuna":"Alto Biob\u00edo","Tasa":14.7601476015},{"Poblacion":4306.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8302.0,"Comuna":"Antuco","Tasa":0.0},{"Poblacion":4306.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8302.0,"Comuna":"Antuco","Tasa":0.0},{"Poblacion":4306.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8302.0,"Comuna":"Antuco","Tasa":0.0},{"Poblacion":4306.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8302.0,"Comuna":"Antuco","Tasa":0.0},{"Poblacion":4306.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8302.0,"Comuna":"Antuco","Tasa":0.0},{"Poblacion":4306.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8302.0,"Comuna":"Antuco","Tasa":0.0},{"Poblacion":4306.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8302.0,"Comuna":"Antuco","Tasa":0.0},{"Poblacion":4306.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8302.0,"Comuna":"Antuco","Tasa":0.0},{"Poblacion":4306.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8302.0,"Comuna":"Antuco","Tasa":0.0},{"Poblacion":4306.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8302.0,"Comuna":"Antuco","Tasa":0.0},{"Poblacion":38679.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8202.0,"Comuna":"Arauco","Tasa":0.0},{"Poblacion":38679.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8202.0,"Comuna":"Arauco","Tasa":12.9269112438},{"Poblacion":38679.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8202.0,"Comuna":"Arauco","Tasa":15.5122934926},{"Poblacion":38679.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8202.0,"Comuna":"Arauco","Tasa":15.5122934926},{"Poblacion":38679.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8202.0,"Comuna":"Arauco","Tasa":15.5122934926},{"Poblacion":38679.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8202.0,"Comuna":"Arauco","Tasa":15.5122934926},{"Poblacion":38679.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8202.0,"Comuna":"Arauco","Tasa":15.5122934926},{"Poblacion":38679.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8202.0,"Comuna":"Arauco","Tasa":12.9269112438},{"Poblacion":38679.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8202.0,"Comuna":"Arauco","Tasa":15.5122934926},{"Poblacion":38679.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8202.0,"Comuna":"Arauco","Tasa":15.5122934926},{"Poblacion":30725.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8303.0,"Comuna":"Cabrero","Tasa":0.0},{"Poblacion":30725.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8303.0,"Comuna":"Cabrero","Tasa":0.0},{"Poblacion":30725.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8303.0,"Comuna":"Cabrero","Tasa":0.0},{"Poblacion":30725.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8303.0,"Comuna":"Cabrero","Tasa":0.0},{"Poblacion":30725.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8303.0,"Comuna":"Cabrero","Tasa":0.0},{"Poblacion":30725.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8303.0,"Comuna":"Cabrero","Tasa":13.018714402},{"Poblacion":30725.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8303.0,"Comuna":"Cabrero","Tasa":22.7827502034},{"Poblacion":30725.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8303.0,"Comuna":"Cabrero","Tasa":26.0374288039},{"Poblacion":30725.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8303.0,"Comuna":"Cabrero","Tasa":29.2921074044},{"Poblacion":30725.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8303.0,"Comuna":"Cabrero","Tasa":29.2921074044},{"Poblacion":37003.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8203.0,"Comuna":"Ca\u00f1ete","Tasa":0.0},{"Poblacion":37003.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8203.0,"Comuna":"Ca\u00f1ete","Tasa":0.0},{"Poblacion":37003.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8203.0,"Comuna":"Ca\u00f1ete","Tasa":0.0},{"Poblacion":37003.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8203.0,"Comuna":"Ca\u00f1ete","Tasa":0.0},{"Poblacion":37003.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8203.0,"Comuna":"Ca\u00f1ete","Tasa":0.0},{"Poblacion":37003.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8203.0,"Comuna":"Ca\u00f1ete","Tasa":0.0},{"Poblacion":37003.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8203.0,"Comuna":"Ca\u00f1ete","Tasa":0.0},{"Poblacion":37003.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8203.0,"Comuna":"Ca\u00f1ete","Tasa":0.0},{"Poblacion":37003.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8203.0,"Comuna":"Ca\u00f1ete","Tasa":0.0},{"Poblacion":37003.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8203.0,"Comuna":"Ca\u00f1ete","Tasa":0.0},{"Poblacion":91180.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8103.0,"Comuna":"Chiguayante","Tasa":6.5803904365},{"Poblacion":91180.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8103.0,"Comuna":"Chiguayante","Tasa":19.7411713095},{"Poblacion":91180.0,"Casos Confirmados":26.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8103.0,"Comuna":"Chiguayante","Tasa":28.5150252248},{"Poblacion":91180.0,"Casos Confirmados":32.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8103.0,"Comuna":"Chiguayante","Tasa":35.0954156613},{"Poblacion":91180.0,"Casos Confirmados":35.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8103.0,"Comuna":"Chiguayante","Tasa":38.3856108796},{"Poblacion":91180.0,"Casos Confirmados":40.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8103.0,"Comuna":"Chiguayante","Tasa":43.8692695767},{"Poblacion":91180.0,"Casos Confirmados":41.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8103.0,"Comuna":"Chiguayante","Tasa":44.9660013161},{"Poblacion":91180.0,"Casos Confirmados":37.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8103.0,"Comuna":"Chiguayante","Tasa":40.5790743584},{"Poblacion":91180.0,"Casos Confirmados":39.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8103.0,"Comuna":"Chiguayante","Tasa":42.7725378372},{"Poblacion":91180.0,"Casos Confirmados":41.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8103.0,"Comuna":"Chiguayante","Tasa":44.9660013161},{"Poblacion":238092.0,"Casos Confirmados":28.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8101.0,"Comuna":"Concepci\u00f3n","Tasa":11.7601599382},{"Poblacion":238092.0,"Casos Confirmados":47.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8101.0,"Comuna":"Concepci\u00f3n","Tasa":19.7402684677},{"Poblacion":238092.0,"Casos Confirmados":53.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8101.0,"Comuna":"Concepci\u00f3n","Tasa":22.2603027401},{"Poblacion":238092.0,"Casos Confirmados":70.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8101.0,"Comuna":"Concepci\u00f3n","Tasa":29.4003998454},{"Poblacion":238092.0,"Casos Confirmados":73.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8101.0,"Comuna":"Concepci\u00f3n","Tasa":30.6604169817},{"Poblacion":238092.0,"Casos Confirmados":81.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8101.0,"Comuna":"Concepci\u00f3n","Tasa":34.0204626783},{"Poblacion":238092.0,"Casos Confirmados":92.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8101.0,"Comuna":"Concepci\u00f3n","Tasa":38.6405255111},{"Poblacion":238092.0,"Casos Confirmados":130.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8101.0,"Comuna":"Concepci\u00f3n","Tasa":54.6007425701},{"Poblacion":238092.0,"Casos Confirmados":142.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8101.0,"Comuna":"Concepci\u00f3n","Tasa":59.640811115},{"Poblacion":238092.0,"Casos Confirmados":149.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8101.0,"Comuna":"Concepci\u00f3n","Tasa":62.5808510996},{"Poblacion":6330.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8204.0,"Comuna":"Contulmo","Tasa":0.0},{"Poblacion":6330.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8204.0,"Comuna":"Contulmo","Tasa":0.0},{"Poblacion":6330.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8204.0,"Comuna":"Contulmo","Tasa":0.0},{"Poblacion":6330.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8204.0,"Comuna":"Contulmo","Tasa":0.0},{"Poblacion":6330.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8204.0,"Comuna":"Contulmo","Tasa":0.0},{"Poblacion":6330.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8204.0,"Comuna":"Contulmo","Tasa":0.0},{"Poblacion":6330.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8204.0,"Comuna":"Contulmo","Tasa":0.0},{"Poblacion":6330.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8204.0,"Comuna":"Contulmo","Tasa":0.0},{"Poblacion":6330.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8204.0,"Comuna":"Contulmo","Tasa":0.0},{"Poblacion":6330.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8204.0,"Comuna":"Contulmo","Tasa":0.0},{"Poblacion":125829.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8102.0,"Comuna":"Coronel","Tasa":0.0},{"Poblacion":125829.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8102.0,"Comuna":"Coronel","Tasa":8.7420229041},{"Poblacion":125829.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8102.0,"Comuna":"Coronel","Tasa":9.536752259},{"Poblacion":125829.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8102.0,"Comuna":"Coronel","Tasa":10.3314816139},{"Poblacion":125829.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8102.0,"Comuna":"Coronel","Tasa":14.3051283885},{"Poblacion":125829.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8102.0,"Comuna":"Coronel","Tasa":14.3051283885},{"Poblacion":125829.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8102.0,"Comuna":"Coronel","Tasa":14.3051283885},{"Poblacion":125829.0,"Casos Confirmados":15.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8102.0,"Comuna":"Coronel","Tasa":11.9209403238},{"Poblacion":125829.0,"Casos Confirmados":15.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8102.0,"Comuna":"Coronel","Tasa":11.9209403238},{"Poblacion":125829.0,"Casos Confirmados":15.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8102.0,"Comuna":"Coronel","Tasa":11.9209403238},{"Poblacion":33892.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8205.0,"Comuna":"Curanilahue","Tasa":0.0},{"Poblacion":33892.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8205.0,"Comuna":"Curanilahue","Tasa":0.0},{"Poblacion":33892.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8205.0,"Comuna":"Curanilahue","Tasa":0.0},{"Poblacion":33892.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8205.0,"Comuna":"Curanilahue","Tasa":0.0},{"Poblacion":33892.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8205.0,"Comuna":"Curanilahue","Tasa":0.0},{"Poblacion":33892.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8205.0,"Comuna":"Curanilahue","Tasa":0.0},{"Poblacion":33892.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8205.0,"Comuna":"Curanilahue","Tasa":2.9505488021},{"Poblacion":33892.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8205.0,"Comuna":"Curanilahue","Tasa":2.9505488021},{"Poblacion":33892.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8205.0,"Comuna":"Curanilahue","Tasa":2.9505488021},{"Poblacion":33892.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8205.0,"Comuna":"Curanilahue","Tasa":2.9505488021},{"Poblacion":11841.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8104.0,"Comuna":"Florida","Tasa":0.0},{"Poblacion":11841.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8104.0,"Comuna":"Florida","Tasa":0.0},{"Poblacion":11841.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8104.0,"Comuna":"Florida","Tasa":0.0},{"Poblacion":11841.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8104.0,"Comuna":"Florida","Tasa":0.0},{"Poblacion":11841.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8104.0,"Comuna":"Florida","Tasa":0.0},{"Poblacion":11841.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8104.0,"Comuna":"Florida","Tasa":0.0},{"Poblacion":11841.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8104.0,"Comuna":"Florida","Tasa":16.8904653323},{"Poblacion":11841.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8104.0,"Comuna":"Florida","Tasa":33.7809306646},{"Poblacion":11841.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8104.0,"Comuna":"Florida","Tasa":33.7809306646},{"Poblacion":11841.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8104.0,"Comuna":"Florida","Tasa":33.7809306646},{"Poblacion":97273.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8112.0,"Comuna":"Hualp\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":97273.0,"Casos Confirmados":39.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8112.0,"Comuna":"Hualp\u00e9n","Tasa":40.0933455327},{"Poblacion":97273.0,"Casos Confirmados":50.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8112.0,"Comuna":"Hualp\u00e9n","Tasa":51.4017250419},{"Poblacion":97273.0,"Casos Confirmados":67.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8112.0,"Comuna":"Hualp\u00e9n","Tasa":68.8783115561},{"Poblacion":97273.0,"Casos Confirmados":74.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8112.0,"Comuna":"Hualp\u00e9n","Tasa":76.074553062},{"Poblacion":97273.0,"Casos Confirmados":83.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8112.0,"Comuna":"Hualp\u00e9n","Tasa":85.3268635695},{"Poblacion":97273.0,"Casos Confirmados":93.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8112.0,"Comuna":"Hualp\u00e9n","Tasa":95.6072085779},{"Poblacion":97273.0,"Casos Confirmados":65.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8112.0,"Comuna":"Hualp\u00e9n","Tasa":66.8222425545},{"Poblacion":97273.0,"Casos Confirmados":70.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8112.0,"Comuna":"Hualp\u00e9n","Tasa":71.9624150586},{"Poblacion":97273.0,"Casos Confirmados":77.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8112.0,"Comuna":"Hualp\u00e9n","Tasa":79.1586565645},{"Poblacion":26201.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8105.0,"Comuna":"Hualqui","Tasa":0.0},{"Poblacion":26201.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8105.0,"Comuna":"Hualqui","Tasa":0.0},{"Poblacion":26201.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8105.0,"Comuna":"Hualqui","Tasa":0.0},{"Poblacion":26201.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8105.0,"Comuna":"Hualqui","Tasa":26.7165375367},{"Poblacion":26201.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8105.0,"Comuna":"Hualqui","Tasa":26.7165375367},{"Poblacion":26201.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8105.0,"Comuna":"Hualqui","Tasa":26.7165375367},{"Poblacion":26201.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8105.0,"Comuna":"Hualqui","Tasa":30.5331857563},{"Poblacion":26201.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8105.0,"Comuna":"Hualqui","Tasa":34.3498339758},{"Poblacion":26201.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8105.0,"Comuna":"Hualqui","Tasa":49.6164268539},{"Poblacion":26201.0,"Casos Confirmados":15.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8105.0,"Comuna":"Hualqui","Tasa":57.249723293},{"Poblacion":23873.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8304.0,"Comuna":"Laja","Tasa":0.0},{"Poblacion":23873.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8304.0,"Comuna":"Laja","Tasa":0.0},{"Poblacion":23873.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8304.0,"Comuna":"Laja","Tasa":0.0},{"Poblacion":23873.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8304.0,"Comuna":"Laja","Tasa":20.9441628618},{"Poblacion":23873.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8304.0,"Comuna":"Laja","Tasa":20.9441628618},{"Poblacion":23873.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8304.0,"Comuna":"Laja","Tasa":20.9441628618},{"Poblacion":23873.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8304.0,"Comuna":"Laja","Tasa":25.1329954342},{"Poblacion":23873.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8304.0,"Comuna":"Laja","Tasa":29.3218280065},{"Poblacion":23873.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8304.0,"Comuna":"Laja","Tasa":29.3218280065},{"Poblacion":23873.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8304.0,"Comuna":"Laja","Tasa":29.3218280065},{"Poblacion":27100.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8201.0,"Comuna":"Lebu","Tasa":0.0},{"Poblacion":27100.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8201.0,"Comuna":"Lebu","Tasa":0.0},{"Poblacion":27100.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8201.0,"Comuna":"Lebu","Tasa":0.0},{"Poblacion":27100.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8201.0,"Comuna":"Lebu","Tasa":0.0},{"Poblacion":27100.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8201.0,"Comuna":"Lebu","Tasa":0.0},{"Poblacion":27100.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8201.0,"Comuna":"Lebu","Tasa":0.0},{"Poblacion":27100.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8201.0,"Comuna":"Lebu","Tasa":0.0},{"Poblacion":27100.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8201.0,"Comuna":"Lebu","Tasa":0.0},{"Poblacion":27100.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8201.0,"Comuna":"Lebu","Tasa":0.0},{"Poblacion":27100.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8201.0,"Comuna":"Lebu","Tasa":0.0},{"Poblacion":22524.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8206.0,"Comuna":"Los Alamos","Tasa":0.0},{"Poblacion":22524.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8206.0,"Comuna":"Los Alamos","Tasa":0.0},{"Poblacion":22524.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8206.0,"Comuna":"Los Alamos","Tasa":0.0},{"Poblacion":22524.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8206.0,"Comuna":"Los Alamos","Tasa":0.0},{"Poblacion":22524.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8206.0,"Comuna":"Los Alamos","Tasa":0.0},{"Poblacion":22524.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8206.0,"Comuna":"Los Alamos","Tasa":0.0},{"Poblacion":22524.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8206.0,"Comuna":"Los Alamos","Tasa":0.0},{"Poblacion":22524.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8206.0,"Comuna":"Los Alamos","Tasa":0.0},{"Poblacion":22524.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8206.0,"Comuna":"Los Alamos","Tasa":0.0},{"Poblacion":22524.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8206.0,"Comuna":"Los Alamos","Tasa":0.0},{"Poblacion":218515.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8301.0,"Comuna":"Los Angeles","Tasa":5.0339793607},{"Poblacion":218515.0,"Casos Confirmados":15.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8301.0,"Comuna":"Los Angeles","Tasa":6.86451731},{"Poblacion":218515.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8301.0,"Comuna":"Los Angeles","Tasa":5.491613848},{"Poblacion":218515.0,"Casos Confirmados":17.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8301.0,"Comuna":"Los Angeles","Tasa":7.7797862847},{"Poblacion":218515.0,"Casos Confirmados":22.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8301.0,"Comuna":"Los Angeles","Tasa":10.0679587214},{"Poblacion":218515.0,"Casos Confirmados":22.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8301.0,"Comuna":"Los Angeles","Tasa":10.0679587214},{"Poblacion":218515.0,"Casos Confirmados":22.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8301.0,"Comuna":"Los Angeles","Tasa":10.0679587214},{"Poblacion":218515.0,"Casos Confirmados":25.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8301.0,"Comuna":"Los Angeles","Tasa":11.4408621834},{"Poblacion":218515.0,"Casos Confirmados":26.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8301.0,"Comuna":"Los Angeles","Tasa":11.8984966707},{"Poblacion":218515.0,"Casos Confirmados":30.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8301.0,"Comuna":"Los Angeles","Tasa":13.72903462},{"Poblacion":45750.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8106.0,"Comuna":"Lota","Tasa":0.0},{"Poblacion":45750.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8106.0,"Comuna":"Lota","Tasa":0.0},{"Poblacion":45750.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8106.0,"Comuna":"Lota","Tasa":0.0},{"Poblacion":45750.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8106.0,"Comuna":"Lota","Tasa":0.0},{"Poblacion":45750.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8106.0,"Comuna":"Lota","Tasa":0.0},{"Poblacion":45750.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8106.0,"Comuna":"Lota","Tasa":0.0},{"Poblacion":45750.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8106.0,"Comuna":"Lota","Tasa":2.1857923497},{"Poblacion":45750.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8106.0,"Comuna":"Lota","Tasa":2.1857923497},{"Poblacion":45750.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8106.0,"Comuna":"Lota","Tasa":2.1857923497},{"Poblacion":45750.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8106.0,"Comuna":"Lota","Tasa":2.1857923497},{"Poblacion":31041.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8305.0,"Comuna":"Mulch\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":31041.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8305.0,"Comuna":"Mulch\u00e9n","Tasa":16.1077284881},{"Poblacion":31041.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8305.0,"Comuna":"Mulch\u00e9n","Tasa":16.1077284881},{"Poblacion":31041.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8305.0,"Comuna":"Mulch\u00e9n","Tasa":16.1077284881},{"Poblacion":31041.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8305.0,"Comuna":"Mulch\u00e9n","Tasa":16.1077284881},{"Poblacion":31041.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8305.0,"Comuna":"Mulch\u00e9n","Tasa":16.1077284881},{"Poblacion":31041.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8305.0,"Comuna":"Mulch\u00e9n","Tasa":16.1077284881},{"Poblacion":31041.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8305.0,"Comuna":"Mulch\u00e9n","Tasa":16.1077284881},{"Poblacion":31041.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8305.0,"Comuna":"Mulch\u00e9n","Tasa":16.1077284881},{"Poblacion":31041.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8305.0,"Comuna":"Mulch\u00e9n","Tasa":16.1077284881},{"Poblacion":27944.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8306.0,"Comuna":"Nacimiento","Tasa":0.0},{"Poblacion":27944.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8306.0,"Comuna":"Nacimiento","Tasa":0.0},{"Poblacion":27944.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8306.0,"Comuna":"Nacimiento","Tasa":0.0},{"Poblacion":27944.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8306.0,"Comuna":"Nacimiento","Tasa":0.0},{"Poblacion":27944.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8306.0,"Comuna":"Nacimiento","Tasa":14.3143429717},{"Poblacion":27944.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8306.0,"Comuna":"Nacimiento","Tasa":17.8929287146},{"Poblacion":27944.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8306.0,"Comuna":"Nacimiento","Tasa":32.2072716862},{"Poblacion":27944.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8306.0,"Comuna":"Nacimiento","Tasa":35.7858574291},{"Poblacion":27944.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8306.0,"Comuna":"Nacimiento","Tasa":35.7858574291},{"Poblacion":27944.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8306.0,"Comuna":"Nacimiento","Tasa":35.7858574291},{"Poblacion":10429.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8307.0,"Comuna":"Negrete","Tasa":0.0},{"Poblacion":10429.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8307.0,"Comuna":"Negrete","Tasa":0.0},{"Poblacion":10429.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8307.0,"Comuna":"Negrete","Tasa":0.0},{"Poblacion":10429.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8307.0,"Comuna":"Negrete","Tasa":0.0},{"Poblacion":10429.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8307.0,"Comuna":"Negrete","Tasa":0.0},{"Poblacion":10429.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8307.0,"Comuna":"Negrete","Tasa":0.0},{"Poblacion":10429.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8307.0,"Comuna":"Negrete","Tasa":19.1772940838},{"Poblacion":10429.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8307.0,"Comuna":"Negrete","Tasa":19.1772940838},{"Poblacion":10429.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8307.0,"Comuna":"Negrete","Tasa":19.1772940838},{"Poblacion":10429.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8307.0,"Comuna":"Negrete","Tasa":19.1772940838},{"Poblacion":49865.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8107.0,"Comuna":"Penco","Tasa":0.0},{"Poblacion":49865.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8107.0,"Comuna":"Penco","Tasa":0.0},{"Poblacion":49865.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8107.0,"Comuna":"Penco","Tasa":0.0},{"Poblacion":49865.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8107.0,"Comuna":"Penco","Tasa":10.0270730974},{"Poblacion":49865.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8107.0,"Comuna":"Penco","Tasa":10.0270730974},{"Poblacion":49865.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8107.0,"Comuna":"Penco","Tasa":10.0270730974},{"Poblacion":49865.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8107.0,"Comuna":"Penco","Tasa":18.0487315753},{"Poblacion":49865.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8107.0,"Comuna":"Penco","Tasa":22.0595608142},{"Poblacion":49865.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8107.0,"Comuna":"Penco","Tasa":24.0649754337},{"Poblacion":49865.0,"Casos Confirmados":15.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8107.0,"Comuna":"Penco","Tasa":30.0812192921},{"Poblacion":4179.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8308.0,"Comuna":"Quilaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":4179.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8308.0,"Comuna":"Quilaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":4179.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8308.0,"Comuna":"Quilaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":4179.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8308.0,"Comuna":"Quilaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":4179.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8308.0,"Comuna":"Quilaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":4179.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8308.0,"Comuna":"Quilaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":4179.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8308.0,"Comuna":"Quilaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":4179.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8308.0,"Comuna":"Quilaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":4179.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8308.0,"Comuna":"Quilaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":4179.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8308.0,"Comuna":"Quilaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":10032.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8309.0,"Comuna":"Quilleco","Tasa":0.0},{"Poblacion":10032.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8309.0,"Comuna":"Quilleco","Tasa":0.0},{"Poblacion":10032.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8309.0,"Comuna":"Quilleco","Tasa":0.0},{"Poblacion":10032.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8309.0,"Comuna":"Quilleco","Tasa":0.0},{"Poblacion":10032.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8309.0,"Comuna":"Quilleco","Tasa":0.0},{"Poblacion":10032.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8309.0,"Comuna":"Quilleco","Tasa":0.0},{"Poblacion":10032.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8309.0,"Comuna":"Quilleco","Tasa":0.0},{"Poblacion":10032.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8309.0,"Comuna":"Quilleco","Tasa":0.0},{"Poblacion":10032.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8309.0,"Comuna":"Quilleco","Tasa":0.0},{"Poblacion":10032.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8309.0,"Comuna":"Quilleco","Tasa":9.9681020734},{"Poblacion":145906.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8108.0,"Comuna":"San Pedro de la Paz","Tasa":12.3367099365},{"Poblacion":145906.0,"Casos Confirmados":50.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8108.0,"Comuna":"San Pedro de la Paz","Tasa":34.2686387126},{"Poblacion":145906.0,"Casos Confirmados":56.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8108.0,"Comuna":"San Pedro de la Paz","Tasa":38.3808753581},{"Poblacion":145906.0,"Casos Confirmados":63.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8108.0,"Comuna":"San Pedro de la Paz","Tasa":43.1784847779},{"Poblacion":145906.0,"Casos Confirmados":71.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8108.0,"Comuna":"San Pedro de la Paz","Tasa":48.6614669719},{"Poblacion":145906.0,"Casos Confirmados":73.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8108.0,"Comuna":"San Pedro de la Paz","Tasa":50.0322125204},{"Poblacion":145906.0,"Casos Confirmados":80.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8108.0,"Comuna":"San Pedro de la Paz","Tasa":54.8298219402},{"Poblacion":145906.0,"Casos Confirmados":75.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8108.0,"Comuna":"San Pedro de la Paz","Tasa":51.4029580689},{"Poblacion":145906.0,"Casos Confirmados":75.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8108.0,"Comuna":"San Pedro de la Paz","Tasa":51.4029580689},{"Poblacion":145906.0,"Casos Confirmados":85.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8108.0,"Comuna":"San Pedro de la Paz","Tasa":58.2566858114},{"Poblacion":3611.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8310.0,"Comuna":"San Rosendo","Tasa":0.0},{"Poblacion":3611.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8310.0,"Comuna":"San Rosendo","Tasa":0.0},{"Poblacion":3611.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8310.0,"Comuna":"San Rosendo","Tasa":0.0},{"Poblacion":3611.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8310.0,"Comuna":"San Rosendo","Tasa":0.0},{"Poblacion":3611.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8310.0,"Comuna":"San Rosendo","Tasa":0.0},{"Poblacion":3611.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8310.0,"Comuna":"San Rosendo","Tasa":0.0},{"Poblacion":3611.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8310.0,"Comuna":"San Rosendo","Tasa":0.0},{"Poblacion":3611.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8310.0,"Comuna":"San Rosendo","Tasa":0.0},{"Poblacion":3611.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8310.0,"Comuna":"San Rosendo","Tasa":0.0},{"Poblacion":3611.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8310.0,"Comuna":"San Rosendo","Tasa":0.0},{"Poblacion":14592.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8311.0,"Comuna":"Santa B\u00e1rbara","Tasa":0.0},{"Poblacion":14592.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8311.0,"Comuna":"Santa B\u00e1rbara","Tasa":0.0},{"Poblacion":14592.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8311.0,"Comuna":"Santa B\u00e1rbara","Tasa":0.0},{"Poblacion":14592.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8311.0,"Comuna":"Santa B\u00e1rbara","Tasa":0.0},{"Poblacion":14592.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8311.0,"Comuna":"Santa B\u00e1rbara","Tasa":0.0},{"Poblacion":14592.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8311.0,"Comuna":"Santa B\u00e1rbara","Tasa":0.0},{"Poblacion":14592.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8311.0,"Comuna":"Santa B\u00e1rbara","Tasa":13.7061403509},{"Poblacion":14592.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8311.0,"Comuna":"Santa B\u00e1rbara","Tasa":20.5592105263},{"Poblacion":14592.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8311.0,"Comuna":"Santa B\u00e1rbara","Tasa":20.5592105263},{"Poblacion":14592.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8311.0,"Comuna":"Santa B\u00e1rbara","Tasa":20.5592105263},{"Poblacion":14779.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8109.0,"Comuna":"Santa Juana","Tasa":0.0},{"Poblacion":14779.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8109.0,"Comuna":"Santa Juana","Tasa":0.0},{"Poblacion":14779.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8109.0,"Comuna":"Santa Juana","Tasa":0.0},{"Poblacion":14779.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8109.0,"Comuna":"Santa Juana","Tasa":0.0},{"Poblacion":14779.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8109.0,"Comuna":"Santa Juana","Tasa":0.0},{"Poblacion":14779.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8109.0,"Comuna":"Santa Juana","Tasa":0.0},{"Poblacion":14779.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8109.0,"Comuna":"Santa Juana","Tasa":0.0},{"Poblacion":14779.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8109.0,"Comuna":"Santa Juana","Tasa":0.0},{"Poblacion":14779.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8109.0,"Comuna":"Santa Juana","Tasa":0.0},{"Poblacion":14779.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8109.0,"Comuna":"Santa Juana","Tasa":6.7663576697},{"Poblacion":158345.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8110.0,"Comuna":"Talcahuano","Tasa":0.0},{"Poblacion":158345.0,"Casos Confirmados":23.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8110.0,"Comuna":"Talcahuano","Tasa":14.5252455082},{"Poblacion":158345.0,"Casos Confirmados":29.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8110.0,"Comuna":"Talcahuano","Tasa":18.3144399886},{"Poblacion":158345.0,"Casos Confirmados":36.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8110.0,"Comuna":"Talcahuano","Tasa":22.7351668824},{"Poblacion":158345.0,"Casos Confirmados":45.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8110.0,"Comuna":"Talcahuano","Tasa":28.4189586031},{"Poblacion":158345.0,"Casos Confirmados":46.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8110.0,"Comuna":"Talcahuano","Tasa":29.0504910165},{"Poblacion":158345.0,"Casos Confirmados":56.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8110.0,"Comuna":"Talcahuano","Tasa":35.3658151505},{"Poblacion":158345.0,"Casos Confirmados":82.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8110.0,"Comuna":"Talcahuano","Tasa":51.7856578989},{"Poblacion":158345.0,"Casos Confirmados":85.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8110.0,"Comuna":"Talcahuano","Tasa":53.6802551391},{"Poblacion":158345.0,"Casos Confirmados":97.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8110.0,"Comuna":"Talcahuano","Tasa":61.2586440999},{"Poblacion":11019.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8207.0,"Comuna":"Tir\u00faa","Tasa":0.0},{"Poblacion":11019.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8207.0,"Comuna":"Tir\u00faa","Tasa":0.0},{"Poblacion":11019.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8207.0,"Comuna":"Tir\u00faa","Tasa":0.0},{"Poblacion":11019.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8207.0,"Comuna":"Tir\u00faa","Tasa":36.3009347491},{"Poblacion":11019.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8207.0,"Comuna":"Tir\u00faa","Tasa":36.3009347491},{"Poblacion":11019.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8207.0,"Comuna":"Tir\u00faa","Tasa":36.3009347491},{"Poblacion":11019.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8207.0,"Comuna":"Tir\u00faa","Tasa":36.3009347491},{"Poblacion":11019.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8207.0,"Comuna":"Tir\u00faa","Tasa":36.3009347491},{"Poblacion":11019.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8207.0,"Comuna":"Tir\u00faa","Tasa":36.3009347491},{"Poblacion":11019.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":82.0,"Provincia":"Arauco","C\u00f3digo Comuna 2017":8207.0,"Comuna":"Tir\u00faa","Tasa":36.3009347491},{"Poblacion":58729.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8111.0,"Comuna":"Tom\u00e9","Tasa":6.8109451889},{"Poblacion":58729.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8111.0,"Comuna":"Tom\u00e9","Tasa":10.2164177834},{"Poblacion":58729.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8111.0,"Comuna":"Tom\u00e9","Tasa":15.3246266751},{"Poblacion":58729.0,"Casos Confirmados":25.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8111.0,"Comuna":"Tom\u00e9","Tasa":42.5684074307},{"Poblacion":58729.0,"Casos Confirmados":30.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8111.0,"Comuna":"Tom\u00e9","Tasa":51.0820889169},{"Poblacion":58729.0,"Casos Confirmados":30.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8111.0,"Comuna":"Tom\u00e9","Tasa":51.0820889169},{"Poblacion":58729.0,"Casos Confirmados":37.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8111.0,"Comuna":"Tom\u00e9","Tasa":63.0012429975},{"Poblacion":58729.0,"Casos Confirmados":37.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8111.0,"Comuna":"Tom\u00e9","Tasa":63.0012429975},{"Poblacion":58729.0,"Casos Confirmados":37.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8111.0,"Comuna":"Tom\u00e9","Tasa":63.0012429975},{"Poblacion":58729.0,"Casos Confirmados":41.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":81.0,"Provincia":"Concepci\u00f3n","C\u00f3digo Comuna 2017":8111.0,"Comuna":"Tom\u00e9","Tasa":69.8121881864},{"Poblacion":15205.0,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8312.0,"Comuna":"Tucapel","Tasa":"-"},{"Poblacion":15205.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8312.0,"Comuna":"Tucapel","Tasa":0.0},{"Poblacion":15205.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8312.0,"Comuna":"Tucapel","Tasa":0.0},{"Poblacion":15205.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8312.0,"Comuna":"Tucapel","Tasa":0.0},{"Poblacion":15205.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8312.0,"Comuna":"Tucapel","Tasa":0.0},{"Poblacion":15205.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8312.0,"Comuna":"Tucapel","Tasa":0.0},{"Poblacion":15205.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8312.0,"Comuna":"Tucapel","Tasa":6.5767839526},{"Poblacion":15205.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8312.0,"Comuna":"Tucapel","Tasa":0.0},{"Poblacion":15205.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8312.0,"Comuna":"Tucapel","Tasa":6.5767839526},{"Poblacion":15205.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8312.0,"Comuna":"Tucapel","Tasa":6.5767839526},{"Poblacion":22132.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8313.0,"Comuna":"Yumbel","Tasa":22.5917223929},{"Poblacion":22132.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8313.0,"Comuna":"Yumbel","Tasa":22.5917223929},{"Poblacion":22132.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8313.0,"Comuna":"Yumbel","Tasa":22.5917223929},{"Poblacion":22132.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8313.0,"Comuna":"Yumbel","Tasa":22.5917223929},{"Poblacion":22132.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8313.0,"Comuna":"Yumbel","Tasa":22.5917223929},{"Poblacion":22132.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8313.0,"Comuna":"Yumbel","Tasa":22.5917223929},{"Poblacion":22132.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8313.0,"Comuna":"Yumbel","Tasa":22.5917223929},{"Poblacion":22132.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8313.0,"Comuna":"Yumbel","Tasa":22.5917223929},{"Poblacion":22132.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8313.0,"Comuna":"Yumbel","Tasa":22.5917223929},{"Poblacion":22132.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":8.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Provincia":83.0,"Provincia":"Biob\u00edo","C\u00f3digo Comuna 2017":8313.0,"Comuna":"Yumbel","Tasa":27.1100668715},{"Poblacion":56058.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9201.0,"Comuna":"Angol","Tasa":12.4870669664},{"Poblacion":56058.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9201.0,"Comuna":"Angol","Tasa":23.1902672232},{"Poblacion":56058.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9201.0,"Comuna":"Angol","Tasa":21.4064005138},{"Poblacion":56058.0,"Casos Confirmados":15.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9201.0,"Comuna":"Angol","Tasa":26.7580006422},{"Poblacion":56058.0,"Casos Confirmados":23.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9201.0,"Comuna":"Angol","Tasa":41.028934318},{"Poblacion":56058.0,"Casos Confirmados":24.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9201.0,"Comuna":"Angol","Tasa":42.8128010275},{"Poblacion":56058.0,"Casos Confirmados":28.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9201.0,"Comuna":"Angol","Tasa":49.9482678654},{"Poblacion":56058.0,"Casos Confirmados":36.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9201.0,"Comuna":"Angol","Tasa":64.2192015413},{"Poblacion":56058.0,"Casos Confirmados":38.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9201.0,"Comuna":"Angol","Tasa":67.7869349602},{"Poblacion":56058.0,"Casos Confirmados":51.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9201.0,"Comuna":"Angol","Tasa":90.9772021835},{"Poblacion":25486.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9102.0,"Comuna":"Carahue","Tasa":0.0},{"Poblacion":25486.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9102.0,"Comuna":"Carahue","Tasa":0.0},{"Poblacion":25486.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9102.0,"Comuna":"Carahue","Tasa":0.0},{"Poblacion":25486.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9102.0,"Comuna":"Carahue","Tasa":0.0},{"Poblacion":25486.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9102.0,"Comuna":"Carahue","Tasa":23.5423369693},{"Poblacion":25486.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9102.0,"Comuna":"Carahue","Tasa":23.5423369693},{"Poblacion":25486.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9102.0,"Comuna":"Carahue","Tasa":70.6270109079},{"Poblacion":25486.0,"Casos Confirmados":20.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9102.0,"Comuna":"Carahue","Tasa":78.4744565644},{"Poblacion":25486.0,"Casos Confirmados":22.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9102.0,"Comuna":"Carahue","Tasa":86.3219022208},{"Poblacion":25486.0,"Casos Confirmados":26.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9102.0,"Comuna":"Carahue","Tasa":102.0167935337},{"Poblacion":12341.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9121.0,"Comuna":"Cholchol","Tasa":0.0},{"Poblacion":12341.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9121.0,"Comuna":"Cholchol","Tasa":0.0},{"Poblacion":12341.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9121.0,"Comuna":"Cholchol","Tasa":0.0},{"Poblacion":12341.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9121.0,"Comuna":"Cholchol","Tasa":0.0},{"Poblacion":12341.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9121.0,"Comuna":"Cholchol","Tasa":0.0},{"Poblacion":12341.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9121.0,"Comuna":"Cholchol","Tasa":32.4122842557},{"Poblacion":12341.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9121.0,"Comuna":"Cholchol","Tasa":32.4122842557},{"Poblacion":12341.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9121.0,"Comuna":"Cholchol","Tasa":32.4122842557},{"Poblacion":12341.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9121.0,"Comuna":"Cholchol","Tasa":40.5153553197},{"Poblacion":12341.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9121.0,"Comuna":"Cholchol","Tasa":40.5153553197},{"Poblacion":26148.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9202.0,"Comuna":"Collipulli","Tasa":0.0},{"Poblacion":26148.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9202.0,"Comuna":"Collipulli","Tasa":0.0},{"Poblacion":26148.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9202.0,"Comuna":"Collipulli","Tasa":0.0},{"Poblacion":26148.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9202.0,"Comuna":"Collipulli","Tasa":0.0},{"Poblacion":26148.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9202.0,"Comuna":"Collipulli","Tasa":0.0},{"Poblacion":26148.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9202.0,"Comuna":"Collipulli","Tasa":0.0},{"Poblacion":26148.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9202.0,"Comuna":"Collipulli","Tasa":3.8243842741},{"Poblacion":26148.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9202.0,"Comuna":"Collipulli","Tasa":3.8243842741},{"Poblacion":26148.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9202.0,"Comuna":"Collipulli","Tasa":0.0},{"Poblacion":26148.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9202.0,"Comuna":"Collipulli","Tasa":3.8243842741},{"Poblacion":18055.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9103.0,"Comuna":"Cunco","Tasa":0.0},{"Poblacion":18055.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9103.0,"Comuna":"Cunco","Tasa":0.0},{"Poblacion":18055.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9103.0,"Comuna":"Cunco","Tasa":0.0},{"Poblacion":18055.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9103.0,"Comuna":"Cunco","Tasa":27.6931597895},{"Poblacion":18055.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9103.0,"Comuna":"Cunco","Tasa":27.6931597895},{"Poblacion":18055.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9103.0,"Comuna":"Cunco","Tasa":27.6931597895},{"Poblacion":18055.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9103.0,"Comuna":"Cunco","Tasa":27.6931597895},{"Poblacion":18055.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9103.0,"Comuna":"Cunco","Tasa":33.2317917474},{"Poblacion":18055.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9103.0,"Comuna":"Cunco","Tasa":33.2317917474},{"Poblacion":18055.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9103.0,"Comuna":"Cunco","Tasa":33.2317917474},{"Poblacion":18178.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9203.0,"Comuna":"Curacaut\u00edn","Tasa":0.0},{"Poblacion":18178.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9203.0,"Comuna":"Curacaut\u00edn","Tasa":0.0},{"Poblacion":18178.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9203.0,"Comuna":"Curacaut\u00edn","Tasa":0.0},{"Poblacion":18178.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9203.0,"Comuna":"Curacaut\u00edn","Tasa":0.0},{"Poblacion":18178.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9203.0,"Comuna":"Curacaut\u00edn","Tasa":0.0},{"Poblacion":18178.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9203.0,"Comuna":"Curacaut\u00edn","Tasa":27.505776213},{"Poblacion":18178.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9203.0,"Comuna":"Curacaut\u00edn","Tasa":27.505776213},{"Poblacion":18178.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9203.0,"Comuna":"Curacaut\u00edn","Tasa":27.505776213},{"Poblacion":18178.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9203.0,"Comuna":"Curacaut\u00edn","Tasa":27.505776213},{"Poblacion":18178.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9203.0,"Comuna":"Curacaut\u00edn","Tasa":27.505776213},{"Poblacion":7802.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9104.0,"Comuna":"Curarrehue","Tasa":0.0},{"Poblacion":7802.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9104.0,"Comuna":"Curarrehue","Tasa":0.0},{"Poblacion":7802.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9104.0,"Comuna":"Curarrehue","Tasa":0.0},{"Poblacion":7802.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9104.0,"Comuna":"Curarrehue","Tasa":0.0},{"Poblacion":7802.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9104.0,"Comuna":"Curarrehue","Tasa":51.2689054089},{"Poblacion":7802.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9104.0,"Comuna":"Curarrehue","Tasa":51.2689054089},{"Poblacion":7802.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9104.0,"Comuna":"Curarrehue","Tasa":51.2689054089},{"Poblacion":7802.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9104.0,"Comuna":"Curarrehue","Tasa":51.2689054089},{"Poblacion":7802.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9104.0,"Comuna":"Curarrehue","Tasa":51.2689054089},{"Poblacion":7802.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9104.0,"Comuna":"Curarrehue","Tasa":51.2689054089},{"Poblacion":8458.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9204.0,"Comuna":"Ercilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":8458.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9204.0,"Comuna":"Ercilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":8458.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9204.0,"Comuna":"Ercilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":8458.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9204.0,"Comuna":"Ercilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":8458.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9204.0,"Comuna":"Ercilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":8458.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9204.0,"Comuna":"Ercilla","Tasa":0.0},{"Poblacion":8458.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9204.0,"Comuna":"Ercilla","Tasa":35.4693781036},{"Poblacion":8458.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9204.0,"Comuna":"Ercilla","Tasa":35.4693781036},{"Poblacion":8458.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9204.0,"Comuna":"Ercilla","Tasa":47.2925041381},{"Poblacion":8458.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9204.0,"Comuna":"Ercilla","Tasa":82.7618822417},{"Poblacion":25446.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9105.0,"Comuna":"Freire","Tasa":0.0},{"Poblacion":25446.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9105.0,"Comuna":"Freire","Tasa":0.0},{"Poblacion":25446.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9105.0,"Comuna":"Freire","Tasa":19.6494537452},{"Poblacion":25446.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9105.0,"Comuna":"Freire","Tasa":19.6494537452},{"Poblacion":25446.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9105.0,"Comuna":"Freire","Tasa":19.6494537452},{"Poblacion":25446.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9105.0,"Comuna":"Freire","Tasa":19.6494537452},{"Poblacion":25446.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9105.0,"Comuna":"Freire","Tasa":19.6494537452},{"Poblacion":25446.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9105.0,"Comuna":"Freire","Tasa":19.6494537452},{"Poblacion":25446.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9105.0,"Comuna":"Freire","Tasa":19.6494537452},{"Poblacion":25446.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9105.0,"Comuna":"Freire","Tasa":23.5793444942},{"Poblacion":12633.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9106.0,"Comuna":"Galvarino","Tasa":0.0},{"Poblacion":12633.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9106.0,"Comuna":"Galvarino","Tasa":0.0},{"Poblacion":12633.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9106.0,"Comuna":"Galvarino","Tasa":0.0},{"Poblacion":12633.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9106.0,"Comuna":"Galvarino","Tasa":0.0},{"Poblacion":12633.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9106.0,"Comuna":"Galvarino","Tasa":0.0},{"Poblacion":12633.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9106.0,"Comuna":"Galvarino","Tasa":0.0},{"Poblacion":12633.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9106.0,"Comuna":"Galvarino","Tasa":15.8315522837},{"Poblacion":12633.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9106.0,"Comuna":"Galvarino","Tasa":15.8315522837},{"Poblacion":12633.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9106.0,"Comuna":"Galvarino","Tasa":15.8315522837},{"Poblacion":12633.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9106.0,"Comuna":"Galvarino","Tasa":15.8315522837},{"Poblacion":15148.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9107.0,"Comuna":"Gorbea","Tasa":26.4061262213},{"Poblacion":15148.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9107.0,"Comuna":"Gorbea","Tasa":39.6091893319},{"Poblacion":15148.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9107.0,"Comuna":"Gorbea","Tasa":46.2107208872},{"Poblacion":15148.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9107.0,"Comuna":"Gorbea","Tasa":66.0153155532},{"Poblacion":15148.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9107.0,"Comuna":"Gorbea","Tasa":66.0153155532},{"Poblacion":15148.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9107.0,"Comuna":"Gorbea","Tasa":66.0153155532},{"Poblacion":15148.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9107.0,"Comuna":"Gorbea","Tasa":66.0153155532},{"Poblacion":15148.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9107.0,"Comuna":"Gorbea","Tasa":66.0153155532},{"Poblacion":15148.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9107.0,"Comuna":"Gorbea","Tasa":66.0153155532},{"Poblacion":15148.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9107.0,"Comuna":"Gorbea","Tasa":66.0153155532},{"Poblacion":40746.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9108.0,"Comuna":"Lautaro","Tasa":0.0},{"Poblacion":40746.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9108.0,"Comuna":"Lautaro","Tasa":19.6338290875},{"Poblacion":40746.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9108.0,"Comuna":"Lautaro","Tasa":24.5422863594},{"Poblacion":40746.0,"Casos Confirmados":16.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9108.0,"Comuna":"Lautaro","Tasa":39.267658175},{"Poblacion":40746.0,"Casos Confirmados":19.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9108.0,"Comuna":"Lautaro","Tasa":46.6303440829},{"Poblacion":40746.0,"Casos Confirmados":19.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9108.0,"Comuna":"Lautaro","Tasa":46.6303440829},{"Poblacion":40746.0,"Casos Confirmados":22.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9108.0,"Comuna":"Lautaro","Tasa":53.9930299907},{"Poblacion":40746.0,"Casos Confirmados":25.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9108.0,"Comuna":"Lautaro","Tasa":61.3557158985},{"Poblacion":40746.0,"Casos Confirmados":27.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9108.0,"Comuna":"Lautaro","Tasa":66.2641731704},{"Poblacion":40746.0,"Casos Confirmados":30.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9108.0,"Comuna":"Lautaro","Tasa":73.6268590782},{"Poblacion":24739.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9109.0,"Comuna":"Loncoche","Tasa":0.0},{"Poblacion":24739.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9109.0,"Comuna":"Loncoche","Tasa":0.0},{"Poblacion":24739.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9109.0,"Comuna":"Loncoche","Tasa":16.168802296},{"Poblacion":24739.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9109.0,"Comuna":"Loncoche","Tasa":16.168802296},{"Poblacion":24739.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9109.0,"Comuna":"Loncoche","Tasa":24.253203444},{"Poblacion":24739.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9109.0,"Comuna":"Loncoche","Tasa":24.253203444},{"Poblacion":24739.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9109.0,"Comuna":"Loncoche","Tasa":24.253203444},{"Poblacion":24739.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9109.0,"Comuna":"Loncoche","Tasa":36.3798051659},{"Poblacion":24739.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9109.0,"Comuna":"Loncoche","Tasa":36.3798051659},{"Poblacion":24739.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9109.0,"Comuna":"Loncoche","Tasa":36.3798051659},{"Poblacion":11049.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9205.0,"Comuna":"Lonquimay","Tasa":0.0},{"Poblacion":11049.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9205.0,"Comuna":"Lonquimay","Tasa":0.0},{"Poblacion":11049.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9205.0,"Comuna":"Lonquimay","Tasa":0.0},{"Poblacion":11049.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9205.0,"Comuna":"Lonquimay","Tasa":0.0},{"Poblacion":11049.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9205.0,"Comuna":"Lonquimay","Tasa":0.0},{"Poblacion":11049.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9205.0,"Comuna":"Lonquimay","Tasa":0.0},{"Poblacion":11049.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9205.0,"Comuna":"Lonquimay","Tasa":0.0},{"Poblacion":11049.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9205.0,"Comuna":"Lonquimay","Tasa":0.0},{"Poblacion":11049.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9205.0,"Comuna":"Lonquimay","Tasa":0.0},{"Poblacion":11049.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9205.0,"Comuna":"Lonquimay","Tasa":0.0},{"Poblacion":7517.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9206.0,"Comuna":"Los Sauces","Tasa":0.0},{"Poblacion":7517.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9206.0,"Comuna":"Los Sauces","Tasa":0.0},{"Poblacion":7517.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9206.0,"Comuna":"Los Sauces","Tasa":0.0},{"Poblacion":7517.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9206.0,"Comuna":"Los Sauces","Tasa":0.0},{"Poblacion":7517.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9206.0,"Comuna":"Los Sauces","Tasa":0.0},{"Poblacion":7517.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9206.0,"Comuna":"Los Sauces","Tasa":0.0},{"Poblacion":7517.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9206.0,"Comuna":"Los Sauces","Tasa":0.0},{"Poblacion":7517.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9206.0,"Comuna":"Los Sauces","Tasa":0.0},{"Poblacion":7517.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9206.0,"Comuna":"Los Sauces","Tasa":0.0},{"Poblacion":7517.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9206.0,"Comuna":"Los Sauces","Tasa":0.0},{"Poblacion":10050.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9207.0,"Comuna":"Lumaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":10050.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9207.0,"Comuna":"Lumaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":10050.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9207.0,"Comuna":"Lumaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":10050.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9207.0,"Comuna":"Lumaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":10050.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9207.0,"Comuna":"Lumaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":10050.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9207.0,"Comuna":"Lumaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":10050.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9207.0,"Comuna":"Lumaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":10050.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9207.0,"Comuna":"Lumaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":10050.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9207.0,"Comuna":"Lumaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":10050.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9207.0,"Comuna":"Lumaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":6265.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9110.0,"Comuna":"Melipeuco","Tasa":0.0},{"Poblacion":6265.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9110.0,"Comuna":"Melipeuco","Tasa":0.0},{"Poblacion":6265.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9110.0,"Comuna":"Melipeuco","Tasa":0.0},{"Poblacion":6265.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9110.0,"Comuna":"Melipeuco","Tasa":0.0},{"Poblacion":6265.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9110.0,"Comuna":"Melipeuco","Tasa":0.0},{"Poblacion":6265.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9110.0,"Comuna":"Melipeuco","Tasa":0.0},{"Poblacion":6265.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9110.0,"Comuna":"Melipeuco","Tasa":0.0},{"Poblacion":6265.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9110.0,"Comuna":"Melipeuco","Tasa":0.0},{"Poblacion":6265.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9110.0,"Comuna":"Melipeuco","Tasa":0.0},{"Poblacion":6265.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9110.0,"Comuna":"Melipeuco","Tasa":0.0},{"Poblacion":33777.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9111.0,"Comuna":"Nueva Imperial","Tasa":0.0},{"Poblacion":33777.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9111.0,"Comuna":"Nueva Imperial","Tasa":0.0},{"Poblacion":33777.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9111.0,"Comuna":"Nueva Imperial","Tasa":32.5665393611},{"Poblacion":33777.0,"Casos Confirmados":16.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9111.0,"Comuna":"Nueva Imperial","Tasa":47.369511798},{"Poblacion":33777.0,"Casos Confirmados":20.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9111.0,"Comuna":"Nueva Imperial","Tasa":59.2118897475},{"Poblacion":33777.0,"Casos Confirmados":22.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9111.0,"Comuna":"Nueva Imperial","Tasa":65.1330787222},{"Poblacion":33777.0,"Casos Confirmados":25.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9111.0,"Comuna":"Nueva Imperial","Tasa":74.0148621843},{"Poblacion":33777.0,"Casos Confirmados":32.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9111.0,"Comuna":"Nueva Imperial","Tasa":94.7390235959},{"Poblacion":33777.0,"Casos Confirmados":34.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9111.0,"Comuna":"Nueva Imperial","Tasa":100.6602125707},{"Poblacion":33777.0,"Casos Confirmados":37.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9111.0,"Comuna":"Nueva Imperial","Tasa":109.5419960328},{"Poblacion":82110.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9112.0,"Comuna":"Padre Las Casas","Tasa":10.9609061016},{"Poblacion":82110.0,"Casos Confirmados":14.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9112.0,"Comuna":"Padre Las Casas","Tasa":17.0502983802},{"Poblacion":82110.0,"Casos Confirmados":33.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9112.0,"Comuna":"Padre Las Casas","Tasa":40.1899890391},{"Poblacion":82110.0,"Casos Confirmados":44.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9112.0,"Comuna":"Padre Las Casas","Tasa":53.5866520521},{"Poblacion":82110.0,"Casos Confirmados":49.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9112.0,"Comuna":"Padre Las Casas","Tasa":59.6760443308},{"Poblacion":82110.0,"Casos Confirmados":49.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9112.0,"Comuna":"Padre Las Casas","Tasa":59.6760443308},{"Poblacion":82110.0,"Casos Confirmados":49.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9112.0,"Comuna":"Padre Las Casas","Tasa":59.6760443308},{"Poblacion":82110.0,"Casos Confirmados":52.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9112.0,"Comuna":"Padre Las Casas","Tasa":63.329679698},{"Poblacion":82110.0,"Casos Confirmados":58.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9112.0,"Comuna":"Padre Las Casas","Tasa":70.6369504323},{"Poblacion":82110.0,"Casos Confirmados":71.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9112.0,"Comuna":"Padre Las Casas","Tasa":86.4693703568},{"Poblacion":7223.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9113.0,"Comuna":"Perquenco","Tasa":0.0},{"Poblacion":7223.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9113.0,"Comuna":"Perquenco","Tasa":0.0},{"Poblacion":7223.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9113.0,"Comuna":"Perquenco","Tasa":0.0},{"Poblacion":7223.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9113.0,"Comuna":"Perquenco","Tasa":0.0},{"Poblacion":7223.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9113.0,"Comuna":"Perquenco","Tasa":0.0},{"Poblacion":7223.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9113.0,"Comuna":"Perquenco","Tasa":0.0},{"Poblacion":7223.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9113.0,"Comuna":"Perquenco","Tasa":41.5339886474},{"Poblacion":7223.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9113.0,"Comuna":"Perquenco","Tasa":41.5339886474},{"Poblacion":7223.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9113.0,"Comuna":"Perquenco","Tasa":55.3786515298},{"Poblacion":7223.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9113.0,"Comuna":"Perquenco","Tasa":83.0679772948},{"Poblacion":26096.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9114.0,"Comuna":"Pitrufqu\u00e9n","Tasa":15.3280196199},{"Poblacion":26096.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9114.0,"Comuna":"Pitrufqu\u00e9n","Tasa":22.9920294298},{"Poblacion":26096.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9114.0,"Comuna":"Pitrufqu\u00e9n","Tasa":26.8240343348},{"Poblacion":26096.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9114.0,"Comuna":"Pitrufqu\u00e9n","Tasa":42.1520539546},{"Poblacion":26096.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9114.0,"Comuna":"Pitrufqu\u00e9n","Tasa":45.9840588596},{"Poblacion":26096.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9114.0,"Comuna":"Pitrufqu\u00e9n","Tasa":45.9840588596},{"Poblacion":26096.0,"Casos Confirmados":16.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9114.0,"Comuna":"Pitrufqu\u00e9n","Tasa":61.3120784795},{"Poblacion":26096.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9114.0,"Comuna":"Pitrufqu\u00e9n","Tasa":68.9760882894},{"Poblacion":26096.0,"Casos Confirmados":17.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9114.0,"Comuna":"Pitrufqu\u00e9n","Tasa":65.1440833844},{"Poblacion":26096.0,"Casos Confirmados":19.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9114.0,"Comuna":"Pitrufqu\u00e9n","Tasa":72.8080931944},{"Poblacion":29782.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9115.0,"Comuna":"Puc\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":29782.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9115.0,"Comuna":"Puc\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":29782.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9115.0,"Comuna":"Puc\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":29782.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9115.0,"Comuna":"Puc\u00f3n","Tasa":13.4309314351},{"Poblacion":29782.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9115.0,"Comuna":"Puc\u00f3n","Tasa":16.7886642939},{"Poblacion":29782.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9115.0,"Comuna":"Puc\u00f3n","Tasa":16.7886642939},{"Poblacion":29782.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9115.0,"Comuna":"Puc\u00f3n","Tasa":16.7886642939},{"Poblacion":29782.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9115.0,"Comuna":"Puc\u00f3n","Tasa":20.1463971526},{"Poblacion":29782.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9115.0,"Comuna":"Puc\u00f3n","Tasa":33.5773285877},{"Poblacion":29782.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9115.0,"Comuna":"Puc\u00f3n","Tasa":36.9350614465},{"Poblacion":12188.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9208.0,"Comuna":"Pur\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":12188.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9208.0,"Comuna":"Pur\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":12188.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9208.0,"Comuna":"Pur\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":12188.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9208.0,"Comuna":"Pur\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":12188.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9208.0,"Comuna":"Pur\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":12188.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9208.0,"Comuna":"Pur\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":12188.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9208.0,"Comuna":"Pur\u00e9n","Tasa":16.4095831966},{"Poblacion":12188.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9208.0,"Comuna":"Pur\u00e9n","Tasa":16.4095831966},{"Poblacion":12188.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9208.0,"Comuna":"Pur\u00e9n","Tasa":16.4095831966},{"Poblacion":12188.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9208.0,"Comuna":"Pur\u00e9n","Tasa":16.4095831966},{"Poblacion":10833.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9209.0,"Comuna":"Renaico","Tasa":0.0},{"Poblacion":10833.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9209.0,"Comuna":"Renaico","Tasa":0.0},{"Poblacion":10833.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9209.0,"Comuna":"Renaico","Tasa":0.0},{"Poblacion":10833.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9209.0,"Comuna":"Renaico","Tasa":0.0},{"Poblacion":10833.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9209.0,"Comuna":"Renaico","Tasa":0.0},{"Poblacion":10833.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9209.0,"Comuna":"Renaico","Tasa":0.0},{"Poblacion":10833.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9209.0,"Comuna":"Renaico","Tasa":18.4621065264},{"Poblacion":10833.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9209.0,"Comuna":"Renaico","Tasa":18.4621065264},{"Poblacion":10833.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9209.0,"Comuna":"Renaico","Tasa":18.4621065264},{"Poblacion":10833.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9209.0,"Comuna":"Renaico","Tasa":27.6931597895},{"Poblacion":12793.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9116.0,"Comuna":"Saavedra","Tasa":0.0},{"Poblacion":12793.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9116.0,"Comuna":"Saavedra","Tasa":0.0},{"Poblacion":12793.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9116.0,"Comuna":"Saavedra","Tasa":0.0},{"Poblacion":12793.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9116.0,"Comuna":"Saavedra","Tasa":0.0},{"Poblacion":12793.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9116.0,"Comuna":"Saavedra","Tasa":0.0},{"Poblacion":12793.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9116.0,"Comuna":"Saavedra","Tasa":0.0},{"Poblacion":12793.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9116.0,"Comuna":"Saavedra","Tasa":7.8167747987},{"Poblacion":12793.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9116.0,"Comuna":"Saavedra","Tasa":0.0},{"Poblacion":12793.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9116.0,"Comuna":"Saavedra","Tasa":7.8167747987},{"Poblacion":12793.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9116.0,"Comuna":"Saavedra","Tasa":62.5341983897},{"Poblacion":302931.0,"Casos Confirmados":154.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9101.0,"Comuna":"Temuco","Tasa":50.8366591732},{"Poblacion":302931.0,"Casos Confirmados":225.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9101.0,"Comuna":"Temuco","Tasa":74.2743397011},{"Poblacion":302931.0,"Casos Confirmados":293.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9101.0,"Comuna":"Temuco","Tasa":96.7216956997},{"Poblacion":302931.0,"Casos Confirmados":365.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9101.0,"Comuna":"Temuco","Tasa":120.489484404},{"Poblacion":302931.0,"Casos Confirmados":407.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9101.0,"Comuna":"Temuco","Tasa":134.3540278149},{"Poblacion":302931.0,"Casos Confirmados":443.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9101.0,"Comuna":"Temuco","Tasa":146.2379221671},{"Poblacion":302931.0,"Casos Confirmados":471.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9101.0,"Comuna":"Temuco","Tasa":155.4809511077},{"Poblacion":302931.0,"Casos Confirmados":506.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9101.0,"Comuna":"Temuco","Tasa":167.0347372834},{"Poblacion":302931.0,"Casos Confirmados":547.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9101.0,"Comuna":"Temuco","Tasa":180.5691725178},{"Poblacion":302931.0,"Casos Confirmados":605.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9101.0,"Comuna":"Temuco","Tasa":199.7154467519},{"Poblacion":15786.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9117.0,"Comuna":"Teodoro Schmidt","Tasa":0.0},{"Poblacion":15786.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9117.0,"Comuna":"Teodoro Schmidt","Tasa":25.3389078931},{"Poblacion":15786.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9117.0,"Comuna":"Teodoro Schmidt","Tasa":0.0},{"Poblacion":15786.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9117.0,"Comuna":"Teodoro Schmidt","Tasa":0.0},{"Poblacion":15786.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9117.0,"Comuna":"Teodoro Schmidt","Tasa":0.0},{"Poblacion":15786.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9117.0,"Comuna":"Teodoro Schmidt","Tasa":25.3389078931},{"Poblacion":15786.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9117.0,"Comuna":"Teodoro Schmidt","Tasa":31.6736348663},{"Poblacion":15786.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9117.0,"Comuna":"Teodoro Schmidt","Tasa":31.6736348663},{"Poblacion":15786.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9117.0,"Comuna":"Teodoro Schmidt","Tasa":31.6736348663},{"Poblacion":15786.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9117.0,"Comuna":"Teodoro Schmidt","Tasa":31.6736348663},{"Poblacion":10055.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9118.0,"Comuna":"Tolt\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":10055.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9118.0,"Comuna":"Tolt\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":10055.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9118.0,"Comuna":"Tolt\u00e9n","Tasa":39.7812033814},{"Poblacion":10055.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9118.0,"Comuna":"Tolt\u00e9n","Tasa":49.7265042268},{"Poblacion":10055.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9118.0,"Comuna":"Tolt\u00e9n","Tasa":69.6171059175},{"Poblacion":10055.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9118.0,"Comuna":"Tolt\u00e9n","Tasa":69.6171059175},{"Poblacion":10055.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9118.0,"Comuna":"Tolt\u00e9n","Tasa":69.6171059175},{"Poblacion":10055.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9118.0,"Comuna":"Tolt\u00e9n","Tasa":59.6718050721},{"Poblacion":10055.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9118.0,"Comuna":"Tolt\u00e9n","Tasa":59.6718050721},{"Poblacion":10055.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9118.0,"Comuna":"Tolt\u00e9n","Tasa":59.6718050721},{"Poblacion":19314.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9210.0,"Comuna":"Traigu\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":19314.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9210.0,"Comuna":"Traigu\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":19314.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9210.0,"Comuna":"Traigu\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":19314.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9210.0,"Comuna":"Traigu\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":19314.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9210.0,"Comuna":"Traigu\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":19314.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9210.0,"Comuna":"Traigu\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":19314.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9210.0,"Comuna":"Traigu\u00e9n","Tasa":10.355182769},{"Poblacion":19314.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9210.0,"Comuna":"Traigu\u00e9n","Tasa":10.355182769},{"Poblacion":19314.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9210.0,"Comuna":"Traigu\u00e9n","Tasa":10.355182769},{"Poblacion":19314.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9210.0,"Comuna":"Traigu\u00e9n","Tasa":15.5327741535},{"Poblacion":35467.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9211.0,"Comuna":"Victoria","Tasa":14.0976118646},{"Poblacion":35467.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9211.0,"Comuna":"Victoria","Tasa":19.7366566104},{"Poblacion":35467.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9211.0,"Comuna":"Victoria","Tasa":31.014746102},{"Poblacion":35467.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9211.0,"Comuna":"Victoria","Tasa":33.8342684749},{"Poblacion":35467.0,"Casos Confirmados":15.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9211.0,"Comuna":"Victoria","Tasa":42.2928355937},{"Poblacion":35467.0,"Casos Confirmados":15.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9211.0,"Comuna":"Victoria","Tasa":42.2928355937},{"Poblacion":35467.0,"Casos Confirmados":15.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9211.0,"Comuna":"Victoria","Tasa":42.2928355937},{"Poblacion":35467.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9211.0,"Comuna":"Victoria","Tasa":36.6537908478},{"Poblacion":35467.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9211.0,"Comuna":"Victoria","Tasa":36.6537908478},{"Poblacion":35467.0,"Casos Confirmados":28.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":92.0,"Provincia":"Malleco","C\u00f3digo Comuna 2017":9211.0,"Comuna":"Victoria","Tasa":78.9466264415},{"Poblacion":30766.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9119.0,"Comuna":"Vilc\u00fan","Tasa":13.0013651433},{"Poblacion":30766.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9119.0,"Comuna":"Vilc\u00fan","Tasa":16.2517064292},{"Poblacion":30766.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9119.0,"Comuna":"Vilc\u00fan","Tasa":35.7537541442},{"Poblacion":30766.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9119.0,"Comuna":"Vilc\u00fan","Tasa":58.506143145},{"Poblacion":30766.0,"Casos Confirmados":20.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9119.0,"Comuna":"Vilc\u00fan","Tasa":65.0068257167},{"Poblacion":30766.0,"Casos Confirmados":20.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9119.0,"Comuna":"Vilc\u00fan","Tasa":65.0068257167},{"Poblacion":30766.0,"Casos Confirmados":24.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9119.0,"Comuna":"Vilc\u00fan","Tasa":78.00819086},{"Poblacion":30766.0,"Casos Confirmados":27.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9119.0,"Comuna":"Vilc\u00fan","Tasa":87.7592147175},{"Poblacion":30766.0,"Casos Confirmados":29.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9119.0,"Comuna":"Vilc\u00fan","Tasa":94.2598972892},{"Poblacion":30766.0,"Casos Confirmados":37.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9119.0,"Comuna":"Vilc\u00fan","Tasa":120.2626275759},{"Poblacion":59103.0,"Casos Confirmados":"-","Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9120.0,"Comuna":"Villarrica","Tasa":"-"},{"Poblacion":59103.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9120.0,"Comuna":"Villarrica","Tasa":6.7678459638},{"Poblacion":59103.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9120.0,"Comuna":"Villarrica","Tasa":10.1517689457},{"Poblacion":59103.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9120.0,"Comuna":"Villarrica","Tasa":18.6115764005},{"Poblacion":59103.0,"Casos Confirmados":15.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9120.0,"Comuna":"Villarrica","Tasa":25.3794223643},{"Poblacion":59103.0,"Casos Confirmados":15.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9120.0,"Comuna":"Villarrica","Tasa":25.3794223643},{"Poblacion":59103.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9120.0,"Comuna":"Villarrica","Tasa":30.4553068372},{"Poblacion":59103.0,"Casos Confirmados":19.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9120.0,"Comuna":"Villarrica","Tasa":32.1472683282},{"Poblacion":59103.0,"Casos Confirmados":17.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9120.0,"Comuna":"Villarrica","Tasa":28.7633453463},{"Poblacion":59103.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":9.0,"Nombre Regi\u00f3n":"La Araucan\u00eda","C\u00f3digo Provincia":91.0,"Provincia":"Caut\u00edn","C\u00f3digo Comuna 2017":9120.0,"Comuna":"Villarrica","Tasa":30.4553068372},{"Poblacion":5447.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14102.0,"Comuna":"Corral","Tasa":0.0},{"Poblacion":5447.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14102.0,"Comuna":"Corral","Tasa":0.0},{"Poblacion":5447.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14102.0,"Comuna":"Corral","Tasa":0.0},{"Poblacion":5447.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14102.0,"Comuna":"Corral","Tasa":0.0},{"Poblacion":5447.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14102.0,"Comuna":"Corral","Tasa":0.0},{"Poblacion":5447.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14102.0,"Comuna":"Corral","Tasa":0.0},{"Poblacion":5447.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14102.0,"Comuna":"Corral","Tasa":0.0},{"Poblacion":5447.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14102.0,"Comuna":"Corral","Tasa":18.3587295759},{"Poblacion":5447.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14102.0,"Comuna":"Corral","Tasa":18.3587295759},{"Poblacion":5447.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14102.0,"Comuna":"Corral","Tasa":18.3587295759},{"Poblacion":15261.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14202.0,"Comuna":"Futrono","Tasa":0.0},{"Poblacion":15261.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14202.0,"Comuna":"Futrono","Tasa":0.0},{"Poblacion":15261.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14202.0,"Comuna":"Futrono","Tasa":0.0},{"Poblacion":15261.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14202.0,"Comuna":"Futrono","Tasa":32.7632527357},{"Poblacion":15261.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14202.0,"Comuna":"Futrono","Tasa":32.7632527357},{"Poblacion":15261.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14202.0,"Comuna":"Futrono","Tasa":32.7632527357},{"Poblacion":15261.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14202.0,"Comuna":"Futrono","Tasa":32.7632527357},{"Poblacion":15261.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14202.0,"Comuna":"Futrono","Tasa":32.7632527357},{"Poblacion":15261.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14202.0,"Comuna":"Futrono","Tasa":32.7632527357},{"Poblacion":15261.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14202.0,"Comuna":"Futrono","Tasa":32.7632527357},{"Poblacion":39538.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14201.0,"Comuna":"La Uni\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":39538.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14201.0,"Comuna":"La Uni\u00f3n","Tasa":22.7629116293},{"Poblacion":39538.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14201.0,"Comuna":"La Uni\u00f3n","Tasa":25.2921240326},{"Poblacion":39538.0,"Casos Confirmados":17.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14201.0,"Comuna":"La Uni\u00f3n","Tasa":42.9966108554},{"Poblacion":39538.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14201.0,"Comuna":"La Uni\u00f3n","Tasa":45.5258232586},{"Poblacion":39538.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14201.0,"Comuna":"La Uni\u00f3n","Tasa":45.5258232586},{"Poblacion":39538.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14201.0,"Comuna":"La Uni\u00f3n","Tasa":45.5258232586},{"Poblacion":39538.0,"Casos Confirmados":23.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14201.0,"Comuna":"La Uni\u00f3n","Tasa":58.1718852749},{"Poblacion":39538.0,"Casos Confirmados":23.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14201.0,"Comuna":"La Uni\u00f3n","Tasa":58.1718852749},{"Poblacion":39538.0,"Casos Confirmados":21.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14201.0,"Comuna":"La Uni\u00f3n","Tasa":53.1134604684},{"Poblacion":10292.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14203.0,"Comuna":"Lago Ranco","Tasa":0.0},{"Poblacion":10292.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14203.0,"Comuna":"Lago Ranco","Tasa":0.0},{"Poblacion":10292.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14203.0,"Comuna":"Lago Ranco","Tasa":0.0},{"Poblacion":10292.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14203.0,"Comuna":"Lago Ranco","Tasa":0.0},{"Poblacion":10292.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14203.0,"Comuna":"Lago Ranco","Tasa":0.0},{"Poblacion":10292.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14203.0,"Comuna":"Lago Ranco","Tasa":0.0},{"Poblacion":10292.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14203.0,"Comuna":"Lago Ranco","Tasa":19.4325689856},{"Poblacion":10292.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14203.0,"Comuna":"Lago Ranco","Tasa":19.4325689856},{"Poblacion":10292.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14203.0,"Comuna":"Lago Ranco","Tasa":19.4325689856},{"Poblacion":10292.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14203.0,"Comuna":"Lago Ranco","Tasa":19.4325689856},{"Poblacion":17652.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14103.0,"Comuna":"Lanco","Tasa":0.0},{"Poblacion":17652.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14103.0,"Comuna":"Lanco","Tasa":0.0},{"Poblacion":17652.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14103.0,"Comuna":"Lanco","Tasa":0.0},{"Poblacion":17652.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14103.0,"Comuna":"Lanco","Tasa":0.0},{"Poblacion":17652.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14103.0,"Comuna":"Lanco","Tasa":0.0},{"Poblacion":17652.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14103.0,"Comuna":"Lanco","Tasa":0.0},{"Poblacion":17652.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14103.0,"Comuna":"Lanco","Tasa":11.3301608883},{"Poblacion":17652.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14103.0,"Comuna":"Lanco","Tasa":22.6603217766},{"Poblacion":17652.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14103.0,"Comuna":"Lanco","Tasa":22.6603217766},{"Poblacion":17652.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14103.0,"Comuna":"Lanco","Tasa":22.6603217766},{"Poblacion":20518.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14104.0,"Comuna":"Los Lagos","Tasa":0.0},{"Poblacion":20518.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14104.0,"Comuna":"Los Lagos","Tasa":0.0},{"Poblacion":20518.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14104.0,"Comuna":"Los Lagos","Tasa":0.0},{"Poblacion":20518.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14104.0,"Comuna":"Los Lagos","Tasa":0.0},{"Poblacion":20518.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14104.0,"Comuna":"Los Lagos","Tasa":0.0},{"Poblacion":20518.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14104.0,"Comuna":"Los Lagos","Tasa":0.0},{"Poblacion":20518.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14104.0,"Comuna":"Los Lagos","Tasa":0.0},{"Poblacion":20518.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14104.0,"Comuna":"Los Lagos","Tasa":0.0},{"Poblacion":20518.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14104.0,"Comuna":"Los Lagos","Tasa":0.0},{"Poblacion":20518.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14104.0,"Comuna":"Los Lagos","Tasa":0.0},{"Poblacion":7389.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14105.0,"Comuna":"M\u00e1fil","Tasa":0.0},{"Poblacion":7389.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14105.0,"Comuna":"M\u00e1fil","Tasa":0.0},{"Poblacion":7389.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14105.0,"Comuna":"M\u00e1fil","Tasa":0.0},{"Poblacion":7389.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14105.0,"Comuna":"M\u00e1fil","Tasa":0.0},{"Poblacion":7389.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14105.0,"Comuna":"M\u00e1fil","Tasa":0.0},{"Poblacion":7389.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14105.0,"Comuna":"M\u00e1fil","Tasa":0.0},{"Poblacion":7389.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14105.0,"Comuna":"M\u00e1fil","Tasa":13.5336310732},{"Poblacion":7389.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14105.0,"Comuna":"M\u00e1fil","Tasa":13.5336310732},{"Poblacion":7389.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14105.0,"Comuna":"M\u00e1fil","Tasa":13.5336310732},{"Poblacion":7389.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14105.0,"Comuna":"M\u00e1fil","Tasa":13.5336310732},{"Poblacion":23250.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14106.0,"Comuna":"Mariquina","Tasa":0.0},{"Poblacion":23250.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14106.0,"Comuna":"Mariquina","Tasa":0.0},{"Poblacion":23250.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14106.0,"Comuna":"Mariquina","Tasa":0.0},{"Poblacion":23250.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14106.0,"Comuna":"Mariquina","Tasa":25.8064516129},{"Poblacion":23250.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14106.0,"Comuna":"Mariquina","Tasa":34.4086021505},{"Poblacion":23250.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14106.0,"Comuna":"Mariquina","Tasa":34.4086021505},{"Poblacion":23250.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14106.0,"Comuna":"Mariquina","Tasa":34.4086021505},{"Poblacion":23250.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14106.0,"Comuna":"Mariquina","Tasa":38.7096774194},{"Poblacion":23250.0,"Casos Confirmados":9.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14106.0,"Comuna":"Mariquina","Tasa":38.7096774194},{"Poblacion":23250.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14106.0,"Comuna":"Mariquina","Tasa":34.4086021505},{"Poblacion":20798.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14107.0,"Comuna":"Paillaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":20798.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14107.0,"Comuna":"Paillaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":20798.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14107.0,"Comuna":"Paillaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":20798.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14107.0,"Comuna":"Paillaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":20798.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14107.0,"Comuna":"Paillaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":20798.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14107.0,"Comuna":"Paillaco","Tasa":0.0},{"Poblacion":20798.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14107.0,"Comuna":"Paillaco","Tasa":4.8081546303},{"Poblacion":20798.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14107.0,"Comuna":"Paillaco","Tasa":4.8081546303},{"Poblacion":20798.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14107.0,"Comuna":"Paillaco","Tasa":4.8081546303},{"Poblacion":20798.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14107.0,"Comuna":"Paillaco","Tasa":4.8081546303},{"Poblacion":35991.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14108.0,"Comuna":"Panguipulli","Tasa":0.0},{"Poblacion":35991.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14108.0,"Comuna":"Panguipulli","Tasa":0.0},{"Poblacion":35991.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14108.0,"Comuna":"Panguipulli","Tasa":0.0},{"Poblacion":35991.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14108.0,"Comuna":"Panguipulli","Tasa":0.0},{"Poblacion":35991.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14108.0,"Comuna":"Panguipulli","Tasa":0.0},{"Poblacion":35991.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14108.0,"Comuna":"Panguipulli","Tasa":0.0},{"Poblacion":35991.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14108.0,"Comuna":"Panguipulli","Tasa":5.5569447918},{"Poblacion":35991.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14108.0,"Comuna":"Panguipulli","Tasa":0.0},{"Poblacion":35991.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14108.0,"Comuna":"Panguipulli","Tasa":0.0},{"Poblacion":35991.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14108.0,"Comuna":"Panguipulli","Tasa":2.7784723959},{"Poblacion":32925.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14204.0,"Comuna":"R\u00edo Bueno","Tasa":0.0},{"Poblacion":32925.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14204.0,"Comuna":"R\u00edo Bueno","Tasa":0.0},{"Poblacion":32925.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14204.0,"Comuna":"R\u00edo Bueno","Tasa":0.0},{"Poblacion":32925.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14204.0,"Comuna":"R\u00edo Bueno","Tasa":15.1860288535},{"Poblacion":32925.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14204.0,"Comuna":"R\u00edo Bueno","Tasa":15.1860288535},{"Poblacion":32925.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14204.0,"Comuna":"R\u00edo Bueno","Tasa":15.1860288535},{"Poblacion":32925.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14204.0,"Comuna":"R\u00edo Bueno","Tasa":30.3720577069},{"Poblacion":32925.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14204.0,"Comuna":"R\u00edo Bueno","Tasa":21.2604403948},{"Poblacion":32925.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14204.0,"Comuna":"R\u00edo Bueno","Tasa":21.2604403948},{"Poblacion":32925.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":142.0,"Provincia":"Ranco","C\u00f3digo Comuna 2017":14204.0,"Comuna":"R\u00edo Bueno","Tasa":33.4092634776},{"Poblacion":176774.0,"Casos Confirmados":12.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14101.0,"Comuna":"Valdivia","Tasa":6.7883286004},{"Poblacion":176774.0,"Casos Confirmados":45.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14101.0,"Comuna":"Valdivia","Tasa":25.4562322513},{"Poblacion":176774.0,"Casos Confirmados":47.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14101.0,"Comuna":"Valdivia","Tasa":26.5876203514},{"Poblacion":176774.0,"Casos Confirmados":65.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14101.0,"Comuna":"Valdivia","Tasa":36.7701132519},{"Poblacion":176774.0,"Casos Confirmados":72.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14101.0,"Comuna":"Valdivia","Tasa":40.7299716022},{"Poblacion":176774.0,"Casos Confirmados":82.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14101.0,"Comuna":"Valdivia","Tasa":46.3869121025},{"Poblacion":176774.0,"Casos Confirmados":88.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14101.0,"Comuna":"Valdivia","Tasa":49.7810764026},{"Poblacion":176774.0,"Casos Confirmados":97.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14101.0,"Comuna":"Valdivia","Tasa":54.8723228529},{"Poblacion":176774.0,"Casos Confirmados":101.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14101.0,"Comuna":"Valdivia","Tasa":57.135099053},{"Poblacion":176774.0,"Casos Confirmados":101.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":14.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los R\u00edos","C\u00f3digo Provincia":141.0,"Provincia":"Valdivia","C\u00f3digo Comuna 2017":14101.0,"Comuna":"Valdivia","Tasa":57.135099053},{"Poblacion":42458.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10202.0,"Comuna":"Ancud","Tasa":0.0},{"Poblacion":42458.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10202.0,"Comuna":"Ancud","Tasa":0.0},{"Poblacion":42458.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10202.0,"Comuna":"Ancud","Tasa":0.0},{"Poblacion":42458.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10202.0,"Comuna":"Ancud","Tasa":0.0},{"Poblacion":42458.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10202.0,"Comuna":"Ancud","Tasa":0.0},{"Poblacion":42458.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10202.0,"Comuna":"Ancud","Tasa":0.0},{"Poblacion":42458.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10202.0,"Comuna":"Ancud","Tasa":7.0658062085},{"Poblacion":42458.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10202.0,"Comuna":"Ancud","Tasa":7.0658062085},{"Poblacion":42458.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10202.0,"Comuna":"Ancud","Tasa":7.0658062085},{"Poblacion":42458.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10202.0,"Comuna":"Ancud","Tasa":18.8421498893},{"Poblacion":36744.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10102.0,"Comuna":"Calbuco","Tasa":10.886131069},{"Poblacion":36744.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10102.0,"Comuna":"Calbuco","Tasa":13.6076638363},{"Poblacion":36744.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10102.0,"Comuna":"Calbuco","Tasa":13.6076638363},{"Poblacion":36744.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10102.0,"Comuna":"Calbuco","Tasa":13.6076638363},{"Poblacion":36744.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10102.0,"Comuna":"Calbuco","Tasa":13.6076638363},{"Poblacion":36744.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10102.0,"Comuna":"Calbuco","Tasa":13.6076638363},{"Poblacion":36744.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10102.0,"Comuna":"Calbuco","Tasa":19.0507293708},{"Poblacion":36744.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10102.0,"Comuna":"Calbuco","Tasa":13.6076638363},{"Poblacion":36744.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10102.0,"Comuna":"Calbuco","Tasa":21.772262138},{"Poblacion":36744.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10102.0,"Comuna":"Calbuco","Tasa":16.3291966035},{"Poblacion":47607.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10201.0,"Comuna":"Castro","Tasa":0.0},{"Poblacion":47607.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10201.0,"Comuna":"Castro","Tasa":0.0},{"Poblacion":47607.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10201.0,"Comuna":"Castro","Tasa":0.0},{"Poblacion":47607.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10201.0,"Comuna":"Castro","Tasa":8.4021257378},{"Poblacion":47607.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10201.0,"Comuna":"Castro","Tasa":12.6031886067},{"Poblacion":47607.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10201.0,"Comuna":"Castro","Tasa":14.7037200412},{"Poblacion":47607.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10201.0,"Comuna":"Castro","Tasa":14.7037200412},{"Poblacion":47607.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10201.0,"Comuna":"Castro","Tasa":14.7037200412},{"Poblacion":47607.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10201.0,"Comuna":"Castro","Tasa":14.7037200412},{"Poblacion":47607.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10201.0,"Comuna":"Castro","Tasa":14.7037200412},{"Poblacion":5020.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10401.0,"Comuna":"Chait\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":5020.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10401.0,"Comuna":"Chait\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":5020.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10401.0,"Comuna":"Chait\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":5020.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10401.0,"Comuna":"Chait\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":5020.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10401.0,"Comuna":"Chait\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":5020.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10401.0,"Comuna":"Chait\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":5020.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10401.0,"Comuna":"Chait\u00e9n","Tasa":19.9203187251},{"Poblacion":5020.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10401.0,"Comuna":"Chait\u00e9n","Tasa":19.9203187251},{"Poblacion":5020.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10401.0,"Comuna":"Chait\u00e9n","Tasa":19.9203187251},{"Poblacion":5020.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10401.0,"Comuna":"Chait\u00e9n","Tasa":19.9203187251},{"Poblacion":16013.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10203.0,"Comuna":"Chonchi","Tasa":0.0},{"Poblacion":16013.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10203.0,"Comuna":"Chonchi","Tasa":0.0},{"Poblacion":16013.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10203.0,"Comuna":"Chonchi","Tasa":0.0},{"Poblacion":16013.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10203.0,"Comuna":"Chonchi","Tasa":0.0},{"Poblacion":16013.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10203.0,"Comuna":"Chonchi","Tasa":0.0},{"Poblacion":16013.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10203.0,"Comuna":"Chonchi","Tasa":0.0},{"Poblacion":16013.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10203.0,"Comuna":"Chonchi","Tasa":0.0},{"Poblacion":16013.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10203.0,"Comuna":"Chonchi","Tasa":0.0},{"Poblacion":16013.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10203.0,"Comuna":"Chonchi","Tasa":0.0},{"Poblacion":16013.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10203.0,"Comuna":"Chonchi","Tasa":0.0},{"Poblacion":4006.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10103.0,"Comuna":"Cocham\u00f3","Tasa":0.0},{"Poblacion":4006.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10103.0,"Comuna":"Cocham\u00f3","Tasa":0.0},{"Poblacion":4006.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10103.0,"Comuna":"Cocham\u00f3","Tasa":0.0},{"Poblacion":4006.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10103.0,"Comuna":"Cocham\u00f3","Tasa":0.0},{"Poblacion":4006.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10103.0,"Comuna":"Cocham\u00f3","Tasa":0.0},{"Poblacion":4006.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10103.0,"Comuna":"Cocham\u00f3","Tasa":0.0},{"Poblacion":4006.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10103.0,"Comuna":"Cocham\u00f3","Tasa":0.0},{"Poblacion":4006.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10103.0,"Comuna":"Cocham\u00f3","Tasa":0.0},{"Poblacion":4006.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10103.0,"Comuna":"Cocham\u00f3","Tasa":24.9625561658},{"Poblacion":4006.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10103.0,"Comuna":"Cocham\u00f3","Tasa":24.9625561658},{"Poblacion":4066.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10204.0,"Comuna":"Curaco de V\u00e9lez","Tasa":0.0},{"Poblacion":4066.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10204.0,"Comuna":"Curaco de V\u00e9lez","Tasa":0.0},{"Poblacion":4066.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10204.0,"Comuna":"Curaco de V\u00e9lez","Tasa":0.0},{"Poblacion":4066.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10204.0,"Comuna":"Curaco de V\u00e9lez","Tasa":0.0},{"Poblacion":4066.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10204.0,"Comuna":"Curaco de V\u00e9lez","Tasa":0.0},{"Poblacion":4066.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10204.0,"Comuna":"Curaco de V\u00e9lez","Tasa":0.0},{"Poblacion":4066.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10204.0,"Comuna":"Curaco de V\u00e9lez","Tasa":0.0},{"Poblacion":4066.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10204.0,"Comuna":"Curaco de V\u00e9lez","Tasa":0.0},{"Poblacion":4066.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10204.0,"Comuna":"Curaco de V\u00e9lez","Tasa":0.0},{"Poblacion":4066.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10204.0,"Comuna":"Curaco de V\u00e9lez","Tasa":0.0},{"Poblacion":15069.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10205.0,"Comuna":"Dalcahue","Tasa":0.0},{"Poblacion":15069.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10205.0,"Comuna":"Dalcahue","Tasa":0.0},{"Poblacion":15069.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10205.0,"Comuna":"Dalcahue","Tasa":0.0},{"Poblacion":15069.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10205.0,"Comuna":"Dalcahue","Tasa":0.0},{"Poblacion":15069.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10205.0,"Comuna":"Dalcahue","Tasa":0.0},{"Poblacion":15069.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10205.0,"Comuna":"Dalcahue","Tasa":0.0},{"Poblacion":15069.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10205.0,"Comuna":"Dalcahue","Tasa":0.0},{"Poblacion":15069.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10205.0,"Comuna":"Dalcahue","Tasa":0.0},{"Poblacion":15069.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10205.0,"Comuna":"Dalcahue","Tasa":0.0},{"Poblacion":15069.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10205.0,"Comuna":"Dalcahue","Tasa":0.0},{"Poblacion":12656.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10104.0,"Comuna":"Fresia","Tasa":0.0},{"Poblacion":12656.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10104.0,"Comuna":"Fresia","Tasa":0.0},{"Poblacion":12656.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10104.0,"Comuna":"Fresia","Tasa":0.0},{"Poblacion":12656.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10104.0,"Comuna":"Fresia","Tasa":0.0},{"Poblacion":12656.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10104.0,"Comuna":"Fresia","Tasa":0.0},{"Poblacion":12656.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10104.0,"Comuna":"Fresia","Tasa":0.0},{"Poblacion":12656.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10104.0,"Comuna":"Fresia","Tasa":0.0},{"Poblacion":12656.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10104.0,"Comuna":"Fresia","Tasa":0.0},{"Poblacion":12656.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10104.0,"Comuna":"Fresia","Tasa":7.9013906448},{"Poblacion":12656.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10104.0,"Comuna":"Fresia","Tasa":7.9013906448},{"Poblacion":20223.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10105.0,"Comuna":"Frutillar","Tasa":0.0},{"Poblacion":20223.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10105.0,"Comuna":"Frutillar","Tasa":0.0},{"Poblacion":20223.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10105.0,"Comuna":"Frutillar","Tasa":0.0},{"Poblacion":20223.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10105.0,"Comuna":"Frutillar","Tasa":0.0},{"Poblacion":20223.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10105.0,"Comuna":"Frutillar","Tasa":0.0},{"Poblacion":20223.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10105.0,"Comuna":"Frutillar","Tasa":0.0},{"Poblacion":20223.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10105.0,"Comuna":"Frutillar","Tasa":24.7243237897},{"Poblacion":20223.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10105.0,"Comuna":"Frutillar","Tasa":29.6691885477},{"Poblacion":20223.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10105.0,"Comuna":"Frutillar","Tasa":29.6691885477},{"Poblacion":20223.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10105.0,"Comuna":"Frutillar","Tasa":29.6691885477},{"Poblacion":2806.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10402.0,"Comuna":"Futaleuf\u00fa","Tasa":0.0},{"Poblacion":2806.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10402.0,"Comuna":"Futaleuf\u00fa","Tasa":0.0},{"Poblacion":2806.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10402.0,"Comuna":"Futaleuf\u00fa","Tasa":0.0},{"Poblacion":2806.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10402.0,"Comuna":"Futaleuf\u00fa","Tasa":0.0},{"Poblacion":2806.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10402.0,"Comuna":"Futaleuf\u00fa","Tasa":0.0},{"Poblacion":2806.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10402.0,"Comuna":"Futaleuf\u00fa","Tasa":0.0},{"Poblacion":2806.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10402.0,"Comuna":"Futaleuf\u00fa","Tasa":0.0},{"Poblacion":2806.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10402.0,"Comuna":"Futaleuf\u00fa","Tasa":0.0},{"Poblacion":2806.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10402.0,"Comuna":"Futaleuf\u00fa","Tasa":0.0},{"Poblacion":2806.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10402.0,"Comuna":"Futaleuf\u00fa","Tasa":0.0},{"Poblacion":9525.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10403.0,"Comuna":"Hualaihu\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":9525.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10403.0,"Comuna":"Hualaihu\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":9525.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10403.0,"Comuna":"Hualaihu\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":9525.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10403.0,"Comuna":"Hualaihu\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":9525.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10403.0,"Comuna":"Hualaihu\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":9525.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10403.0,"Comuna":"Hualaihu\u00e9","Tasa":0.0},{"Poblacion":9525.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10403.0,"Comuna":"Hualaihu\u00e9","Tasa":31.4960629921},{"Poblacion":9525.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10403.0,"Comuna":"Hualaihu\u00e9","Tasa":31.4960629921},{"Poblacion":9525.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10403.0,"Comuna":"Hualaihu\u00e9","Tasa":31.4960629921},{"Poblacion":9525.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10403.0,"Comuna":"Hualaihu\u00e9","Tasa":31.4960629921},{"Poblacion":18621.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10107.0,"Comuna":"Llanquihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":18621.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10107.0,"Comuna":"Llanquihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":18621.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10107.0,"Comuna":"Llanquihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":18621.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10107.0,"Comuna":"Llanquihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":18621.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10107.0,"Comuna":"Llanquihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":18621.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10107.0,"Comuna":"Llanquihue","Tasa":0.0},{"Poblacion":18621.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10107.0,"Comuna":"Llanquihue","Tasa":16.1108425971},{"Poblacion":18621.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10107.0,"Comuna":"Llanquihue","Tasa":5.3702808657},{"Poblacion":18621.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10107.0,"Comuna":"Llanquihue","Tasa":10.7405617314},{"Poblacion":18621.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10107.0,"Comuna":"Llanquihue","Tasa":5.3702808657},{"Poblacion":17817.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10106.0,"Comuna":"Los Muermos","Tasa":0.0},{"Poblacion":17817.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10106.0,"Comuna":"Los Muermos","Tasa":0.0},{"Poblacion":17817.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10106.0,"Comuna":"Los Muermos","Tasa":0.0},{"Poblacion":17817.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10106.0,"Comuna":"Los Muermos","Tasa":0.0},{"Poblacion":17817.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10106.0,"Comuna":"Los Muermos","Tasa":0.0},{"Poblacion":17817.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10106.0,"Comuna":"Los Muermos","Tasa":0.0},{"Poblacion":17817.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10106.0,"Comuna":"Los Muermos","Tasa":5.6126171634},{"Poblacion":17817.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10106.0,"Comuna":"Los Muermos","Tasa":5.6126171634},{"Poblacion":17817.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10106.0,"Comuna":"Los Muermos","Tasa":5.6126171634},{"Poblacion":17817.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10106.0,"Comuna":"Los Muermos","Tasa":5.6126171634},{"Poblacion":14894.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10108.0,"Comuna":"Maull\u00edn","Tasa":0.0},{"Poblacion":14894.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10108.0,"Comuna":"Maull\u00edn","Tasa":0.0},{"Poblacion":14894.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10108.0,"Comuna":"Maull\u00edn","Tasa":0.0},{"Poblacion":14894.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10108.0,"Comuna":"Maull\u00edn","Tasa":0.0},{"Poblacion":14894.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10108.0,"Comuna":"Maull\u00edn","Tasa":0.0},{"Poblacion":14894.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10108.0,"Comuna":"Maull\u00edn","Tasa":0.0},{"Poblacion":14894.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10108.0,"Comuna":"Maull\u00edn","Tasa":6.7141130657},{"Poblacion":14894.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10108.0,"Comuna":"Maull\u00edn","Tasa":6.7141130657},{"Poblacion":14894.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10108.0,"Comuna":"Maull\u00edn","Tasa":13.4282261313},{"Poblacion":14894.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10108.0,"Comuna":"Maull\u00edn","Tasa":6.7141130657},{"Poblacion":173410.0,"Casos Confirmados":66.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10301.0,"Comuna":"Osorno","Tasa":38.0600888069},{"Poblacion":173410.0,"Casos Confirmados":120.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10301.0,"Comuna":"Osorno","Tasa":69.200161467},{"Poblacion":173410.0,"Casos Confirmados":163.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10301.0,"Comuna":"Osorno","Tasa":93.9968859927},{"Poblacion":173410.0,"Casos Confirmados":190.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10301.0,"Comuna":"Osorno","Tasa":109.5669223228},{"Poblacion":173410.0,"Casos Confirmados":207.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10301.0,"Comuna":"Osorno","Tasa":119.3702785306},{"Poblacion":173410.0,"Casos Confirmados":220.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10301.0,"Comuna":"Osorno","Tasa":126.8669626896},{"Poblacion":173410.0,"Casos Confirmados":232.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10301.0,"Comuna":"Osorno","Tasa":133.7869788363},{"Poblacion":173410.0,"Casos Confirmados":241.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10301.0,"Comuna":"Osorno","Tasa":138.9769909463},{"Poblacion":173410.0,"Casos Confirmados":249.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10301.0,"Comuna":"Osorno","Tasa":143.5903350441},{"Poblacion":173410.0,"Casos Confirmados":265.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10301.0,"Comuna":"Osorno","Tasa":152.8170232397},{"Poblacion":1827.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10404.0,"Comuna":"Palena","Tasa":0.0},{"Poblacion":1827.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10404.0,"Comuna":"Palena","Tasa":0.0},{"Poblacion":1827.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10404.0,"Comuna":"Palena","Tasa":0.0},{"Poblacion":1827.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10404.0,"Comuna":"Palena","Tasa":0.0},{"Poblacion":1827.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10404.0,"Comuna":"Palena","Tasa":0.0},{"Poblacion":1827.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10404.0,"Comuna":"Palena","Tasa":0.0},{"Poblacion":1827.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10404.0,"Comuna":"Palena","Tasa":0.0},{"Poblacion":1827.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10404.0,"Comuna":"Palena","Tasa":0.0},{"Poblacion":1827.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10404.0,"Comuna":"Palena","Tasa":0.0},{"Poblacion":1827.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":104.0,"Provincia":"Palena","C\u00f3digo Comuna 2017":10404.0,"Comuna":"Palena","Tasa":0.0},{"Poblacion":269398.0,"Casos Confirmados":34.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10101.0,"Comuna":"Puerto Montt","Tasa":12.6207321509},{"Poblacion":269398.0,"Casos Confirmados":44.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10101.0,"Comuna":"Puerto Montt","Tasa":16.3327121953},{"Poblacion":269398.0,"Casos Confirmados":25.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10101.0,"Comuna":"Puerto Montt","Tasa":9.279950111},{"Poblacion":269398.0,"Casos Confirmados":35.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10101.0,"Comuna":"Puerto Montt","Tasa":12.9919301554},{"Poblacion":269398.0,"Casos Confirmados":37.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10101.0,"Comuna":"Puerto Montt","Tasa":13.7343261643},{"Poblacion":269398.0,"Casos Confirmados":39.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10101.0,"Comuna":"Puerto Montt","Tasa":14.4767221731},{"Poblacion":269398.0,"Casos Confirmados":68.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10101.0,"Comuna":"Puerto Montt","Tasa":25.2414643019},{"Poblacion":269398.0,"Casos Confirmados":73.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10101.0,"Comuna":"Puerto Montt","Tasa":27.0974543241},{"Poblacion":269398.0,"Casos Confirmados":76.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10101.0,"Comuna":"Puerto Montt","Tasa":28.2110483374},{"Poblacion":269398.0,"Casos Confirmados":75.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10101.0,"Comuna":"Puerto Montt","Tasa":27.839850333},{"Poblacion":9192.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10302.0,"Comuna":"Puerto Octay","Tasa":0.0},{"Poblacion":9192.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10302.0,"Comuna":"Puerto Octay","Tasa":0.0},{"Poblacion":9192.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10302.0,"Comuna":"Puerto Octay","Tasa":0.0},{"Poblacion":9192.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10302.0,"Comuna":"Puerto Octay","Tasa":0.0},{"Poblacion":9192.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10302.0,"Comuna":"Puerto Octay","Tasa":0.0},{"Poblacion":9192.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10302.0,"Comuna":"Puerto Octay","Tasa":0.0},{"Poblacion":9192.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10302.0,"Comuna":"Puerto Octay","Tasa":10.8790252393},{"Poblacion":9192.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10302.0,"Comuna":"Puerto Octay","Tasa":10.8790252393},{"Poblacion":9192.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10302.0,"Comuna":"Puerto Octay","Tasa":10.8790252393},{"Poblacion":9192.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10302.0,"Comuna":"Puerto Octay","Tasa":10.8790252393},{"Poblacion":48620.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10109.0,"Comuna":"Puerto Varas","Tasa":0.0},{"Poblacion":48620.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10109.0,"Comuna":"Puerto Varas","Tasa":0.0},{"Poblacion":48620.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10109.0,"Comuna":"Puerto Varas","Tasa":0.0},{"Poblacion":48620.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10109.0,"Comuna":"Puerto Varas","Tasa":8.2270670506},{"Poblacion":48620.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10109.0,"Comuna":"Puerto Varas","Tasa":0.0},{"Poblacion":48620.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10109.0,"Comuna":"Puerto Varas","Tasa":0.0},{"Poblacion":48620.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10109.0,"Comuna":"Puerto Varas","Tasa":12.3406005759},{"Poblacion":48620.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10109.0,"Comuna":"Puerto Varas","Tasa":14.3973673385},{"Poblacion":48620.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10109.0,"Comuna":"Puerto Varas","Tasa":16.4541341012},{"Poblacion":48620.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":101.0,"Provincia":"Llanquihue","C\u00f3digo Comuna 2017":10109.0,"Comuna":"Puerto Varas","Tasa":16.4541341012},{"Poblacion":4201.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10206.0,"Comuna":"Puqueld\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":4201.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10206.0,"Comuna":"Puqueld\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":4201.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10206.0,"Comuna":"Puqueld\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":4201.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10206.0,"Comuna":"Puqueld\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":4201.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10206.0,"Comuna":"Puqueld\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":4201.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10206.0,"Comuna":"Puqueld\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":4201.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10206.0,"Comuna":"Puqueld\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":4201.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10206.0,"Comuna":"Puqueld\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":4201.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10206.0,"Comuna":"Puqueld\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":4201.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10206.0,"Comuna":"Puqueld\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":21080.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10303.0,"Comuna":"Purranque","Tasa":0.0},{"Poblacion":21080.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10303.0,"Comuna":"Purranque","Tasa":0.0},{"Poblacion":21080.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10303.0,"Comuna":"Purranque","Tasa":23.7191650854},{"Poblacion":21080.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10303.0,"Comuna":"Purranque","Tasa":23.7191650854},{"Poblacion":21080.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10303.0,"Comuna":"Purranque","Tasa":52.1821631879},{"Poblacion":21080.0,"Casos Confirmados":16.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10303.0,"Comuna":"Purranque","Tasa":75.9013282732},{"Poblacion":21080.0,"Casos Confirmados":16.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10303.0,"Comuna":"Purranque","Tasa":75.9013282732},{"Poblacion":21080.0,"Casos Confirmados":16.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10303.0,"Comuna":"Purranque","Tasa":75.9013282732},{"Poblacion":21080.0,"Casos Confirmados":16.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10303.0,"Comuna":"Purranque","Tasa":75.9013282732},{"Poblacion":21080.0,"Casos Confirmados":16.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10303.0,"Comuna":"Purranque","Tasa":75.9013282732},{"Poblacion":11787.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10304.0,"Comuna":"Puyehue","Tasa":0.0},{"Poblacion":11787.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10304.0,"Comuna":"Puyehue","Tasa":0.0},{"Poblacion":11787.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10304.0,"Comuna":"Puyehue","Tasa":0.0},{"Poblacion":11787.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10304.0,"Comuna":"Puyehue","Tasa":0.0},{"Poblacion":11787.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10304.0,"Comuna":"Puyehue","Tasa":0.0},{"Poblacion":11787.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10304.0,"Comuna":"Puyehue","Tasa":0.0},{"Poblacion":11787.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10304.0,"Comuna":"Puyehue","Tasa":16.967845932},{"Poblacion":11787.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10304.0,"Comuna":"Puyehue","Tasa":8.483922966},{"Poblacion":11787.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10304.0,"Comuna":"Puyehue","Tasa":8.483922966},{"Poblacion":11787.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10304.0,"Comuna":"Puyehue","Tasa":8.483922966},{"Poblacion":5543.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10207.0,"Comuna":"Queil\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":5543.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10207.0,"Comuna":"Queil\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":5543.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10207.0,"Comuna":"Queil\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":5543.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10207.0,"Comuna":"Queil\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":5543.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10207.0,"Comuna":"Queil\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":5543.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10207.0,"Comuna":"Queil\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":5543.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10207.0,"Comuna":"Queil\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":5543.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10207.0,"Comuna":"Queil\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":5543.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10207.0,"Comuna":"Queil\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":5543.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10207.0,"Comuna":"Queil\u00e9n","Tasa":0.0},{"Poblacion":29309.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10208.0,"Comuna":"Quell\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":29309.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10208.0,"Comuna":"Quell\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":29309.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10208.0,"Comuna":"Quell\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":29309.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10208.0,"Comuna":"Quell\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":29309.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10208.0,"Comuna":"Quell\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":29309.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10208.0,"Comuna":"Quell\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":29309.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10208.0,"Comuna":"Quell\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":29309.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10208.0,"Comuna":"Quell\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":29309.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10208.0,"Comuna":"Quell\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":29309.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10208.0,"Comuna":"Quell\u00f3n","Tasa":0.0},{"Poblacion":8783.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10209.0,"Comuna":"Quemchi","Tasa":0.0},{"Poblacion":8783.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10209.0,"Comuna":"Quemchi","Tasa":0.0},{"Poblacion":8783.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10209.0,"Comuna":"Quemchi","Tasa":0.0},{"Poblacion":8783.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10209.0,"Comuna":"Quemchi","Tasa":0.0},{"Poblacion":8783.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10209.0,"Comuna":"Quemchi","Tasa":0.0},{"Poblacion":8783.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10209.0,"Comuna":"Quemchi","Tasa":0.0},{"Poblacion":8783.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10209.0,"Comuna":"Quemchi","Tasa":0.0},{"Poblacion":8783.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10209.0,"Comuna":"Quemchi","Tasa":0.0},{"Poblacion":8783.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10209.0,"Comuna":"Quemchi","Tasa":0.0},{"Poblacion":8783.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10209.0,"Comuna":"Quemchi","Tasa":0.0},{"Poblacion":8298.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10210.0,"Comuna":"Quinchao","Tasa":0.0},{"Poblacion":8298.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10210.0,"Comuna":"Quinchao","Tasa":0.0},{"Poblacion":8298.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10210.0,"Comuna":"Quinchao","Tasa":0.0},{"Poblacion":8298.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10210.0,"Comuna":"Quinchao","Tasa":0.0},{"Poblacion":8298.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10210.0,"Comuna":"Quinchao","Tasa":0.0},{"Poblacion":8298.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10210.0,"Comuna":"Quinchao","Tasa":0.0},{"Poblacion":8298.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10210.0,"Comuna":"Quinchao","Tasa":12.0510966498},{"Poblacion":8298.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10210.0,"Comuna":"Quinchao","Tasa":12.0510966498},{"Poblacion":8298.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10210.0,"Comuna":"Quinchao","Tasa":12.0510966498},{"Poblacion":8298.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":102.0,"Provincia":"Chilo\u00e9","C\u00f3digo Comuna 2017":10210.0,"Comuna":"Quinchao","Tasa":12.0510966498},{"Poblacion":14275.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10305.0,"Comuna":"R\u00edo Negro","Tasa":0.0},{"Poblacion":14275.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10305.0,"Comuna":"R\u00edo Negro","Tasa":0.0},{"Poblacion":14275.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10305.0,"Comuna":"R\u00edo Negro","Tasa":0.0},{"Poblacion":14275.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10305.0,"Comuna":"R\u00edo Negro","Tasa":0.0},{"Poblacion":14275.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10305.0,"Comuna":"R\u00edo Negro","Tasa":0.0},{"Poblacion":14275.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10305.0,"Comuna":"R\u00edo Negro","Tasa":0.0},{"Poblacion":14275.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10305.0,"Comuna":"R\u00edo Negro","Tasa":21.0157618214},{"Poblacion":14275.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10305.0,"Comuna":"R\u00edo Negro","Tasa":21.0157618214},{"Poblacion":14275.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10305.0,"Comuna":"R\u00edo Negro","Tasa":28.0210157618},{"Poblacion":14275.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10305.0,"Comuna":"R\u00edo Negro","Tasa":28.0210157618},{"Poblacion":7639.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10306.0,"Comuna":"San Juan de la Costa","Tasa":0.0},{"Poblacion":7639.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10306.0,"Comuna":"San Juan de la Costa","Tasa":0.0},{"Poblacion":7639.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10306.0,"Comuna":"San Juan de la Costa","Tasa":0.0},{"Poblacion":7639.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10306.0,"Comuna":"San Juan de la Costa","Tasa":91.6350307632},{"Poblacion":7639.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10306.0,"Comuna":"San Juan de la Costa","Tasa":143.997905485},{"Poblacion":7639.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10306.0,"Comuna":"San Juan de la Costa","Tasa":143.997905485},{"Poblacion":7639.0,"Casos Confirmados":14.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10306.0,"Comuna":"San Juan de la Costa","Tasa":183.2700615264},{"Poblacion":7639.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10306.0,"Comuna":"San Juan de la Costa","Tasa":170.1793428459},{"Poblacion":7639.0,"Casos Confirmados":15.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10306.0,"Comuna":"San Juan de la Costa","Tasa":196.3607802068},{"Poblacion":7639.0,"Casos Confirmados":16.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10306.0,"Comuna":"San Juan de la Costa","Tasa":209.4514988873},{"Poblacion":10553.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10307.0,"Comuna":"San Pablo","Tasa":0.0},{"Poblacion":10553.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10307.0,"Comuna":"San Pablo","Tasa":0.0},{"Poblacion":10553.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10307.0,"Comuna":"San Pablo","Tasa":0.0},{"Poblacion":10553.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10307.0,"Comuna":"San Pablo","Tasa":0.0},{"Poblacion":10553.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10307.0,"Comuna":"San Pablo","Tasa":56.8558703686},{"Poblacion":10553.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10307.0,"Comuna":"San Pablo","Tasa":56.8558703686},{"Poblacion":10553.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10307.0,"Comuna":"San Pablo","Tasa":56.8558703686},{"Poblacion":10553.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10307.0,"Comuna":"San Pablo","Tasa":56.8558703686},{"Poblacion":10553.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10307.0,"Comuna":"San Pablo","Tasa":56.8558703686},{"Poblacion":10553.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":10.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Los Lagos","C\u00f3digo Provincia":103.0,"Provincia":"Osorno","C\u00f3digo Comuna 2017":10307.0,"Comuna":"San Pablo","Tasa":75.8078271582},{"Poblacion":25002.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":null,"Nombre Regi\u00f3n":null,"C\u00f3digo Provincia":null,"Provincia":null,"C\u00f3digo Comuna 2017":null,"Comuna":null,"Tasa":0.0},{"Poblacion":25002.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":null,"Nombre Regi\u00f3n":null,"C\u00f3digo Provincia":null,"Provincia":null,"C\u00f3digo Comuna 2017":null,"Comuna":null,"Tasa":0.0},{"Poblacion":25002.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":null,"Nombre Regi\u00f3n":null,"C\u00f3digo Provincia":null,"Provincia":null,"C\u00f3digo Comuna 2017":null,"Comuna":null,"Tasa":15.9987201024},{"Poblacion":25002.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":null,"Nombre Regi\u00f3n":null,"C\u00f3digo Provincia":null,"Provincia":null,"C\u00f3digo Comuna 2017":null,"Comuna":null,"Tasa":19.998400128},{"Poblacion":25002.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":null,"Nombre Regi\u00f3n":null,"C\u00f3digo Provincia":null,"Provincia":null,"C\u00f3digo Comuna 2017":null,"Comuna":null,"Tasa":15.9987201024},{"Poblacion":25002.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":null,"Nombre Regi\u00f3n":null,"C\u00f3digo Provincia":null,"Provincia":null,"C\u00f3digo Comuna 2017":null,"Comuna":null,"Tasa":15.9987201024},{"Poblacion":25002.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":null,"Nombre Regi\u00f3n":null,"C\u00f3digo Provincia":null,"Provincia":null,"C\u00f3digo Comuna 2017":null,"Comuna":null,"Tasa":11.9990400768},{"Poblacion":25002.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":null,"Nombre Regi\u00f3n":null,"C\u00f3digo Provincia":null,"Provincia":null,"C\u00f3digo Comuna 2017":null,"Comuna":null,"Tasa":11.9990400768},{"Poblacion":25002.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":null,"Nombre Regi\u00f3n":null,"C\u00f3digo Provincia":null,"Provincia":null,"C\u00f3digo Comuna 2017":null,"Comuna":null,"Tasa":11.9990400768},{"Poblacion":25002.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":null,"Nombre Regi\u00f3n":null,"C\u00f3digo Provincia":null,"Provincia":null,"C\u00f3digo Comuna 2017":null,"Comuna":null,"Tasa":3.9996800256},{"Poblacion":5121.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":114.0,"Provincia":"General Carrera","C\u00f3digo Comuna 2017":11401.0,"Comuna":"Chile Chico","Tasa":0.0},{"Poblacion":5121.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":114.0,"Provincia":"General Carrera","C\u00f3digo Comuna 2017":11401.0,"Comuna":"Chile Chico","Tasa":0.0},{"Poblacion":5121.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":114.0,"Provincia":"General Carrera","C\u00f3digo Comuna 2017":11401.0,"Comuna":"Chile Chico","Tasa":0.0},{"Poblacion":5121.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":114.0,"Provincia":"General Carrera","C\u00f3digo Comuna 2017":11401.0,"Comuna":"Chile Chico","Tasa":0.0},{"Poblacion":5121.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":114.0,"Provincia":"General Carrera","C\u00f3digo Comuna 2017":11401.0,"Comuna":"Chile Chico","Tasa":0.0},{"Poblacion":5121.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":114.0,"Provincia":"General Carrera","C\u00f3digo Comuna 2017":11401.0,"Comuna":"Chile Chico","Tasa":0.0},{"Poblacion":5121.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":114.0,"Provincia":"General Carrera","C\u00f3digo Comuna 2017":11401.0,"Comuna":"Chile Chico","Tasa":19.5274360476},{"Poblacion":5121.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":114.0,"Provincia":"General Carrera","C\u00f3digo Comuna 2017":11401.0,"Comuna":"Chile Chico","Tasa":19.5274360476},{"Poblacion":5121.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":114.0,"Provincia":"General Carrera","C\u00f3digo Comuna 2017":11401.0,"Comuna":"Chile Chico","Tasa":19.5274360476},{"Poblacion":5121.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":114.0,"Provincia":"General Carrera","C\u00f3digo Comuna 2017":11401.0,"Comuna":"Chile Chico","Tasa":19.5274360476},{"Poblacion":5828.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":112.0,"Provincia":"Ais\u00e9n","C\u00f3digo Comuna 2017":11202.0,"Comuna":"Cisnes","Tasa":0.0},{"Poblacion":5828.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":112.0,"Provincia":"Ais\u00e9n","C\u00f3digo Comuna 2017":11202.0,"Comuna":"Cisnes","Tasa":0.0},{"Poblacion":5828.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":112.0,"Provincia":"Ais\u00e9n","C\u00f3digo Comuna 2017":11202.0,"Comuna":"Cisnes","Tasa":0.0},{"Poblacion":5828.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":112.0,"Provincia":"Ais\u00e9n","C\u00f3digo Comuna 2017":11202.0,"Comuna":"Cisnes","Tasa":0.0},{"Poblacion":5828.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":112.0,"Provincia":"Ais\u00e9n","C\u00f3digo Comuna 2017":11202.0,"Comuna":"Cisnes","Tasa":0.0},{"Poblacion":5828.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":112.0,"Provincia":"Ais\u00e9n","C\u00f3digo Comuna 2017":11202.0,"Comuna":"Cisnes","Tasa":0.0},{"Poblacion":5828.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":112.0,"Provincia":"Ais\u00e9n","C\u00f3digo Comuna 2017":11202.0,"Comuna":"Cisnes","Tasa":0.0},{"Poblacion":5828.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":112.0,"Provincia":"Ais\u00e9n","C\u00f3digo Comuna 2017":11202.0,"Comuna":"Cisnes","Tasa":0.0},{"Poblacion":5828.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":112.0,"Provincia":"Ais\u00e9n","C\u00f3digo Comuna 2017":11202.0,"Comuna":"Cisnes","Tasa":0.0},{"Poblacion":5828.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":112.0,"Provincia":"Ais\u00e9n","C\u00f3digo Comuna 2017":11202.0,"Comuna":"Cisnes","Tasa":0.0},{"Poblacion":3685.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11301.0,"Comuna":"Cochrane","Tasa":0.0},{"Poblacion":3685.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11301.0,"Comuna":"Cochrane","Tasa":0.0},{"Poblacion":3685.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11301.0,"Comuna":"Cochrane","Tasa":0.0},{"Poblacion":3685.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11301.0,"Comuna":"Cochrane","Tasa":0.0},{"Poblacion":3685.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11301.0,"Comuna":"Cochrane","Tasa":0.0},{"Poblacion":3685.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11301.0,"Comuna":"Cochrane","Tasa":0.0},{"Poblacion":3685.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11301.0,"Comuna":"Cochrane","Tasa":0.0},{"Poblacion":3685.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11301.0,"Comuna":"Cochrane","Tasa":0.0},{"Poblacion":3685.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11301.0,"Comuna":"Cochrane","Tasa":0.0},{"Poblacion":3685.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11301.0,"Comuna":"Cochrane","Tasa":0.0},{"Poblacion":61210.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":111.0,"Provincia":"Coihaique","C\u00f3digo Comuna 2017":11101.0,"Comuna":"Coihaique","Tasa":0.0},{"Poblacion":61210.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":111.0,"Provincia":"Coihaique","C\u00f3digo Comuna 2017":11101.0,"Comuna":"Coihaique","Tasa":0.0},{"Poblacion":61210.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":111.0,"Provincia":"Coihaique","C\u00f3digo Comuna 2017":11101.0,"Comuna":"Coihaique","Tasa":0.0},{"Poblacion":61210.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":111.0,"Provincia":"Coihaique","C\u00f3digo Comuna 2017":11101.0,"Comuna":"Coihaique","Tasa":0.0},{"Poblacion":61210.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":111.0,"Provincia":"Coihaique","C\u00f3digo Comuna 2017":11101.0,"Comuna":"Coihaique","Tasa":0.0},{"Poblacion":61210.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":111.0,"Provincia":"Coihaique","C\u00f3digo Comuna 2017":11101.0,"Comuna":"Coihaique","Tasa":0.0},{"Poblacion":61210.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":111.0,"Provincia":"Coihaique","C\u00f3digo Comuna 2017":11101.0,"Comuna":"Coihaique","Tasa":3.2674399608},{"Poblacion":61210.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":111.0,"Provincia":"Coihaique","C\u00f3digo Comuna 2017":11101.0,"Comuna":"Coihaique","Tasa":3.2674399608},{"Poblacion":61210.0,"Casos Confirmados":2.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":111.0,"Provincia":"Coihaique","C\u00f3digo Comuna 2017":11101.0,"Comuna":"Coihaique","Tasa":3.2674399608},{"Poblacion":61210.0,"Casos Confirmados":3.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":111.0,"Provincia":"Coihaique","C\u00f3digo Comuna 2017":11101.0,"Comuna":"Coihaique","Tasa":4.9011599412},{"Poblacion":1599.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":112.0,"Provincia":"Ais\u00e9n","C\u00f3digo Comuna 2017":11203.0,"Comuna":"Guaitecas","Tasa":0.0},{"Poblacion":1599.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":112.0,"Provincia":"Ais\u00e9n","C\u00f3digo Comuna 2017":11203.0,"Comuna":"Guaitecas","Tasa":0.0},{"Poblacion":1599.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":112.0,"Provincia":"Ais\u00e9n","C\u00f3digo Comuna 2017":11203.0,"Comuna":"Guaitecas","Tasa":0.0},{"Poblacion":1599.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":112.0,"Provincia":"Ais\u00e9n","C\u00f3digo Comuna 2017":11203.0,"Comuna":"Guaitecas","Tasa":0.0},{"Poblacion":1599.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":112.0,"Provincia":"Ais\u00e9n","C\u00f3digo Comuna 2017":11203.0,"Comuna":"Guaitecas","Tasa":0.0},{"Poblacion":1599.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":112.0,"Provincia":"Ais\u00e9n","C\u00f3digo Comuna 2017":11203.0,"Comuna":"Guaitecas","Tasa":0.0},{"Poblacion":1599.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":112.0,"Provincia":"Ais\u00e9n","C\u00f3digo Comuna 2017":11203.0,"Comuna":"Guaitecas","Tasa":0.0},{"Poblacion":1599.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":112.0,"Provincia":"Ais\u00e9n","C\u00f3digo Comuna 2017":11203.0,"Comuna":"Guaitecas","Tasa":0.0},{"Poblacion":1599.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":112.0,"Provincia":"Ais\u00e9n","C\u00f3digo Comuna 2017":11203.0,"Comuna":"Guaitecas","Tasa":0.0},{"Poblacion":1599.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":112.0,"Provincia":"Ais\u00e9n","C\u00f3digo Comuna 2017":11203.0,"Comuna":"Guaitecas","Tasa":0.0},{"Poblacion":920.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":111.0,"Provincia":"Coihaique","C\u00f3digo Comuna 2017":11102.0,"Comuna":"Lago Verde","Tasa":0.0},{"Poblacion":920.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":111.0,"Provincia":"Coihaique","C\u00f3digo Comuna 2017":11102.0,"Comuna":"Lago Verde","Tasa":0.0},{"Poblacion":920.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":111.0,"Provincia":"Coihaique","C\u00f3digo Comuna 2017":11102.0,"Comuna":"Lago Verde","Tasa":0.0},{"Poblacion":920.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":111.0,"Provincia":"Coihaique","C\u00f3digo Comuna 2017":11102.0,"Comuna":"Lago Verde","Tasa":0.0},{"Poblacion":920.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":111.0,"Provincia":"Coihaique","C\u00f3digo Comuna 2017":11102.0,"Comuna":"Lago Verde","Tasa":0.0},{"Poblacion":920.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":111.0,"Provincia":"Coihaique","C\u00f3digo Comuna 2017":11102.0,"Comuna":"Lago Verde","Tasa":0.0},{"Poblacion":920.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":111.0,"Provincia":"Coihaique","C\u00f3digo Comuna 2017":11102.0,"Comuna":"Lago Verde","Tasa":0.0},{"Poblacion":920.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":111.0,"Provincia":"Coihaique","C\u00f3digo Comuna 2017":11102.0,"Comuna":"Lago Verde","Tasa":0.0},{"Poblacion":920.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":111.0,"Provincia":"Coihaique","C\u00f3digo Comuna 2017":11102.0,"Comuna":"Lago Verde","Tasa":0.0},{"Poblacion":920.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":111.0,"Provincia":"Coihaique","C\u00f3digo Comuna 2017":11102.0,"Comuna":"Lago Verde","Tasa":0.0},{"Poblacion":661.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11302.0,"Comuna":"O'Higgins","Tasa":0.0},{"Poblacion":661.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11302.0,"Comuna":"O'Higgins","Tasa":0.0},{"Poblacion":661.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11302.0,"Comuna":"O'Higgins","Tasa":0.0},{"Poblacion":661.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11302.0,"Comuna":"O'Higgins","Tasa":0.0},{"Poblacion":661.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11302.0,"Comuna":"O'Higgins","Tasa":0.0},{"Poblacion":661.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11302.0,"Comuna":"O'Higgins","Tasa":0.0},{"Poblacion":661.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11302.0,"Comuna":"O'Higgins","Tasa":0.0},{"Poblacion":661.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11302.0,"Comuna":"O'Higgins","Tasa":0.0},{"Poblacion":661.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11302.0,"Comuna":"O'Higgins","Tasa":0.0},{"Poblacion":661.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11302.0,"Comuna":"O'Higgins","Tasa":0.0},{"Poblacion":2699.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":114.0,"Provincia":"General Carrera","C\u00f3digo Comuna 2017":11402.0,"Comuna":"R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez","Tasa":0.0},{"Poblacion":2699.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":114.0,"Provincia":"General Carrera","C\u00f3digo Comuna 2017":11402.0,"Comuna":"R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez","Tasa":0.0},{"Poblacion":2699.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":114.0,"Provincia":"General Carrera","C\u00f3digo Comuna 2017":11402.0,"Comuna":"R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez","Tasa":0.0},{"Poblacion":2699.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":114.0,"Provincia":"General Carrera","C\u00f3digo Comuna 2017":11402.0,"Comuna":"R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez","Tasa":0.0},{"Poblacion":2699.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":114.0,"Provincia":"General Carrera","C\u00f3digo Comuna 2017":11402.0,"Comuna":"R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez","Tasa":0.0},{"Poblacion":2699.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":114.0,"Provincia":"General Carrera","C\u00f3digo Comuna 2017":11402.0,"Comuna":"R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez","Tasa":0.0},{"Poblacion":2699.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":114.0,"Provincia":"General Carrera","C\u00f3digo Comuna 2017":11402.0,"Comuna":"R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez","Tasa":0.0},{"Poblacion":2699.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":114.0,"Provincia":"General Carrera","C\u00f3digo Comuna 2017":11402.0,"Comuna":"R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez","Tasa":0.0},{"Poblacion":2699.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":114.0,"Provincia":"General Carrera","C\u00f3digo Comuna 2017":11402.0,"Comuna":"R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez","Tasa":0.0},{"Poblacion":2699.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":114.0,"Provincia":"General Carrera","C\u00f3digo Comuna 2017":11402.0,"Comuna":"R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez","Tasa":0.0},{"Poblacion":572.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11303.0,"Comuna":"Tortel","Tasa":0.0},{"Poblacion":572.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11303.0,"Comuna":"Tortel","Tasa":0.0},{"Poblacion":572.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11303.0,"Comuna":"Tortel","Tasa":0.0},{"Poblacion":572.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11303.0,"Comuna":"Tortel","Tasa":0.0},{"Poblacion":572.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11303.0,"Comuna":"Tortel","Tasa":0.0},{"Poblacion":572.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11303.0,"Comuna":"Tortel","Tasa":0.0},{"Poblacion":572.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11303.0,"Comuna":"Tortel","Tasa":174.8251748252},{"Poblacion":572.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11303.0,"Comuna":"Tortel","Tasa":174.8251748252},{"Poblacion":572.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11303.0,"Comuna":"Tortel","Tasa":174.8251748252},{"Poblacion":572.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":113.0,"Provincia":"Capit\u00e1n Prat","C\u00f3digo Comuna 2017":11303.0,"Comuna":"Tortel","Tasa":0.0},{"Poblacion":137.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":122.0,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Comuna 2017":12202.0,"Comuna":"Ant\u00e1rtica","Tasa":0.0},{"Poblacion":137.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":122.0,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Comuna 2017":12202.0,"Comuna":"Ant\u00e1rtica","Tasa":0.0},{"Poblacion":137.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":122.0,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Comuna 2017":12202.0,"Comuna":"Ant\u00e1rtica","Tasa":0.0},{"Poblacion":137.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":122.0,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Comuna 2017":12202.0,"Comuna":"Ant\u00e1rtica","Tasa":0.0},{"Poblacion":137.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":122.0,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Comuna 2017":12202.0,"Comuna":"Ant\u00e1rtica","Tasa":0.0},{"Poblacion":137.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":122.0,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Comuna 2017":12202.0,"Comuna":"Ant\u00e1rtica","Tasa":0.0},{"Poblacion":137.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":122.0,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Comuna 2017":12202.0,"Comuna":"Ant\u00e1rtica","Tasa":0.0},{"Poblacion":137.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":122.0,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Comuna 2017":12202.0,"Comuna":"Ant\u00e1rtica","Tasa":0.0},{"Poblacion":137.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":122.0,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Comuna 2017":12202.0,"Comuna":"Ant\u00e1rtica","Tasa":0.0},{"Poblacion":137.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":122.0,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Comuna 2017":12202.0,"Comuna":"Ant\u00e1rtica","Tasa":0.0},{"Poblacion":1983.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":122.0,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Comuna 2017":12201.0,"Comuna":"Cabo de Hornos","Tasa":252.1432173475},{"Poblacion":1983.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":122.0,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Comuna 2017":12201.0,"Comuna":"Cabo de Hornos","Tasa":302.5718608169},{"Poblacion":1983.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":122.0,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Comuna 2017":12201.0,"Comuna":"Cabo de Hornos","Tasa":302.5718608169},{"Poblacion":1983.0,"Casos Confirmados":10.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":122.0,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Comuna 2017":12201.0,"Comuna":"Cabo de Hornos","Tasa":504.2864346949},{"Poblacion":1983.0,"Casos Confirmados":11.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":122.0,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Comuna 2017":12201.0,"Comuna":"Cabo de Hornos","Tasa":554.7150781644},{"Poblacion":1983.0,"Casos Confirmados":13.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":122.0,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Comuna 2017":12201.0,"Comuna":"Cabo de Hornos","Tasa":655.5723651034},{"Poblacion":1983.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":122.0,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Comuna 2017":12201.0,"Comuna":"Cabo de Hornos","Tasa":907.7155824508},{"Poblacion":1983.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":122.0,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Comuna 2017":12201.0,"Comuna":"Cabo de Hornos","Tasa":907.7155824508},{"Poblacion":1983.0,"Casos Confirmados":18.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":122.0,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Comuna 2017":12201.0,"Comuna":"Cabo de Hornos","Tasa":907.7155824508},{"Poblacion":1983.0,"Casos Confirmados":17.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":122.0,"Provincia":"Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Comuna 2017":12201.0,"Comuna":"Cabo de Hornos","Tasa":857.2869389813},{"Poblacion":264.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12102.0,"Comuna":"Laguna Blanca","Tasa":0.0},{"Poblacion":264.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12102.0,"Comuna":"Laguna Blanca","Tasa":0.0},{"Poblacion":264.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12102.0,"Comuna":"Laguna Blanca","Tasa":0.0},{"Poblacion":264.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12102.0,"Comuna":"Laguna Blanca","Tasa":0.0},{"Poblacion":264.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12102.0,"Comuna":"Laguna Blanca","Tasa":0.0},{"Poblacion":264.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12102.0,"Comuna":"Laguna Blanca","Tasa":0.0},{"Poblacion":264.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12102.0,"Comuna":"Laguna Blanca","Tasa":0.0},{"Poblacion":264.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12102.0,"Comuna":"Laguna Blanca","Tasa":0.0},{"Poblacion":264.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12102.0,"Comuna":"Laguna Blanca","Tasa":0.0},{"Poblacion":264.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12102.0,"Comuna":"Laguna Blanca","Tasa":0.0},{"Poblacion":23782.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":124.0,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","C\u00f3digo Comuna 2017":12401.0,"Comuna":"Natales","Tasa":0.0},{"Poblacion":23782.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":124.0,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","C\u00f3digo Comuna 2017":12401.0,"Comuna":"Natales","Tasa":16.8194432764},{"Poblacion":23782.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":124.0,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","C\u00f3digo Comuna 2017":12401.0,"Comuna":"Natales","Tasa":21.0243040955},{"Poblacion":23782.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":124.0,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","C\u00f3digo Comuna 2017":12401.0,"Comuna":"Natales","Tasa":21.0243040955},{"Poblacion":23782.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":124.0,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","C\u00f3digo Comuna 2017":12401.0,"Comuna":"Natales","Tasa":21.0243040955},{"Poblacion":23782.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":124.0,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","C\u00f3digo Comuna 2017":12401.0,"Comuna":"Natales","Tasa":25.2291649146},{"Poblacion":23782.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":124.0,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","C\u00f3digo Comuna 2017":12401.0,"Comuna":"Natales","Tasa":25.2291649146},{"Poblacion":23782.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":124.0,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","C\u00f3digo Comuna 2017":12401.0,"Comuna":"Natales","Tasa":25.2291649146},{"Poblacion":23782.0,"Casos Confirmados":7.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":124.0,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","C\u00f3digo Comuna 2017":12401.0,"Comuna":"Natales","Tasa":29.4340257337},{"Poblacion":23782.0,"Casos Confirmados":6.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":124.0,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","C\u00f3digo Comuna 2017":12401.0,"Comuna":"Natales","Tasa":25.2291649146},{"Poblacion":7323.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12301.0,"Comuna":"Porvenir","Tasa":0.0},{"Poblacion":7323.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12301.0,"Comuna":"Porvenir","Tasa":0.0},{"Poblacion":7323.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12301.0,"Comuna":"Porvenir","Tasa":0.0},{"Poblacion":7323.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12301.0,"Comuna":"Porvenir","Tasa":0.0},{"Poblacion":7323.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12301.0,"Comuna":"Porvenir","Tasa":0.0},{"Poblacion":7323.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12301.0,"Comuna":"Porvenir","Tasa":0.0},{"Poblacion":7323.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12301.0,"Comuna":"Porvenir","Tasa":54.6224225044},{"Poblacion":7323.0,"Casos Confirmados":4.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12301.0,"Comuna":"Porvenir","Tasa":54.6224225044},{"Poblacion":7323.0,"Casos Confirmados":5.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12301.0,"Comuna":"Porvenir","Tasa":68.2780281305},{"Poblacion":7323.0,"Casos Confirmados":8.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12301.0,"Comuna":"Porvenir","Tasa":109.2448450089},{"Poblacion":694.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12302.0,"Comuna":"Primavera","Tasa":0.0},{"Poblacion":694.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12302.0,"Comuna":"Primavera","Tasa":0.0},{"Poblacion":694.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12302.0,"Comuna":"Primavera","Tasa":0.0},{"Poblacion":694.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12302.0,"Comuna":"Primavera","Tasa":0.0},{"Poblacion":694.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12302.0,"Comuna":"Primavera","Tasa":0.0},{"Poblacion":694.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12302.0,"Comuna":"Primavera","Tasa":0.0},{"Poblacion":694.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12302.0,"Comuna":"Primavera","Tasa":0.0},{"Poblacion":694.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12302.0,"Comuna":"Primavera","Tasa":0.0},{"Poblacion":694.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12302.0,"Comuna":"Primavera","Tasa":144.0922190202},{"Poblacion":694.0,"Casos Confirmados":1.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12302.0,"Comuna":"Primavera","Tasa":144.0922190202},{"Poblacion":141984.0,"Casos Confirmados":29.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12101.0,"Comuna":"Punta Arenas","Tasa":20.4248366013},{"Poblacion":141984.0,"Casos Confirmados":87.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12101.0,"Comuna":"Punta Arenas","Tasa":61.2745098039},{"Poblacion":141984.0,"Casos Confirmados":143.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12101.0,"Comuna":"Punta Arenas","Tasa":100.7155735858},{"Poblacion":141984.0,"Casos Confirmados":203.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12101.0,"Comuna":"Punta Arenas","Tasa":142.9738562092},{"Poblacion":141984.0,"Casos Confirmados":207.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12101.0,"Comuna":"Punta Arenas","Tasa":145.7910750507},{"Poblacion":141984.0,"Casos Confirmados":299.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12101.0,"Comuna":"Punta Arenas","Tasa":210.5871084066},{"Poblacion":141984.0,"Casos Confirmados":387.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12101.0,"Comuna":"Punta Arenas","Tasa":272.5659229209},{"Poblacion":141984.0,"Casos Confirmados":416.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12101.0,"Comuna":"Punta Arenas","Tasa":292.9907595222},{"Poblacion":141984.0,"Casos Confirmados":470.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12101.0,"Comuna":"Punta Arenas","Tasa":331.0232138833},{"Poblacion":141984.0,"Casos Confirmados":516.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12101.0,"Comuna":"Punta Arenas","Tasa":363.4212305612},{"Poblacion":211.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12103.0,"Comuna":"R\u00edo Verde","Tasa":0.0},{"Poblacion":211.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12103.0,"Comuna":"R\u00edo Verde","Tasa":0.0},{"Poblacion":211.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12103.0,"Comuna":"R\u00edo Verde","Tasa":0.0},{"Poblacion":211.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12103.0,"Comuna":"R\u00edo Verde","Tasa":0.0},{"Poblacion":211.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12103.0,"Comuna":"R\u00edo Verde","Tasa":0.0},{"Poblacion":211.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12103.0,"Comuna":"R\u00edo Verde","Tasa":0.0},{"Poblacion":211.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12103.0,"Comuna":"R\u00edo Verde","Tasa":0.0},{"Poblacion":211.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12103.0,"Comuna":"R\u00edo Verde","Tasa":0.0},{"Poblacion":211.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12103.0,"Comuna":"R\u00edo Verde","Tasa":0.0},{"Poblacion":211.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12103.0,"Comuna":"R\u00edo Verde","Tasa":0.0},{"Poblacion":681.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12104.0,"Comuna":"San Gregorio","Tasa":0.0},{"Poblacion":681.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12104.0,"Comuna":"San Gregorio","Tasa":0.0},{"Poblacion":681.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12104.0,"Comuna":"San Gregorio","Tasa":0.0},{"Poblacion":681.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12104.0,"Comuna":"San Gregorio","Tasa":0.0},{"Poblacion":681.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12104.0,"Comuna":"San Gregorio","Tasa":0.0},{"Poblacion":681.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12104.0,"Comuna":"San Gregorio","Tasa":0.0},{"Poblacion":681.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12104.0,"Comuna":"San Gregorio","Tasa":0.0},{"Poblacion":681.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12104.0,"Comuna":"San Gregorio","Tasa":0.0},{"Poblacion":681.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12104.0,"Comuna":"San Gregorio","Tasa":0.0},{"Poblacion":681.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":121.0,"Provincia":"Magallanes","C\u00f3digo Comuna 2017":12104.0,"Comuna":"San Gregorio","Tasa":0.0},{"Poblacion":282.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12303.0,"Comuna":"Timaukel","Tasa":0.0},{"Poblacion":282.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12303.0,"Comuna":"Timaukel","Tasa":0.0},{"Poblacion":282.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12303.0,"Comuna":"Timaukel","Tasa":0.0},{"Poblacion":282.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12303.0,"Comuna":"Timaukel","Tasa":0.0},{"Poblacion":282.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12303.0,"Comuna":"Timaukel","Tasa":0.0},{"Poblacion":282.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12303.0,"Comuna":"Timaukel","Tasa":0.0},{"Poblacion":282.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12303.0,"Comuna":"Timaukel","Tasa":0.0},{"Poblacion":282.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12303.0,"Comuna":"Timaukel","Tasa":0.0},{"Poblacion":282.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12303.0,"Comuna":"Timaukel","Tasa":0.0},{"Poblacion":282.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":123.0,"Provincia":"Tierra del Fuego","C\u00f3digo Comuna 2017":12303.0,"Comuna":"Timaukel","Tasa":0.0},{"Poblacion":1021.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/03\/30","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":124.0,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","C\u00f3digo Comuna 2017":12402.0,"Comuna":"Torres del Paine","Tasa":0.0},{"Poblacion":1021.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/01","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":124.0,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","C\u00f3digo Comuna 2017":12402.0,"Comuna":"Torres del Paine","Tasa":0.0},{"Poblacion":1021.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/03","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":124.0,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","C\u00f3digo Comuna 2017":12402.0,"Comuna":"Torres del Paine","Tasa":0.0},{"Poblacion":1021.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/06","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":124.0,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","C\u00f3digo Comuna 2017":12402.0,"Comuna":"Torres del Paine","Tasa":0.0},{"Poblacion":1021.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/08","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":124.0,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","C\u00f3digo Comuna 2017":12402.0,"Comuna":"Torres del Paine","Tasa":0.0},{"Poblacion":1021.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/10","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":124.0,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","C\u00f3digo Comuna 2017":12402.0,"Comuna":"Torres del Paine","Tasa":0.0},{"Poblacion":1021.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/13","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":124.0,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","C\u00f3digo Comuna 2017":12402.0,"Comuna":"Torres del Paine","Tasa":0.0},{"Poblacion":1021.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/15","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":124.0,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","C\u00f3digo Comuna 2017":12402.0,"Comuna":"Torres del Paine","Tasa":0.0},{"Poblacion":1021.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/17","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":124.0,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","C\u00f3digo Comuna 2017":12402.0,"Comuna":"Torres del Paine","Tasa":0.0},{"Poblacion":1021.0,"Casos Confirmados":0.0,"Fecha":"2020\/04\/20","C\u00f3digo Regi\u00f3n":12.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena","C\u00f3digo Provincia":124.0,"Provincia":"\u00daltima Esperanza","C\u00f3digo Comuna 2017":12402.0,"Comuna":"Torres del Paine","Tasa":0.0},{"Poblacion":null,"Casos Confirmados":"-","Fecha":null,"C\u00f3digo Regi\u00f3n":11.0,"Nombre Regi\u00f3n":"Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo","C\u00f3digo Provincia":112.0,"Provincia":"Ais\u00e9n","C\u00f3digo Comuna 2017":11201.0,"Comuna":"Ais\u00e9n","Tasa":"-"}]